{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1210129022", "id": "1163860371632992258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860371632992258"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163520044762095618"}], "author_id": "1150253119852482561", "id": "1163860363672203264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mphistoria", "id": "932859801532555264"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "932859801532555264", "edit_history_tweet_ids": ["1163860363672203264"], "text": "@mphistoria @luscas Ser\u00e1 se eles n percebem q isso trar\u00e1 nossa pr\u00f3pria morte? Quando morrem n podem usar esse dinheiro q tanto procuram ter. N preservar a natureza \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o suicida, q vc morre um pouco mais a cada dia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1046896624436486147", "id": "1163860343329906688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860343329906688"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1022234334584078340", "id": "1163860339823435777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860339823435777"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "890733019052593152", "id": "1163860329958453248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860329958453248"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "994069662135709696", "id": "1163860292616503296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860292616503296"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1295409168", "id": "1163860282642448384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860282642448384"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1393015957", "id": "1163860282428526592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860282428526592"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "834212541614190593", "id": "1163860250295984128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860250295984128"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "3039520305", "id": "1163860250245697537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860250245697537"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "3055506646", "id": "1163860243107012608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:08:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/GUOy6P5nvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Nr1QzROfCp", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nr1QzROfCp", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163860243107012608"], "text": "#Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/GUOy6P5nvV https://t.co/Nr1QzROfCp"}, {"lang": "pt", "author_id": "272709195", "id": "1163860206461300741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860206461300741"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez pois adoro esse filme"}, {"lang": "es", "author_id": "231523304", "id": "1163860199607799808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860199607799808"], "text": "ES LO QUE SE LE VIENE DICIENDO\n\nFue una estrategia suicida, y lo dec\u00edamos exactamente as\u00ed. Dur\u00e1n Barba fue el cerebro y Marcos Pe\u00f1a un poco el coraz\u00f3n de esto. Esta derrota tiene dos nombres: Dur\u00e1n Barba y Marcos Pe\u00f1a\"."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "859325480", "id": "1163860194901811203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860194901811203"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1050553894034657280", "id": "1163860174014222337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860174014222337"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2493234079", "id": "1163860170734264322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860170734264322"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "343188002", "id": "1163860134449299457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pCF3GOJ1F4", "expanded_url": "https://ift.tt/2zcTa2m", "display_url": "ift.tt/2zcTa2m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163860134449299457"], "text": "Suicida se lanza a las v\u00edas en la L\u00ednea 2 del Metro #S\u00e9UnoNoticias Leer m\u00e1s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/pCF3GOJ1F4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "62103075", "id": "1163860128757690368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860128757690368"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "2662133506", "id": "1163860117382676485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860117382676485"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3007240648", "id": "1163860107156951040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860107156951040"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "2257133862", "id": "1163860106880126976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860106880126976"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "306446517", "id": "1163860074927988736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860074927988736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857333132435457"}], "author_id": "714739556747243520", "id": "1163860046494818305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860046494818305"], "text": "RT @Adnkronos: #Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "126751240", "id": "1163860027595264007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860027595264007"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2871878502", "id": "1163860010008535040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163860010008535040"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "981402224017408000", "id": "1163859982011510785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859982011510785"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "author_id": "259869123", "id": "1163859950042517504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859950042517504"], "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1432084152", "id": "1163859927728873472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Manrique"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.7265, "type": "Place", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "20ago19"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859927728873472"], "text": "El cobarde suicida \"dej\u00f3 viudas pero no herederos, y sin \u00e9l no hay nadie capaz de imponer su hegemon\u00eda y mantener la unidad del partido\". (Nelson Manrique, Crisis dentro de la crisis, en La Rep\u00fablica, 20ago19)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "189212836", "id": "1163859924654407682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859924654407682"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1093750308", "id": "1163859917041754114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859917041754114"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855292406177793"}], "author_id": "109447937", "id": "1163859872024129536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "ccclismo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VuiQ6RU2DH", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/news.culturacolectiva.com/mundo/kelly-catlin-campeona-en-ciclismo-se-suicida-tras-conmocion-cerebral/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/news.cul\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:06:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "109447937", "edit_history_tweet_ids": ["1163859872024129536"], "text": "@Borbound Bueno aqu\u00ed si tuvo que ver la actividad que practicaba, y fue el ccclismo \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/VuiQ6RU2DH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4899578427", "id": "1163859868819906560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859868819906560"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163444678051749898"}], "author_id": "569591390", "id": "1163859857927299072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "edit_history_tweet_ids": ["1163859857927299072"], "text": "@GustavoMolvert Si en Octubre la sociedad se suicida votando delincuentes otra vez, lamentablemente tendr\u00e9 que ver las consecuencias desde el exterior, porque en un pa\u00eds gobernado por una banda de delincuentes, y encima votados leg\u00edtimamente no me pienso quedar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1107046635341791232", "id": "1163859807293587456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859807293587456"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163853737191849985"}], "author_id": "987001924565250048", "id": "1163859796417765376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BandNews", "id": "1252089107616092164"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "64851983", "edit_history_tweet_ids": ["1163859796417765376"], "text": "@BandNews Terrorista suicida...a\u00e7\u00e3o mais q correta dos policiais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857408923508736"}], "author_id": "73683739", "id": "1163859791053316096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "211466761", "edit_history_tweet_ids": ["1163859791053316096"], "text": "@CLSaavedra1 Traer al mundo al hijo de un suicida \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "19890829", "id": "1163859762360061953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859762360061953"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163859564107878400"}], "author_id": "1134994645954506754", "id": "1163859714544930817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134994645954506754", "edit_history_tweet_ids": ["1163859714544930817"], "text": "Eu falei n\u00e3o e Gabriel deu um berro e se matou de rir"}, {"lang": "pt", "author_id": "838377450727964674", "id": "1163859708232568832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859708232568832"], "text": "aiaaaa\ud83d\ude33 afinal h\u00e1 uma teoria em q a Marta n\u00e3o existe, a Maria \u00e9 psicopata, inventou tudo e ela eq matou o c\u00e3o e se esfaqueou a si mesma yooo wtfff\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1049434203505524736", "id": "1163859682173300736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859682173300736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "3809043087", "id": "1163859676762652673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859676762652673"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "132016537", "id": "1163859649982029825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859649982029825"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "917274543869382656", "id": "1163859623734075392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859623734075392"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "46730423", "id": "1163859600623505414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859600623505414"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "236961185", "id": "1163859600220872704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859600220872704"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1010646007753990152", "id": "1163859588745191424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859588745191424"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4062471089", "id": "1163859543010529281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859543010529281"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857203624890373"}], "author_id": "980589100066537477", "id": "1163859437188276226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioCoahuila", "id": "48206728"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Afganos"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Ge6NgTWQFo", "expanded_url": "https://bit.ly/2z9FjJV", "display_url": "bit.ly/2z9FjJV"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/em9uzJxKCn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1163857203624890373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/em9uzJxKCn", "media_key": "3_1163857201401946112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859437188276226"], "text": "RT @DiarioCoahuila: INTERNACIONAL | Afganos recuerdan a v\u00edctimas de ataque suicida https://t.co/Ge6NgTWQFo https://t.co/em9uzJxKCn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "112596922", "id": "1163859377692061696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859377692061696"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "author_id": "841102591962554370", "id": "1163859367181111296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859367181111296"], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855806992932864"}], "author_id": "85568405", "id": "1163859342619226118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "113908973", "edit_history_tweet_ids": ["1163859342619226118"], "text": "@erlon_ejsm @CarlaZambelli17 Sim. Estava falando da a\u00e7\u00e3o desastrosa. Mas acredito que esses dois casos s\u00e3o bem distintos. Esse mais recente o cara parece muito mais um suicida do que um assaltante."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "992046948776587264", "id": "1163859299858337793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859299858337793"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163663934194409473"}], "author_id": "810015122", "id": "1163859288005193728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_GaabiMello", "id": "233356615"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859288005193728"], "text": "RT @_GaabiMello: Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que t\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1082608591008399366", "id": "1163859278698024962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859278698024962"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "111393149", "id": "1163859267239206915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859267239206915"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "2667950058", "id": "1163859188403113989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859188403113989"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1119075820591407104", "id": "1163859170136920064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859170136920064"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "1105575319011028992", "id": "1163859164147458048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859164147458048"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "887391821655142401", "id": "1163859162218078210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859162218078210"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "152482308", "id": "1163859095553761281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859095553761281"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1151500531304714240", "id": "1163859064784396288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859064784396288"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "743062537", "id": "1163859060543897601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859060543897601"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3400877817", "id": "1163859048829259776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859048829259776"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163858109938503680"}], "author_id": "3082427517", "id": "1163859032509165573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7486, "type": "Other", "normalized_text": "Psykosia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859032509165573"], "text": "RT @CINEMA505: Psykosia (2019)\niktoria \u00e9 uma pesquisadora suicida \u00fanica, extremamente autodisciplinada, que \u00e9 convidada para uma enfermaria\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3344184514", "id": "1163859019724988417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 64, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "marta, a louca suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859019724988417"], "text": "Quando fazem casting para papeis do filme \"marta, a louca suicida\""}, {"lang": "it", "author_id": "1571123388", "id": "1163859002184351744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859002184351744"], "text": "Mi domandavo perch\u00e9 Salvini avesse aperto una crisi suicida. Dopo aver sentito il suo discorso al Senato l'ho capito: \u00e8 un povero imbecille."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1599226526", "id": "1163858992914976768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858992914976768"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "987028672526811137", "id": "1163858978717208581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858978717208581"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "850954437891895296", "id": "1163858916511535104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858916511535104"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "735968662700580864", "id": "1163858884370583552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858884370583552"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "913963427890126850", "id": "1163858880654467072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/TtNuBcyPUq", "expanded_url": "https://www.areuniao.com/single-post/2018/11/26/O-pacto-suicida", "display_url": "areuniao.com/single-post/20\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163858880654467072"], "text": "O pacto suicida https://t.co/TtNuBcyPUq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "261504647", "id": "1163858871863128065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858871863128065"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "190478117", "id": "1163858844818317313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858844818317313"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "235439805", "id": "1163858827160297474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858827160297474"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1626842204", "id": "1163858823725101056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858823725101056"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "975412603609600000", "id": "1163858818868142081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858818868142081"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "2346109707", "id": "1163858815617568769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858815617568769"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "963732354945748992", "id": "1163858791206707201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858791206707201"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "1030182534850732032", "id": "1163858775947788288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858775947788288"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "169773620", "id": "1163858752782647297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858752782647297"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "462200100", "id": "1163858731026792449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858731026792449"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "author_id": "1038829945596850176", "id": "1163858729844039680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858729844039680"], "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "261230443", "id": "1163858727860133889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858727860133889"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "862490055587373056", "id": "1163858687724838912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858687724838912"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4503698193", "id": "1163858678644203522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858678644203522"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "249379257", "id": "1163858669144088576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858669144088576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "49132320", "id": "1163858669123117056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858669123117056"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793604575420423"}], "author_id": "897306622518861825", "id": "1163858559311982596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "refleticia", "id": "1516373347491360768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1365743588", "edit_history_tweet_ids": ["1163858559311982596"], "text": "@refleticia Lembrando que:\nNenhum ref\u00e9m se feriu ou foi morto pelo suicida;\nO sujeito se encontrava com gasolina, uma faca e uma arma de brinquedo (somente ap\u00f3s o elemento abatido foi identificado) um cidad\u00e3o normal em estado de p\u00e2nico n\u00e3o consegue distinguir."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "815663521", "id": "1163858541838524417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858541838524417"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2568515717", "id": "1163858504341262337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858504341262337"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "author_id": "101320625", "id": "1163858490185699328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858490185699328"], "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "794346595068375040", "id": "1163858478869491712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858478869491712"], "text": "Hoje fez um ano que nossa amiga Isadora se suicidou, passou muito r\u00e1pido.. parece que foi ontem que recebi a not\u00edcia em plena segunda as 9h da manh\u00e3 e sai correndo pra casa dela"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "943299864967962624", "id": "1163858433579335683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858433579335683"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3891513195", "id": "1163858401857871872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858401857871872"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "70481673", "id": "1163858368227885057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858368227885057"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1151398688", "id": "1163858358639693824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858358639693824"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2389670090", "id": "1163858353145241600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858353145241600"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "author_id": "2535331648", "id": "1163858348678234113", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858348678234113"], "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "393652284", "id": "1163858346413297664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858346413297664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1670737873", "id": "1163858325672476673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858325672476673"], "text": "pai amado os bolsominions exaltando o policial que matou o menino como se ele fosse um her\u00f3i, q povo doente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3128212377", "id": "1163858313165123584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858313165123584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1006035993475108864", "id": "1163858303371350018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858303371350018"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "432922746", "id": "1163858295947501569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858295947501569"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "977337105792884736", "id": "1163858267602337792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858267602337792"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854109713281030"}], "author_id": "739978234419400704", "id": "1163858259754848258", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Rebeca_Rod_", "id": "1105279440978874368"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "edit_history_tweet_ids": ["1163858259754848258"], "text": "@mariaclarabolso @Rebeca_Rod_ @LucasSi01208762 @jairbolsonaro Pronto n\u00e3o precisa mais se tratar, boa garota, matou a cobra e mostrou o pau \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"lang": "es", "author_id": "1869978260", "id": "1163858255996735488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YCXSyybotn", "expanded_url": "https://t.co/YCXSyybotn", "display_url": "t.co/YCXSyybotn"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858255996735488"], "text": "Ya soy inmune al dolor. Le\u00ed un au donde Jimin se suicida https://t.co/YCXSyybotn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163854530959872006"}], "author_id": "799047650", "id": "1163858237105590272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ahmilasquei", "id": "937128378196484096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858237105590272"], "text": "RT @ahmilasquei: voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMA\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "209914752", "id": "1163858227425153025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858227425153025"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "900520507", "id": "1163858223406956546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858223406956546"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "415510360", "id": "1163858212946350080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858212946350080"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "68490709", "id": "1163858212602486784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858212602486784"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857325934993409"}], "author_id": "1004024444002689025", "id": "1163858189890326528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "colvieux", "id": "444225252"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "444225252", "edit_history_tweet_ids": ["1163858189890326528"], "text": "@colvieux Io una mossa politica suicida come quella di #Salvini non la ricordo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1092277217156100097", "id": "1163858175386423297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858175386423297"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1132729044041109504", "id": "1163858142092042241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858142092042241"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823847507988481"}], "author_id": "792955270079123456", "id": "1163858121590222849", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2744567309", "edit_history_tweet_ids": ["1163858121590222849"], "text": "@CarlosAlmeida_a @viniciusagann @JornalOGlobo mas acho que n\u00e3o vai apoiar ser suicida apoiando destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818990122045440"}], "author_id": "4709126476", "id": "1163858114308902914", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858114308902914"], "text": "RT @erickbrunu: Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "345580273", "id": "1163858110487957506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858110487957506"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854307357335553"}], "author_id": "459489950", "id": "1163858109938503680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Psykosia"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/k0gkL45XiS", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1163858109938503680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0gkL45XiS", "media_key": "3_1163858100392210433"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:59:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1163858109938503680"], "text": "Psykosia (2019)\niktoria \u00e9 uma pesquisadora suicida \u00fanica, extremamente autodisciplinada, que \u00e9 convidada para uma enfermaria psiqui\u00e1trica para tratar Jenny, uma paciente com tend\u00eancias suicidas. Durante conversas noturnas \u00edntimas, um forte v\u00ednculo \u00e9 criado entre elas. https://t.co/k0gkL45XiS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2847008387", "id": "1163858092603449344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858092603449344"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "755793199", "id": "1163858044431847430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858044431847430"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "754354436143800321", "id": "1163858021048553480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163858021048553480"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "373685098", "id": "1163857988584714241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857988584714241"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "739970739915395072", "id": "1163857941444878336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857941444878336"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1086234889287016448", "id": "1163857912105713664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857912105713664"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857814219120640"}], "author_id": "858696672095997953", "id": "1163857910843281409", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857910843281409"], "text": "RT @imaldestri: @VittorioSgarbi @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3170191802", "id": "1163857906284007424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857906284007424"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "1648766509", "id": "1163857894611345410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857894611345410"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1024336118588813312", "id": "1163857885711011840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857885711011840"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "66979512", "id": "1163857857416171520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857857416171520"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1436240328", "id": "1163857843004563457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857843004563457"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "858696672095997953", "id": "1163857814219120640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "201658727", "edit_history_tweet_ids": ["1163857814219120640"], "text": "@VittorioSgarbi @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito Dilettantesco come l'accusa di plagio contro te? Offensivo come quando tu inveisci contro donne e uomini? Oppure suicida come te che ormai sei bruciato dai pareri che cambi a volte repentinamente, o da tutti i partiti che hai girovagato (che poi sarebbero praticamente tutti)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816168714452995"}], "author_id": "70833945", "id": "1163857804991631365", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857804991631365"], "text": "RT @_henioo: O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857333132435457"}], "author_id": "980583797442965505", "id": "1163857747672219649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857747672219649"], "text": "RT @Adnkronos: #Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "author_id": "749416610146951174", "id": "1163857743117246464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857743117246464"], "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "author_id": "520073957", "id": "1163857693297319936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857693297319936"], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "561356979", "id": "1163857684950605824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857684950605824"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "290719553", "id": "1163857679535792128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857679535792128"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "228171408", "id": "1163857657997987842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WrUl0vqmci", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/08/20/se-suicida-guardian-de-antiguo-edificio-de-gobernacion-de-san-marcos/", "display_url": "tn23.tv/2019/08/20/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857657997987842"], "text": "El hallazgo ocurri\u00f3 en horas de la noche, cuando trabajadores de la entidad ingresaron al antiguo edificio.\nhttps://t.co/WrUl0vqmci"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "701140486929653761", "id": "1163857635961122816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857635961122816"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3486685654", "id": "1163857614758981633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857614758981633"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1062506170181709824", "id": "1163857589270196224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857589270196224"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "760661281460355072", "id": "1163857568428625920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857568428625920"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "203179209", "id": "1163857556537843720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857556537843720"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "author_id": "720045241672327169", "id": "1163857514401796101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857514401796101"], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "317679514", "id": "1163857511931351040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Llt30TBv5W", "expanded_url": "http://bit.ly/2HirMnT", "display_url": "bit.ly/2HirMnT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857511931351040"], "text": "Russia, 16enne stermina la famiglia e poi si suicida \u2013 VIDEO https://t.co/Llt30TBv5W"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "872886615345123328", "id": "1163857489777123328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857489777123328"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854828944154624"}], "author_id": "1007892667890569217", "id": "1163857458600787970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "35765232", "edit_history_tweet_ids": ["1163857458600787970"], "text": "@programapanico Gente o atirador que ele se refere na Nova Zel\u00e2ndia foi o causou um massacre em igrejas, e n\u00e3o um policial que matou um bandido!! N\u00e3o viagem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1568777209", "id": "1163857438589771777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857438589771777"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "171705774", "id": "1163857427919454210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857427919454210"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "245065314", "id": "1163857415378493441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857415378493441"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "author_id": "163892492", "id": "1163857407929438208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857407929438208"], "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "960977457376563200", "id": "1163857378456035328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857378456035328"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "25676606", "id": "1163857333132435457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857333132435457"], "text": "#Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163806847075176449"}], "author_id": "2863417072", "id": "1163857319245074432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857319245074432"], "text": "RT @Salomes32455: @HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163856538668294147"}], "author_id": "1325537928", "id": "1163857311808544769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mauriziocresce6", "id": "3980610207"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Stefy18Stefy", "id": "1325537928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857311808544769"], "text": "RT @mauriziocresce6: @Stefy18Stefy Tranquilla Stefania, qui se parli di politica sei aspirante suicida, per cui i giudizi me li tengo per m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2585633811", "id": "1163857289989804034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857289989804034"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "186328651", "id": "1163857258318618630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857258318618630"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3010604122", "id": "1163857228375429120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857228375429120"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1001913911917137920", "id": "1163857227591180293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857227591180293"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "70971449", "id": "1163857223245795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4kxvvHAxfY", "expanded_url": "http://ow.ly/5L3j101Jck4", "display_url": "ow.ly/5L3j101Jck4"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7yqFxYxFZt", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1163857223245795328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yqFxYxFZt", "media_key": "3_1163857221832380416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857223245795328"], "text": "MESTRE, UN RAGAZZO SI SUICIDA BUTTANDOSI SOTTO IL TRENO. IL GESTO DAVANTI ALLA MADRE CHE... https://t.co/4kxvvHAxfY https://t.co/7yqFxYxFZt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "author_id": "116883853", "id": "1163857210620993537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857210620993537"], "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "48206728", "id": "1163857203624890373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Afganos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Ge6NgTWQFo", "expanded_url": "https://bit.ly/2z9FjJV", "display_url": "bit.ly/2z9FjJV"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/em9uzJxKCn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1163857203624890373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/em9uzJxKCn", "media_key": "3_1163857201401946112"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857203624890373"], "text": "INTERNACIONAL | Afganos recuerdan a v\u00edctimas de ataque suicida https://t.co/Ge6NgTWQFo https://t.co/em9uzJxKCn"}, {"lang": "it", "author_id": "2238273522", "id": "1163857170372399110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:55:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857170372399110"], "text": "#CrisiDiGoverno Cottarelli prepari le valigie, forse gli verr\u00e0 affidato un incarico in un governo tecnico. Chi sarebbe cosi suicida da fare una Finanziaria draconiana?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "536645915", "id": "1163857151980396544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857151980396544"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "763514676860821504", "id": "1163857080949923840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857080949923840"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1049133341172224002", "id": "1163857001308467205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857001308467205"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "177189010", "id": "1163856948028235776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856948028235776"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "750144200029704193", "id": "1163856943452237825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856943452237825"], "text": "O pessoal queria era que morresse um inocente mesmo pra depois ficarem se lamentando \"poxa o criminoso matou a pessoa, infelizmente teve v\u00edtimas, \u00e9 que essa marginaliza\u00e7\u00e3o. ..\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "author_id": "1041847332516581376", "id": "1163856871444402177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856871444402177"], "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "239861340", "id": "1163856830147321856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856830147321856"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1206002834", "id": "1163856828977074178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856828977074178"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1069430374692868096", "id": "1163856816499056641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856816499056641"], "text": "Qu\u00e9 comentarios tan insensibles sacan cuando alguien se suicida en el metro. Neta, el ego\u00edsmo y la falta de empat\u00eda est\u00e1 bien cabrona en esta ciudad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1072849563814367234", "id": "1163856814376738817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856814376738817"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "67145089", "id": "1163856801600868352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856801600868352"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088217624729845760", "id": "1163856795301011457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856795301011457"], "text": "Ali\u00e1s excel\u00eancia hoje eu ainda n\u00e3o comi nada,e t\u00f4 ficando revoltado quero u dinheiro,voc\u00eas poderiam por u dinheiro na conta da minha m\u00e3e,que u jornal matou tmb,bom se n\u00e3o pagar um bilh\u00e3o eu vou parar a terra,viu excel\u00eancia e vcs continuam n minha S A L A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163856194655727616"}], "author_id": "583544629", "id": "1163856789730934784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabricioCoveir1", "id": "1149853435187126272"}, {"start": 17, "end": 20, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "583544629", "edit_history_tweet_ids": ["1163856789730934784"], "text": "@FabricioCoveir1 @g1 E esse comportamento n\u00e3o \u00e9 mais aceito, tanto que gerou essa revolta toda. Estou vendo cidades pequenas, as pessoas denunciando mais tratos. Num cidade aqui um veterin\u00e1rio matou 2 cachorros a tiros porque eles comeram suas galinhas, se fosse uns anos atr\u00e1s,"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840388899246080"}], "author_id": "3390446596", "id": "1163856775487086592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anapaul90943933", "id": "1101579569902112770"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Governador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101579569902112770", "edit_history_tweet_ids": ["1163856775487086592"], "text": "@anapaul90943933 @LuSapori @cynaramenezes Ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m, s\u00f3 salvou 37 vidas e o bandido que se suicidou, sabia que morreria, o Governador j\u00e1 tinha avisado!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3013601513", "id": "1163856756335894529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856756335894529"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163721536848703488"}], "author_id": "440290186", "id": "1163856734877814784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "meneprity", "id": "18778885"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "malcolm_sv", "id": "75681910"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "elBeb\u00e9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:54:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "18778885", "edit_history_tweet_ids": ["1163856734877814784"], "text": "@meneprity @malcolm_sv De tonta no tengo nada.... Es la vida una tonter\u00eda? Entonces es elBeb\u00e9 suicida y el s\u00f3lito escondi\u00f3 su placenta?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "169674000", "id": "1163856695799549952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856695799549952"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "3302026149", "id": "1163856685557047298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856685557047298"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163854530959872006"}], "author_id": "4825803791", "id": "1163856681257881601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ahmilasquei", "id": "937128378196484096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856681257881601"], "text": "RT @ahmilasquei: voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMA\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1091486032858619905", "id": "1163856677252280320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856677252280320"], "text": "Eu tenho bagagem e experi\u00eancia pra dizer n\u00e3o se deve pedir a morte de ningu\u00e9m, matou? Mete no xadrez, dps que morre n\u00e3o tem mais nada pra gente fazer n\u00e3o..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786944461115392"}], "author_id": "525816424", "id": "1163856660978438144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:53:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "edit_history_tweet_ids": ["1163856660978438144"], "text": "@CABRlELinHELL Direitos humanos e amigos do PSOL, j\u00e1 se manifestando na defesa do bandido. S\u00f3 estou esperando eles falar que o PM matou o bandido porque ele era \"negro\". Hip\u00f3critas! \nHoje Deus salvou 36 fam\u00edlia atrav\u00e9s do seu justiceiro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "222570553", "id": "1163856644813611008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856644813611008"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841107417022464"}], "author_id": "730768304726495232", "id": "1163856639801380864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simnaook", "id": "1065275045466046464"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "mary jane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1065275045466046464", "edit_history_tweet_ids": ["1163856639801380864"], "text": "@simnaook Epa era uma maluca que se suicidou na casa da mary jane, a hist\u00f3ria \u00e9 bu\u00e9 grande n te vou dar a contar kk"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "492031787", "id": "1163856610357383180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856610357383180"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3667821077", "id": "1163856600970518528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856600970518528"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "832750937038938112", "id": "1163856546729811968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856546729811968"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "940336822487576577", "id": "1163856545697927168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856545697927168"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855218536304640"}], "author_id": "3980610207", "id": "1163856538668294147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Stefy18Stefy", "id": "1325537928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1325537928", "edit_history_tweet_ids": ["1163856538668294147"], "text": "@Stefy18Stefy Tranquilla Stefania, qui se parli di politica sei aspirante suicida, per cui i giudizi me li tengo per me. Grazie a te:-)))"}, {"lang": "it", "author_id": "1101406257179738114", "id": "1163856518896390145", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Senato"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856518896390145"], "text": "Il discorso di #Conte al #Senato \u00e8 stato: suicida, offensivo e dilettantesco.  [@VittorioSgarbi]\n\nNulla da aggiungere. \n#CrisiDiGoverno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1028352739980525574", "id": "1163856496796585984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856496796585984"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "1077047656919240709", "id": "1163856468870930434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856468870930434"], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "author_id": "112699057", "id": "1163856464362053633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856464362053633"], "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "365128890", "id": "1163856447295430656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/6sTBDrnv4V", "expanded_url": "https://www.abcnoticias.mx/vigilan-a-tirador-de-el-paso-por-conducta-suicida-/143468", "display_url": "abcnoticias.mx/vigilan-a-tira\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163856447295430656"], "text": "La Jefatura de Polic\u00eda del Condado indic\u00f3 que la decisi\u00f3n la tom\u00f3 el personal m\u00e9dico, pero no dio m\u00e1s detalles sobre la medida\n\nhttps://t.co/6sTBDrnv4V"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2979798285", "id": "1163856370275426305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856370275426305"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "102483187", "id": "1163856344115503105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/60y0R4srXW", "expanded_url": "https://nuovaperiferia.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-morta-suicida-una-vigilessa-di-settimo/", "display_url": "nuovaperiferia.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163856344115503105"], "text": "Si lancia dal settimo piano, morta suicida una vigilessa di Settimo - La Nuova Periferia https://t.co/60y0R4srXW"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "830899827571572736", "id": "1163856320082120705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856320082120705"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "995967828", "id": "1163856310737260544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856310737260544"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163463175360122881"}], "author_id": "1155874132485165056", "id": "1163856293003694080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "Header"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "762000070078238720", "edit_history_tweet_ids": ["1163856293003694080"], "text": "@LorneoX hola bb\n\nNombre: 10 amo tu nombre\nIcon: 7 como vas a tener un gato suicida \nHeader (con la icon): 10\nFijado: no lo vi bien pero 8\nTweets: 10 t amo \nBio: 8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "999993377155317760", "id": "1163856254411923456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856254411923456"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "215980850", "id": "1163856212141793281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856212141793281"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2672351979", "id": "1163856144223428608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856144223428608"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "45222379", "id": "1163856054284902400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856054284902400"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1534670706", "id": "1163856024014589952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163856024014589952"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849582452912128"}], "author_id": "49116653", "id": "1163855993698172928", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "josepantuness", "id": "2780724887"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T16:51:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010373964487643136", "edit_history_tweet_ids": ["1163855993698172928"], "text": "@rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda assim o assaltante matou a ref\u00e9m. Lembra do caso Elo\u00e1? A pol\u00edcia tb fez tudo o que pode mas o bandido matou Elo\u00e1. Quantos precisam morrer para que se entenda que com bandido n\u00e3o se negocia?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1041429352901210112", "id": "1163855990237859841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855990237859841"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "853766451177693185", "id": "1163855900202942465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855900202942465"], "text": "Saiu esquadr\u00e3o suicida no netflix e por algum motivo to afim de ver\n\nSocorro"}, {"lang": "pt", "author_id": "168047346", "id": "1163855898600755201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855898600755201"], "text": "Esse caso do sequestro do \u00f4nibus \u00e9 bem diferente dos problemas da seguran\u00e7a p\u00fablica. O cara n\u00e3o fez efetuou assalto, dizia que ia se matar e matar alguma v\u00edtima. N\u00e3o tinha passagem pela policia e trabalhava de vigilante... ao meu ver, era um suicida com problemas psicol\u00f3gicos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "788508438598942720", "id": "1163855897065603072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855897065603072"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1470918552", "id": "1163855889062924289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855889062924289"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "und", "author_id": "37859702", "id": "1163855884734386181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/5ldF5FiwP4", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/sniper-que-matou-sequestrador-se-camuflou-em-cima-de-caminhao-dos-bombeiros-23889058?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163855884734386181"], "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/5ldF5FiwP4"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163847513687957505"}], "author_id": "51612048", "id": "1163855871740403712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IagoRoberto07", "id": "824101170"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 222, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1tima Bernardes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "824101170", "edit_history_tweet_ids": ["1163855871740403712"], "text": "@IagoRoberto07 Somente agora foi revelada a identidade do \"suposto\" (entre aspas, sim) sequestrador, um garoto de 20 anos, que, antes de ser revelado sua identidade, o coronel da PM j\u00e1 estava no programa da F\u00e1tima Bernardes falando que o sequestrador teria inten\u00e7\u00e3o suicida.\nPensa. Por favor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813694934925314"}], "author_id": "987001924565250048", "id": "1163855859581145088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "82271629", "edit_history_tweet_ids": ["1163855859581145088"], "text": "@carlosjordy Sequestrado disse em entrevista q o nada material foi exigido, e q no final do dia teriam mta est\u00f3ria pra contar.\nParece a\u00e7\u00e3o de terrorista suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "126813348", "id": "1163855813024374784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855813024374784"], "text": "Hoje a policia matou 1 BANDIDO\nFinal de semana foram quase 10 INOCENTES \nO que pesa mais? \nE se o bandido fosse seu filho?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1131655462691188741", "id": "1163855804816068609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855804816068609"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "783095312667840513", "id": "1163855792325500929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855792325500929"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854957084336131"}], "author_id": "142432179", "id": "1163855772884881408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucimarliotto", "id": "2206607116"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CapellaRodrigo", "id": "86451068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2206607116", "edit_history_tweet_ids": ["1163855772884881408"], "text": "@lucimarliotto @CapellaRodrigo Que bom que vc t\u00e1 feliz e aprova o governo sanguin\u00e1rio que vai usar isso pra continuar matando inocente , igual fez semana passada . Mas vc n\u00e3o se preocupa com isso n\u00e9 ? N\u00e3o tem Contatos com jovem da periferia, n\u00e3o sabe a realidade. Matou e acabou! Cert\u00edssima \ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4870442062", "id": "1163855734959935489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855734959935489"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "335889024", "id": "1163855720544186369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855720544186369"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "916133739415179264", "id": "1163855631234797569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855631234797569"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "746566453952909313", "id": "1163855611366428672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855611366428672"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "600580946", "id": "1163855542202355714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855542202355714"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "346723838", "id": "1163855537399902209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855537399902209"], "text": "O ser humano \u00e9 muito contradit\u00f3rio! Reclamando que mataram o sequestrador.. Ai se o sequestrador tivesse matado todas aquelas pessoas iriam reclamar que a policia nao matou o sequestrador !!!! Ai fica dificil n\u00e9 Brasil"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "20888005", "id": "1163855515606290432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855515606290432"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "182526284", "id": "1163855462686744582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855462686744582"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1568912996", "id": "1163855445066473472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855445066473472"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "33574426", "id": "1163855444416323592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855444416323592"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1480931606", "id": "1163855425088950274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855425088950274"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "author_id": "795272107865292800", "id": "1163855414473240576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855414473240576"], "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "900831229431468033", "id": "1163855333732880389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855333732880389"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2870711669", "id": "1163855199355703304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855199355703304"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4835412885", "id": "1163855158973030401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855158973030401"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2711544832", "id": "1163855139532357633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855139532357633"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163852476237393920"}], "author_id": "1158784348612677632", "id": "1163855110755274754", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "HenriqueKalid", "id": "2795996771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042476864378429440", "edit_history_tweet_ids": ["1163855110755274754"], "text": "@dearninguem @HenriqueKalid @vicenthsz O sequestrador praticamente se matou, de a culpa de sua morte a ele msm, e n\u00e3o aos policiais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1009304157117931520", "id": "1163855095160852480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855095160852480"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "1099476069021859841", "id": "1163855053993717760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855053993717760"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2400434635", "id": "1163855029150900225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855029150900225"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1088212836319404033", "id": "1163855024780382208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163855024780382208"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3426819689", "id": "1163854975635734529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854975635734529"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1108847281405595649", "id": "1163854943134126080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854943134126080"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1012776325449486342", "id": "1163854916034727936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854916034727936"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "3294558029", "id": "1163854881121341440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854881121341440"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1862541636", "id": "1163854864838987779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854864838987779"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163845343596953601"}], "author_id": "910030728028676096", "id": "1163854860493754369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "etskillua", "id": "848618983754477568"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "deathstroke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "848618983754477568", "edit_history_tweet_ids": ["1163854860493754369"], "text": "@etskillua @GN_extended teorias que o deathstroke matou ele, por isso a antiga equipe se separou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163807992745062400"}], "author_id": "1071728976522039296", "id": "1163854850653859846", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EstevaoJCR", "id": "955781320336138242"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "_ecoponte", "id": "3099786819"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "955781320336138242", "edit_history_tweet_ids": ["1163854850653859846"], "text": "@EstevaoJCR @_ecoponte N\u00e3o estou tirando os m\u00e9ritos do BOPE fizeram sua parte, mas est\u00e1 mais pra um suicida do que sequestrador ... Arma de brinquedo na ponte, no m\u00ednimo problemas... Repito posso est\u00e1 errada. Nada justifica sequestro e o medo q essas pessoas passaram. S\u00f3 \u00e9 triste isso tudo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "106917719", "id": "1163854817611177984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854817611177984"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1075466943166066690", "id": "1163854787949027329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854787949027329"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4858401173", "id": "1163854783846985728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854783846985728"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "804761195865587712", "id": "1163854767598313473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854767598313473"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "986026682606870528", "id": "1163854750162522112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "QueAmara", "id": "3025987108"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Guazon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "3025987108", "edit_history_tweet_ids": ["1163854750162522112"], "text": "@QueAmara y tu escuadr\u00f3n suicida Guazon? ay que JAJA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798183270633472"}], "author_id": "1058068336666402821", "id": "1163854725005172738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "edit_history_tweet_ids": ["1163854725005172738"], "text": "@delarabru Que mentira, o cara tava voltando pro \u00f4nibus, e se o sniper n\u00e3o atirasse teriam sangue dos ref\u00e9ns nas m\u00e3os ,como daquela vez que n\u00e3o deixaram o PM atirar e ele matou a ref\u00e9m na frente das c\u00e2meras"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "199350392", "id": "1163854720294932480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854720294932480"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1062168589376147457", "id": "1163854641651769344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854641651769344"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "608739382", "id": "1163854636148822017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854636148822017"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1159829821674938370", "id": "1163854584776990727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854584776990727"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2939617240", "id": "1163854582067412992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854582067412992"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155490352486387712"}], "author_id": "4594918992", "id": "1163854551583264768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caraioo_", "id": "382913704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854551583264768"], "text": "RT @caraioo_: Mano que vontade de chorar. N\u00e3o aguento mais esse lugar. T\u00f4 me tornando uma pessoa suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "author_id": "937128378196484096", "id": "1163854530959872006", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/egeNflDCDK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163854530959872006"], "text": "voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMANDO A 16 DIAS https://t.co/egeNflDCDK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1074005739528773632", "id": "1163854516581781506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "400253569", "edit_history_tweet_ids": ["1163854516581781506"], "text": "@AdrianRavier Suicida es el que lo vuelva a votar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2937955012", "id": "1163854513280884736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854513280884736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2194838186", "id": "1163854483039883265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854483039883265"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163404660000116736"}], "author_id": "346835042", "id": "1163854454430621697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoleMincu", "id": "842878969208868865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "842878969208868865", "edit_history_tweet_ids": ["1163854454430621697"], "text": "@NicoleMincu Muy \u00e1gil y suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "author_id": "467361179", "id": "1163854452345974784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854452345974784"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "author_id": "1068538292025679874", "id": "1163854385933406209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854385933406209"], "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "899972011761573888", "id": "1163854336000253952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854336000253952"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "author_id": "796484097740783616", "id": "1163854309534121985", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854309534121985"], "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163853145312772103"}], "author_id": "4876619949", "id": "1163854229418708993", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "quirinojeeh", "id": "890696412966645760"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:44:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3890414175", "edit_history_tweet_ids": ["1163854229418708993"], "text": "@SantozMilla @quirinojeeh @favelanewsrj O sniper que efetuou o disparo precisa ter certeza que vai neutralizar o alvo, se ele d\u00e1 um tiro n\u00e3o letal e o indiv\u00edduo entra no \u00f4nibus, el poderia matar todos, e a culpa iria ser ca\u00edda em cima de quem atirou e n\u00e3o matou.\nN\u00e3o \u00e9 uma decis\u00e3o f\u00e1cil, mas era a mais segura. Deu certo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "343719343", "id": "1163854095142313985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854095142313985"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3116730581", "id": "1163854086795616256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854086795616256"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "198054235", "id": "1163854042927443968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854042927443968"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2263224186", "id": "1163853992675483650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853992675483650"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "554624044", "id": "1163853983963856897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853983963856897"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1004796075054641152", "id": "1163853973981474817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853973981474817"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1015450488", "id": "1163853887201320960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853887201320960"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "503813983", "id": "1163853864954712065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853864954712065"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820635442651136"}], "author_id": "1040824429394186240", "id": "1163853840019546112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lRuzymBVnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BerwangerErico/status/1163853840019546112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRuzymBVnZ", "media_key": "3_1163853834994757632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "65720380", "edit_history_tweet_ids": ["1163853840019546112"], "text": "@Glauber_Braga Esquerdista = Sociopata.\n\nAcaba se ser comprovado pelo TT acima.\n\nS\u00f3 tem um jeito de mudar essa merda, teremos mesmo que criminalizar o comunismo, essa merda que matou milh\u00f5es e ainda tem ac\u00e9falos adeptos. \n\nInsano n\u00e3o reconhecer os inocentes salvos.\n\nInsano. https://t.co/lRuzymBVnZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2584328262", "id": "1163853838966755328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853838966755328"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "3743926817", "id": "1163853818041421824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853818041421824"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3426787630", "id": "1163853815667462144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853815667462144"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163851342424752128"}], "author_id": "139050502", "id": "1163853800463130625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Gum"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "255019405", "edit_history_tweet_ids": ["1163853800463130625"], "text": "@LeandroDiasNF Fechar casinha \u00e9 essencial. O estilo do Diniz \u00e9 suicida. Segunda pior defesa do Brasileiro, s\u00f3 atr\u00e1s da Chape do Gum. N\u00e3o precisamos necessariamente jogar por uma bola, mas certamente n\u00e3o podemos jogar arreganhados. Vira essa p\u00e1gina, cara. De boa. Pra q ficar defendendo o Diniz?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "61239433", "id": "1163853734998355969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853734998355969"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1077903606005858304", "id": "1163853699359367169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853699359367169"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "420976814", "id": "1163853690626805760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853690626805760"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1103510583171866624", "id": "1163853662491422722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853662491422722"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163852654726066177"}], "author_id": "387956761", "id": "1163853656854343681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rjPjyjeA3w", "expanded_url": "http://ow.ly/oXcQ50vDoT1", "display_url": "ow.ly/oXcQ50vDoT1"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rfMd50t7Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1163852654726066177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfMd50t7Bz", "media_key": "3_1163852653073457152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853656854343681"], "text": "RT @cinescape_peru: \u2018Joker\u2019 de Jared Leto podr\u00eda regresar para \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: https://t.co/rjPjyjeA3w https://t.co/rfMd50t7Bz"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "824215230846791680", "id": "1163853583827243010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853583827243010"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "776917890935169024", "id": "1163853557239570433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853557239570433"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "293698785", "id": "1163853529976594433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853529976594433"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "635011955", "id": "1163853521839677441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853521839677441"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163852108736663552"}], "author_id": "1687136588", "id": "1163853508900265984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853508900265984"], "text": "RT @vtncads: Pessoal, a Marta foi uma rapariga que supostamente tentou matar a ex namorada e os tios da ex namorada e acabou por se suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "600270472", "id": "1163853486611673094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853486611673094"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "author_id": "30695932", "id": "1163853453833187328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853453833187328"], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "4104960737", "id": "1163853447541792768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853447541792768"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1124036729659432966", "id": "1163853329652469765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853329652469765"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "author_id": "75065757", "id": "1163853323352645633", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853323352645633"], "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163852654726066177"}], "author_id": "191660831", "id": "1163853317065314304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rjPjyjeA3w", "expanded_url": "http://ow.ly/oXcQ50vDoT1", "display_url": "ow.ly/oXcQ50vDoT1"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rfMd50t7Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1163852654726066177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfMd50t7Bz", "media_key": "3_1163852653073457152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853317065314304"], "text": "RT @cinescape_peru: \u2018Joker\u2019 de Jared Leto podr\u00eda regresar para \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: https://t.co/rjPjyjeA3w https://t.co/rfMd50t7Bz"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "951835458987876354", "id": "1163853316998270976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853316998270976"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "64012273", "id": "1163853266200989702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853266200989702"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797718961201152"}], "author_id": "1108314772888604672", "id": "1163853232122281985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "80306410", "edit_history_tweet_ids": ["1163853232122281985"], "text": "@Miltonneves Isso \u00e9 hipocrisia desse pessoal pq n\u00e3o se colocam no lugar de um ref\u00e9m desse que estava dentro do \u00f4nibus pra sentir o pavor que eles estavam ali e n\u00e3o sabiam se iriam sair vivos ou mortos. T\u00eam que comemorar mesmo pq o atirador de elite matou apenas o bandido\ud83d\udc4f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "56397887", "id": "1163853204704178177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853204704178177"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "61574296", "id": "1163853189969563648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3712, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JeS6vgJENW", "expanded_url": "https://twitter.com/andreiadacal/status/1163853189969563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeS6vgJENW", "media_key": "16_1163853176434507776"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853189969563648"], "text": "O Sniper acertou o alvo mas o problema do RJ n\u00e3o se resolve s\u00f3 com esse tiro. \u00c9 bom lembrar,esse criminoso n\u00e3o era \"de carreira\", mas um jovem surtado, suicida, como existem v\u00e1rios por a\u00ed dessa gera\u00e7\u00e3o. \u00c9 bom buscar entender os porqu\u00eas, por que se n\u00e3o uma hora pode faltar sniper https://t.co/JeS6vgJENW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1080486342801440768", "id": "1163853170528968704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853170528968704"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "193728454", "id": "1163853166221434880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853166221434880"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "629333741", "id": "1163853165827174400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853165827174400"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "717169209545990146", "id": "1163853151788851200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853151788851200"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1098234667680051205", "id": "1163853141592412160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853141592412160"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163825151999401984"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1163853129751941120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "glaucofr", "id": "54809936"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853129751941120"], "text": "RT @glaucofr: @revistaforum 4.\"Voc\u00ea v\u00ea coisas incr\u00edveis, algu\u00e9m \u00e9 condenado porque matou o outro, portanto, 2 trag\u00e9dias, para o que morre e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2993118165", "id": "1163853079374180353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853079374180353"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "761170444904964096", "id": "1163853073917325312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853073917325312"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163765598037389313"}], "author_id": "987001924565250048", "id": "1163853050458648582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1163853050458648582"], "text": "@g1 Atitude de sair v\u00e1rias vezes \u00e9 pque estava querendo aparecer e ser aniquilado.Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "578762628", "id": "1163853027884711936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853027884711936"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "803747233485225984", "id": "1163853026387476480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853026387476480"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "975148490933309440", "id": "1163853007089479680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853007089479680"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3399738400", "id": "1163853001188106240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853001188106240"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "84948746", "id": "1163852946624434176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852946624434176"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "author_id": "108129528", "id": "1163852944007192578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852944007192578"], "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1315060220", "id": "1163852943835242496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852943835242496"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "999502021", "id": "1163852928635035648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852928635035648"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163852654726066177"}], "author_id": "28291765", "id": "1163852914479259649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rjPjyjeA3w", "expanded_url": "http://ow.ly/oXcQ50vDoT1", "display_url": "ow.ly/oXcQ50vDoT1"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/rfMd50t7Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1163852654726066177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfMd50t7Bz", "media_key": "3_1163852653073457152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852914479259649"], "text": "RT @cinescape_peru: \u2018Joker\u2019 de Jared Leto podr\u00eda regresar para \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: https://t.co/rjPjyjeA3w https://t.co/rfMd50t7Bz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "753646022824460289", "id": "1163852884007628800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852884007628800"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "845767050559664130", "id": "1163852850772029450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852850772029450"], "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am q no caso do \u00f4nibus 174 quem matou a refem foi a pol\u00edcia dando tiro errado ok"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1143885423674044418", "id": "1163852837622882304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852837622882304"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "779424456351580160", "id": "1163852796002742273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852796002742273"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113113883856834560", "id": "1163852782933368833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852782933368833"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma coisa q vc viu ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente viu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura \ud83d\ude23\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "author_id": "1059448909133725696", "id": "1163852765380128773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852765380128773"], "text": "Se tem gente achando certo sobre o ato do cara q matou o sequestrador: RESPEITE A OPINI\u00c3O DA PESSOA.\nSe tem gente achando errado sobre o ato do cara q matou o sequestrador: RESPEITE A OPINI\u00c3O DA PESSOA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163839123259568128"}], "author_id": "1163140963046481920", "id": "1163852728990339075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qjHFJ3cM4I", "expanded_url": "https://twitter.com/MussumAlive/status/1163839123259568128", "display_url": "twitter.com/MussumAlive/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163852728990339075"], "text": "N\u00e3o foi ele que matou, e eu tenho certeza que se ele pudesse ele estava sambando no t\u00famulo do bandido https://t.co/qjHFJ3cM4I"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751023975882752"}], "author_id": "987001924565250048", "id": "1163852705980407808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1163852705980407808"], "text": "@g1 Esse sequestrador quis aparecer e suas a\u00e7\u00f5es j\u00e1 previam o desfecho de sua morte, tipo terrorista suicida q n\u00e3o tem amor a pr\u00f3pria  vida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1633534814", "id": "1163852704298520577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852704298520577"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "791437384055414784", "id": "1163852689958211585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852689958211585"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "851844670573379584", "id": "1163852654726066177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rjPjyjeA3w", "expanded_url": "http://ow.ly/oXcQ50vDoT1", "display_url": "ow.ly/oXcQ50vDoT1"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rfMd50t7Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1163852654726066177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfMd50t7Bz", "media_key": "3_1163852653073457152"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852654726066177"], "text": "\u2018Joker\u2019 de Jared Leto podr\u00eda regresar para \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: https://t.co/rjPjyjeA3w https://t.co/rfMd50t7Bz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "886219318173851648", "id": "1163852613059829766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852613059829766"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "51754277", "id": "1163852603530326016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852603530326016"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820696159416321"}], "author_id": "1041576671772590080", "id": "1163852586648317953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregrillo", "id": "190323948"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "flaviogarage", "id": "826653252586438656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "190323948", "edit_history_tweet_ids": ["1163852586648317953"], "text": "@alexandregrillo @flaviogarage @ellismagaha Exato! A\u00e7\u00e3o totalmente suicida. Provavelmente n\u00e3o tinha nada a perder. Pra colocar fogo em todo mundo n\u00e3o faltaria muito."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163813562751393792"}], "author_id": "125437723", "id": "1163852575453732864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852575453732864"], "text": "RT @Cardoso: \"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do pr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1065088871283621894", "id": "1163852516997525504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852516997525504"], "text": "M\u00e1s que un h\u00e9roe, era un narcisista suicida que no quer\u00eda ser olvidado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "122255468", "id": "1163852496466522112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852496466522112"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "1899427333", "id": "1163852490011545608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852490011545608"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "81484695", "id": "1163852478099742720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852478099742720"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1635846596", "id": "1163852448483676161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852448483676161"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "121779628", "id": "1163852366422130690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852366422130690"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "347572307", "id": "1163852356750053377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852356750053377"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "1007044247743234048", "id": "1163852309673234434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852309673234434"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "author_id": "1899427333", "id": "1163852280464064512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852280464064512"], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "112202813", "id": "1163852279361019904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852279361019904"], "text": "O capitalismo me sugou em reuni\u00f5es de 8h \u00e0s 12h30, s\u00f3 agora estou me atualizando, e a TL toda j\u00e1 at\u00e9 se matou de se xingar. oO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "1260303558", "id": "1163852278077579265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852278077579265"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "253727293", "id": "1163852274566909952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852274566909952"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1132588058363273217", "id": "1163852230707109888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852230707109888"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "178571401", "id": "1163852224675627008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852224675627008"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "912737118492950533", "id": "1163852203385376768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852203385376768"], "text": "voc\u00eas n\u00e3o aprenderam nada com o nosso passado.. o \u00faltimo sequestro \u00e0 \u00f4nibus que teve aqui, o cara matou 1 ref\u00e9m, agora vcs est\u00e3o passando pano. tem que se fuder mesmo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "20453459", "id": "1163852193092513792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852193092513792"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3066411436", "id": "1163852140252717056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852140252717056"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163851517214056449"}], "author_id": "946486138574864384", "id": "1163852113832796162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "992358680363495429", "edit_history_tweet_ids": ["1163852113832796162"], "text": "@vidigoal \u00e9 uma madie maluca da cabe\u00e7a que raptou a suposta \"namorada\" dentro da pr\u00f3pria durante 3/4 dias e matou se na sala da casa da namorada, \u00e9 pq a mo\u00e7a apagou o tweet se n te mostrava"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163850876173344768"}], "author_id": "729306155508453376", "id": "1163852108736663552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hHzgJNuWCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Oibaf/status/1163850876173344768", "display_url": "twitter.com/Mr_Oibaf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852108736663552"], "text": "Pessoal, a Marta foi uma rapariga que supostamente tentou matar a ex namorada e os tios da ex namorada e acabou por se suicidar,mais tarde viram que ela tamb\u00e9m matou o c\u00e3o da rapariga,acho que \u00e9 isso https://t.co/hHzgJNuWCw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "783755665756004352", "id": "1163852103128928256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852103128928256"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2803749301", "id": "1163852057549430786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852057549430786"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "290231163", "id": "1163852020006236161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852020006236161"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1037673880167620608", "id": "1163852019863609344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852019863609344"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "author_id": "319666673", "id": "1163852018370457600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852018370457600"], "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "15680798", "id": "1163852005279969280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852005279969280"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849931922259970"}], "author_id": "247876396", "id": "1163851983608004608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ellenamazonas", "id": "755398854812598276"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4951, "type": "Place", "normalized_text": "Mindu"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Japiim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:35:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "755398854812598276", "edit_history_tweet_ids": ["1163851983608004608"], "text": "@ellenamazonas Fora o rapaz que se matou ontem no Mindu, e uma mo\u00e7a com depress\u00e3o p\u00f3s parto que se enforcou s\u00e1bado em frente ao DB do Japiim."}, {"lang": "pt", "author_id": "2690149338", "id": "1163851982228115457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851982228115457"], "text": "O cara se matou no \u00f4nibus isso sim, parou o Brasil todo com uma arma de brinquedo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1719089551", "id": "1163851886077906945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851886077906945"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "763784904677130240", "id": "1163851885457158145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851885457158145"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849883415130112"}], "author_id": "195884538", "id": "1163851884102377474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaryCar50428032", "id": "1105585303832662016"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "PlazaPublicaGT", "id": "252783353"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "MarizzaHerrera", "id": "1431209731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105585303832662016", "edit_history_tweet_ids": ["1163851884102377474"], "text": "@MaryCar50428032 @PlazaPublicaGT @CICIGgt @MarizzaHerrera El mismo se mat\u00f3 por poco y suicida se autoamenazaba con el cel que el mando a comprar y con pruebas de la red de telefon\u00eda que de all\u00ed sal\u00edan las llamadas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841414674997253"}], "author_id": "2979260626", "id": "1163851880826638337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4621, "type": "Place", "normalized_text": "rio niteroi"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:34:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "945862059648081920", "edit_history_tweet_ids": ["1163851880826638337"], "text": "@waifucrl Um cara que se declarou pm sequestrou tipo um frescao na ponte rio niteroi hj e parou td por 3 horas at\u00e9 que um atirador de elite matou ele ao vivo na tv, bizarro"}, {"lang": "es", "author_id": "158214146", "id": "1163851858944937984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "tevez"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851858944937984"], "text": "En serie muestran que al mejor amigo de tevez lo mata un transa y en realidad se suicida cuando la policia lo rodea, porque no muestra eso tevez? Vende mas eso o no se quiere meter con la policia?"}, {"lang": "es", "author_id": "2670756428", "id": "1163851858437390336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "osamu dazai"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851858437390336"], "text": "para literatura mi amiga va a escribir sobre alguien que cada vez que se suicida no se muere is that osamu dazai"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "222791415", "id": "1163851799469670400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851799469670400"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "301159815", "id": "1163851748106260480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851748106260480"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2821899346", "id": "1163851721627639809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851721627639809"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2984784171", "id": "1163851703428505600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851703428505600"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1086345166439489536", "id": "1163851697317404677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851697317404677"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163845349695508482"}], "author_id": "4896180833", "id": "1163851692166799361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaioba96", "id": "1242172927782596610"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:34:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3378305536", "edit_history_tweet_ids": ["1163851692166799361"], "text": "@Kaioba96 O verdadeiro suicida...rss"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "383331783", "id": "1163851643080859650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851643080859650"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1128056061552934912", "id": "1163851620435877890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851620435877890"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "826940854472474624", "id": "1163851597895688192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851597895688192"], "text": "Fico me perguntando: se \u00e9 um pol\u00edcia bem qualificada n\u00e3o indentificaria que era uma arma de brinquedo e que se n\u00e3o havia uma forma mais estrat\u00e9gica para a negocia\u00e7\u00e3o de render o suicida. Mas isso n\u00e3o seria poss\u00edvel, j\u00e1 que confundem guarda-chuva, chuteira e furadeira com ARMA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "951620961958326272", "id": "1163851587367964674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851587367964674"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "38490186", "id": "1163851547752767494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851547752767494"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2573320429", "id": "1163851536881135618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851536881135618"], "text": "Pessoas criticando a atitude do policial que atirou no cara e matou...quero ver se tivesse a m\u00e3e dessas pessoas l\u00e1 dentro do \u00f4nibus se teria esse Mimimi todo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "314315538", "id": "1163851493625217024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851493625217024"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824683675897856"}], "author_id": "263879861", "id": "1163851493474283521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 288, "end": 295, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1163851493474283521"], "text": "@blogdopannunzio Meu Deus que coment\u00e1rio mais infeliz. Acorda. A pol\u00edcia fez o que deveria, e essa Marielle \u00e9 somente mais uma entre muitos que gostar\u00edamos de saber quem matou. E a preocupa\u00e7\u00e3o de vcs \u00e9 somente ela. Um pai de fam\u00edlia ou um policial que se lasque. De saco cheio desse papo Marielle"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163851356630896640"}], "author_id": "1056278012566650880", "id": "1163851471454126080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "digocarazzai", "id": "767130465585262596"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Diogobsantos17", "id": "1105270924855701504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "767130465585262596", "edit_history_tweet_ids": ["1163851471454126080"], "text": "@digocarazzai @Diogobsantos17 o que que adianta se matou ele do mesmo jeito?"}, {"lang": "pt", "author_id": "601485624", "id": "1163851468836917248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851468836917248"], "text": "Um dos passageiros est\u00e1 dando entrevista falando que o criminoso dizia que queria entrar pra hist\u00f3ria e que teriam muita hist\u00f3ria pra contar...\nNITIDAMENTE UMA A\u00c7\u00c3O SUIC\u00cdDA."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840028679839744"}], "author_id": "536688270", "id": "1163851421302886402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 239, "probability": 0.2879, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "78889373", "edit_history_tweet_ids": ["1163851421302886402"], "text": "@congresoperu @rosamariabartra @vozdelatierra @YeniVilcatoma2 La impresentable @rosamariabartra, blindadora de corruptos como su jefa la se\u00f1ora K y la rata suicida de AG. \n\nMenos mal falta poco para que se larguen, imag\u00ednense si la Se\u00f1ora K hubiera ganado, esta congresista repudiable hubiese sido ministra, de la que nos salvamos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "2726395774", "id": "1163851406815715329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851406815715329"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "332027546", "id": "1163851387467440128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851387467440128"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163799233717252097"}], "author_id": "1112908877849350144", "id": "1163851380873924608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3490873162", "edit_history_tweet_ids": ["1163851380873924608"], "text": "@carod2015 La tasa deberia estar a 100% para ser rentable esta atrazada. Se biene el sepo porque x k alberto no quiere que suban mas las tazas sin cintener la inflacion es suicida lo escucho hablar a Fernandes y me doy cuenta que no sabe donde se esta metiendo tiene muy poca mu\u00f1eca pol\u00edtica"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3363472083", "id": "1163851353690726400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851353690726400"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1008706396953640960", "id": "1163851333860036608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851333860036608"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "705597168", "id": "1163851287894601728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851287894601728"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "3306242644", "id": "1163851287127085057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851287127085057"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "229027560", "id": "1163851260417728513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851260417728513"], "text": "O engra\u00e7ado \u00e9 que se o sequestrador tivesse ateado fogo e matasse os 36 inocentes, seria tarjado como \u201c fatalidade \u201c agora que o atirador matou o sequestrador \u00e9 \u201c coitadinho, deveria ter negociado \u201c pelo amor n\u00e9 gnt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "739625804338958337", "id": "1163851244684894208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851244684894208"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2742028714", "id": "1163851223025553408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851223025553408"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "author_id": "738350242597310464", "id": "1163851145124749312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851145124749312"], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "899112647257460736", "id": "1163851127273742336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851127273742336"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "259966872", "id": "1163851122630676480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851122630676480"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "911083004793020418", "id": "1163851113000525824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851113000525824"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1039673229240152065", "id": "1163851096818929669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851096818929669"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4227386679", "id": "1163851084714139650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851084714139650"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "545765984", "id": "1163851072848441344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851072848441344"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2898755158", "id": "1163851059774873601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851059774873601"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1139519214392422400", "id": "1163851031463235585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851031463235585"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "59554579", "id": "1163851026140676096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851026140676096"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1112463664781688837", "id": "1163850979965640705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850979965640705"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163850758913179653"}], "author_id": "1077283617259298819", "id": "1163850966464126976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whtduck", "id": "1550006212577542144"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1rcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000081752776495104", "edit_history_tweet_ids": ["1163850966464126976"], "text": "@whtduck Olha s\u00f3 essas pessoas j\u00e1 t\u00e3o a dizer q ela matou a M\u00e1rcia kkkkk quando a mi\u00fada se for preciso s\u00f3 foi fumar a sua ganza e ficou a tchillar at\u00e9 mais tarde"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}], "author_id": "2947637308", "id": "1163850966107660293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/SIA0bhu1TQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163850966107660293"], "text": "Generaci\u00f3n suicida xd https://t.co/SIA0bhu1TQ"}, {"lang": "es", "author_id": "1139595023710859265", "id": "1163850954095157248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850954095157248"], "text": "Se\u00f1or presidente buenos dias es un honor saludarle le expongo lo siguiente los buseros son una amenaza para la cuidadania la forma suicida como manejan le hechan el buses hacen unas grandez trabazones pero mi pregunta es que no hay agentes de transito"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1317325662", "id": "1163850950974611458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850950974611458"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "721744652894892032", "id": "1163850937779331072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850937779331072"], "text": "\"to comemorando 31 vidas salvas, n\u00e3o 1 morte\"\no cara tinha depress\u00e3o, ele n\u00e3o se matou, mas fez algo para a morte dele ocorrer de qualquer jeito. voc\u00eas j\u00e1 pararam p pensar q poderiam ser 32 vidas salvas??????????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "58127090", "id": "1163850929319358464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850929319358464"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836091167903746"}], "author_id": "3246586408", "id": "1163850884373196801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "61097151", "edit_history_tweet_ids": ["1163850884373196801"], "text": "@AlvaroUribeVel Viejo hpta, ya es hora q pague por todas las cagadas, el cree q todo es comunismo, Cu\u00e9ntenos la zona franca de sus hijos, los testigos q suicida, en fin ETC\nSi las tiro de m\u00e1rtir. El pueblo educado  ya no le cree"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "997568135778709504", "id": "1163850880766095361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850880766095361"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "818473236", "id": "1163850848977526784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850848977526784"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "488738005", "id": "1163850836407177216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850836407177216"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818990122045440"}], "author_id": "1034516458678771712", "id": "1163850836021305345", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850836021305345"], "text": "RT @erickbrunu: Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1706262864", "id": "1163850832682635264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850832682635264"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1300238490", "id": "1163850804169719814", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850804169719814"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "188030249", "id": "1163850788923420673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850788923420673"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "86752615", "id": "1163850758107926528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850758107926528"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "237897750", "id": "1163850747781558277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850747781558277"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "884990491498086400", "id": "1163850736024858625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850736024858625"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840583900815360"}], "author_id": "273607614", "id": "1163850703397412864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__brunaja", "id": "1100826835011715074"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100826835011715074", "edit_history_tweet_ids": ["1163850703397412864"], "text": "@__brunaja Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 m\u00f3 bom, mas tem que ver de olhos fechados e fone de ouvido ASUHOIOAUH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808143790317575"}], "author_id": "2897376687", "id": "1163850691858747392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "LadyViolenta"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850691858747392"], "text": "RT @SadimLopez: \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2157740618", "id": "1163850671537500161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850671537500161"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163743858129285122"}], "author_id": "2279147381", "id": "1163850626880692231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robustiano55", "id": "912377406190686211"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "912377406190686211", "edit_history_tweet_ids": ["1163850626880692231"], "text": "@Robustiano55 Pues lo mejor es que se te quite esa intenci\u00f3n suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "397490902", "id": "1163850619536519168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850619536519168"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1008859296778653701", "id": "1163850599257071621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850599257071621"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808143790317575"}], "author_id": "1248025736", "id": "1163850532324335618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "LadyViolenta"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850532324335618"], "text": "RT @SadimLopez: \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "201529892", "id": "1163850514976661507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850514976661507"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1154469787671699457", "id": "1163850490591043585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850490591043585"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "952013199284547584", "id": "1163850485922697216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "JH"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850485922697216"], "text": "Assistindo o JH e vendo o povo aplaudindo o policial que matou o bandido, eu tb aplaudiria se estivesse l\u00e1! \nSe tivessem feito o mesmo com o sequestrador da Elo\u00e1, ela taria viva!\nNUNCA DEFENDEREI BANDIDO, SEQUESTRADOR OU ESTUPRADOR, NUNCA!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "914995734260350976", "id": "1163850464770707459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850464770707459"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2231463645", "id": "1163850454943641601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850454943641601"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "28155772", "id": "1163850445749653505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850445749653505"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "170028590", "id": "1163850412627255296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850412627255296"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3246890638", "id": "1163850399457132544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850399457132544"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163848528118067201"}], "author_id": "1111297184", "id": "1163850391320236033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NFratoianni", "id": "425686235"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SI_sinistra", "id": "28528873"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "surreale"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "salvini"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "forzaitala"}, {"start": 162, "end": 165, "tag": "pd"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "425686235", "edit_history_tweet_ids": ["1163850391320236033"], "text": "@NFratoianni @SI_sinistra #maratonamentana la cosa piu #surreale \u00e8 che #salvini con questa mossa suicida ha fatto resuscitare anche i morti vedi #forzaitala e il #pd #CrisiDiGoverno"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1035959506700783618", "id": "1163850365328142337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850365328142337"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824176446099456"}], "author_id": "1111297184", "id": "1163850350744526849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_ThanksHermione", "id": "121441823"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "phildancefc", "id": "930659928"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 46, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "surreale"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "salvini"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "forzaitala"}, {"start": 166, "end": 169, "tag": "pd"}, {"start": 170, "end": 185, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "121441823", "edit_history_tweet_ids": ["1163850350744526849"], "text": "@_ThanksHermione @phildancefc #maratonamentana la cosa piu #surreale \u00e8 che #salvini con questa mossa suicida ha fatto resuscitare anche i morti vedi #forzaitala e il #pd #CrisiDiGoverno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "author_id": "1094659147881201665", "id": "1163850337989595136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850337989595136"], "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1006381197465800704", "id": "1163850300576243713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850300576243713"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "190618084", "id": "1163850269358268416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850269358268416"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "476273354", "id": "1163850263863734272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850263863734272"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163838097970348032"}], "author_id": "118152013", "id": "1163850241449373696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "madero_cl", "id": "237437716"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "LaSerena"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Coquimbo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aiJEs34e2H", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QUbfaclziU", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163838097970348032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUbfaclziU", "media_key": "3_1163802953960120320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850241449373696"], "text": "RT @madero_cl: Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs34e2H\n\n#Coquimbo https://t.co/QUbfaclziU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "305238303", "id": "1163850201687384064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850201687384064"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "3386601988", "id": "1163850188190027776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850188190027776"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "114024388", "id": "1163850157936586754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850157936586754"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163663934194409473"}], "author_id": "242374444", "id": "1163850157701697538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_GaabiMello", "id": "233356615"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850157701697538"], "text": "RT @_GaabiMello: Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "210162465", "id": "1163850144728530944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qemOJW7fPD", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmw1l0", "display_url": "disq.us/t/3hmw1l0"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850144728530944"], "text": "Atentado suicida deja al menos 6 muertos en oeste de Chad https://t.co/qemOJW7fPD"}, {"lang": "pt", "author_id": "2701601699", "id": "1163850103217635328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5293, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850103217635328"], "text": "Incr\u00edvel como alguem consegue defender algu\u00e9m que amea\u00e7a a vida de 37 pessoas. N\u00e3o \u00e9 de se espantar , somos da ra\u00e7a que salvou Barrab\u00e1s e matou jesus"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3075518751", "id": "1163850077288505346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850077288505346"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "714847162685919234", "id": "1163850032187084800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850032187084800"], "text": "Eu quero \u00e9 que se foda se a pol\u00edcia matou quase 900 pessoas em 6 meses, mais da metade da nossa popula\u00e7\u00e3o \u00e9 envolvida com o crime, t\u00f4 pouco ligando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "2835226101", "id": "1163850022313758722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850022313758722"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "717930265952272384", "id": "1163850000473972736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850000473972736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153255409353940992"}], "author_id": "451674245", "id": "1163849993230389248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BuhardiMarvel", "id": "889601188324356096"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 56, "end": 98, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7361, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849993230389248"], "text": "RT @BuhardiMarvel: A\u00d1O 2021:\n\n\ud83d\udd3912/2 - Shang-Chi.\n\ud83d\udd397/5 - Doctor Strange in the Multiverse of Madness.\n\ud83d\udd39Primavera - WandaVision.\n\ud83d\udd39Primavera -\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843842208096256"}], "author_id": "58594276", "id": "1163849980710465537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rudriguo", "id": "276745005"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849980710465537"], "text": "RT @Rudriguo: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "16943192", "id": "1163849923961479168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849923961479168"], "text": "Eu n\u00e3o acredito que tem gente falando que acredita na pol\u00edtica do Witzel depois do sequestro.\n\nO sujeito tem uma pol\u00edtica que matou 6 jovens em dias e quando a pol\u00edcia faz  trabalho dela ele quer se aproveitar?\n\nParem de elogiar esse homem. Ele \u00e9 um imbecil."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "248028486", "id": "1163849910732697601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849910732697601"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "175222015", "id": "1163849805216530432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849805216530432"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "871932388447854592", "id": "1163849788380647424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849788380647424"], "text": "Hoje a pol\u00edcia matou um inocente, se o cara fosse assassino ele matava era todo mundo dentro do \u00f4nibus."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829438729150464"}], "author_id": "68589486", "id": "1163849748694163457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_daguito", "id": "13821652"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KVNTKhMWgB", "expanded_url": "https://twitter.com/fbnzz/status/1163849748694163457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVNTKhMWgB", "media_key": "3_1163849744592048131"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/KVNTKhMWgB", "expanded_url": "https://twitter.com/fbnzz/status/1163849748694163457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVNTKhMWgB", "media_key": "3_1163849744613085184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "13821652", "edit_history_tweet_ids": ["1163849748694163457"], "text": "@_daguito @cirogomes Tava quase t\u00e3o de boas quanto apoiar golpista meses antes. Juro que quis matar o Ciro quando foi a Paris. Mas a c\u00fapula do PT se suicidou com essa postura e outras... https://t.co/KVNTKhMWgB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "3385732943", "id": "1163849743904194561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849743904194561"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "author_id": "1088468810477260801", "id": "1163849727869370368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849727869370368"], "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "267878504", "id": "1163849628950966272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pjNCmJ1XKg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/valerio.petretto/posts/2919598838068094", "display_url": "facebook.com/valerio.petret\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163849628950966272"], "text": "Crisi di Governo/Sgarbi sul discorso di Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d\n\nROMA - Vittorio Sgarbi commenta il discorso del premier Conte: \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del... https://t.co/pjNCmJ1XKg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "136566332", "id": "1163849590648520704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849590648520704"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163793419002662914"}], "author_id": "2800686732", "id": "1163849590547853312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "werneckkkkkk", "id": "2882760957"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849590547853312"], "text": "RT @Werneckkkkkk: Thelma matou minha D\u00e9bora em cama de gato \nSe ela matar Sara em \u00f3rf\u00e3os da terra \nEu vou ter certeza \nQue ela me odeia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "501388991", "id": "1163849572025847809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849572025847809"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "626866103", "id": "1163849557576278016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849557576278016"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3339668782", "id": "1163849499984433152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849499984433152"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "383302183", "id": "1163849437120225280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:25:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NatoOggi"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "RayWise"}, {"start": 135, "end": 156, "tag": "GoodNightAndGoodLuck"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/i9zrO9OPtL", "expanded_url": "https://goo.gl/h9Uv5Z", "display_url": "goo.gl/h9Uv5Z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569398743375519750/b77wSRk_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 706}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569398743375519750/b77wSRk_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Good night, and good luck.", "description": "Di certo a George Clooney sta molto a cuore la situazione televisiva se nel suo film d\u2019esordio come regista, Confessioni di una mente pericolosa analizza una figura controversa come quella del (pessimo, a mio parere) produttore televisivo Chuck Barris che...", "unwound_url": "https://www.desordre.it/desordre/2005/09/good_night_and_.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163849437120225280"], "text": "#NatoOggi nel 1947 l'attore americano #RayWise l'inquietante  Leland Palmer di Twin Peaks era il giornalista suicida Don Hollenbeck di #GoodNightAndGoodLuck https://t.co/i9zrO9OPtL"}, {"lang": "pt", "author_id": "861015879492005889", "id": "1163849376143433733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849376143433733"], "text": "caralho, a mulher se matou, miseric\u00f3rdia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "967588698102657024", "id": "1163849345961254912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849345961254912"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3073944291", "id": "1163849317700030464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849317700030464"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "462332723", "id": "1163849314428309504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CiFfffhh5u", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/#.XVwevXO5_RW.twitter", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163849314428309504"], "text": "Casal de l\u00e9sbicas se suicida e assassina 6 filhos negros adotivos. https://t.co/CiFfffhh5u"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "37358280", "id": "1163849311165255681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849311165255681"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826516016488450"}], "author_id": "2851777618", "id": "1163849310355828742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2851777618", "edit_history_tweet_ids": ["1163849310355828742"], "text": "@MarceloLins68 Caso diverso. Estamos falando de enfrentamento. Morte de um cidad\u00e3o de um mesmo pa\u00eds, pol\u00edticas publicas e n\u00e3o ca\u00e7ada de um terrorista de outro pa\u00eds  que matou milhares de pessoas em um outro pa\u00eds.  O paradigma s\u00f3 se presta quando as situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o no m\u00ednimo assemelhadas."}, {"lang": "es", "author_id": "247922920", "id": "1163849279401877504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849279401877504"], "text": "el baj\u00f3n+menstruaci\u00f3n= intento suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1107082890339332097", "id": "1163849264361086978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849264361086978"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1030152668285730816", "id": "1163849236330496008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163849236330496008"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "fxckinrad", "name": "gabrielalala (\u273f\u25e0\u203f\u25e0)", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 472, "tweet_count": 33471, "listed_count": 8}, "id": "1210129022"}, {"verified": false, "username": "Corporacion540", "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}, "location": "Nicaragua", "id": "946769784116535303"}, {"verified": false, "username": "D_bora_r", "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "id": "1150253119852482561"}, {"verified": false, "username": "mphistoria", "name": "Meu Professor de Hist\u00f3ria \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 36292, "following_count": 405, "tweet_count": 13262, "listed_count": 78}, "id": "932859801532555264"}, {"verified": false, "username": "emceeEO", "name": "Chopstick CEO", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 415, "tweet_count": 984, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "1046896624436486147"}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "id": "178937349"}, {"verified": false, "username": "Claraalopes22", "name": "irm\u00e3 da gema\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1206, "tweet_count": 12907, "listed_count": 0}, "id": "1022234334584078340"}, {"verified": false, "username": "ANDRESP2424", "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 227, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "890733019052593152"}, {"verified": false, "username": "crvgletty", "name": "aic\u00edteL\u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1871, "tweet_count": 130280, "listed_count": 1}, "location": "na sua", "id": "994069662135709696"}, {"verified": false, "username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2963171511"}, {"verified": false, "username": "ChristCRF", "name": "PERD\u00c3O RODNEI EU TE AMO", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 4980, "tweet_count": 98498, "listed_count": 3}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Bxd", "id": "1295409168"}, {"verified": false, "username": "Gvandercoelen", "name": "Gisela van der Coelen \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1520, "tweet_count": 33387, "listed_count": 0}, "location": " Veneto", "id": "1393015957"}, {"verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "location": "mai nello stesso luogo", "id": "201658727"}, {"verified": false, "username": "marcaoross", "name": "Marco Aur\u00e9lio Ross", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4012, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "id": "834212541614190593"}, {"verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013"}, {"verified": false, "username": "Ana_Navarrete16", "name": "Aries Queen \u2648\ufe0e \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 255, "tweet_count": 34718, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "id": "3039520305"}, {"verified": false, "username": "BinaryOptionEU", "name": "Binary Option Europe \u2747\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1473, "tweet_count": 301933, "listed_count": 437}, "location": "Italia - Europe", "id": "3055506646"}, {"verified": false, "username": "dnrtba", "name": "mia", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 624, "tweet_count": 172453, "listed_count": 6}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "272709195"}, {"verified": false, "username": "apayonel", "name": "Marlen", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 85, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "id": "231523304"}, {"verified": false, "username": "marcocicchelli", "name": "marco cicchelli", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1324, "tweet_count": 29864, "listed_count": 8}, "location": "susa", "id": "859325480"}, {"verified": false, "username": "bbarbiiana", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 357, "tweet_count": 9682, "listed_count": 1}, "location": "dragonstone", "id": "1050553894034657280"}, {"verified": false, "username": "caralhokatie", "name": "katie cabe\u00e7a de tit\u00e2nio", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 939, "tweet_count": 30709, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "2493234079"}, {"verified": false, "username": "seunonoticias", "name": "S\u00e9Uno Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2667, "tweet_count": 130804, "listed_count": 64}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "id": "343188002"}, {"verified": false, "username": "br3carvalho", "name": "Br3ndon \ud83e\udddf\ud83e\udddf\ud83e\udddf", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1255, "tweet_count": 23978, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "62103075"}, {"verified": false, "username": "odalysbj", "name": "odalys", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 230, "tweet_count": 18328, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "id": "2662133506"}, {"verified": false, "username": "caparellilaura", "name": "venenosa", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 2601, "tweet_count": 163707, "listed_count": 2}, "location": "034", "id": "3007240648"}, {"verified": false, "username": "Dav1798", "name": "JL", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1017, "tweet_count": 34728, "listed_count": 0}, "location": "wako, Nic", "id": "2257133862"}, {"verified": false, "username": "mlkbrandao", "name": "Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 270, "tweet_count": 55191, "listed_count": 2}, "location": "Santos, Brasil", "id": "306446517"}, {"verified": false, "username": "boettoisabella1", "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 251, "tweet_count": 73467, "listed_count": 5}, "location": "roma", "id": "714739556747243520"}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601087, "following_count": 142, "tweet_count": 348393, "listed_count": 4226}, "location": "Italia", "id": "25676606"}, {"verified": false, "username": "IndiraSocial89", "name": "Indira Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 847, "tweet_count": 7825, "listed_count": 0}, "id": "126751240"}, {"verified": false, "username": "mialmeidaa__", "name": "out of \ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86's system 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 474, "tweet_count": 52045, "listed_count": 1}, "id": "2871878502"}, {"verified": false, "username": "IvanJniorAlves2", "name": "J\u00fanior ga\u00facho.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 3158, "tweet_count": 29000, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "981402224017408000"}, {"verified": false, "username": "JDamian3F19", "name": "Juan, Dawnmi\u00e1n of the Dead \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 553, "tweet_count": 17608, "listed_count": 49}, "location": "die juan, die (el juan, \u00e9l)", "id": "259869123"}, {"verified": true, "username": "noelceballos_", "name": "Noel Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "location": "Madrid", "id": "5380442"}, {"verified": false, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132481, "listed_count": 17}, "id": "1432084152"}, {"verified": false, "username": "VanessaAsherah", "name": "Vanessa Asherah", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "189212836"}, {"verified": false, "username": "naircitatw", "name": "nair", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 255, "tweet_count": 3296, "listed_count": 3}, "id": "1093750308"}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia", "id": "1114590254"}, {"verified": false, "username": "ToroBerrinches", "name": "\ud83d\udd31 Tigre To\u00f1o \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 399, "tweet_count": 4487, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n ", "id": "109447937"}, {"verified": false, "username": "ortzzk", "name": "kenny", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 126, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "4899578427"}, {"verified": false, "username": "ShakespiritoOK", "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "569591390"}, {"verified": false, "username": "GustavoMolvert", "name": "Gustavo Molvert", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}, "location": "Quilmes, Argentina", "id": "837108337997152257"}, {"verified": false, "username": "William92073556", "name": "William Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 34, "tweet_count": 202452, "listed_count": 0}, "id": "1107046635341791232"}, {"verified": false, "username": "ines_viacava", "name": "Ines via", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 83, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "id": "987001924565250048"}, {"verified": true, "username": "bandnewstv", "name": "BandNews TV", "public_metrics": {"followers_count": 395518, "following_count": 46, "tweet_count": 90441, "listed_count": 1358}, "location": "Brasil", "id": "64851983"}, {"verified": false, "username": "Gisebcn", "name": "Gisebcn", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 5907, "tweet_count": 363296, "listed_count": 131}, "location": "Eivissa, Spain", "id": "73683739"}, {"verified": false, "username": "CLSaavedra1", "name": "pedroserenado", "public_metrics": {"followers_count": 18730, "following_count": 20227, "tweet_count": 75607, "listed_count": 74}, "id": "211466761"}, {"verified": false, "username": "crucarrot", "name": "carol souza", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 140, "tweet_count": 23341, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "19890829"}, {"verified": false, "username": "Nick_sccp_", "name": "Nicole_Martins", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1681, "tweet_count": 12190, "listed_count": 3}, "location": "Paranagu\u00e1- PR", "id": "1134994645954506754"}, {"verified": false, "username": "elamyy_breezy", "name": "Em\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 396, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "838377450727964674"}, {"verified": false, "username": "luisacurvello", "name": "lu\u00edsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 671, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "location": "campos/miracema", "id": "1049434203505524736"}, {"verified": false, "username": "JulyLauri", "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 361, "tweet_count": 32012, "listed_count": 0}, "id": "3809043087"}, {"verified": false, "username": "Avirgbas", "name": "Virg\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 2890, "tweet_count": 45392, "listed_count": 16}, "location": "Salvador Bahia", "id": "132016537"}, {"verified": false, "username": "Lunesynodigomas", "name": "Diozzz", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 145, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "917274543869382656"}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "260788584"}, {"verified": false, "username": "freitasjp", "name": "jp_freitas", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 778, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "46730423"}, {"verified": false, "username": "dxneboy", "name": "daniboy", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 505, "tweet_count": 65319, "listed_count": 1}, "location": "dani", "id": "236961185"}, {"verified": false, "username": "JessicaVandalic", "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1263, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}, "id": "1010646007753990152"}, {"verified": false, "username": "saracfernandess", "name": "Sarinha", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 260, "tweet_count": 21194, "listed_count": 0}, "id": "4062471089"}, {"verified": false, "username": "loboenlanieve", "name": "jose torres soto", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 411, "tweet_count": 39289, "listed_count": 1}, "id": "980589100066537477"}, {"verified": false, "username": "DiarioCoahuila", "name": "El Diario de Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 45345, "following_count": 955, "tweet_count": 355892, "listed_count": 389}, "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "id": "48206728"}, {"verified": false, "username": "COMANDANTEmom", "name": "siempre estoy \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 482, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "112596922"}, {"verified": false, "username": "softesyoongi", "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 6358, "tweet_count": 93667, "listed_count": 3}, "location": "Terrasen", "id": "841102591962554370"}, {"verified": true, "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "id": "26426132"}, {"verified": false, "username": "dr_sergiojunior", "name": "S\u00e9rgio Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 621, "tweet_count": 4982, "listed_count": 1}, "id": "85568405"}, {"verified": false, "username": "marqueserlon", "name": "E.Marques", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1436, "tweet_count": 3905, "listed_count": 3}, "id": "113908973"}, {"verified": false, "username": "greco_rock", "name": "Greco", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 173, "tweet_count": 38190, "listed_count": 0}, "id": "992046948776587264"}, {"verified": false, "username": "brendarohr_", "name": "Brennn", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1167, "tweet_count": 74471, "listed_count": 2}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "810015122"}, {"verified": false, "username": "_GaabiMello", "name": "Gabi 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 493, "tweet_count": 54712, "listed_count": 3}, "location": "Manhattan, NY", "id": "233356615"}, {"verified": false, "username": "Antonie62537279", "name": "Antonietta", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2589, "tweet_count": 39088, "listed_count": 1}, "id": "1082608591008399366"}, {"verified": false, "username": "Negatina", "name": "Tina #LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 608, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "id": "111393149"}, {"verified": false, "username": "adolph_frombynd", "name": "Adolph From Beyond \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 500, "tweet_count": 5746, "listed_count": 3}, "id": "2667950058"}, {"verified": false, "username": "clara_barbirato", "name": "Clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 325, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "location": "Engenhoca, Niter\u00f3i", "id": "1119075820591407104"}, {"verified": false, "username": "bizzlegabb", "name": "Gabb Martins \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 0, "tweet_count": 3320, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "1105575319011028992"}, {"verified": false, "username": "naferreira", "name": "nat ferreira \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "38212171"}, {"verified": false, "username": "viiaguiarr", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 271, "tweet_count": 26605, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "887391821655142401"}, {"verified": false, "username": "pizzawithalexia", "name": "Leu Estarque\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 381, "tweet_count": 97251, "listed_count": 3}, "location": "na dela", "id": "152482308"}, {"verified": false, "username": "AndreaMecozzi", "name": "Andrea Mecozzi", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "location": "Civitanova Marche, Marche", "id": "1151500531304714240"}, {"verified": false, "username": "YBushart", "name": "Yolanda Valladares \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 5899, "tweet_count": 151286, "listed_count": 6}, "location": "Narnia", "id": "743062537"}, {"verified": false, "username": "pprtlaryssa", "name": "Laryssa", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1981, "tweet_count": 16625, "listed_count": 2}, "location": "Mesquita, Brasil", "id": "3400877817"}, {"verified": false, "username": "maiehsousa", "name": "MAUE DE LULA DA SILVA 13", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 2276, "tweet_count": 73075, "listed_count": 4}, "id": "3082427517"}, {"verified": false, "username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "public_metrics": {"followers_count": 189860, "following_count": 215, "tweet_count": 16546, "listed_count": 586}, "id": "459489950"}, {"verified": false, "username": "MaryJaneOpa", "name": "Mary Jane", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 781, "tweet_count": 163080, "listed_count": 4}, "id": "3344184514"}, {"verified": false, "username": "GiustinoFab", "name": "giustino fabrizio", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 108, "tweet_count": 1717, "listed_count": 6}, "id": "1571123388"}, {"verified": false, "username": "an7honyyy", "name": "o anthonyfuguetao \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3000, "tweet_count": 83711, "listed_count": 1}, "location": "mg ", "id": "1599226526"}, {"verified": false, "username": "Carmenc58679266", "name": "Nicaragua Libre", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 193, "tweet_count": 29019, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "987028672526811137"}, {"verified": false, "username": "badga1i1i", "name": "l\u00edcol\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 285, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "850954437891895296"}, {"verified": false, "username": "yulilombardo", "name": "yuli", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 114, "tweet_count": 54312, "listed_count": 0}, "id": "735968662700580864"}, {"verified": false, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057"}, {"verified": false, "username": "TrevisanOneil", "name": "Oneil Trevisan", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "id": "913963427890126850"}, {"verified": false, "username": "vaniatpmo", "name": "Vania Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 760, "tweet_count": 70986, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "261504647"}, {"verified": false, "username": "baddangxrous", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1574, "tweet_count": 102216, "listed_count": 164}, "location": "army ot7 ", "id": "190478117"}, {"verified": false, "username": "DudaGodinhoo", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 15987, "following_count": 1114, "tweet_count": 45986, "listed_count": 0}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "id": "235439805"}, {"verified": false, "username": "gomez_alls", "name": "Alls G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 244, "tweet_count": 20460, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "id": "1626842204"}, {"verified": false, "username": "carolcarv_ffc", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 296, "tweet_count": 65361, "listed_count": 1}, "location": "Errejota", "id": "975412603609600000"}, {"verified": false, "username": "reyesronald85", "name": "Ronald Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 110, "tweet_count": 44849, "listed_count": 0}, "id": "2346109707"}, {"verified": false, "username": "ReisTanany", "name": "Tanany Reis", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 768, "tweet_count": 14309, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "963732354945748992"}, {"verified": false, "username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "location": "La Perla, Peru", "id": "1030182534850732032"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "id": "32532614"}, {"verified": false, "username": "patricianone", "name": "patricia onega", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2033, "tweet_count": 83499, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "169773620"}, {"verified": false, "username": "ac_gomess", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 357, "tweet_count": 23382, "listed_count": 0}, "location": "Manoel Viana, Brasil", "id": "462200100"}, {"verified": false, "username": "PatrciaRuizRei1", "name": "Patr\u00edcia Reis \ud83d\udc9a 22 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 3498, "tweet_count": 43034, "listed_count": 1}, "location": "Colombo, Brasil", "id": "1038829945596850176"}, {"verified": false, "username": "JANEDESIGNER", "name": "JANE MAGALH\u00c3ES", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 572, "tweet_count": 24486, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "id": "49116653"}, {"verified": false, "username": "chicobr22", "name": "IRM\u00c3 MONICA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 696, "tweet_count": 48824, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "261230443"}, {"verified": false, "username": "jvpiraciaba", "name": "piraciaba\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 406, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "862490055587373056"}, {"verified": false, "username": "queengabys", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 377, "tweet_count": 14717, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "id": "4503698193"}, {"verified": false, "username": "mefonsecano", "name": "marilena \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 3064, "tweet_count": 77421, "listed_count": 0}, "location": "Martinez  Bs.As.", "id": "249379257"}, {"verified": true, "username": "bielvaquer", "name": "Gabriel Vaquer", "public_metrics": {"followers_count": 42089, "following_count": 999, "tweet_count": 49654, "listed_count": 168}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "49132320"}, {"verified": false, "username": "salosabino79", "name": "Salomao", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 932, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "897306622518861825"}, {"verified": false, "username": "chepitillo1", "name": "Wilmer Benavides Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 231, "tweet_count": 20299, "listed_count": 14}, "location": "Nicaragua", "id": "815663521"}, {"verified": false, "username": "manuelcremonese", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 433, "tweet_count": 23606, "listed_count": 0}, "id": "2568515717"}, {"verified": false, "username": "bevander_4", "name": "BenydeRecifePr.38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 6806, "tweet_count": 63041, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "id": "101320625"}, {"verified": false, "username": "Amandabiangulo", "name": "amanda bi\u00e2ngulo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 164, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "794346595068375040"}, {"verified": false, "username": "iagobicalho_", "name": "iagu", "public_metrics": {"followers_count": 8591, "following_count": 6672, "tweet_count": 16667, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "943299864967962624"}, {"verified": false, "username": "nalaura002", "name": "aninha lovact", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 710, "tweet_count": 9006, "listed_count": 0}, "location": "existe somente um caminho", "id": "3891513195"}, {"verified": false, "username": "Marceeeeeeeeeel", "name": "cringe de lesa-p\u00e1tria1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 999, "tweet_count": 16007, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "id": "70481673"}, {"verified": false, "username": "zafiro1205", "name": "SoyCat\u00f3lica\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 441, "tweet_count": 40782, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "id": "1151398688"}, {"verified": false, "username": "luxuriapreta", "name": "Lux\u00faria Preta", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 342, "tweet_count": 8079, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "2389670090"}, {"verified": false, "username": "teusgcosta", "name": "Matheus Gon\u00e7alves #UsePFF2", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 729, "tweet_count": 23698, "listed_count": 0}, "id": "2535331648"}, {"verified": false, "username": "bruninnng", "name": "bigodinx", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "location": "Niteroi/BXD", "id": "197935593"}, {"verified": false, "username": "Duducrlh", "name": "Dudu rumo ao hexa", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 890, "tweet_count": 62955, "listed_count": 0}, "id": "393652284"}, {"verified": false, "username": "bawieras", "name": "\ud83d\udcd6: n\u00f3s so queriamos tudo", "public_metrics": {"followers_count": 44229, "following_count": 11374, "tweet_count": 503857, "listed_count": 71}, "id": "1670737873"}, {"verified": false, "username": "zelcovitmarina", "name": "\ud835\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 922, "tweet_count": 36689, "listed_count": 1}, "location": "fluminense football club", "id": "3128212377"}, {"verified": false, "username": "martinez_eddith", "name": "Ale\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 620, "tweet_count": 12711, "listed_count": 0}, "location": "Managua", "id": "1006035993475108864"}, {"verified": false, "username": "MorreNerd", "name": "Agente pato'l\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 405, "tweet_count": 16529, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre RS Brasil", "id": "432922746"}, {"verified": false, "username": "danielaamaralll", "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 163, "tweet_count": 10331, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Delgada, Portugal", "id": "977337105792884736"}, {"verified": false, "username": "__badandboujee_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "location": "vialonga ", "id": "1000405177877360640"}, {"verified": false, "username": "isaquemorais6", "name": "Isaque Morais", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 599, "tweet_count": 891, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "739978234419400704"}, {"verified": false, "username": "clara1850", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 9085, "tweet_count": 24174, "listed_count": 11}, "id": "1093808475057065984"}, {"verified": false, "username": "jiminista_", "name": "\ud83d\udc25\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 644, "tweet_count": 42093, "listed_count": 3}, "id": "1869978260"}, {"verified": false, "username": "eusagitariana23", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 5137, "tweet_count": 54168, "listed_count": 3}, "location": "RJ - Bangu (Vk) \ud83e\udd0d", "id": "799047650"}, {"verified": false, "username": "ahmilasquei", "name": "camila lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 916, "tweet_count": 2902, "listed_count": 26}, "location": "bh", "id": "937128378196484096"}, {"verified": false, "username": "jbretaoo", "name": "x\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 229, "tweet_count": 34980, "listed_count": 1}, "id": "209914752"}, {"verified": false, "username": "Glau_96", "name": "Glau", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 807, "tweet_count": 56732, "listed_count": 4}, "id": "900520507"}, {"verified": false, "username": "gredaell", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Gabriele Redaelli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 124, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "id": "415510360"}, {"verified": false, "username": "wtfcelli", "name": "dj siri ryca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 584, "tweet_count": 48730, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "68490709"}, {"verified": false, "username": "Jeeg13", "name": "Jeeg on the Jeep", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 381, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "1004024444002689025"}, {"verified": false, "username": "colvieux", "name": "Barbara Collevecchio", "public_metrics": {"followers_count": 41165, "following_count": 9046, "tweet_count": 237343, "listed_count": 422}, "location": "Roma, Lazio", "id": "444225252"}, {"verified": false, "username": "antocoliviero", "name": "antorta", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 118, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}, "location": "Monte Buey, C\u00f3rdoba", "id": "1092277217156100097"}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"verified": false, "username": "grazia55633902", "name": "@grazia", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 893, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}, "location": "Cosenza, Calabria", "id": "1132729044041109504"}, {"verified": false, "username": "s0ykaf", "name": "neutral good", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 121, "tweet_count": 7807, "listed_count": 0}, "id": "792955270079123456"}, {"verified": false, "username": "isntkilli", "name": "jude", "public_metrics": {"followers_count": 3755, "following_count": 3261, "tweet_count": 51799, "listed_count": 20}, "location": "\u029a memento mori \u025e", "id": "4709126476"}, {"verified": false, "username": "brunindograu", "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 276, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}, "id": "1135600695502147585"}, {"verified": false, "username": "adrianodireita", "name": "adriano ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 334, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "345580273"}, {"verified": false, "username": "tulipsforangels", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1058, "tweet_count": 163948, "listed_count": 13}, "location": "ExGarfieldsHoran", "id": "2847008387"}, {"verified": false, "username": "nathfigueiro", "name": "nutri figueir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 532, "tweet_count": 33684, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "755793199"}, {"verified": false, "username": "ptaylorssauro", "name": "o primeiro filho dos nossos cora\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1532, "tweet_count": 59743, "listed_count": 0}, "id": "754354436143800321"}, {"verified": false, "username": "AlsinaJuana", "name": "Juana", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 623, "tweet_count": 253206, "listed_count": 20}, "id": "373685098"}, {"verified": false, "username": "Stecrvg", "name": "Ste 13 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1142, "tweet_count": 61284, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o Janu\u00e1rio ", "id": "739970739915395072"}, {"verified": false, "username": "gloriaballadar", "name": "G Balladares \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 255, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "id": "1086234889287016448"}, {"verified": false, "username": "sciallalacca", "name": "Sci\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 240, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "location": "everywhere", "id": "858696672095997953"}, {"verified": false, "username": "Rickykanga", "name": "Riccardo", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 348, "tweet_count": 53107, "listed_count": 9}, "location": "Jesolo, Veneto", "id": "3170191802"}, {"verified": false, "username": "jalopez71807823", "name": "@nicaraguita", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 192, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "id": "1648766509"}, {"verified": false, "username": "karenn_mota", "name": "Karen \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 202, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "id": "1024336118588813312"}, {"verified": false, "username": "lainaazz", "name": "bunduda metida 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 552, "tweet_count": 11975, "listed_count": 3}, "location": "minas gerais", "id": "66979512"}, {"verified": false, "username": "silvasamuelq", "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 542, "tweet_count": 75401, "listed_count": 2}, "id": "1436240328"}, {"verified": false, "username": "puruquiinha", "name": "\ud83c\udf3aT\u00e1iane Oliveira\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 915, "tweet_count": 89714, "listed_count": 2}, "location": "Vig\u00e1rio Geral, Rio de Janeiro", "id": "70833945"}, {"verified": false, "username": "heniomagav", "name": "henio", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 439, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "id": "966381415146418177"}, {"verified": false, "username": "uboldi_laura", "name": "Ana Laura Uboldi", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 504, "tweet_count": 23153, "listed_count": 1}, "id": "980583797442965505"}, {"verified": false, "username": "GalloMuelas", "name": "Riokid", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 893, "tweet_count": 21672, "listed_count": 2}, "location": "Nicaragua", "id": "749416610146951174"}, {"verified": false, "username": "NorafgDog", "name": "nora dog lover \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 7252, "following_count": 7057, "tweet_count": 180782, "listed_count": 37}, "location": "Argentina", "id": "520073957"}, {"verified": false, "username": "good37405813", "name": "good", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "id": "921603884744957954"}, {"verified": false, "username": "myrnaalfaro1", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314198, "listed_count": 18}, "id": "561356979"}, {"verified": false, "username": "idorugrimesz", "name": "juls", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 999, "tweet_count": 131941, "listed_count": 0}, "id": "290719553"}, {"verified": false, "username": "TN23NOTICIAS", "name": "TN23", "public_metrics": {"followers_count": 499448, "following_count": 814, "tweet_count": 242673, "listed_count": 532}, "location": "Guatemala", "id": "228171408"}, {"verified": false, "username": "LarySanfer", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 642, "tweet_count": 55606, "listed_count": 0}, "id": "701140486929653761"}, {"verified": false, "username": "mariah_mote", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 341, "tweet_count": 16190, "listed_count": 0}, "location": "Campos, RJ", "id": "3486685654"}, {"verified": false, "username": "selenaefausta0", "name": "Frankie says relax", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 381, "tweet_count": 14357, "listed_count": 0}, "id": "1062506170181709824"}, {"verified": false, "username": "_macosXabla", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 619, "tweet_count": 44530, "listed_count": 0}, "id": "760661281460355072"}, {"verified": false, "username": "vsantiagolp", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1050, "tweet_count": 14705, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "203179209"}, {"verified": false, "username": "fujitrolls", "name": "fujitrolls", "public_metrics": {"followers_count": 24502, "following_count": 2227, "tweet_count": 95307, "listed_count": 57}, "id": "720045241672327169"}, {"verified": false, "username": "infoitestero", "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "id": "317679514"}, {"verified": false, "username": "eduarda_2D", "name": "Dudinha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 285, "tweet_count": 16407, "listed_count": 0}, "id": "872886615345123328"}, {"verified": false, "username": "kre_biss", "name": "Krebis", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 518, "tweet_count": 2171, "listed_count": 1}, "location": "Bertioga, Brasil", "id": "1007892667890569217"}, {"verified": true, "username": "programapanico", "name": "Programa P\u00e2nico", "public_metrics": {"followers_count": 10982737, "following_count": 1789, "tweet_count": 64673, "listed_count": 30537}, "location": "Brasil", "id": "35765232"}, {"verified": false, "username": "cmarcelad", "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 675, "tweet_count": 12336, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "1568777209"}, {"verified": false, "username": "anisduberth", "name": "Ana Maria Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1933, "tweet_count": 176403, "listed_count": 16}, "location": "Avellaneda-Buenos Aires", "id": "171705774"}, {"verified": false, "username": "darth_anxious", "name": "Poliodioso", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 448, "tweet_count": 16259, "listed_count": 1}, "location": "lugar Nenhum", "id": "245065314"}, {"verified": false, "username": "adrianobafa", "name": "Adriano Farias", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1899, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "163892492"}, {"verified": false, "username": "M_berardo_", "name": "Legalmente Loira", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 368, "tweet_count": 82850, "listed_count": 0}, "id": "960977457376563200"}, {"verified": false, "username": "mafer20923", "name": "Katti", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 574, "tweet_count": 94842, "listed_count": 12}, "id": "2863417072"}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "username": "Stefy18Stefy", "name": "\ud83d\udda4\u00c2me Rebelle\u1dab\u0c8c\u1d5b\u1d49\ud83d\udda4#NoViolenzasullaDonna\ud83d\udc601522\u260e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11044, "following_count": 4014, "tweet_count": 209671, "listed_count": 0}, "location": "oltreilSogno\u2601\ufe0ffinoai Brividi\ud83d\udc8b", "id": "1325537928"}, {"verified": false, "username": "mauriziocresce6", "name": "mauriziocresce4", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 15125, "tweet_count": 386126, "listed_count": 76}, "id": "3980610207"}, {"verified": false, "username": "CamilaCuseta", "name": "Camila Cuseta \ud83d\udc08\ud83d\udc31\ud83d\ude39", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 3337, "tweet_count": 213851, "listed_count": 28}, "id": "2585633811"}, {"verified": false, "username": "JoaquinBarros27", "name": "JOACO\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1951, "tweet_count": 204107, "listed_count": 21}, "location": "Posadas / Misiones / Argentina", "id": "186328651"}, {"verified": false, "username": "mileonis", "name": "Gatinha comunista", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 418, "tweet_count": 31139, "listed_count": 0}, "id": "3010604122"}, {"verified": false, "username": "ester_louzada", "name": "EsterLouzada", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "id": "1001913911917137920"}, {"verified": true, "username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia", "public_metrics": {"followers_count": 712646, "following_count": 224, "tweet_count": 310015, "listed_count": 2563}, "location": "Roma", "id": "70971449"}, {"verified": false, "username": "cristhianomas", "name": "Cristhian", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1325, "tweet_count": 14092, "listed_count": 9}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "id": "116883853"}, {"verified": false, "username": "fascarza", "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "id": "162379448"}, {"verified": false, "username": "GianpaoloPamio", "name": "gianpaolo pamio", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 5000, "tweet_count": 11520, "listed_count": 10}, "id": "2238273522"}, {"verified": false, "username": "temcaroldemais", "name": "Camponesa \u262d\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 360, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "536645915"}, {"verified": false, "username": "Pedro_HenriQSM", "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 203, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "763514676860821504"}, {"verified": false, "username": "Gabiaasr", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 44, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1049133341172224002"}, {"verified": false, "username": "azizaoficial", "name": "azzziii", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 684, "tweet_count": 46043, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "177189010"}, {"verified": false, "username": "ProcessinhoBR", "name": "Processinho", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 517, "tweet_count": 287048, "listed_count": 5}, "id": "750144200029704193"}, {"verified": false, "username": "ferbezerrah", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1317, "tweet_count": 13794, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1041847332516581376"}, {"verified": false, "username": "1loucosemnocao", "name": "Abra\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 486, "tweet_count": 8526, "listed_count": 0}, "location": "Mongagu\u00e1, Brasil", "id": "239861340"}, {"verified": false, "username": "bmelloffc", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 426, "tweet_count": 17943, "listed_count": 1}, "id": "1206002834"}, {"verified": false, "username": "agnes_iah", "name": "Olvi Dalo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 162, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}, "id": "1069430374692868096"}, {"verified": false, "username": "Virgulina3", "name": "\ud83d\udea9Virgulina", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2866, "tweet_count": 37283, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1072849563814367234"}, {"verified": false, "username": "AldrinJVP", "name": "Aldrin J. Villalobos P.", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 328, "tweet_count": 4468, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "67145089"}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "id": "400253569"}, {"verified": false, "username": "WDaiub", "name": "William M Daiub *", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 4, "tweet_count": 7908, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo brasil", "id": "1088217624729845760"}, {"verified": false, "username": "donajojoh", "name": "MissJojoh", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1418, "tweet_count": 26563, "listed_count": 0}, "location": "Aqui, nessa presepada, n\u00e9.", "id": "583544629"}, {"verified": false, "username": "IranPepeiran", "name": "Pedro Iran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udee1\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 2327, "listed_count": 2}, "id": "3390446596"}, {"verified": false, "username": "anapaul90943933", "name": "anapaula", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1069, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil", "id": "1101579569902112770"}, {"verified": false, "username": "afrxxdite", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 537, "tweet_count": 87730, "listed_count": 5}, "location": "@flamengo", "id": "3013601513"}, {"verified": false, "username": "twiceciedi", "name": "cecilia jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 219, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "id": "440290186"}, {"verified": false, "username": "meneprity", "name": "MarlenBell", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 258, "tweet_count": 2141, "listed_count": 1}, "location": "Stockholm", "id": "18778885"}, {"verified": false, "username": "LauraJCI_", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 214, "tweet_count": 21628, "listed_count": 2}, "id": "169674000"}, {"verified": false, "username": "piratalviverde", "name": "V\u00e9io da Lancha #FORALEILA", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 990, "tweet_count": 52570, "listed_count": 1}, "id": "3302026149"}, {"verified": false, "username": "oimilasca", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 999, "tweet_count": 92153, "listed_count": 4}, "id": "4825803791"}, {"verified": false, "username": "Vicdsrosa", "name": "vicmix TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 999, "tweet_count": 138570, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1091486032858619905"}, {"verified": false, "username": "JhosefLucas", "name": "Jhosef Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 126, "tweet_count": 14927, "listed_count": 1}, "id": "525816424"}, {"verified": false, "username": "EIGABRlEL", "name": "\ud835\udc06abriel", "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 326, "tweet_count": 137199, "listed_count": 49}, "id": "1046211381324845061"}, {"verified": false, "username": "Gabslock_", "name": "Keirrison", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 186, "tweet_count": 49783, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "222570553"}, {"verified": false, "username": "_reiiis__", "name": "Yanick \ud83c\udde8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 214, "tweet_count": 34326, "listed_count": 0}, "location": "Almada, Portugal", "id": "730768304726495232"}, {"verified": false, "username": "simnaook", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 182, "tweet_count": 21791, "listed_count": 0}, "location": "Almada, Portugal", "id": "1065275045466046464"}, {"verified": false, "username": "domemuollo", "name": "Domenico Muollo \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1091, "tweet_count": 15627, "listed_count": 6}, "location": "Fidenza, Emilia Romagna", "id": "492031787"}, {"verified": false, "username": "moleculoide", "name": "Moleculoide.txt", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 574, "tweet_count": 28089, "listed_count": 52}, "id": "3667821077"}, {"verified": false, "username": "BrecaBores", "name": "LULA 13 - Breca Bores\ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83d\udc6d\ud83d\ude4f\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 5000, "tweet_count": 63324, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "832750937038938112"}, {"verified": false, "username": "metallean", "name": "Extra Plus Ordinary\u2077 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 211, "tweet_count": 19287, "listed_count": 0}, "location": "bts heart \ud83d\udc9c", "id": "940336822487576577"}, {"verified": false, "username": "tomaso_palli", "name": "Tomaso Palli", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2008, "tweet_count": 11082, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "id": "1101406257179738114"}, {"verified": false, "username": "oieusouoyann", "name": "Yannzito | VIV\u00caNCIAS 092 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1505, "tweet_count": 102562, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1028352739980525574"}, {"verified": false, "username": "andradezinha_ca", "name": "Camila Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 347, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil", "id": "1077047656919240709"}, {"verified": false, "username": "barboysa021", "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "location": "your heart", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 67498, "following_count": 56254, "tweet_count": 32111, "listed_count": 146}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "id": "112699057"}, {"verified": false, "username": "ABCNoticiasMX", "name": "ABCNoticias.mx", "public_metrics": {"followers_count": 64902, "following_count": 241, "tweet_count": 139720, "listed_count": 361}, "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "id": "365128890"}, {"verified": false, "username": "0verfierce", "name": "\ud835\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 319, "tweet_count": 35043, "listed_count": 0}, "location": "Heaven ", "id": "2979798285"}, {"verified": false, "username": "gigliottifra", "name": "Francesco Gigliotti", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3536, "tweet_count": 74547, "listed_count": 8}, "location": "TORINO", "id": "102483187"}, {"verified": false, "username": "irechan78", "name": "Irechan", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 197, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "id": "830899827571572736"}, {"verified": false, "username": "vitoriavitoi", "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 485, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "995967828"}, {"verified": false, "username": "lanuevavodkita", "name": "beautiful disaster", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 0, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "location": "muriendo intoxicada", "id": "1155874132485165056"}, {"verified": false, "username": "debbydelux", "name": "debbydelux", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 209, "tweet_count": 74862, "listed_count": 2}, "id": "999993377155317760"}, {"verified": false, "username": "mychele_veloso", "name": "Mychele", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 448, "tweet_count": 87636, "listed_count": 2}, "location": "+5521", "id": "215980850"}, {"verified": false, "username": "joygermana", "name": "Joy", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 722, "tweet_count": 10700, "listed_count": 1}, "location": "Rj", "id": "2672351979"}, {"verified": false, "username": "_gabsduarte", "name": "gabs LULA 13!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 144, "tweet_count": 97653, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "45222379"}, {"verified": false, "username": "MicheleDiGiusto", "name": "MicheleDiGiusto", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 240, "tweet_count": 6913, "listed_count": 5}, "id": "1534670706"}, {"verified": false, "username": "parreirasz", "name": "maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 535, "tweet_count": 14693, "listed_count": 2}, "location": "pronomes: go/ti/ca", "id": "1041429352901210112"}, {"verified": false, "username": "_witch_boy", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 432, "tweet_count": 9161, "listed_count": 0}, "id": "853766451177693185"}, {"verified": false, "username": "josydio", "name": "josycarla dionizio", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 171, "tweet_count": 43783, "listed_count": 10}, "location": "RJ", "id": "168047346"}, {"verified": false, "username": "Luh_Diias456", "name": "luaninha", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 259, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "location": "luh gatinha", "id": "788508438598942720"}, {"verified": false, "username": "mbangelim", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 194, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "id": "1470918552"}, {"verified": false, "username": "robinhosantos", "name": "Robinho Santos", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1, "tweet_count": 7196, "listed_count": 29}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "37859702"}, {"verified": false, "username": "ElenaraLelex", "name": "ElenaraLelex", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1773, "tweet_count": 63131, "listed_count": 21}, "location": "Porto Alegre", "id": "51612048"}, {"verified": true, "username": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 800700, "following_count": 861, "tweet_count": 11959, "listed_count": 1182}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "id": "82271629"}, {"verified": false, "username": "opsliu", "name": "Luiza Lisb\u00f4a", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 504, "tweet_count": 24107, "listed_count": 2}, "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "id": "126813348"}, {"verified": false, "username": "blackhe4rtem0ji", "name": "\ud83e\udd87\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\u2019\ud835\udd64 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 240, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}, "location": " London ", "id": "1131655462691188741"}, {"verified": false, "username": "serjcoms", "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 270, "tweet_count": 23975, "listed_count": 0}, "id": "783095312667840513"}, {"verified": false, "username": "meguinha02", "name": "fechando a bolha 13 \u2665\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 900, "tweet_count": 76603, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "142432179"}, {"verified": false, "username": "lucimarliotto", "name": "Lucimar Li\u00f8tt\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 283, "tweet_count": 52827, "listed_count": 21}, "id": "2206607116"}, {"verified": false, "username": "torquatto0", "name": "pseudos\u00e3 (LULA 13 \u2764\ufe0f)", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 106, "tweet_count": 9246, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, SC", "id": "4870442062"}, {"verified": false, "username": "faebriela", "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1444, "tweet_count": 236119, "listed_count": 14}, "location": "pronomes femininos", "id": "335889024"}, {"verified": false, "username": "askforanswers_", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1198, "tweet_count": 51984, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "id": "916133739415179264"}, {"verified": false, "username": "bvbverse", "name": "lali", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2218, "tweet_count": 187222, "listed_count": 10}, "location": "golden by savannah clarke", "id": "746566453952909313"}, {"verified": false, "username": "_maafpr", "name": "13 \u2b50\ufe0f + TS10 vem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 314, "tweet_count": 8074, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "600580946"}, {"verified": false, "username": "Aline_rmd", "name": "Aline\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 173, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro (Leme)", "id": "346723838"}, {"verified": false, "username": "foxxyblanc", "name": "mimi #vacinada", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3404, "tweet_count": 38934, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "id": "20888005"}, {"verified": false, "username": "vikyfc", "name": "vikyfc", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 372, "tweet_count": 9293, "listed_count": 6}, "location": "bs as", "id": "182526284"}, {"verified": false, "username": "Rob_Ravelli", "name": "Rob Prescott (4-1)", "public_metrics": {"followers_count": 9675, "following_count": 8589, "tweet_count": 61096, "listed_count": 5}, "location": "@opsmirii \ud83d\udc8d  Suzano - 011", "id": "1568912996"}, {"verified": false, "username": "milalangone", "name": "Mila", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 155, "tweet_count": 108774, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "33574426"}, {"verified": false, "username": "monteiroolivia_", "name": "olivia do sitio do pica pau amarelo", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 452, "tweet_count": 56566, "listed_count": 1}, "location": "Connecticut, USA", "id": "1480931606"}, {"verified": false, "username": "folkluthor", "name": "claire \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 3601, "tweet_count": 53000, "listed_count": 5}, "location": "reading in a cafe with katie mcgrath \u2039\ud835\udff9", "id": "795272107865292800"}, {"verified": false, "username": "demonsheda", "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}, "id": "4408040303"}, {"verified": false, "username": "vwscodagama", "name": "\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 737, "tweet_count": 20367, "listed_count": 2}, "location": "s\u00e3o janu\u00e1rio ", "id": "900831229431468033"}, {"verified": false, "username": "_meduds", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1424, "tweet_count": 13735, "listed_count": 3}, "id": "2870711669"}, {"verified": false, "username": "DreslerLucca", "name": "ProdLuke99", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1706, "tweet_count": 24469, "listed_count": 0}, "location": "Studio ", "id": "4835412885"}, {"verified": false, "username": "thaisgasp_", "name": "T \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1272, "tweet_count": 16630, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "2711544832"}, {"verified": false, "username": "ihccaB", "name": "sab\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "location": "prau", "id": "1158784348612677632"}, {"verified": false, "username": "sarahcampox", "name": "sa", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 41, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "id": "1042476864378429440"}, {"verified": false, "username": "Cellabrunness", "name": "\ud835\udc9e\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcc3\u212f\ud835\udcc8\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 681, "tweet_count": 20385, "listed_count": 3}, "location": "Te amarei eternamente v\u00f4\u2764\ud83d\udc7c", "id": "1009304157117931520"}, {"verified": false, "username": "Jesus_Meza26", "name": "Jes\u00fas Meza Amarilla \u03c4 \u0470\ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1514, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "location": "Luque, Paraguay", "id": "1099476069021859841"}, {"verified": false, "username": "alanalirx", "name": "\ud83e\udd2cjade \ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 560, "tweet_count": 26656, "listed_count": 1}, "location": "22y. aloha. bahia\ud83d\udd01rio", "id": "2400434635"}, {"verified": false, "username": "Kassiaffc", "name": "Aissak \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 310, "tweet_count": 22511, "listed_count": 1}, "location": "Mesquita, Brasil", "id": "1088212836319404033"}, {"verified": false, "username": "dkusterr", "name": "daniel \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 355, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3426819689"}, {"verified": false, "username": "medeiros_ana2", "name": "Viva o CPX! COMPLEXO do Alem\u00e3o \u00e9 vida!", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 891, "tweet_count": 32906, "listed_count": 4}, "location": "Por a\u00ed", "id": "1108847281405595649"}, {"verified": false, "username": "Kvalca3", "name": "Kvalca", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 3496, "tweet_count": 24563, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1012776325449486342"}, {"verified": false, "username": "pepemacero72", "name": "No Contactado (pepemacero)", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3230, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Maldonado, Peru", "id": "3294558029"}, {"verified": false, "username": "mschlobachs", "name": "marceLULA \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 97, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}, "location": "niter\u00f3i, brasil", "id": "1862541636"}, {"verified": false, "username": "cyrusanatomy", "name": "nic\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1090, "tweet_count": 23250, "listed_count": 4}, "location": "a galaxy far, far away", "id": "910030728028676096"}, {"verified": false, "username": "etskillua", "name": "kwaki \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 299, "tweet_count": 58457, "listed_count": 2}, "location": "Chicago, IL", "id": "848618983754477568"}, {"verified": false, "username": "elinepscarneiro", "name": "Eline P.Silva \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 690, "tweet_count": 9515, "listed_count": 0}, "id": "1071728976522039296"}, {"verified": false, "username": "EstevaoJCR", "name": "Estev\u00e3o J\u00falio", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 875, "tweet_count": 6628, "listed_count": 1}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "id": "955781320336138242"}, {"verified": false, "username": "PinturaDeMonet", "name": "Pintura de Monet", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 494, "tweet_count": 43771, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "106917719"}, {"verified": false, "username": "dudalisbo4", "name": "duda lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 39723, "following_count": 929, "tweet_count": 27279, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1075466943166066690"}, {"verified": false, "username": "EiSidney", "name": "Sidney", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 296, "tweet_count": 12906, "listed_count": 0}, "id": "4858401173"}, {"verified": false, "username": "giovanas_avelar", "name": "13 avel\u00e3s", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 761, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, infelizmente ", "id": "804761195865587712"}, {"verified": false, "username": "danixidols", "name": "\ud835\udc9f \ud835\udcb6 \ud835\udcc3 \ud835\udcbe \u212f \ud835\udcc1 \ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 492, "tweet_count": 2729, "listed_count": 1}, "location": "@QueAmara @fedevigevani", "id": "986026682606870528"}, {"verified": false, "username": "Charlieshot1", "name": "CharlieMagma", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 457, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "id": "1058068336666402821"}, {"verified": false, "username": "gjbarrios", "name": "Gustavo J. Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 207, "tweet_count": 26358, "listed_count": 0}, "id": "199350392"}, {"verified": false, "username": "CidadaoComum3", "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4488, "tweet_count": 297364, "listed_count": 0}, "id": "1062168589376147457"}, {"verified": false, "username": "aramayorossy", "name": "nikkiitta54", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280550, "listed_count": 10}, "id": "608739382"}, {"verified": false, "username": "crismirtabarra1", "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "id": "1159829821674938370"}, {"verified": false, "username": "_theuzord", "name": "Matheus\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 363, "tweet_count": 28234, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2939617240"}, {"verified": false, "username": "umamalucaaa", "name": "Doidinha", "public_metrics": {"followers_count": 9200, "following_count": 8334, "tweet_count": 97524, "listed_count": 8}, "id": "4594918992"}, {"verified": false, "username": "caraioo_", "name": "Andressa \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 136, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "382913704"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423302, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "inespatio4", "name": "ines pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 294, "tweet_count": 107048, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "1074005739528773632"}, {"verified": false, "username": "pqraissa", "name": "Rai", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 262, "tweet_count": 17215, "listed_count": 0}, "location": "Sp/Rj", "id": "2937955012"}, {"verified": false, "username": "inuugami_", "name": "gatinha anarquista", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 729, "tweet_count": 97968, "listed_count": 8}, "location": "Gru - SP \u2741", "id": "2194838186"}, {"verified": false, "username": "Alejandrojavi25", "name": "Calamardo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 850, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "346835042"}, {"verified": false, "username": "NicoleMincu", "name": "Nicoland", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 567, "tweet_count": 12053, "listed_count": 16}, "location": "Me han dado en adopci\u00f3n", "id": "842878969208868865"}, {"verified": false, "username": "MZorzy", "name": "M.Z\ud83c\udf10rzy \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1036, "tweet_count": 86397, "listed_count": 70}, "location": "de fronte el celulare, e ti?", "id": "467361179"}, {"verified": false, "username": "max_ronchi", "name": "m@verick", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "id": "2884530100"}, {"verified": false, "username": "gbmcdo", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 379, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "id": "1068538292025679874"}, {"verified": false, "username": "JonOliveira7", "name": "Jonathan Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "id": "93198783"}, {"verified": false, "username": "Abrahan_BB", "name": "Specialist", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1119, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "id": "899972011761573888"}, {"verified": false, "username": "BiahFMA", "name": "Biah \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 585, "tweet_count": 25311, "listed_count": 1}, "location": "Forte Briggs, Amestris", "id": "796484097740783616"}, {"verified": false, "username": "tohkid", "name": "Milk and Honey", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "location": "(Ela/dela, She/Her)", "id": "963115055918219264"}, {"verified": false, "username": "Machadorj75", "name": "MMMachado", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 573, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4876619949"}, {"verified": false, "username": "NathyAguila", "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2455, "tweet_count": 8985, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3890414175"}, {"verified": false, "username": "chogiwhos", "name": "ferranda \u263e VIU DPR E VAI VER O JAEBEOM", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 969, "tweet_count": 203508, "listed_count": 13}, "location": "\u2765 \u1d49\u02e3\u1d52\u02e1\u1d58\u1d48\u1da4\u1d48\u1d43 | \u02e1\u1d49\u02e1\u1d49\u1d47\u02e2 | \u1da0\u1d49\u02b3\u02b3\u1d43\u1da4", "id": "343719343"}, {"verified": false, "username": "guimaraesthu_", "name": "thuany", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 188, "tweet_count": 6984, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "3116730581"}, {"verified": false, "username": "sefher13", "name": "sefher13\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1151, "tweet_count": 22240, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "198054235"}, {"verified": false, "username": "viicmlima", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 726, "tweet_count": 88156, "listed_count": 0}, "id": "2263224186"}, {"verified": false, "username": "rkivesings", "name": "alicia\u00b9\u00b3 esposa de militar", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 894, "tweet_count": 30988, "listed_count": 6}, "location": "\u0967 ela/dela \u2b2a she/her \u0967 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "554624044"}, {"verified": false, "username": "Yass_burckle", "name": "Yas", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 657, "tweet_count": 39423, "listed_count": 0}, "location": "poa", "id": "1004796075054641152"}, {"verified": false, "username": "HeyHelli", "name": "Stefanie at Midnight", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 103, "tweet_count": 55270, "listed_count": 1}, "id": "1015450488"}, {"verified": false, "username": "marcos_junior23", "name": "Marcos. #BailaViniJr.", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 780, "tweet_count": 21388, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "503813983"}, {"verified": false, "username": "BerwangerErico", "name": "Erico E. Berwanger \u21a9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 2140, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1040824429394186240"}, {"verified": true, "username": "Glauber_Braga", "name": "Glauber Braga", "public_metrics": {"followers_count": 323086, "following_count": 1216, "tweet_count": 10883, "listed_count": 823}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "65720380"}, {"verified": false, "username": "IVANSIEMIENCZUK", "name": "IVAN SIEMIENCZUK", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 5003, "tweet_count": 49657, "listed_count": 2}, "location": "Rosario ", "id": "2584328262"}, {"verified": false, "username": "Marceloportil17", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 452, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "id": "3743926817"}, {"verified": false, "username": "jmirwnda", "name": "jm", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1246, "tweet_count": 41328, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "3426787630"}, {"verified": false, "username": "bunkertricolor", "name": "Bunker Tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1052, "tweet_count": 7206, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "139050502"}, {"verified": false, "username": "LeandroDiasNF", "name": "Leandro Dias", "public_metrics": {"followers_count": 13039, "following_count": 1056, "tweet_count": 138329, "listed_count": 78}, "location": "Brasil", "id": "255019405"}, {"verified": false, "username": "jamirgarcez9", "name": "Jamir Garcez", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 685, "tweet_count": 8910, "listed_count": 1}, "location": "BSB", "id": "61239433"}, {"verified": false, "username": "kcreis_", "name": "kc", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 181, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "1077903606005858304"}, {"verified": false, "username": "toco_y_me_voy_", "name": "Edgard Alan", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1180, "tweet_count": 52182, "listed_count": 4}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "420976814"}, {"verified": false, "username": "debsvelardo", "name": "Debss", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 183, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "id": "1103510583171866624"}, {"verified": false, "username": "lalogram16", "name": "Eduardo Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 183, "tweet_count": 28837, "listed_count": 6}, "id": "387956761"}, {"verified": false, "username": "cinescape_peru", "name": "Cinescape", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16779, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "id": "851844670573379584"}, {"verified": false, "username": "Enki2270", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}, "id": "824215230846791680"}, {"verified": false, "username": "gabisrcoutinho", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 646, "tweet_count": 18299, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes", "id": "776917890935169024"}, {"verified": false, "username": "manoelastanley", "name": "meet manu at midnight", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2991, "tweet_count": 153363, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "id": "293698785"}, {"verified": false, "username": "joanasa_1", "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 294, "tweet_count": 28212, "listed_count": 0}, "id": "635011955"}, {"verified": false, "username": "Mr_Oibaf", "name": "f\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 224, "tweet_count": 24024, "listed_count": 3}, "id": "1687136588"}, {"verified": false, "username": "nicolemartinss9", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 277, "tweet_count": 55364, "listed_count": 0}, "location": "Palmela, Portugal", "id": "729306155508453376"}, {"verified": false, "username": "zungabret", "name": "ZUNGA BRETLIEFF", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 1303, "tweet_count": 44864, "listed_count": 4}, "location": "Argentina.CABA", "id": "600270472"}, {"verified": false, "username": "hi_lol", "name": "CamuchaRocks", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 826, "tweet_count": 32349, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Peru", "id": "30695932"}, {"verified": false, "username": "prodigiorg", "name": "Julius \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1806, "tweet_count": 155768, "listed_count": 0}, "location": "Villa Urquiza, CABA", "id": "4104960737"}, {"verified": false, "username": "letonlyftbrave", "name": "Let is back", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 105, "tweet_count": 2790, "listed_count": 1}, "location": "Rio de janeiro ", "id": "1124036729659432966"}, {"verified": false, "username": "iagallo", "name": "Amanda Iagallo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 718, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "id": "75065757"}, {"verified": false, "username": "maxizimdacasa7", "name": "MEU \ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "location": "Cocoric\u00f3, RJ", "id": "995746617306288128"}, {"verified": true, "username": "americatv_peru", "name": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1649042, "following_count": 470, "tweet_count": 287352, "listed_count": 1581}, "location": "Per\u00fa", "id": "191660831"}, {"verified": false, "username": "Maria89828556", "name": "Maria photo!?!", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "location": "Toblach Sud Tyrol.", "id": "951835458987876354"}, {"verified": false, "username": "littleni", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 239, "tweet_count": 2798, "listed_count": 4}, "id": "64012273"}, {"verified": false, "username": "carmenteixeir17", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 336, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "1108314772888604672"}, {"verified": true, "username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2333268, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "80306410"}, {"verified": false, "username": "JessMatos", "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 688, "tweet_count": 163163, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Luis, MA. Brazil", "id": "56397887"}, {"verified": false, "username": "andreiadacal", "name": "ANDREIA DACAL", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 477, "tweet_count": 7450, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "61574296"}, {"verified": false, "username": "laylaycansada", "name": "desgostosa.", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 643, "tweet_count": 45328, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "1080486342801440768"}, {"verified": false, "username": "rodolfobfr7", "name": "Rodolfo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 545, "tweet_count": 34955, "listed_count": 18}, "location": "Teres\u00f3polis Rj", "id": "193728454"}, {"verified": false, "username": "karytadeRoso", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1280, "tweet_count": 196498, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "629333741"}, {"verified": false, "username": "NoVuelvenMasEnS", "name": "federico", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 641, "tweet_count": 98017, "listed_count": 1}, "id": "717169209545990146"}, {"verified": false, "username": "gabneguin", "name": "EZH GABINEGUIN", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 884, "tweet_count": 40719, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "1098234667680051205"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148606, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "glaucofr", "name": "Glauco Faria", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1302, "tweet_count": 12831, "listed_count": 45}, "id": "54809936"}, {"verified": false, "username": "TassilaPereira", "name": "t\u00e1ssila", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 52, "tweet_count": 82370, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Rios", "id": "2993118165"}, {"verified": false, "username": "Bettabetta59", "name": "Betta", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2266, "tweet_count": 73525, "listed_count": 1}, "id": "761170444904964096"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340542, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "FreddyNagaki", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1808, "tweet_count": 171883, "listed_count": 4}, "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "id": "578762628"}, {"verified": false, "username": "mimimlopesflor", "name": "Mimi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 168, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresa, Brasil", "id": "803747233485225984"}, {"verified": false, "username": "Lisia56620704", "name": "Lisia \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 78411, "listed_count": 0}, "id": "975148490933309440"}, {"verified": false, "username": "Barbara___2105", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}, "id": "3399738400"}, {"verified": false, "username": "juwlwia", "name": "julha \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1044, "tweet_count": 676085, "listed_count": 45}, "location": "malta \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9", "id": "84948746"}, {"verified": false, "username": "cecl65", "name": "Cristina C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 828, "tweet_count": 25327, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela", "id": "108129528"}, {"verified": false, "username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "id": "115762625"}, {"verified": false, "username": "miisscapivara", "name": "Ver'Ana", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 189, "tweet_count": 45566, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "id": "1315060220"}, {"verified": false, "username": "guileviana", "name": "Guilherme Viana", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 408, "tweet_count": 44852, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "999502021"}, {"verified": true, "username": "BrunoPinasco", "name": "Bruno Pinasco", "public_metrics": {"followers_count": 2518047, "following_count": 527, "tweet_count": 34807, "listed_count": 3313}, "location": "Hollywood  ", "id": "28291765"}, {"verified": false, "username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "id": "753646022824460289"}, {"verified": false, "username": "marcoscam03", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd29 \ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd2c\u1d9c\u1d43\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1091, "tweet_count": 70362, "listed_count": 0}, "location": "+55(031)Belo Horizonte, Brasil", "id": "845767050559664130"}, {"verified": false, "username": "ItalyRespect", "name": "RespectForItaly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 620, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "id": "1143885423674044418"}, {"verified": false, "username": "todajuliana", "name": "juliana \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 675, "tweet_count": 28058, "listed_count": 0}, "location": "letras - ufrj  \u2727  ela/dela", "id": "779424456351580160"}, {"verified": false, "username": "Amorim_costt", "name": "..", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 291, "tweet_count": 19705, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1113113883856834560"}, {"verified": false, "username": "eulipeoliveira", "name": "eufelipe \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 866, "tweet_count": 34452, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1059448909133725696"}, {"verified": false, "username": "ichheissekezia", "name": "setor de compras", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 350, "tweet_count": 61476, "listed_count": 0}, "id": "1163140963046481920"}, {"verified": true, "username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213524, "following_count": 5278, "tweet_count": 69310, "listed_count": 3298}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "20771988"}, {"verified": false, "username": "bevelerivers", "name": "aten\u00e7\u00e3o 13 boiolas", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1371, "tweet_count": 23979, "listed_count": 3}, "id": "1633534814"}, {"verified": false, "username": "_kraljic", "name": "luiza de tom jobim", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 787, "tweet_count": 46750, "listed_count": 3}, "id": "791437384055414784"}, {"verified": false, "username": "GabrielIzidoro5", "name": "Izidoro", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 636, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "id": "886219318173851648"}, {"verified": false, "username": "conradopreto", "name": "LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 960, "tweet_count": 71833, "listed_count": 95}, "location": "No Cora\u00e7\u00e3o do Mundo", "id": "51754277"}, {"verified": false, "username": "Superambro", "name": "Super Star", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 172, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1041576671772590080"}, {"verified": false, "username": "Moragis_", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 84, "tweet_count": 179570, "listed_count": 18}, "id": "125437723"}, {"verified": true, "username": "Cardoso", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692564, "listed_count": 1617}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1421721"}, {"verified": false, "username": "mellamoirving", "name": "Adri\u00e1n Perea", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 25, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1065088871283621894"}, {"verified": false, "username": "pamreginaa", "name": "P\u00e2m", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 455, "tweet_count": 84124, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "122255468"}, {"verified": false, "username": "JorgeTC23", "name": "jorge Tinoco Curazi", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "location": "Huacho, Peru", "id": "1899427333"}, {"verified": false, "username": "lutresende", "name": "Lu\u00edza Resende", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 357, "tweet_count": 42452, "listed_count": 18}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "81484695"}, {"verified": false, "username": "teixeiramimm", "name": "Yas turbininha", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 811, "tweet_count": 78107, "listed_count": 13}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "1635846596"}, {"verified": false, "username": "MaylsonMescouto", "name": "Mailson Mescouto", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 92, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "id": "121779628"}, {"verified": false, "username": "queen_crf", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 965, "tweet_count": 28870, "listed_count": 0}, "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3.", "id": "347572307"}, {"verified": false, "username": "Micaa1914", "name": "Micase\u24df\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1410, "tweet_count": 10904, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos", "id": "1007044247743234048"}, {"verified": false, "username": "ranicarvalho", "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f Rani \u00e9 13! \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 989, "tweet_count": 149316, "listed_count": 15}, "location": "Brazil", "id": "112202813"}, {"verified": false, "username": "JemiBernal", "name": "jemi \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 220, "tweet_count": 34483, "listed_count": 2}, "id": "1260303558"}, {"verified": false, "username": "quasehenrique", "name": "henrique \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1015, "tweet_count": 49183, "listed_count": 2}, "location": "inferno, Rio de Janeiro", "id": "253727293"}, {"verified": false, "username": "LascioNina", "name": "Nina Di Lascio", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 74, "tweet_count": 6696, "listed_count": 0}, "id": "1132588058363273217"}, {"verified": false, "username": "allanias", "name": "Allana Caroline Gomes da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 529, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "178571401"}, {"verified": false, "username": "mr_cout0", "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1781, "tweet_count": 35426, "listed_count": 1}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "912737118492950533"}, {"verified": false, "username": "Lailoca", "name": "Lailoca", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1112, "tweet_count": 9451, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "20453459"}, {"verified": false, "username": "Bruna_Oliv3ir4", "name": "Serena \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 138, "tweet_count": 10422, "listed_count": 0}, "id": "3066411436"}, {"verified": false, "username": "juliorocha___", "name": "Julio_rocha", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 307, "tweet_count": 16453, "listed_count": 0}, "location": "Everywhere ", "id": "946486138574864384"}, {"verified": false, "username": "eukellyf", "name": "Kellyzinha", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 146, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "783755665756004352"}, {"verified": false, "username": "bakela31", "name": "Bakela", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 150, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}, "id": "2803749301"}, {"verified": false, "username": "_jjbv", "name": "basti\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1222, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}, "id": "290231163"}, {"verified": false, "username": "LudkeSilvia", "name": "SilviaLeticia Perfil2", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3556, "tweet_count": 96757, "listed_count": 1}, "location": "Foz do Igua\u00e7u/ Pr", "id": "1037673880167620608"}, {"verified": false, "username": "Yurii_Mattos", "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 313, "tweet_count": 63388, "listed_count": 2}, "location": "Matias Barbosa , MG ", "id": "319666673"}, {"verified": false, "username": "JackCanalha", "name": "Enzo Valentino", "public_metrics": {"followers_count": 93611, "following_count": 638, "tweet_count": 86953, "listed_count": 93}, "location": "Na sua imagina\u00e7\u00e3o", "id": "789971899"}, {"verified": false, "username": "paulissima_", "name": "RuPaula\u2019s Drag Race", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 528, "tweet_count": 33496, "listed_count": 67}, "location": "S\u00e3o Paulo / Buenos Aires ", "id": "15680798"}, {"verified": false, "username": "RealFreitas", "name": "R\u2b55D", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1205, "tweet_count": 25178, "listed_count": 9}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "247876396"}, {"verified": false, "username": "ellenamazonas", "name": "bora marcar de votar 13", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 518, "tweet_count": 59188, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "755398854812598276"}, {"verified": false, "username": "Manu_Rosa17", "name": "Manuela Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 2565, "tweet_count": 39518, "listed_count": 3}, "id": "2690149338"}, {"verified": false, "username": "ElenaSponda", "name": "alicia elena sponda", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1498, "tweet_count": 101823, "listed_count": 8}, "location": "De CABA.", "id": "1719089551"}, {"verified": false, "username": "FrancescaTGI", "name": "Francesca", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 885, "tweet_count": 41543, "listed_count": 1}, "id": "763784904677130240"}, {"verified": false, "username": "erick2021_", "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2050, "tweet_count": 39569, "listed_count": 0}, "id": "195884538"}, {"verified": false, "username": "MaryCar50428032", "name": "MaryCarmen", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 661, "tweet_count": 6871, "listed_count": 1}, "id": "1105585303832662016"}, {"verified": false, "username": "dingobutt2", "name": "d i n g \u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 923, "tweet_count": 34962, "listed_count": 19}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "2979260626"}, {"verified": false, "username": "NahuelGaston", "name": "Tortu \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1283, "tweet_count": 123533, "listed_count": 6}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "158214146"}, {"verified": false, "username": "secretlycrimson", "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 328, "tweet_count": 59041, "listed_count": 3}, "location": "she/her - 19 ", "id": "2670756428"}, {"verified": false, "username": "Silva4aa", "name": "Fih de Crente", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 352, "tweet_count": 29265, "listed_count": 63}, "location": "Zero32", "id": "222791415"}, {"verified": false, "username": "otaviovalcher", "name": "ot\u00e1vio", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 310, "tweet_count": 38263, "listed_count": 1}, "location": "Viana, Brasil", "id": "301159815"}, {"verified": false, "username": "teuchisrinnegan", "name": "tio do l\u00e1men \u00e9 13 \u2b50\ufe0f nox", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1202, "tweet_count": 65135, "listed_count": 6}, "location": "\u2022nox\u2022br\u2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08they/them\u2022", "id": "2821899346"}, {"verified": false, "username": "SpediacciEve", "name": "EveSpediacci", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239100, "listed_count": 14}, "id": "2984784171"}, {"verified": false, "username": "_millenards", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 201, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}, "id": "1086345166439489536"}, {"verified": false, "username": "AllanJonatan21", "name": "Allan Jonatan", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 593, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "id": "4896180833"}, {"verified": false, "username": "antonio_yatacob", "name": "Antonio Yataco", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1706, "tweet_count": 33604, "listed_count": 3}, "location": "Per\u00fa, Lima,", "id": "383331783"}, {"verified": false, "username": "ToscaAntonietta", "name": "Antonietta Tosca", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 201, "tweet_count": 33170, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "1128056061552934912"}, {"verified": false, "username": "ramosflucas", "name": "RAMOS Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 391, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "826940854472474624"}, {"verified": false, "username": "eduo_liveira", "name": "nove7", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 235, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "location": "zo/rj", "id": "951620961958326272"}, {"verified": false, "username": "dani_mendes", "name": "daniela mendes \ud83e\udd8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 490, "tweet_count": 47587, "listed_count": 11}, "location": "Minas Gerais", "id": "38490186"}, {"verified": false, "username": "daniel_martinsp", "name": "Daniel Martins", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 43, "tweet_count": 4603, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2573320429"}, {"verified": false, "username": "LizaAyub", "name": "Liza Polito Ayub", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 810, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "314315538"}, {"verified": false, "username": "sandroboliveir", "name": "SANDRO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 3135, "tweet_count": 22019, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo", "id": "263879861"}, {"verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164247, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "46040478"}, {"verified": false, "username": "PSena28", "name": "paulinha", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 276, "tweet_count": 3962, "listed_count": 1}, "id": "1056278012566650880"}, {"verified": false, "username": "digocarazzai", "name": "Digo Carazzai", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 193, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "767130465585262596"}, {"verified": false, "username": "lisboaasandy", "name": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 286, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "601485624"}, {"verified": false, "username": "jeancarlovidela", "name": "Jeancarlo Videla", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4100, "tweet_count": 12909, "listed_count": 2}, "location": "Huancayo - Per\u00fa", "id": "536688270"}, {"verified": true, "username": "congresoperu", "name": "Congreso del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 959780, "following_count": 617, "tweet_count": 82999, "listed_count": 1801}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "78889373"}, {"verified": false, "username": "guelymit", "name": "guelymit", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 35976, "listed_count": 0}, "id": "2726395774"}, {"verified": false, "username": "madama_kardash", "name": "Cigangster \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 680, "tweet_count": 18492, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "332027546"}, {"verified": false, "username": "Angel07718291", "name": "ADS", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 142, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "1112908877849350144"}, {"verified": false, "username": "carod2015", "name": "Carlos  Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 74486, "following_count": 393, "tweet_count": 48067, "listed_count": 421}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "3490873162"}, {"verified": false, "username": "gutocruz", "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 519, "tweet_count": 66521, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3363472083"}, {"verified": false, "username": "tainaragoular12", "name": "Tainara", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 442, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1008706396953640960"}, {"verified": false, "username": "PameSyzchik", "name": "Pame Syzchik", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 655, "tweet_count": 11729, "listed_count": 8}, "id": "705597168"}, {"verified": false, "username": "SofiaSofilemos", "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2833, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "3306242644"}, {"verified": false, "username": "iiarab", "name": "Iara Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 201, "tweet_count": 8422, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "id": "229027560"}, {"verified": false, "username": "japilda", "name": "Voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1009, "tweet_count": 66381, "listed_count": 0}, "location": "maina suzuki", "id": "739625804338958337"}, {"verified": false, "username": "jenyffersf_", "name": "jenyffer", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 348, "tweet_count": 29036, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "2742028714"}, {"verified": false, "username": "atimo13", "name": "Cat..(erpillar)", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 3090, "tweet_count": 133281, "listed_count": 6}, "location": "Umbria, Italia", "id": "738350242597310464"}, {"verified": false, "username": "cololinho", "name": "c2l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 255, "tweet_count": 49845, "listed_count": 0}, "location": "cg rj", "id": "899112647257460736"}, {"verified": false, "username": "psychwkiller", "name": "allanis", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 935, "tweet_count": 170288, "listed_count": 182}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "id": "259966872"}, {"verified": false, "username": "MyBarbieAngie", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 386, "tweet_count": 17254, "listed_count": 0}, "id": "911083004793020418"}, {"verified": false, "username": "rita_severini", "name": "rosa", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "location": "Camerino, Marche", "id": "1039673229240152065"}, {"verified": false, "username": "alicemmonfd", "name": "AM", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 301, "tweet_count": 16780, "listed_count": 1}, "location": "ES", "id": "4227386679"}, {"verified": false, "username": "yaikcossack", "name": "Stoic horse", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 73, "tweet_count": 7609, "listed_count": 1}, "location": "Anywhere", "id": "545765984"}, {"verified": false, "username": "natanaelmaria10", "name": "Natanael LULA Mariano 13", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 489, "tweet_count": 39233, "listed_count": 1}, "location": "Mendes, Brasil", "id": "2898755158"}, {"verified": false, "username": "VeraReginaMore4", "name": "Vera Regina Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 819, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}, "id": "1139519214392422400"}, {"verified": false, "username": "carinices", "name": "carina com c de cansada", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 52, "tweet_count": 35934, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "59554579"}, {"verified": false, "username": "Espectr58370263", "name": "Espectro", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1500, "tweet_count": 25937, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1112463664781688837"}, {"verified": false, "username": "_naocrlh", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 961, "tweet_count": 49875, "listed_count": 0}, "id": "1077283617259298819"}, {"verified": false, "username": "VaquinhaLover", "name": "tia mimi", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 509, "tweet_count": 17162, "listed_count": 0}, "location": "Ericeira ", "id": "1000081752776495104"}, {"verified": false, "username": "randomhpj", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 489, "tweet_count": 31015, "listed_count": 2}, "location": "Edenia", "id": "2947637308"}, {"verified": false, "username": "kelsxysant", "name": "\uc911\uad6d", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 729, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "location": "cdmx", "id": "1087996052853219329"}, {"verified": false, "username": "Salvado68394794", "name": "Salvador Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1139595023710859265"}, {"verified": false, "username": "ianman0", "name": "ian\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 519, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "id": "1317325662"}, {"verified": false, "username": "itmarialopes", "name": "Lopes\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 413, "tweet_count": 56498, "listed_count": 1}, "id": "721744652894892032"}, {"verified": false, "username": "MaggeDelbene", "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 4821, "tweet_count": 485601, "listed_count": 37}, "location": "Tigre, Argentina", "id": "58127090"}, {"verified": false, "username": "jorgemoreno7924", "name": "mr agonia DESPIERTA COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1572, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3246586408"}, {"verified": true, "username": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 5167218, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}, "location": "Colombia", "id": "61097151"}, {"verified": false, "username": "_mazanga", "name": "furac\u00e3o 2000", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 267, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "997568135778709504"}, {"verified": false, "username": "anamirtafra", "name": "ana fra", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4975, "tweet_count": 123252, "listed_count": 0}, "id": "818473236"}, {"verified": false, "username": "girlslikebirls", "name": "vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 310, "tweet_count": 146669, "listed_count": 27}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "488738005"}, {"verified": false, "username": "larysimoesr", "name": "La", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 245, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "id": "1034516458678771712"}, {"verified": false, "username": "payogus", "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 466, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "id": "1706262864"}, {"verified": false, "username": "ldngrumpyargy", "name": "Mor Gata \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 711, "tweet_count": 91258, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "1300238490"}, {"verified": false, "username": "higherprincess", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 645, "tweet_count": 249304, "listed_count": 15}, "id": "188030249"}, {"verified": false, "username": "lelebs_", "name": "para-raio de desgra\u00e7a ):)", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2177, "tweet_count": 744382, "listed_count": 73}, "location": "231118 \u2661 120818", "id": "86752615"}, {"verified": false, "username": "pao_valdez13", "name": "Lala \ud83c\udf1f\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 554, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}, "location": "Encarnacion, Paraguay", "id": "237897750"}, {"verified": false, "username": "CarlosABorgesA2", "name": "Carlos A Borges A", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 462, "tweet_count": 119937, "listed_count": 1}, "id": "884990491498086400"}, {"verified": false, "username": "GoedertGo", "name": "Guillermo Del \u2649", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 212, "tweet_count": 15307, "listed_count": 0}, "id": "273607614"}, {"verified": false, "username": "__brunaja", "name": "13runaja, a cansada \ud83d\udc0d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 150, "tweet_count": 17958, "listed_count": 1}, "location": "ESSEP\u00ca", "id": "1100826835011715074"}, {"verified": false, "username": "MalthusGamba", "name": "malthus gamba", "public_metrics": {"followers_count": 35468, "following_count": 33308, "tweet_count": 308374, "listed_count": 142}, "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX.", "id": "2897376687"}, {"verified": false, "username": "SadimLopez", "name": "SAD", "public_metrics": {"followers_count": 23626, "following_count": 3221, "tweet_count": 66029, "listed_count": 36}, "id": "964604464127594496"}, {"verified": false, "username": "oarthuradriano", "name": "Art", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1205, "tweet_count": 88236, "listed_count": 1}, "location": "belzonte", "id": "2157740618"}, {"verified": false, "username": "carlosnacho12", "name": "carlosnacho12", "public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 4002, "tweet_count": 102222, "listed_count": 16}, "location": "Sureste de un solo idioma.", "id": "2279147381"}, {"verified": false, "username": "LordKry81", "name": "Kristian81", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1193, "tweet_count": 52873, "listed_count": 4}, "location": "MILANO", "id": "397490902"}, {"verified": false, "username": "junxliana", "name": "juz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 204, "tweet_count": 11312, "listed_count": 0}, "id": "1008859296778653701"}, {"verified": false, "username": "cenozoica", "name": "Lydia Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 11757, "following_count": 12125, "tweet_count": 64664, "listed_count": 89}, "location": "MEXICO", "id": "1248025736"}, {"verified": false, "username": "caiiomeendes", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Caio Mendes \ud83d\udd25\u2696\ufe0f\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 339, "tweet_count": 21379, "listed_count": 1}, "id": "201529892"}, {"verified": false, "username": "deboasfelix", "name": "Kal-Eros \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 154244, "listed_count": 8}, "location": "040920 160622", "id": "1154469787671699457"}, {"verified": false, "username": "BBB18Twitando", "name": "@Silvana Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10553, "following_count": 5416, "tweet_count": 102614, "listed_count": 3}, "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "id": "952013199284547584"}, {"verified": false, "username": "ovelhacolorid", "name": "peitista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1333, "tweet_count": 49680, "listed_count": 0}, "id": "914995734260350976"}, {"verified": false, "username": "Angelika040571", "name": "Angelica\ud83d\udc3e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2172, "tweet_count": 173090, "listed_count": 28}, "location": "Roma", "id": "2231463645"}, {"verified": false, "username": "mutucao", "name": "@mutucao Am\u00e9rico", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 567, "tweet_count": 13694, "listed_count": 7}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "id": "28155772"}, {"verified": false, "username": "canseideindie", "name": "o sentinela do alivio", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 846, "tweet_count": 25601, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "170028590"}, {"verified": false, "username": "seabracrf", "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 683, "tweet_count": 61546, "listed_count": 1}, "location": "BXD / ZO", "id": "3246890638"}, {"verified": false, "username": "Newsinunclick", "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 21620, "following_count": 6548, "tweet_count": 522035, "listed_count": 442}, "location": "Turin, Piedmont", "id": "1111297184"}, {"verified": false, "username": "NFratoianni", "name": "nicola fratoianni", "public_metrics": {"followers_count": 67813, "following_count": 2017, "tweet_count": 63451, "listed_count": 389}, "id": "425686235"}, {"verified": false, "username": "alessia_smile6", "name": "alessia \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 2783, "tweet_count": 179418, "listed_count": 7}, "location": "orbassano, piemonte", "id": "1035959506700783618"}, {"verified": false, "username": "_ThanksHermione", "name": "Owlesome is a Drama Queer HOTD SPOILER", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2212, "tweet_count": 52752, "listed_count": 25}, "location": "Italia", "id": "121441823"}, {"verified": false, "username": "Gratidao_980", "name": "Ga\u00facha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1094659147881201665"}, {"verified": true, "username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "917727546615193601"}, {"verified": false, "username": "giorgio12860698", "name": "GIORGIO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 0, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "1006381197465800704"}, {"verified": false, "username": "MSoleDuarte", "name": "Maria Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 419, "tweet_count": 30089, "listed_count": 4}, "id": "190618084"}, {"verified": false, "username": "CharllesAngels", "name": "CABRITO DA SHAKIRA \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 236, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "476273354"}, {"verified": false, "username": "Kattyhnicole", "name": "katherine nicole", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1034, "tweet_count": 7705, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile", "id": "118152013"}, {"verified": false, "username": "madero_cl", "name": "Madero CL", "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 5156, "tweet_count": 119011, "listed_count": 105}, "location": "Chile", "id": "237437716"}, {"verified": false, "username": "beaatrizalvs", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 663, "tweet_count": 22101, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "305238303"}, {"verified": false, "username": "vic1_oliveira", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 383, "tweet_count": 19851, "listed_count": 0}, "id": "3386601988"}, {"verified": false, "username": "popopiercer", "name": "Pop\u00f4,n\u00e3o Pop\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1665, "tweet_count": 92410, "listed_count": 25}, "location": "Brasil", "id": "114024388"}, {"verified": false, "username": "manuelamorais_", "name": "manu \ud83c\udd71\ufe0f+", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 1265, "tweet_count": 83990, "listed_count": 1}, "location": "Uruguaiana, Brasil", "id": "242374444"}, {"verified": false, "username": "mipaisrd", "name": "Click de mi Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 355, "tweet_count": 90635, "listed_count": 14}, "location": "Rep Dominicana", "id": "210162465"}, {"verified": false, "username": "johannesvanslu1", "name": "Jojo.xyz \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 506, "tweet_count": 7505, "listed_count": 1}, "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "id": "2701601699"}, {"verified": false, "username": "fontoura_davi", "name": "davi", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 608, "tweet_count": 11069, "listed_count": 1}, "id": "3075518751"}, {"verified": false, "username": "vitinxrm", "name": "Marcelinho \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 796, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "location": "xerem, Rio de Janeiro", "id": "714847162685919234"}, {"verified": false, "username": "MRIOLEVY1", "name": "M\u00c1RIO LEVY", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1508, "tweet_count": 58171, "listed_count": 1}, "id": "2835226101"}, {"verified": false, "username": "Filgueirras", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 IPTU atrasado", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 466, "tweet_count": 113081, "listed_count": 1}, "id": "717930265952272384"}, {"verified": false, "username": "oscar_lord", "name": "Oscar Jair Angarita", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 723, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "id": "451674245"}, {"verified": false, "username": "BuhardiMarvel", "name": "\u2735 La Buhardilla Marvel \u2735 #WakandaForever", "public_metrics": {"followers_count": 95825, "following_count": 294, "tweet_count": 48105, "listed_count": 213}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "889601188324356096"}, {"verified": false, "username": "pri_love29", "name": "Prih", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 108, "tweet_count": 37051, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "58594276"}, {"verified": false, "username": "Rudriguo", "name": "\u24d8 \ud835\ude50\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude64 \ud835\ude4f\ud835\ude4e\ud835\ude40", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 525, "tweet_count": 208559, "listed_count": 26}, "location": "RJ mas queria Neverland", "id": "276745005"}, {"verified": false, "username": "luanaserra", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 545, "tweet_count": 36885, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "16943192"}, {"verified": false, "username": "rayanneguedes", "name": "RAYANNE \ud83c\udf3b\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 873, "tweet_count": 49346, "listed_count": 12}, "location": "Hell de Janeiro", "id": "248028486"}, {"verified": false, "username": "gabrieladavilac", "name": "Gabriela D'\u00c1vila \ud83e\udd8b\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 348, "tweet_count": 379498, "listed_count": 37}, "location": "Brasil", "id": "175222015"}, {"verified": false, "username": "Gab_1798", "name": "Istar\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 515, "tweet_count": 16535, "listed_count": 0}, "location": "Complexo da CXD", "id": "871932388447854592"}, {"verified": false, "username": "fbnzz", "name": "fabioneZZ \ud83c\udfb6_\ud83c\udff3\ufe0f\u2665\ufe0f... \ud83d\udeab\u2795...\ud83e\udd7a\u2b06\ufe0f...\u270c\ufe0f_\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 547, "tweet_count": 2505, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba", "id": "68589486"}, {"verified": false, "username": "_daguito", "name": "Escafandrista no Fim do Mundo \u24cb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1093, "tweet_count": 58964, "listed_count": 0}, "location": "Meu Universo Particular", "id": "13821652"}, {"verified": false, "username": "alcxnx", "name": "alice alcon", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 618, "tweet_count": 63598, "listed_count": 0}, "location": "021 RJ", "id": "3385732943"}, {"verified": false, "username": "LeehzinhaSales2", "name": "Let\u00edcia Sales \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 790, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "1088468810477260801"}, {"verified": false, "username": "ValerioPetretto", "name": "valerio petretto", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1680, "tweet_count": 4629, "listed_count": 7}, "id": "267878504"}, {"verified": false, "username": "raicatft", "name": "raica \ud83e\udee0 \u1d2e\u1da0\u1d3f", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 331, "tweet_count": 80674, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "136566332"}, {"verified": false, "username": "aurorxluft", "name": "Ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 2567, "tweet_count": 202344, "listed_count": 29}, "location": "Saturno", "id": "2800686732"}, {"verified": false, "username": "werneckkkkkk", "name": "tata perigosa", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1009, "tweet_count": 27787, "listed_count": 13}, "location": "Salvador", "id": "2882760957"}, {"verified": false, "username": "fabi11mr", "name": "Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1903, "tweet_count": 55247, "listed_count": 1}, "location": "Bs As", "id": "501388991"}, {"verified": false, "username": "cristimaky", "name": "Magali Es", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 766, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}, "location": "Fernando de la Mora - Paraguay", "id": "626866103"}, {"verified": false, "username": "_fernandazev", "name": "nanda\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1694, "tweet_count": 44149, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3339668782"}, {"verified": false, "username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92202, "listed_count": 91}, "id": "383302183"}, {"verified": false, "username": "lari_crvg2", "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 12122, "following_count": 11281, "tweet_count": 82105, "listed_count": 4}, "location": "Resende, Brasil", "id": "861015879492005889"}, {"verified": false, "username": "Luscas_777", "name": "Fa7her", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 306, "tweet_count": 7193, "listed_count": 1}, "id": "967588698102657024"}, {"verified": false, "username": "Llukas79", "name": "Llukas", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 235, "tweet_count": 106941, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "id": "3073944291"}, {"verified": false, "username": "diamantelilas", "name": "Claudia Diamante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 3338, "tweet_count": 178496, "listed_count": 14}, "location": "Cambuquira, Brasil", "id": "462332723"}, {"verified": false, "username": "tocadolobo", "name": "Elvis Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 384, "tweet_count": 155398, "listed_count": 26}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "id": "37358280"}, {"verified": false, "username": "j_jblago", "name": "Joana Lago", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1026, "tweet_count": 42444, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2851777618"}, {"verified": false, "username": "p3rritacallejer", "name": "la llorona rebelde \u2728\ud83d\udca7\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 143, "tweet_count": 35213, "listed_count": 1}, "location": "ciudad de m\u00e9xico", "id": "247922920"}, {"verified": false, "username": "Gabriel77865425", "name": "Gabrielle \ud83e\udd51\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 303, "tweet_count": 6371, "listed_count": 0}, "id": "1107082890339332097"}, {"verified": false, "username": "thebxdplace", "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 193, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}, "location": "Inferno ", "id": "1030152668285730816"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "946769784116535303", "id": "1163857593632251905", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj"}, {"lang": "pt", "author_id": "932859801532555264", "id": "1163520044762095618", "public_metrics": {"retweet_count": 44713, "reply_count": 525, "like_count": 73532, "quote_count": 3862}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6223, "type": "Place", "normalized_text": "Rond\u00f4nia"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "MPH"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3528, "type": "Organization", "normalized_text": "FB"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.8461, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vSQJ8ESXPw", "expanded_url": "https://twitter.com/mphistoria/status/1163520044762095618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSQJ8ESXPw", "media_key": "3_1163520040332857351"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vSQJ8ESXPw", "expanded_url": "https://twitter.com/mphistoria/status/1163520044762095618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSQJ8ESXPw", "media_key": "3_1163520040324538369"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vSQJ8ESXPw", "expanded_url": "https://twitter.com/mphistoria/status/1163520044762095618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSQJ8ESXPw", "media_key": "3_1163520040316092421"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163520044762095618"], "text": "Rond\u00f4nia t\u00e1 h\u00e1 16 dias em chamas. Na MPH do FB, uma seguidora q l\u00e1 mora relatou: \u201cS\u00e3o dias escuros e noites sombrias. Parece filme d fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, mas n\u00e3o \u00e9, \u00e9 o Brasil que estamos \u2018construindo\".\n\nNa grande m\u00eddia, sil\u00eancio total. \n\nA morte da Amaz\u00f4nia n\u00e3o ser\u00e1 televisionada. https://t.co/vSQJ8ESXPw"}, {"lang": "pt", "author_id": "178937349", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "pt", "author_id": "2963171511", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA."}, {"lang": "it", "author_id": "201658727", "id": "1163829998538625025", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito"}, {"lang": "pt", "author_id": "225925013", "id": "1163641283476410369", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota."}, {"lang": "it", "author_id": "25676606", "id": "1163857333132435457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857333132435457"], "text": "#Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "es", "author_id": "5380442", "id": "1163839163839516674", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9"}, {"lang": "es", "author_id": "1114590254", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824526981046272"}], "author_id": "109447937", "id": "1163855292406177793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "230635051", "edit_history_tweet_ids": ["1163855292406177793"], "text": "@Borbound El suicidio nada tiene que ver con ser conductor de auto, igualmente podr\u00edamos decir \u201cpinches ciclistas pendejos\u201d por m\u00faltiples razones y sin embargo no tiene nada que ver con la actividad o medio de transporte, en todo caso \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "837108337997152257", "id": "1163444678051749898", "public_metrics": {"retweet_count": 642, "reply_count": 324, "like_count": 1932, "quote_count": 54}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}]}, "created_at": "2019-08-19T13:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163444678051749898"], "text": "En un eventual triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez vamos a tener que prepararnos para, una vez vencido Macri, la guerra civil peronista entre el peronismo cl\u00e1sico de Alberto, el peronismo K demente de Cristina y el peronismo oportunista y ventajero de Sergio.\nSe van a matar."}, {"lang": "pt", "author_id": "64851983", "id": "1163853737191849985", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 47, "like_count": 1711, "quote_count": 38}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edlio Nunes"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.599, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 218, "tag": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ubafbBsUSw", "expanded_url": "http://bit.ly/sitebandnews", "display_url": "bit.ly/sitebandnews", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BandNews TV \u203a Muito al\u00e9m da not\u00edcia, nada al\u00e9m da verdade.", "description": "Canal de TV brasileiro com not\u00edcias 24 horas por dia! Mantenha-se atualizado sobre o Brasil e o Mundo, clique aqui e saiba mais.", "unwound_url": "https://bandnewstv.band.uol.com.br/"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jS5LCVDfkW", "expanded_url": "https://twitter.com/BandNews/status/1163853737191849985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jS5LCVDfkW", "media_key": "13_1163853668094902272"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163853737191849985"], "text": "O comandante do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais, Maur\u00edlio Nunes, confirmou a informa\u00e7\u00e3o dada pelo governador de que o sequestrador da Ponte Rio-Niter\u00f3i tinha um perfil psic\u00f3tico. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/jS5LCVDfkW"}, {"lang": "es", "author_id": "211466761", "id": "1163857408923508736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/PaGChJUgBr", "expanded_url": "https://twitter.com/CLSaavedra1/status/1163857408923508736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PaGChJUgBr", "media_key": "3_1163857398504861697"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857408923508736"], "text": "Australia. Una agradable pareja. A poco de casarse \u00e9l se suicid\u00f3 y la viuda consigui\u00f3 autorizaci\u00f3n para recoger esperma del muerto. Podr\u00eda ser el arranque de una buena novela. https://t.co/PaGChJUgBr"}, {"lang": "pt", "author_id": "1134994645954506754", "id": "1163859564107878400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163859564107878400"], "text": "Eu de boa conversando com Gabriel do nada brota um menino pedindo pra ficar comigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v"}, {"lang": "es", "author_id": "48206728", "id": "1163857203624890373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Afganos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Ge6NgTWQFo", "expanded_url": "https://bit.ly/2z9FjJV", "display_url": "bit.ly/2z9FjJV"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/em9uzJxKCn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1163857203624890373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/em9uzJxKCn", "media_key": "3_1163857201401946112"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163857203624890373"], "text": "INTERNACIONAL | Afganos recuerdan a v\u00edctimas de ataque suicida https://t.co/Ge6NgTWQFo https://t.co/em9uzJxKCn"}, {"lang": "pt", "author_id": "26426132", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855476595015680"}], "author_id": "113908973", "id": "1163855806992932864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Mortis"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "85568405", "edit_history_tweet_ids": ["1163855806992932864"], "text": "@sergio_prof @CarlaZambelli17 De fato. Minha corre\u00e7\u00e3o ficou por conta somente da causa Mortis"}, {"lang": "pt", "author_id": "233356615", "id": "1163663934194409473", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163663934194409473"], "text": "Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que tinha achado o amor da minha vida aos 14 anos e hoje eu agrade\u00e7o todo dia por n\u00e3o ter dado certo"}, {"lang": "pt", "author_id": "38212171", "id": "1163818376327651330", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854307357335553"}], "author_id": "459489950", "id": "1163858109938503680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Psykosia"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/k0gkL45XiS", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1163858109938503680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0gkL45XiS", "media_key": "3_1163858100392210433"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:59:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1163858109938503680"], "text": "Psykosia (2019)\niktoria \u00e9 uma pesquisadora suicida \u00fanica, extremamente autodisciplinada, que \u00e9 convidada para uma enfermaria psiqui\u00e1trica para tratar Jenny, uma paciente com tend\u00eancias suicidas. Durante conversas noturnas \u00edntimas, um forte v\u00ednculo \u00e9 criado entre elas. https://t.co/k0gkL45XiS"}, {"lang": "es", "author_id": "96487057", "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "author_id": "32532614", "id": "1163609633140985861", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849582452912128"}], "author_id": "49116653", "id": "1163855993698172928", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "josepantuness", "id": "2780724887"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T16:51:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010373964487643136", "edit_history_tweet_ids": ["1163855993698172928"], "text": "@rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda assim o assaltante matou a ref\u00e9m. Lembra do caso Elo\u00e1? A pol\u00edcia tb fez tudo o que pode mas o bandido matou Elo\u00e1. Quantos precisam morrer para que se entenda que com bandido n\u00e3o se negocia?"}, {"lang": "pt", "author_id": "197935593", "id": "1163840284758876161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000405177877360640", "id": "1163818996405157892", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826834313818117"}], "author_id": "1093808475057065984", "id": "1163854109713281030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rebeca_Rod_", "id": "1105279440978874368"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854050372272129"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854069167022081"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854086522966017"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854106001334279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 38, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:43:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105279440978874368", "edit_history_tweet_ids": ["1163854109713281030"], "text": "@Rebeca_Rod_ @LucasSi01208762 @jairbolsonaro https://t.co/e2uqHcnWlQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "author_id": "937128378196484096", "id": "1163854530959872006", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:45:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/egeNflDCDK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163854530959872006"], "text": "voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMANDO A 16 DIAS https://t.co/egeNflDCDK"}, {"lang": "it", "author_id": "444225252", "id": "1163857325934993409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 73, "end": 88, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857325934993409"], "text": "Non vedevo Renzi cos\u00ec contento e ringalluzzito da anni \ud83e\udd23#maratonamentana #CrisiDiGoverno"}, {"lang": "es", "author_id": "397638670", "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135600695502147585", "id": "1163818990122045440", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "PrayforAmazonia"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818975538470912"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818980533927936"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818986057809920"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163818990122045440"], "text": "Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida. #PrayforAmazonia https://t.co/jRuScndXpR"}, {"lang": "pt", "author_id": "459489950", "id": "1163854307357335553", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 65, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Internacional de Cinema de Veneza"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Queer Lion"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5566, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/D9xX3unEHE", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1163854307357335553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9xX3unEHE", "media_key": "3_1163854277921714177"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854307357335553"], "text": "Pr\u00f3xima semana inicia o Festival Internacional de Cinema de Veneza, e j\u00e1 saiu os indicados ao pr\u00eamio 'Queer Lion', que honra o melhor longa com tem\u00e1tica LGBTQ+ durante o Festival.\nFilmes em competi\u00e7\u00e3o | a thread \ud83c\udfac\ud83c\udf08 https://t.co/D9xX3unEHE"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "858696672095997953", "id": "1163857814219120640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:58:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "201658727", "edit_history_tweet_ids": ["1163857814219120640"], "text": "@VittorioSgarbi @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito Dilettantesco come l'accusa di plagio contro te? Offensivo come quando tu inveisci contro donne e uomini? Oppure suicida come te che ormai sei bruciato dai pareri che cambi a volte repentinamente, o da tutti i partiti che hai girovagato (che poi sarebbero praticamente tutti)"}, {"lang": "pt", "author_id": "966381415146418177", "id": "1163816168714452995", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163816168714452995"], "text": "O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u00e9 agora em 2019 MATOU 33 inocentes pobres,negros \u00e9 perif\u00e9ricos\nWitzel tenta legitimar esses genoc\u00eddios feito pelo Estado a todo custo, que cara louco"}, {"lang": "es", "author_id": "921603884744957954", "id": "1163660459163226112", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "author_id": "32532614", "id": "1163610796041134080", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2"}, {"lang": "pt", "author_id": "35765232", "id": "1163854828944154624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 31, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 234, "tag": "SequestroNoP\u00e2nico"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ns0gJU6dfY", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1163854828944154624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ns0gJU6dfY", "media_key": "3_1163854821700624385"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163854828944154624"], "text": "Emilio perguntou sobre o caso da Nova Zel\u00e2ndia, onde as autoridades locais impediram que exibisse o rosto e o nome do atirador. Voc\u00ea acha que dever\u00edamos fazer o mesmo aqui no Brasil nesse crime de sequestro de hoje? #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/ns0gJU6dfY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590696802115586"}], "author_id": "870449053787721730", "id": "1163806847075176449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T13:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "edit_history_tweet_ids": ["1163806847075176449"], "text": "@HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855218536304640"}], "author_id": "3980610207", "id": "1163856538668294147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Stefy18Stefy", "id": "1325537928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:53:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1325537928", "edit_history_tweet_ids": ["1163856538668294147"], "text": "@Stefy18Stefy Tranquilla Stefania, qui se parli di politica sei aspirante suicida, per cui i giudizi me li tengo per me. Grazie a te:-)))"}, {"lang": "es", "author_id": "162379448", "id": "1163625115957039105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l."}, {"lang": "es", "author_id": "400253569", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163520545767481349"}], "author_id": "583544629", "id": "1163856194655727616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabricioCoveir1", "id": "1149853435187126272"}, {"start": 17, "end": 20, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:51:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149853435187126272", "edit_history_tweet_ids": ["1163856194655727616"], "text": "@FabricioCoveir1 @g1 Amigo, a realidade mudou e essas coisas n\u00e3o s\u00e3o mais aceitas. O povo t\u00e1 mais \"civilizado\"na causa animal. Na realidade de sua v\u00f3 (d\u00e9cadas atr\u00e1s) n\u00e3o era difundido castra\u00e7\u00e3o pra controlar a superpopula\u00e7\u00e3o por exemplo. Veterin\u00e1rio, nem pensar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163832995939328000"}], "author_id": "1101579569902112770", "id": "1163840388899246080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 160, "like_count": 168, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-08-20T15:49:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "620380580", "edit_history_tweet_ids": ["1163840388899246080"], "text": "@LuSapori @cynaramenezes Policial preparado n\u00e3o MATA, negocia prende e descobre a verdadeira motiva\u00e7\u00e3o do ato !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163635653059534848"}], "author_id": "18778885", "id": "1163721536848703488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twiceciedi", "id": "440290186"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "malcolm_sv", "id": "75681910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T07:56:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "440290186", "edit_history_tweet_ids": ["1163721536848703488"], "text": "@twiceciedi @malcolm_sv No sea tonta nunca hubo tal asesinato"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841038026514432"}], "author_id": "1065275045466046464", "id": "1163841107417022464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_reiiis__", "id": "730768304726495232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T15:51:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "730768304726495232", "edit_history_tweet_ids": ["1163841107417022464"], "text": "@_reiiis__ Mas era oq?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163852149345984514"}], "author_id": "1325537928", "id": "1163855218536304640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauriziocresce6", "id": "3980610207"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:48:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3980610207", "edit_history_tweet_ids": ["1163855218536304640"], "text": "@mauriziocresce6 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f confido nella tua valutazione e spero ne sia valsa la pena..ma visti i risultati ed i momenti che viviamo da molto tempo..non saprei..mi astengo da giudizi qui.\nGrazie a te..\ud83d\ude0a"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004104401932443650", "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "pt", "author_id": "82271629", "id": "1163813694934925314", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 32, "like_count": 1073, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-20T14:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163813694934925314"], "text": "Indiv\u00edduo com inten\u00e7\u00e3o de roubo sequestra um \u00f4nibus com 37 pessoas e as faz ref\u00e9ns durante 4 horas. Ao fim do sequestro, descobre-se q a arma utilizada era de brinquedo. Algu\u00e9m poderia dizer q a arma era falsa? Meu PL q agrava a pena do crime de roubo c/ simulacro vem em boa hora"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163847416275247108"}], "author_id": "2206607116", "id": "1163854957084336131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meguinha02", "id": "142432179"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CapellaRodrigo", "id": "86451068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "142432179", "edit_history_tweet_ids": ["1163854957084336131"], "text": "@meguinha02 @CapellaRodrigo Eu me sinto imensamente feliz e estou comemorando, este criminoso n\u00e3o colocara ningu\u00e9m mais em risco.\nPrefiro que o dinheiro p\u00fablico seja gasto com o vel\u00f3rio dele do que com o caix\u00e3o dos ref\u00e9ns, ou com 30 anos de pres\u00eddio."}, {"lang": "pt", "author_id": "4408040303", "id": "1163640448931549185", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844990486888451"}], "author_id": "848618983754477568", "id": "1163845343596953601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Aqualad"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:08:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1163845343596953601"], "text": "@GN_extended Cad\u00ea o Aqualad?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "955781320336138242", "id": "1163807992745062400", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "_ecoponte", "id": "3099786819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T13:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163807992745062400"], "text": "O sequestrador do \u00f4nibus na @_ecoponte tinha apenas 20 anos. Simplesmente desperdi\u00e7ou a vida."}, {"lang": "pt", "author_id": "382913704", "id": "1155490352486387712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-28T14:49:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155490352486387712"], "text": "Mano que vontade de chorar. N\u00e3o aguento mais esse lugar. T\u00f4 me tornando uma pessoa suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1163812739472482306", "public_metrics": {"retweet_count": 16958, "reply_count": 15099, "like_count": 125061, "quote_count": 6278}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163812739472482306"], "text": "Parab\u00e9ns aos policiais do Rio de Janeiro pela a\u00e7\u00e3o bem sucedida que p\u00f4s fim ao sequestro do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i nesta manh\u00e3. Criminoso neutralizado e nenhum ref\u00e9m ferido. Hoje n\u00e3o chora a fam\u00edlia de um inocente."}, {"lang": "es", "author_id": "842878969208868865", "id": "1163404660000116736", "public_metrics": {"retweet_count": 6317, "reply_count": 664, "like_count": 29955, "quote_count": 632}, "created_at": "2019-08-19T10:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163404660000116736"], "text": "Le dije a mi marido que aparte de esposa quiero ser su mejor amiga. Sac\u00f3 dos cervezas, me dio una y empezo a contarme sobre la arpia con la que vive."}, {"lang": "it", "author_id": "2884530100", "id": "1163846341782433792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"lang": "pt", "author_id": "93198783", "id": "1163796800991637504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!"}, {"lang": "pt", "author_id": "963115055918219264", "id": "1163260374671663105", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163852681942896643"}], "author_id": "3890414175", "id": "1163853145312772103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matheusrj75", "id": "222796548"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "quirinojeeh", "id": "890696412966645760"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T16:39:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "4876619949", "edit_history_tweet_ids": ["1163853145312772103"], "text": "@matheusrj75 @quirinojeeh @favelanewsrj Sim, eu entendo. Ele errou, tem q pagar. Mas digo questiono o porque de n ter dado  um tiro s\u00f3, e ter prendido ele??"}, {"lang": "pt", "author_id": "65720380", "id": "1163820635442651136", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 650, "like_count": 3504, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163820635442651136"], "text": "Hoje Witzel ser\u00e1 celebrado! N\u00e3o importam as circunst\u00e2ncias. \nN\u00e3o importa se a pol\u00edtica de seguran\u00e7a do Rio \u00e9 desastrosa. Hoje temos uma Morte com holofotes e esse \u00e9 motivo de sobra para que o governador comemore compulsivamente."}, {"lang": "pt", "author_id": "255019405", "id": "1163851342424752128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163851342424752128"], "text": "Um Brasileiro sem resultados. Galera, ent\u00e3o, pede um Fluminense vencedor, grande. Mas quer que \"fechem a casinha\" para jogar por uma bola. Genial. rsrs"}, {"lang": "es", "author_id": "851844670573379584", "id": "1163852654726066177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rjPjyjeA3w", "expanded_url": "http://ow.ly/oXcQ50vDoT1", "display_url": "ow.ly/oXcQ50vDoT1"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rfMd50t7Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1163852654726066177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfMd50t7Bz", "media_key": "3_1163852653073457152"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852654726066177"], "text": "\u2018Joker\u2019 de Jared Leto podr\u00eda regresar para \u2018El Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: https://t.co/rjPjyjeA3w https://t.co/rfMd50t7Bz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163850876173344768"}], "author_id": "729306155508453376", "id": "1163852108736663552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hHzgJNuWCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Oibaf/status/1163850876173344768", "display_url": "twitter.com/Mr_Oibaf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852108736663552"], "text": "Pessoal, a Marta foi uma rapariga que supostamente tentou matar a ex namorada e os tios da ex namorada e acabou por se suicidar,mais tarde viram que ela tamb\u00e9m matou o c\u00e3o da rapariga,acho que \u00e9 isso https://t.co/hHzgJNuWCw"}, {"lang": "pt", "author_id": "995746617306288128", "id": "1163794860140355585", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais."}, {"lang": "pt", "author_id": "80306410", "id": "1163797718961201152", "public_metrics": {"retweet_count": 4224, "reply_count": 1634, "like_count": 36451, "quote_count": 322}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8455, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163797718961201152"], "text": "Governador do Rio sendo criticado porque desceu do helic\u00f3ptero comemorando a liberta\u00e7\u00e3o dos ref\u00e9ns e a morte do burro do bandido sequestrador da Ponte Rio-Niter\u00f3i. Queriam o qu\u00ea? Que ele chorasse?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824645398642688"}], "author_id": "54809936", "id": "1163825151999401984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T14:48:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "54809936", "edit_history_tweet_ids": ["1163825151999401984"], "text": "@revistaforum 4.\"Voc\u00ea v\u00ea coisas incr\u00edveis, algu\u00e9m \u00e9 condenado porque matou o outro, portanto, 2 trag\u00e9dias, para o que morre e para o que fica. Se n\u00e3o \u00e9 culpado, \u00e9 v\u00edtima de uma trag\u00e9dia tamb\u00e9m, vai para a cadeia, acaba com a sua vida, com a da fam\u00edlia\u2026 E se solta roj\u00e3o na porta do f\u00f3rum\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163759921650982913"}], "author_id": "8802752", "id": "1163765598037389313", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 37, "like_count": 185, "quote_count": 31}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 91, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/RzzGvFyCeK", "expanded_url": "http://glo.bo/31W5AYN", "display_url": "glo.bo/31W5AYN"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bpTlZTmQ8B", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1163765598037389313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpTlZTmQ8B", "media_key": "3_1163765562369040385"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:51:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1163765598037389313"], "text": "Homem armado estaria amea\u00e7ando ref\u00e9ns com gasolina; SIGA ==&gt; https://t.co/RzzGvFyCeK #G1 https://t.co/bpTlZTmQ8B"}, {"lang": "es", "author_id": "115762625", "id": "1163640794852528130", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "20771988", "id": "1163839123259568128", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 157, "like_count": 458, "quote_count": 64}, "created_at": "2019-08-20T15:44:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ftrw1TPFhY", "expanded_url": "https://twitter.com/jnascim/status/1163799837768323073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftrw1TPFhY", "media_key": "16_1163799748886827008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839123259568128"], "text": "Quem v\u00ea essa rea\u00e7\u00e3o nem acredita que acabou de matar uma pessoa\n\nhttps://t.co/ftrw1TPFhY"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1163751023975882752", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 141, "like_count": 2266, "quote_count": 330}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 97, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ewI0DBW0s7", "expanded_url": "https://glo.bo/33NkBOg", "display_url": "glo.bo/33NkBOg"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4MVWfHYCyR", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1163751023975882752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MVWfHYCyR", "media_key": "3_1163748501387468800"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163751023975882752"], "text": "Homem armado amea\u00e7a passageiros em \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i; SIGA: https://t.co/ewI0DBW0s7 #G1 https://t.co/4MVWfHYCyR"}, {"lang": "pt", "author_id": "1421721", "id": "1163813562751393792", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "PreCog"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163813562751393792"], "text": "\"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do projeto PreCog teriam conseguido prever que a arma era falsa."}, {"lang": "pt", "author_id": "1687136588", "id": "1163850876173344768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163850876173344768"], "text": "mas quem \u00e9 a marta? wtf"}, {"lang": "pt", "author_id": "789971899", "id": "1163845583477649408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-20T16:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163845583477649408"], "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163846948681633792"}], "author_id": "755398854812598276", "id": "1163849931922259970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:27:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "247876396", "edit_history_tweet_ids": ["1163849931922259970"], "text": "@adm_rods caralho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163848965189787648"}], "author_id": "1105585303832662016", "id": "1163849883415130112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PlazaPublicaGT", "id": "252783353"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MarizzaHerrera", "id": "1431209731"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Rosenberg"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "cicig"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Valdez Paiz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:26:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "252783353", "edit_history_tweet_ids": ["1163849883415130112"], "text": "@PlazaPublicaGT @CICIGgt @MarizzaHerrera \"Qui\u00e9n mat\u00f3 a Rodrigo Rosenberg, cicig encubri\u00f3 \"... \ud83e\udd14 s\u00ed,  en esto estoy de acuerdo.  Qui\u00e9n se benefici\u00f3 de la captura de los Valdez Paiz? Qui\u00e9n era la competencia y estaba en ese momento en el gobierno? \ud83d\ude09 ellos lo saben,  menos mal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163802341302255623"}], "author_id": "46040478", "id": "1163824683675897856", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 1136, "like_count": 3289, "quote_count": 67}, "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YZBJvao78t", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163802341302255623", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163824683675897856"], "text": "Este tem um fetiche pela morte. N\u00e3o pode ver um cad\u00e1ver que fica todo excitado. Com uma pol\u00edcia assim t\u00e3o ocupada em aniquilar favelados, n\u00e3o sobra tempo para perguntar aos mil\u00edcianos quem foi que mandou matar a Marielle. https://t.co/YZBJvao78t"}, {"lang": "es", "author_id": "78889373", "id": "1163840028679839744", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 68, "like_count": 161, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 48, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n y Reglamento"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YI98GhZhhg", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1163840028679839744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YI98GhZhhg", "media_key": "3_1163840021041840130"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163840028679839744"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n y Reglamento elige a su mesa directiva para el per\u00edodo anual de sesiones 2019-2020. Conozca aqu\u00ed qui\u00e9nes la integran \u2193 https://t.co/YI98GhZhhg"}, {"lang": "es", "author_id": "3490873162", "id": "1163799233717252097", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T13:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163799233717252097"], "text": "El Dolar a $60 esta bien si se siguen renovando las leliqs a 75%...y las LETES. Algo no me cierra."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163850270767484928"}], "author_id": "1000081752776495104", "id": "1163850758913179653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_naocrlh", "id": "1077283617259298819"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "mariana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:30:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077283617259298819", "edit_history_tweet_ids": ["1163850758913179653"], "text": "@_naocrlh Xe mariana tas a sonhar bue ja kkk"}, {"lang": "es", "author_id": "1087996052853219329", "id": "1163243379033030663", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 5066, "like_count": 6958, "quote_count": 5481}, "created_at": "2019-08-19T00:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163243379033030663"], "text": "si se hubieran suicidado, cuanto llevar\u00edan de muertos?"}, {"lang": "es", "author_id": "61097151", "id": "1163836091167903746", "public_metrics": {"retweet_count": 2255, "reply_count": 707, "like_count": 4205, "quote_count": 139}, "created_at": "2019-08-20T15:32:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/UeEjAMn9Uz", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1163836091167903746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UeEjAMn9Uz", "media_key": "3_1163836075418300417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163836091167903746"], "text": "Los que me denuncian https://t.co/UeEjAMn9Uz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783072535515142"}], "author_id": "1100826835011715074", "id": "1163840583900815360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "SOZINHO"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/S3wUbs05If", "expanded_url": "https://twitter.com/GoedertGo/status/1163783072535515142", "display_url": "twitter.com/GoedertGo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163840583900815360"], "text": "AH MANO \u00c9 M\u00d3 BOM\n\nMAS TEM QUE COMER SOZINHO WJDNSKFNKSNFKD https://t.co/S3wUbs05If"}, {"lang": "es", "author_id": "964604464127594496", "id": "1163808143790317575", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "LadyViolenta"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163808143790317575"], "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd"}, {"lang": "it", "author_id": "425686235", "id": "1163848528118067201", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 88, "like_count": 620, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-20T16:21:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Salvini"}, {"start": 135, "end": 150, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163848528118067201"], "text": "Finisce cos\u00ec il governo #Salvini, costellato da pessimi provvedimenti. Ora \u00e8 il momento della politica e di scrivere una storia nuova.\n#CrisiDiGoverno"}, {"lang": "it", "author_id": "121441823", "id": "1163824176446099456", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 5, "like_count": 765, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-20T14:44:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 191, "tag": "MaratonaMentana"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/d5Y52ynbu4", "expanded_url": "https://twitter.com/_ThanksHermione/status/1163824176446099456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5Y52ynbu4", "media_key": "7_1163823957155438598"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163824176446099456"], "text": "Questo video lo voglio proiettato notte e giorno sul muro di casa mia finch\u00e9 S*lvini non si dimetter\u00e0 dalla politica\n\nIl video l'ho rubatissimo, ma era troppo un'opera d'arte #MaratonaMentana https://t.co/d5Y52ynbu4"}, {"lang": "pt", "author_id": "917727546615193601", "id": "1163146271563145218", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH"}, {"lang": "es", "author_id": "237437716", "id": "1163838097970348032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.434, "type": "Place", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "LaSerena"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Coquimbo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aiJEs34e2H", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QUbfaclziU", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163838097970348032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUbfaclziU", "media_key": "3_1163802953960120320"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163838097970348032"], "text": "Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs34e2H\n\n#Coquimbo https://t.co/QUbfaclziU"}, {"lang": "es", "author_id": "889601188324356096", "id": "1153255409353940992", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 217, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 37, "end": 79, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "What"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/1rpUjYzhw4", "expanded_url": "https://twitter.com/BuhardiMarvel/status/1153255409353940992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rpUjYzhw4", "media_key": "3_1153255403309936641"}]}, "created_at": "2019-07-22T10:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1153255409353940992"], "text": "A\u00d1O 2021:\n\n\ud83d\udd3912/2 - Shang-Chi.\n\ud83d\udd397/5 - Doctor Strange in the Multiverse of Madness.\n\ud83d\udd39Primavera - WandaVision.\n\ud83d\udd39Primavera - Loki.\n\ud83d\udd39Verano - What If...?\n\ud83d\udd3925/6 - The Batman.\n\ud83d\udd396/8 - Escuadr\u00f3n Suicida.\n\ud83d\udd39Oto\u00f1o - Hawkeye.\n\ud83d\udd395/11 - Thor: Love and Thunder.\n\ud83d\udd39Sin fecha - Black Adam. https://t.co/1rpUjYzhw4"}, {"lang": "pt", "author_id": "276745005", "id": "1163843842208096256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163843842208096256"], "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem."}, {"lang": "pt", "author_id": "2882760957", "id": "1163793419002662914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163793419002662914"], "text": "Thelma matou minha D\u00e9bora em cama de gato \nSe ela matar Sara em \u00f3rf\u00e3os da terra \nEu vou ter certeza \nQue ela me odeia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163809356552396800"}], "author_id": "2851777618", "id": "1163826516016488450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T14:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "312910780", "edit_history_tweet_ids": ["1163826516016488450"], "text": "@MarceloLins68 N\u00e3o \u00e9 papel de uma autoridade esse tipo de comemora\u00e7\u00e3o. Algu\u00e9m j\u00e1  viu alguma autoridade estrangeira s\u00e9ria  comemorar esse tipo de coisa, at\u00e9 em atentados terroristas? Sejamos s\u00e9rios  na condu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas. O resto \u00e9 politicagem barata e de baixo n\u00edvel."}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "1365743588", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1365743588].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1365743588", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163793604575420423", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163793604575420423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163793604575420423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2744567309", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2744567309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2744567309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163823847507988481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163823847507988481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163823847507988481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163786944461115392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163786944461115392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163786944461115392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762000070078238720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762000070078238720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762000070078238720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163463175360122881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163463175360122881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163463175360122881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1010373964487643136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010373964487643136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010373964487643136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163849582452912128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163849582452912128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163849582452912128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "824101170", "value": "824101170", "detail": "User has been suspended: [824101170].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163847513687957505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163847513687957505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163847513687957505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163852476237393920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163852476237393920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163852476237393920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3025987108", "value": "3025987108", "detail": "User has been suspended: [3025987108].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798183270633472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798183270633472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798183270633472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "190323948", "value": "190323948", "detail": "User has been suspended: [190323948].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163820696159416321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163820696159416321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163820696159416321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "992358680363495429", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992358680363495429].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992358680363495429", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163851517214056449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163851517214056449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163851517214056449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "945862059648081920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [945862059648081920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "945862059648081920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163841414674997253", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163841414674997253].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163841414674997253", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3378305536", "value": "3378305536", "detail": "User has been suspended: [3378305536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163845349695508482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163845349695508482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163845349695508482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163851356630896640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163851356630896640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163851356630896640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912377406190686211", "value": "912377406190686211", "detail": "User has been suspended: [912377406190686211].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163743858129285122", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163743858129285122", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163743858129285122].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163829438729150464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163829438729150464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163829438729150464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163860371632992258", "oldest_id": "1163849236330496008", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqbqukmexvpnvrs0w9z9vvmv1"}}