{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181376398486884355"], "created_at": "2019-10-08T01:10:56.000Z", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "id": "1181376398486884355", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757336735097380864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181376308057706504"], "created_at": "2019-10-08T01:10:35.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181376308057706504", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433478658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181376140931457024"], "created_at": "2019-10-08T01:09:55.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "id": "1181376140931457024", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892831277476347904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181376081368092674"], "created_at": "2019-10-08T01:09:41.000Z", "text": "@papelpop Podia ser uma novela com Nina e Carminha se vingando de algu\u00e9m que matou a M\u00e3e Lucinda /ajudei", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293601185259520"}], "id": "1181376081368092674", "in_reply_to_user_id": "7751462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765203359687213056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "En lareja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "llevamoselfuego", "id": "544800980"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181376077693952002"], "created_at": "2019-10-08T01:09:40.000Z", "text": "@llevamoselfuego Julio-En lareja\nAgosto- separado\nSeptiembre- Suicida\nOctubre- enamorau\nRe hollywoodense tu 2019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181170162181005327"}], "id": "1181376077693952002", "in_reply_to_user_id": "544800980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "150669115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7672, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maguchis97", "id": "1216835294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181376077157093382"], "created_at": "2019-10-08T01:09:40.000Z", "text": "@maguchis97 JAJAJAJAJA la otra vez me pas\u00f3 a las 10 de la noche, tuve que gastarme 500pe en un uber. bastante carita me sali\u00f3 la joda del suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181374886125723654"}], "id": "1181376077157093382", "in_reply_to_user_id": "1216835294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180168642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IH67yt6kyv", "expanded_url": "https://twitter.com/makisunn/status/1181197354407518209", "display_url": "twitter.com/makisunn/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375918721441793"], "created_at": "2019-10-08T01:09:02.000Z", "text": "Se foda kk ace se matou, dx o nego morto porra https://t.co/IH67yt6kyv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181197354407518209"}], "id": "1181375918721441793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710231504635428864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OlXoF5x1eC", "expanded_url": "http://ow.ly/zo2C50wFdSm", "display_url": "ow.ly/zo2C50wFdSm"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZtjXqM5mm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1181375893446545409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZtjXqM5mm", "media_key": "3_1181375891932422144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181375893446545409"], "created_at": "2019-10-08T01:08:56.000Z", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/OlXoF5x1eC https://t.co/aZtjXqM5mm", "id": "1181375893446545409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375761665658880"], "created_at": "2019-10-08T01:08:25.000Z", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "id": "1181375761665658880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797482234194366465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jorge_Alberto36", "id": "987371563329572865"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181375742111883264"], "created_at": "2019-10-08T01:08:20.000Z", "text": "RT @Jorge_Alberto36: ESTE ES EL REGALO QUE HIZO ESTE MISERABLE SUICIDA ALAN GARCIA EN SU GOBIERNO DE REGALAR NUESTRO CIELO A TRANSNACIONALE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181184405005570058"}], "id": "1181375742111883264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754315483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181375704283385858"], "created_at": "2019-10-08T01:08:11.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181375704283385858", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766031612098347008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/byo3QHWk2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonysxtark", "id": "2881033226"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375704052711424"], "created_at": "2019-10-08T01:08:11.000Z", "text": "RT @tonysxtark: trailer de esquadr\u00e3o suicida/// esquadr\u00e3o suicida https://t.co/byo3QHWk2f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181212912100265984"}], "id": "1181375704052711424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573937790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/1MCEzEKZcC", "expanded_url": "https://t.co/1MCEzEKZcC", "display_url": "t.co/1MCEzEKZcC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375519440478208"], "created_at": "2019-10-08T01:07:27.000Z", "text": "o cara matou a m\u00e3e do filho dele e deu pros cachorros comerem, n\u00e3o se mostra arrependido em entrevista nenhuma, na verdade, se mostra totalmente frio, n\u00e3o ficou nem 10 anos preso e agora t\u00e1 sendo idolatrado.... n\u00e3o tenho nem palavras que descrevem o qu\u00e3o absurdo isso \u00e9 https://t.co/1MCEzEKZcC", "id": "1181375519440478208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2906966669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "Juego suicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/QR6NMbZFFS", "expanded_url": "https://link.medium.com/iti90y1BB0", "display_url": "link.medium.com/iti90y1BB0"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181375238757593089"], "created_at": "2019-10-08T01:06:20.000Z", "text": "I just published Juego suicida https://t.co/QR6NMbZFFS", "id": "1181375238757593089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775381885526564864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "COULSON"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IdGHKfQFrr", "expanded_url": "https://twitter.com/vfxrmiga/status/1181373313735626752", "display_url": "twitter.com/vfxrmiga/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375184961462273"], "created_at": "2019-10-08T01:06:07.000Z", "text": "AAAAAH N\u00c3O COULSON!!! se aquela bala n\u00e3o te matou eu vou matar https://t.co/IdGHKfQFrr", "id": "1181375184961462273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892458319486611456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181375115780640769"], "created_at": "2019-10-08T01:05:51.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181375115780640769", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117430787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/twNfl4skmL", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "blzeira", "id": "1318610274669219850"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375112496533511"], "created_at": "2019-10-08T01:05:50.000Z", "text": "RT @blzeira: a perereca suicida que eu conhe\u00e7o n\u00e3o \u00e9 assim n\u00e3o rs https://t.co/twNfl4skmL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181374923178233857"}], "id": "1181375112496533511", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140631998014382081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181375088916082688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T01:05:44.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181375088916082688", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028626148874493952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/twNfl4skmL", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181374923178233857"], "created_at": "2019-10-08T01:05:05.000Z", "text": "a perereca suicida que eu conhe\u00e7o n\u00e3o \u00e9 assim n\u00e3o rs https://t.co/twNfl4skmL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181345730772049920"}], "id": "1181374923178233857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798705210139021312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181374908661551104"], "created_at": "2019-10-08T01:05:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181374908661551104", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617135758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "bradley cooper"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181374718378729472"], "created_at": "2019-10-08T01:04:16.000Z", "text": "assisti o filme da lady gaga com o bradley cooper e ele se suicida no final manoooooo, fiquei mt triste com esse final na moral", "id": "1181374718378729472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713160359641804800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181374588451770368"], "created_at": "2019-10-08T01:03:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181374588451770368", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499906815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181374583359844352"], "created_at": "2019-10-08T01:03:44.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181374583359844352", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157647317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181374403575193602"], "created_at": "2019-10-08T01:03:01.000Z", "text": "Ir assistir coringa com o L\u00e9o e a Luana amanh\u00e3 vai ser \u00e9pico. De um lado temos minha amiga professora, do outro meu amigo cursando turismo. Da\u00ed tem eu, ex dependente qu\u00edmico com tend\u00eancia suicida, massa.", "id": "1181374403575193602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3292848558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181374313573834752"], "created_at": "2019-10-08T01:02:39.000Z", "text": "@Aspirar_al_uno \u2606118 ayuda al suicida.....le leen Nietzsche.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181302828398252032"}], "id": "1181374313573834752", "in_reply_to_user_id": "155894866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778381997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181374281441255425"], "created_at": "2019-10-08T01:02:32.000Z", "text": "me doe o cora\u00e7\u00e3o pensar que mais um adolescente se matou... mais um de tantos outros que nao conseguimos impedir de tomar essa decisao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181373899541483522"}], "id": "1181374281441255425", "in_reply_to_user_id": "1080905356577071105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080905356577071105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373933553102848"], "created_at": "2019-10-08T01:01:09.000Z", "text": "Vendo esquadrao suicida dnv so por causa da arlequina\u2764", "id": "1181373933553102848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941418014909616129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181373874820268032"], "created_at": "2019-10-08T01:00:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181373874820268032", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511147971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373828817199105"], "created_at": "2019-10-08T01:00:44.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181373828817199105", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4728251901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0XwG7brWsm", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1180482338511343618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XwG7brWsm", "media_key": "3_1180482332656066560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373720092393473"], "created_at": "2019-10-08T01:00:18.000Z", "text": "RT @LeandroMartyns1: Catalina plenissima chorando a morte do marido que ela mesma matou #CunaDeLobos https://t.co/0XwG7brWsm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180482338511343618"}], "id": "1181373720092393473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130130621702004738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181373703973683201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_cccandela", "id": "4815020848"}]}, "created_at": "2019-10-08T01:00:14.000Z", "text": "@_cccandela che sale pacto suicida yo pongo casa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181352797029257216"}], "id": "1181373703973683201", "in_reply_to_user_id": "4815020848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932607194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/HLZPMtbdlu", "expanded_url": "https://twitter.com/DCComics/status/1181328227375226881", "display_url": "twitter.com/DCComics/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373605508243458"], "created_at": "2019-10-08T00:59:51.000Z", "text": "N\u00e3o vou dizer que espero ansiosamente, mas acho que vai dar bom.\nMelhor que Esquadr\u00e3o Suicida.\nO que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 par\u00e2metro https://t.co/HLZPMtbdlu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181328227375226881"}], "id": "1181373605508243458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181198512136032257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Nobory"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/phCZS45WKL", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373552261521408"], "created_at": "2019-10-08T00:59:38.000Z", "text": "Jared leto realmente foi um p\u00e9ssimo coringa, mas al\u00e9m disso ele foi ruim com a profiss\u00e3o dele pois a risada q ele d\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 id\u00eantica a q ele d\u00e1 em mr Nobory. Ele simplesmente plagiou ele mesmo https://t.co/phCZS45WKL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "id": "1181373552261521408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3380717387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181373282093862912"], "created_at": "2019-10-08T00:58:33.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181373282093862912", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382663373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373270391693325"], "created_at": "2019-10-08T00:58:31.000Z", "text": "@Luis_Roberto04 Considerando que ele se matou, ela gosta dele?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "id": "1181373270391693325", "in_reply_to_user_id": "3021616235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2739091013"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373267489230848"], "created_at": "2019-10-08T00:58:30.000Z", "text": "faz UM ANO que essa BOSTA DE PESSOA me deixou na rua sozinha com idea\u00e7\u00e3o suicida \n\nE AINDA N\u00c3O ME DEIXA EM PAZ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181372560346435585"}], "id": "1181373267489230848", "in_reply_to_user_id": "4254861172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4254861172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181373259167735808"], "created_at": "2019-10-08T00:58:28.000Z", "text": "RT @enlaucab: Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268225734123522"}], "id": "1181373259167735808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257970498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181373216855601152"], "created_at": "2019-10-08T00:58:18.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181373216855601152", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186916285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373203035414535"], "created_at": "2019-10-08T00:58:15.000Z", "text": "s\u00f3 consigo imaginar ele soltando uma risada macabra na primeira cena do coringa em esquadr\u00e3o suicida \nperfeito pro papel\npoderia at\u00e9 fazer o filme em cima disso\ntalento desperdi\u00e7ado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181372286617686016"}], "id": "1181373203035414535", "in_reply_to_user_id": "1103435809162649600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103435809162649600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373003306807296"], "created_at": "2019-10-08T00:57:27.000Z", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1181373003306807296", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626652461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181372703699357703"], "created_at": "2019-10-08T00:56:16.000Z", "text": "@HermioneGrngrW @RitaSke09021523 \u00bfEso no es ser suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181372151791837184"}], "id": "1181372703699357703", "in_reply_to_user_id": "1142896728162603012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164520446131417088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181372463239827457"], "created_at": "2019-10-08T00:55:18.000Z", "text": "ese d rojo no me deja de estar preguntando por el ni\u00f1o suicida como si yo supiera nomas x estar aqu\u00ed \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1181372463239827457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147797834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Sal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuzzOficial", "id": "71697782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181372443811811328"], "created_at": "2019-10-08T00:55:14.000Z", "text": "RT @FuzzOficial: Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #Sal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181270668429680641"}], "id": "1181372443811811328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523371929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "marilyn manson"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372286617686016"], "created_at": "2019-10-08T00:54:36.000Z", "text": "marilyn manson que tinha que ser o joker gangsta de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181372286617686016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103435809162649600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372188110331907"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hausofafrodite", "id": "1273144623419068423"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:54:13.000Z", "text": "@hausofafrodite Aquele plot foi perfeito, as crian\u00e7as n\u00e3o morreram de vampirismo, foi o sarampo que as matou. Se a m\u00e3e do garoto tivesse vacinado o menino nada daquilo tinha acontecido...\nOutra coisa, a quantidade que crian\u00e7as que morreram fazendo alus\u00e3o ao poder de transmiss\u00e3o do v\u00edrus", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370716677181441"}], "id": "1181372188110331907", "in_reply_to_user_id": "96681465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "372973328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181372149451444224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "julimarrquez", "id": "902271841368236037"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:54:03.000Z", "text": "@julimarrquez Jajajajaja que suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181371794911109123"}], "id": "1181372149451444224", "in_reply_to_user_id": "902271841368236037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513967941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372142098767877"], "created_at": "2019-10-08T00:54:02.000Z", "text": "V\u00ea a not\u00edcia que uma das pessoas q me criei na volta e ajudou a me criar se matou \u00e9 horr\u00edvel \ud83d\ude2d", "id": "1181372142098767877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337593507"}, {"geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372103477661696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:53:52.000Z", "text": "@suicida_roots @raafaelvini Tem nojo o menino", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181372004118736896"}], "id": "1181372103477661696", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889276418051518464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371937232232448"], "created_at": "2019-10-08T00:53:13.000Z", "text": "RT @enlaucab: Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268225734123522"}], "id": "1181371937232232448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159194303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rUqpgZwMcA", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/ex-presidente-do-peru-alan-garcia-se-suicida-apos-receber-ordem-de-prisao-no-caso-odebrecht-23605329", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/ex-presi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mateusmmarques", "id": "314671720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371890818064384"], "created_at": "2019-10-08T00:53:02.000Z", "text": "@mateusmmarques No Peru o ex-presidente se suicidou ao ser preso por conta da corrup\u00e7\u00e3o da Odebrecht\n\nhttps://t.co/rUqpgZwMcA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181358887951306752"}], "id": "1181371890818064384", "in_reply_to_user_id": "314671720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163478701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371786174304257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SrtaDreams", "id": "1453464713585696770"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:52:37.000Z", "text": "@SrtaDreams N\u00e3o julgo tanto ele, o \u00fanico filme dele nem era sobre ele :/, nem teve chance de atuar, o foco era outro no esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude41", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181334949250686983"}], "id": "1181371786174304257", "in_reply_to_user_id": "155691066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547024837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371785046085632"], "created_at": "2019-10-08T00:52:37.000Z", "text": "RT @thmarinho_crf: T\u00f4 pensando aqui, tipo, se existe vida p\u00f3s morte, imagina a indigna\u00e7\u00e3o do suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181333062749212678"}], "id": "1181371785046085632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4249924101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371734961901568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:52:25.000Z", "text": "@momentoviral Los tel\u00e9fonos sacan el instinto suicida de muchos tontos \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181361110148145153"}], "id": "1181371734961901568", "in_reply_to_user_id": "960526081521541120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "66082591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371723016478721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pepito_grillo55", "id": "2279324496"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:52:22.000Z", "text": "RT @pepito_grillo55: ...esa suerte si tenemos\nen nuestra izquierda suicida,\nnunca falta quien predica\ny a la vez nunca da ejemplo,\n\n\u00bfpues q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181343723390668800"}], "id": "1181371723016478721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499702966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371692561686529"], "created_at": "2019-10-08T00:52:14.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181371692561686529", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138030390151659525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371601985720324"], "created_at": "2019-10-08T00:51:53.000Z", "text": "RT @enlaucab: Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268225734123522"}], "id": "1181371601985720324", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62519584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaJunio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371508092030978"], "created_at": "2019-10-08T00:51:31.000Z", "text": "RT @marianomanzor: Es probablemente de las pocas maneras de ganar, es suicida. O lo damos vuelta o nos comemos 5, a todo o nada. #BocaJunio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181310729162563591"}], "id": "1181371508092030978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061368297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371501188206593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:51:29.000Z", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "id": "1181371501188206593", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765882722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371361895342082"], "created_at": "2019-10-08T00:50:56.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181371361895342082", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142775960447651840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181371340579901440"], "created_at": "2019-10-08T00:50:51.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181371340579901440", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902729360842653696"}, {"geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371339216687104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:50:50.000Z", "text": "@suicida_roots @raafaelvini N\u00e3o me tenteia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370990070321152"}], "id": "1181371339216687104", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889276418051518464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/VCv93wfSC3", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181371137088983041"], "created_at": "2019-10-08T00:50:02.000Z", "text": "Hahahahaha a\u00ed eu queria mtu que o esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o fosse o filme bosta que foi pra saber se a culpa \u00e9 do jared ou da direcao/edi\u00e7\u00e3o cagada desse filme https://t.co/VCv93wfSC3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "id": "1181371137088983041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763940000836653056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370947858776064"], "created_at": "2019-10-08T00:49:17.000Z", "text": "El Guas\u00f3n de Jared Leto en escuadr\u00f3n suicida, a m\u00ed solo me parece el mejor de todos?", "id": "1181370947858776064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "195347007"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370903004925952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silvaaa_ju", "id": "3316214307"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:49:06.000Z", "text": "@silvaaa_ju Pra quem tem uma suicida do lado igual voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 de bom tamanho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370688978014209"}], "id": "1181370903004925952", "in_reply_to_user_id": "3316214307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3815870539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370817076174849"], "created_at": "2019-10-08T00:48:46.000Z", "text": "@JosManu56491086 Este digo yo que el 13 de enero 2020, Se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181282223980449797"}], "id": "1181370817076174849", "in_reply_to_user_id": "1076667311602438144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "787366834580299776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eiedaOrCv6", "expanded_url": "http://www.info7.mx/internacional/hombre-se-suicida-tras-envenenar-a-sus-hijos/2657265", "display_url": "info7.mx/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370736776286208"], "created_at": "2019-10-08T00:48:27.000Z", "text": "Hombre se suicida tras envenenar a sus hijos https://t.co/eiedaOrCv6", "id": "1181370736776286208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514629467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370642882539521"], "created_at": "2019-10-08T00:48:04.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181370642882539521", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137919280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370574716751875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:47:48.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181370574716751875", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121448801540169729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370528357142528"], "created_at": "2019-10-08T00:47:37.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181370528357142528", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017977070582935552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3138, "type": "Other", "normalized_text": "Pdta"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Bastianitsu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doblecerox", "id": "333173079"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "doblecerox", "id": "333173079"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370422195040257"], "created_at": "2019-10-08T00:47:12.000Z", "text": "@doblecerox Es el reto final, es el reto suicida \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nPero tranquilo @doblecerox sensei, con el entrenamiento necesario lo lograr\u00e1s \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nPdta. Hoy recordamos a Bastianitsu que tuvo una vida plena hasta que no resisti\u00f3 el \u00faltimo viaje de monta\u00f1a con sus fieles acompa\u00f1antes y muri\u00f3 \ud83e\udd23 :v", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181364770190041089"}], "id": "1181370422195040257", "in_reply_to_user_id": "333173079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051979363971928065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181370344386506752"], "created_at": "2019-10-08T00:46:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181370344386506752", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743537362613997569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370105621549059"], "created_at": "2019-10-08T00:45:56.000Z", "text": "igualzinho o pijama q o vargas se suicidou", "id": "1181370105621549059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127343998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.3365, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "udp2026", "id": "1126629067543826432"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "williecolon", "id": "46919513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369858199445504"], "created_at": "2019-10-08T00:44:57.000Z", "text": "@udp2026 @williecolon Decir que el 90 % de peruanos es ignorante, es caer de lo m\u00e1s bajo, solo los mononeurales, ciegos y lacayos de la rea keiko y del cobarde suicida tienen esa premisa...pobre de ti utiliza tus monedas (si es que no son robos del erario) para que te re-eduques.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181367773093482496"}], "id": "1181369858199445504", "in_reply_to_user_id": "1126629067543826432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyramos", "id": "221403798"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "paolla", "id": "558674762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369821595877376"], "created_at": "2019-10-08T00:44:48.000Z", "text": "@lucyramos @WalcyrCarrasco @paolla Outra sabedoria que a novela inspira: jamais colocar a paix\u00e3o acima dos princ\u00edpios. A Vivi est\u00e1 errada!!! O Chiclete matou!!! Ele tem de se entregar, cumprir pena e se regenerar!!! A\u00ed eles ficar\u00e3o livres da chantagem do Camilo!!!", "id": "1181369821595877376", "in_reply_to_user_id": "221403798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66528140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369545136754694"], "created_at": "2019-10-08T00:43:43.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181369545136754694", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276610567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Isabelle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369453281452032"], "created_at": "2019-10-08T00:43:21.000Z", "text": "Isabelle fica por a\u00ed se achando pq quase me matou no domingo ~LITERALMENTE~", "id": "1181369453281452032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231038116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369390383669253"], "created_at": "2019-10-08T00:43:06.000Z", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}], "id": "1181369390383669253", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807494052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "league of legends"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "CBLOL"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "sports"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gzardovix", "id": "22861111"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "brunodrigues_", "id": "184572098"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369335492808705"], "created_at": "2019-10-08T00:42:53.000Z", "text": "@gzardovix @brunodrigues_ Clube brasileiro de league of legends (CBLOL),O Flamengo e-sports havia ganhado e conseguido vaga para o mundial,todo mundo se matou de de torcer e dar energias positivas,mas so passamos raiva e ang\u00fastia mas isso \u00e9 normal pra glr do cblol j\u00e1.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343649214423040"}], "id": "1181369335492808705", "in_reply_to_user_id": "22861111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132365650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369327636930560"], "created_at": "2019-10-08T00:42:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181369327636930560", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176464072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369320296865792"], "created_at": "2019-10-08T00:42:49.000Z", "text": "pq a gente s\u00f3 n finge que esquadr\u00e3o suicida foi um surto coletivo e que aquilo nunca existiu", "id": "1181369320296865792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888221367316992000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369137941159938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:42:05.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181369137941159938", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062852471863889920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181369105099743232"], "created_at": "2019-10-08T00:41:58.000Z", "text": "Definitivamente el lunes es mi Day suicida:(", "id": "1181369105099743232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179750816573468673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369023688261632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kauancolin", "id": "1448648376522739727"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:41:38.000Z", "text": "@kauancolin Se suicida ai to com curiosidade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181169213597196288"}], "id": "1181369023688261632", "in_reply_to_user_id": "4621460129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140795215315382273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/viIEfwLqYk", "expanded_url": "https://twitter.com/DicasEstalinho/status/1181347828829962240", "display_url": "twitter.com/DicasEstalinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181369013525499904"], "created_at": "2019-10-08T00:41:36.000Z", "text": "E de brinde matou milh\u00f5es se tornando o segundo maior genocida da hist\u00f3ria https://t.co/viIEfwLqYk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181347828829962240"}], "id": "1181369013525499904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989443020482367488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CuFtS3chQp", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368975734853632"], "created_at": "2019-10-08T00:41:27.000Z", "text": "EST\u00c1 CORRET\u00cdSSIMO!! https://t.co/CuFtS3chQp", "id": "1181368975734853632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219896102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4rulline", "id": "892397488510046210"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368938225131522"], "created_at": "2019-10-08T00:41:18.000Z", "text": "RT @c4rulline: Sim. Diego disse que acha isso ariscado, um jogo suicida pq n\u00e3o sabem o que pode vir, mas que se ela quer fazer assim tudo b\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181365114248847362"}], "id": "1181368938225131522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184734004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181368743206801409"], "created_at": "2019-10-08T00:40:31.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181368743206801409", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995721392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181368706921713664"], "created_at": "2019-10-08T00:40:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181368706921713664", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609766760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368599098908679"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:39:57.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181368599098908679", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137158853655769088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181368568753115147"], "created_at": "2019-10-08T00:39:50.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181368568753115147", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71568375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368463178305536"], "created_at": "2019-10-08T00:39:25.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181368463178305536", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091536197221011456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Cami"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181368461433479168"], "created_at": "2019-10-08T00:39:24.000Z", "text": "Nunca me voy a olvidar la cara sonriente que puso mi amiga mientras me dec\u00eda \u201cno Cami, yo en serio quiero morirme\u201d\nEsa cara estaba llena de promesas de pacto suicida", "id": "1181368461433479168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2309125821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne Vega"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nandosiol", "id": "65773514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368237163974662"], "created_at": "2019-10-08T00:38:31.000Z", "text": "@nandosiol Luka, Suzanne Vega. Fala sobre uma crian\u00e7a que sofria abusos.\nJeremy, Pearl Jam. Menino que se matou na sala de aula", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181301967186006017"}], "id": "1181368237163974662", "in_reply_to_user_id": "65773514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "91985628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368082884890624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:37:54.000Z", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "id": "1181368082884890624", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948898677627805696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "khalifa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181368046516146176"], "created_at": "2019-10-08T00:37:45.000Z", "text": "Da serie, bios que cairiam bem:\n\n-Guerreiro incompreendido\n-Artista de direita\n-Um ze buceta msm\n-Mia khalifa matou pouco \n-Cruzeirense desde 1921 na primeira divis\u00e3o, ate chegar 2019\n-Se vc \u00e9 uma pessoa eu nao gosto de vc\n-Pau no cu do Estado", "id": "1181368046516146176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59535470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181367876109967361"], "created_at": "2019-10-08T00:37:05.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181367876109967361", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54620495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367821017780224"], "created_at": "2019-10-08T00:36:51.000Z", "text": "la nena va a hacer sus quinces y basicamente me dijo q no me mate pq le tengo q dar rosas jsjs ni queria tener una imagen suicida x suerte", "id": "1181367821017780224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694639239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181367466695516162"], "created_at": "2019-10-08T00:35:27.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181367466695516162", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979599602994335744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181367420344311808"], "created_at": "2019-10-08T00:35:16.000Z", "text": "Uma coisa \u00e9 gostar, outra \u00e9 ser ot\u00e1ria n\u00e9. Se o Chiclete matou algu\u00e9m, q responda por isso. E outra, ngm tem provas concretas contra ele. #ADonadoPeda\u00e7o", "id": "1181367420344311808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1728993758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367234633097220"], "created_at": "2019-10-08T00:34:32.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181367234633097220", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106367353678376960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367184515371008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:34:20.000Z", "text": "RT @dramancuso: #HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181367068693798914"}], "id": "1181367184515371008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153152244747001856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181367149438345217"], "created_at": "2019-10-08T00:34:11.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181367149438345217", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152069274048987138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367147425157120"], "created_at": "2019-10-08T00:34:11.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "id": "1181367147425157120", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172746160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mnkSEKtfOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/?igshid=1vzrmkkr3khcr", "display_url": "instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367068693798914"], "created_at": "2019-10-08T00:33:52.000Z", "text": "#HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALIDAD: Cuando una persona expresa claramente ideaci\u00f3n suicida, en realidad est\u00e1 pidiendo\u2026 https://t.co/mnkSEKtfOp", "id": "1181367068693798914", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "734901473369329664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3205, "type": "Organization", "normalized_text": "mdq"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367061483868161"], "created_at": "2019-10-08T00:33:50.000Z", "text": "@_CandeGalindez Hagamos pacto suicida yo me tir\u00f3 de los acantilados de mdq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181363436577595392"}], "id": "1181367061483868161", "in_reply_to_user_id": "1439939023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224357327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366823767412736"], "created_at": "2019-10-08T00:32:54.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181366823767412736", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702681715936993281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366766389415939"], "created_at": "2019-10-08T00:32:40.000Z", "text": "Ahora lo que no entiendo es porque los imb\u00e9ciles de DC sacan algo as\u00ed de explotado y despu\u00e9s te sacan giladas como escuadr\u00f3n suicida o birds of prey", "id": "1181366766389415939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860330713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181366745614946305"], "created_at": "2019-10-08T00:32:35.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181366745614946305", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853708637079994368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366732369170432"], "created_at": "2019-10-08T00:32:32.000Z", "text": "Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "id": "1181366732369170432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2740806864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181366714799398912"], "created_at": "2019-10-08T00:32:28.000Z", "text": "@artuldr sim, a menina se matou, voc\u00ea matou aquela menina", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181365275368841216"}], "id": "1181366714799398912", "in_reply_to_user_id": "1090320578618318848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475570854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366674576023553"], "created_at": "2019-10-08T00:32:18.000Z", "text": "No, yo no me odio ni tengo tendencia suicida, pero mi mama debi\u00f3 haberme abortado. \n\nLA ECONOM\u00cdA Y LA ESTABILIDAD PRIMERO", "id": "1181366674576023553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377590012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.7213, "type": "Place", "normalized_text": "Desaguadero"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9whPKclXOg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002258237567/posts/2516634605088456/", "display_url": "facebook.com/10000225823756\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Desaguadeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366669245079552"], "created_at": "2019-10-08T00:32:17.000Z", "text": "#Desaguadeto: Una joven de 19 a\u00f1os se suicida \nLos pobladores de Desaguadero, se encuentran sumidos en una profunda tristeza luego de que una joven de apenas 19 a\u00f1os se suicidara. \nSu cuerpo fue encontrado en su... https://t.co/9whPKclXOg", "id": "1181366669245079552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474214907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181366616006823938"], "created_at": "2019-10-08T00:32:04.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pq \u00e9 oq tem pra hj", "id": "1181366616006823938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148568044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181366450201726976"], "created_at": "2019-10-08T00:31:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181366450201726976", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912686370816237568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181366352675840001"], "created_at": "2019-10-08T00:31:01.000Z", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1181366352675840001", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161441432911142912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181366022357565440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:29:43.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181366022357565440", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041716442205347842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365981098184710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iasminslopess", "id": "2233324053"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:29:33.000Z", "text": "@iasminslopess @gabiquaaresma @gebicorrea Fiquei sabendo que ele se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "890735695286992897"}], "id": "1181365981098184710", "in_reply_to_user_id": "2233324053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948012419900731392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365740143878149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:28:35.000Z", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "id": "1181365740143878149", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104196835915284480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365666273775616"], "created_at": "2019-10-08T00:28:18.000Z", "text": "coringa ele teve oportunidades, teve dificuldades o impedindo? teve, mas ele teve varias chances pra n\u00e3o ser oq ele se tornou. ele na primeira vez q matou algu\u00e9m sentiu PRAZER naquilo e continuou pq QUIS e n\u00e3o pq teve algu\u00e9m o obrigando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181365661269929985"}], "id": "1181365666273775616", "in_reply_to_user_id": "529868700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529868700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365383867097089"], "created_at": "2019-10-08T00:27:10.000Z", "text": "Para mi el mejor joker de todos los tiempos es el de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida POR LEJOS", "id": "1181365383867097089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851869718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365298613624836"], "created_at": "2019-10-08T00:26:50.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181365298613624836", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059851153549262849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365243957653504"], "created_at": "2019-10-08T00:26:37.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181365243957653504", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194627462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365164710518784"], "created_at": "2019-10-08T00:26:18.000Z", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "id": "1181365164710518784", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97917985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365148314931202"], "created_at": "2019-10-08T00:26:14.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181365148314931202", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91459413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365144980512768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jjkatharsis", "id": "831661026391252992"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:26:13.000Z", "text": "@jjkatharsis Seh, recuerdo que una de esas fue por lo del bosque suicida (hasta me acuerdo que me pele\u00e9 con varios de sus seguidores agsjsbaj), posta que no aprende a callarse y dejar de mandarse cagadas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181364062573256706"}], "id": "1181365144980512768", "in_reply_to_user_id": "831661026391252992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901218992471330820"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6txUFRt7qi", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosttofc/status/1181340619807105024", "display_url": "twitter.com/marcosttofc/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365129943900161"], "created_at": "2019-10-08T00:26:10.000Z", "text": "Tem gnt que tem tudo isso e ainda, infelizmente, se suicida \n\nEnt\u00e3o n\u00e3o, dinheiro n\u00e3o traz felicidades https://t.co/6txUFRt7qi", "id": "1181365129943900161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998678757832581120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qjNlHyGVe3", "expanded_url": "https://t.co/qjNlHyGVe3", "display_url": "t.co/qjNlHyGVe3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365114248847362"], "created_at": "2019-10-08T00:26:06.000Z", "text": "Sim. Diego disse que acha isso ariscado, um jogo suicida pq n\u00e3o sabem o que pode vir, mas que se ela quer fazer assim tudo bem. https://t.co/qjNlHyGVe3", "id": "1181365114248847362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892397488510046210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181365099199631363"], "created_at": "2019-10-08T00:26:03.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181365099199631363", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578537162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365098302119936"], "created_at": "2019-10-08T00:26:02.000Z", "text": "H\u00e1 exato 1 ano, o brasileiro se viu no dilema: Uma quadrilha com sua r\u00e9cova, ou seu mais ferrenho ant\u00edpoda. Um poste determinado pelo chefe do bando, ou um figura desbocado que, liderando pesquisas, acabou alvejado por uma facada que quase o matou. A quadrilha \u00e9 sanguin\u00e1ria.", "id": "1181365098302119936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479187743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365091368914944"], "created_at": "2019-10-08T00:26:01.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181365091368914944", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028095321258307589"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1181365086960705536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:26:00.000Z", "text": "RT @COIBarcelona: Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181103132874563584"}], "id": "1181365086960705536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557076972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364904047063040"], "created_at": "2019-10-08T00:25:16.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364904047063040", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832380354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364848128598016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:25:03.000Z", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268097342332928"}], "id": "1181364848128598016", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257979677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Saltillo"}]}, "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364845905661952"], "created_at": "2019-10-08T00:25:02.000Z", "text": "Se suicida septuagenario con arma de fuego en  su domicilio en zona centro de #Saltillo", "id": "1181364845905661952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364791350300672"], "created_at": "2019-10-08T00:24:49.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181364791350300672", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494355624"}, {"geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364720626012161"], "created_at": "2019-10-08T00:24:32.000Z", "text": "Um gesto de amor, olhe a sua volta, sinta compaix\u00e3o, leve o amor, \u00e9 doloroso dms ouvir que algu\u00e9m tentou tirar a pr\u00f3pria vida, ou at\u00e9 msm tirou. Cara o mundo t\u00e1 afunilando e tem muito gente precisa de amor, fiquem todos com Deus\ud83d\ude2a\ud83d\ude4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181364211546492928"}], "id": "1181364720626012161", "in_reply_to_user_id": "951246743412334593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "951246743412334593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364714904809472"], "created_at": "2019-10-08T00:24:31.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364714904809472", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823198707302731776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364693413322752"], "created_at": "2019-10-08T00:24:26.000Z", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181364693413322752", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734131829884760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364692503146497"], "created_at": "2019-10-08T00:24:26.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364692503146497", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087066347425722368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364496100708353"], "created_at": "2019-10-08T00:23:39.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364496100708353", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888150762114699264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364430828953600"], "created_at": "2019-10-08T00:23:23.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina doce tangerina", "id": "1181364430828953600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3271845107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Saltillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364428857643008"], "created_at": "2019-10-08T00:23:23.000Z", "text": "Se suicida septuagenario con arma de fuego en  su domicilio en zona centro de #Saltillo", "id": "1181364428857643008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492135426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364253556695042"], "created_at": "2019-10-08T00:22:41.000Z", "text": "RT @FamosoEnLos90: Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326225295499264"}], "id": "1181364253556695042", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047359243358273536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafra_lvca", "id": "4515353355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364250712973312"], "created_at": "2019-10-08T00:22:40.000Z", "text": "@mafra_lvca T\u00e1 fraco ein, meu necromante fez um pacto com o deus dos dem\u00f4nios, ganhou asas de morcego, matou o deus da necromancia, matou um rei paladino e se tornou o novo rei, entrou em guerra com todas as grandes cidades do cen\u00e1rio, ganhou a guerra e se tornou o maior deus do cen\u00e1rio :v", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180287541502763008"}], "id": "1181364250712973312", "in_reply_to_user_id": "4515353355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061381217638146049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/k9ROeo2f92", "expanded_url": "http://comprendo.La", "display_url": "comprendo.La"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LilianaLucko", "id": "802311734149218304"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "el_ladeao", "id": "1255719374"}]}, "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364238067085313"], "created_at": "2019-10-08T00:22:37.000Z", "text": "@LilianaLucko @el_ladeao Como te https://t.co/k9ROeo2f92 falta de apertura mental del que vota FF es similar a la de un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181360906996998146"}], "id": "1181364238067085313", "in_reply_to_user_id": "802311734149218304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1129624985432145920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364237165367302"], "created_at": "2019-10-08T00:22:37.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364237165367302", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871032458921291777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364149542150144"], "created_at": "2019-10-08T00:22:16.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181364149542150144", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954686553867063297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ordXYVlOy8", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1181273278079483904", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364108949635072"], "created_at": "2019-10-08T00:22:06.000Z", "text": "Soy mala porque me estoy muriendo, la suicida entonces https://t.co/ordXYVlOy8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181273278079483904"}], "id": "1181364108949635072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722980697590378497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ShaOOo69Xo", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364098992410626"], "created_at": "2019-10-08T00:22:04.000Z", "text": "se eu fosse a m\u00e3e da mo\u00e7a que ele matou eu nem tava mais respondendo pelos meus atos https://t.co/ShaOOo69Xo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181364098992410626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2971440641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363904141766658"], "created_at": "2019-10-08T00:21:18.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363904141766658", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017985259223306241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363858818162688"], "created_at": "2019-10-08T00:21:07.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181363858818162688", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271666756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363733777522689"], "created_at": "2019-10-08T00:20:37.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363733777522689", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818319697980620801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5769, "type": "Organization", "normalized_text": "penny"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Oe7F3bMrqL", "expanded_url": "https://twitter.com/YOONISTRY/status/1127587301847183362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oe7F3bMrqL", "media_key": "7_1127587273669783552"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363571806130176"], "created_at": "2019-10-08T00:19:58.000Z", "text": "RT @greysanatombei: meredith se segurando pra n\u00e3o dizer que a penny matou o derek no jantar https://t.co/Oe7F3bMrqL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154536697050386432"}], "id": "1181363571806130176", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872105129188749313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5Zj8jgoY9G", "expanded_url": "https://www.meganoticias.mx/cdmx/noticia/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-el-metro/102858", "display_url": "meganoticias.mx/cdmx/noticia/d\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "MeganoticiasTVC", "id": "1146828990793101312"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "MeganoticiasVER", "id": "217527322"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363561571999746"], "created_at": "2019-10-08T00:19:56.000Z", "text": "#Nacional | Detienen a suicida con tijeras en el Metro de #CDMX https://t.co/5Zj8jgoY9G @MeganoticiasTVC @MeganoticiasVER", "id": "1181363561571999746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701989032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363504500105216"], "created_at": "2019-10-08T00:19:42.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363504500105216", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3210161869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363491388702720"], "created_at": "2019-10-08T00:19:39.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181363491388702720", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131894422084440064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363394248658949"], "created_at": "2019-10-08T00:19:16.000Z", "text": "Nossa eu to com um \u00f3dio do caralho  q mds, serio vcs n tem NO\u00c7\u00c3O do q \u00e9 passar por uma situa\u00e7\u00e3o parecida com a de um suicida e v\u00e3o ficar falando merda pra que? Pra ajudar a previnir outros \u00e9 q n\u00e3o \u00e9 n\u00e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181363012961230848"}], "id": "1181363394248658949", "in_reply_to_user_id": "3951244581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3951244581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363353186455552"], "created_at": "2019-10-08T00:19:06.000Z", "text": "olha, eu CLARAMENTE N\u00c3O SOU especialista em medicamentos, mas de uma coisa eu sei, PQ CARALHOS EU TO TOMANDO UM REM\u00c9DIO \u201cESTABILIZADOR DE HUMOR\u201d QUE NA PORRA DA BULA T\u00c1 ESCRITO Q AP\u00d3S O USO DELE PODE AUMENTAR A INCID\u00caNCIA DE DEPRESSAO E IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA???? \nALO \u00c9 DA POLICIA????", "id": "1181363353186455552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4574958677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363291253284864"], "created_at": "2019-10-08T00:18:51.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo q h\u00e1", "id": "1181363291253284864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099517257292623872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363268822147077"], "created_at": "2019-10-08T00:18:46.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363268822147077", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961278899530403840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363262811713536"], "created_at": "2019-10-08T00:18:45.000Z", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181363262811713536", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762409938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363213595807752"], "created_at": "2019-10-08T00:18:33.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363213595807752", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374075812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363194935332866"], "created_at": "2019-10-08T00:18:28.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181363194935332866", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722441180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363132943523840"], "created_at": "2019-10-08T00:18:14.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181363132943523840", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941457168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363100974555136"], "created_at": "2019-10-08T00:18:06.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181363100974555136", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136611469758541825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363031370063872"], "created_at": "2019-10-08T00:17:49.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181363031370063872", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145888627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "kiara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kiararey_", "id": "1073330348417826818"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363019684691968"], "created_at": "2019-10-08T00:17:47.000Z", "text": "@kiararey_ @camiiayala0 Ahre suicida kiara, que onda amiga", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181030099384258560"}], "id": "1181363019684691968", "in_reply_to_user_id": "1073330348417826818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960375658894581760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362902294507746"], "created_at": "2019-10-08T00:17:19.000Z", "text": "@Bacellar_avante @Robertakarla6 Teoricamente ele se matou. Provavelmente ele foi mesmo para a Argentina como alguns dados mostram.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335047737135104"}], "id": "1181362902294507746", "in_reply_to_user_id": "1042886883213279232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159124594583834624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362836213260289"], "created_at": "2019-10-08T00:17:03.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362836213260289", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860283606102683651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "ww"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362810791612416"], "created_at": "2019-10-08T00:16:57.000Z", "text": "Pela primeira vez assisti uma anima\u00e7\u00e3o da DC que fosse ruim e eu t\u00f4 chocado com isso, at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida pisa nesse filme meia boca da ww", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181362809394868224"}], "id": "1181362810791612416", "in_reply_to_user_id": "334954558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334954558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362773013549056"], "created_at": "2019-10-08T00:16:48.000Z", "text": "Por suerte estos d\u00edas no ando suicida.. averga cu\u00e1nto dura", "id": "1181362773013549056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234156026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362663017910279"], "created_at": "2019-10-08T00:16:22.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362663017910279", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322451010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362656374087682"], "created_at": "2019-10-08T00:16:20.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362656374087682", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840389635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362645770948608"], "created_at": "2019-10-08T00:16:18.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362645770948608", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053315604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362638938353665"], "created_at": "2019-10-08T00:16:16.000Z", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "id": "1181362638938353665", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903447428543733760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Petorca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362585909829632"], "created_at": "2019-10-08T00:16:03.000Z", "text": "RT @AdrianaEGomez: Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196250617647105"}], "id": "1181362585909829632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375275884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362562559967233"], "created_at": "2019-10-08T00:15:58.000Z", "text": "@NoTodoPasaTyC Muy inteligente hay q medir el partido y dejar todo en el segundo tiempo.Salir a jugar a River al ataque es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349629004136448"}], "id": "1181362562559967233", "in_reply_to_user_id": "816008656193994753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895814807676497920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362505735708672"], "created_at": "2019-10-08T00:15:44.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181362505735708672", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774459366606909440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362365859876865"], "created_at": "2019-10-08T00:15:11.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "id": "1181362365859876865", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996224549833363456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362281575309313"], "created_at": "2019-10-08T00:14:51.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181362281575309313", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93257168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362225228984320"], "created_at": "2019-10-08T00:14:37.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362225228984320", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3939625613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362220124516353"], "created_at": "2019-10-08T00:14:36.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362220124516353", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944598213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362216496455681"], "created_at": "2019-10-08T00:14:35.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362216496455681", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038163855766114305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181362147483369472"], "created_at": "2019-10-08T00:14:19.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181362147483369472", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864682211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362127438778370"], "created_at": "2019-10-08T00:14:14.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362127438778370", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677618759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362111592710144"], "created_at": "2019-10-08T00:14:10.000Z", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "id": "1181362111592710144", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181190989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362092961603584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:14:06.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181362092961603584", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034839953879064577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nkhiY5KsSx", "expanded_url": "https://twitter.com/RdS_Lodge/status/1181094013321003008", "display_url": "twitter.com/RdS_Lodge/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362011881512962"], "created_at": "2019-10-08T00:13:46.000Z", "text": "agora eu entendi pq o outro coringa se matou https://t.co/nkhiY5KsSx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181094013321003008"}], "id": "1181362011881512962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824703584050806785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181361983645507584", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "author_id": "813386619243941888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181361689796718593"], "created_at": "2019-10-08T00:12:30.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181361689796718593", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187313597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181361584960102400"], "created_at": "2019-10-08T00:12:05.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181361584960102400", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110292298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.407, "type": "Place", "normalized_text": "Ebert Costa Rica"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "PreCopCR"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KruGehabye", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgardoArayaS/status/1181361561358733312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KruGehabye", "media_key": "3_1181361554056454145"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 97, "tag": "Descarbonizaci\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "PreCopCR"}]}, "geo": {"place_id": "012c447f4ce72363"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181361561358733312"], "created_at": "2019-10-08T00:11:59.000Z", "text": "Gracias a la Fundaci\u00f3n Ebert Costa Rica por invitarnos a esta conferencia sobre #Descarbonizaci\u00f3n en el marco de la #PreCopCR \nMucha tela qu\u00e9 cortar. Mucho por corregir y por avanzar. \nHablemos sobre el modelo econ\u00f3mico insostenible y suicida que tenemos, si no, no avanzaremos. https://t.co/KruGehabye", "id": "1181361561358733312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "78932537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181361190309650432"], "created_at": "2019-10-08T00:10:31.000Z", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "id": "1181361190309650432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728753493645901824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360907273809920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:09:23.000Z", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "id": "1181360907273809920", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473103549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.2887, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 8, "end": 13, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360831466033154"], "created_at": "2019-10-08T00:09:05.000Z", "text": "@mitags @VEJA @traumann Matou a pau Mita!\nBolsonaro cortou as verbas de propaganda, empr\u00e9stimos do BNDES ent\u00e3o se tem algu\u00e9m com \u00f3dio \u00e9 quem est\u00e1 no preju\u00edzo, certo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343988311347201"}], "id": "1181360831466033154", "in_reply_to_user_id": "266861485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53237445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yannzera777", "id": "1037458158543880193"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360724951613440"], "created_at": "2019-10-08T00:08:40.000Z", "text": "@yannzera777 o do esquadrao suicida e o mais brabo de personalidade, mas de atuacao \u00e9 o ledger msm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353960470388737"}], "id": "1181360724951613440", "in_reply_to_user_id": "1037458158543880193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805571215721201665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360690029744128"], "created_at": "2019-10-08T00:08:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "id": "1181360690029744128", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360682312318976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:08:29.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181360682312318976", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4067368102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/xX9GFECuB9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001456277363/posts/2714774915247691/", "display_url": "facebook.com/10000145627736\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360648585957378"], "created_at": "2019-10-08T00:08:21.000Z", "text": "\"Cometeu suic\u00eddio. Era ainda jovem.\"\n\nPrefer\u00edvel que tu n\u00e3o v\u00e1 ao vel\u00f3rio do jovem suicida. Bem sei que n\u00e3o deu ouvidos aos anseios dele. Tamb\u00e9m sei que falou bobagens ao jovem justamente na semana da \"grande\"... https://t.co/xX9GFECuB9", "id": "1181360648585957378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382253462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360565647761410"], "created_at": "2019-10-08T00:08:02.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181360565647761410", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382376003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360445896187905"], "created_at": "2019-10-08T00:07:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181360445896187905", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106568434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360319395962880"], "created_at": "2019-10-08T00:07:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181360319395962880", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330226947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vnUwxTEVLS", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgeandres3/status/1181199359033131009", "display_url": "twitter.com/Jorgeandres3/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360318078832640"], "created_at": "2019-10-08T00:07:03.000Z", "text": "Ojal\u00e1 Vizcarra no olvide que dialogar con quienes solo usan el di\u00e1logo para encubrir sus pendejadas es un acto suicida https://t.co/vnUwxTEVLS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181199359033131009"}], "id": "1181360318078832640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71035410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360307106648065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:07:00.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181360307106648065", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950428216329752578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360133617717251"], "created_at": "2019-10-08T00:06:19.000Z", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "id": "1181360133617717251", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932773110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360089741058048"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "mayaswords", "id": "966460025928548352"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:06:08.000Z", "text": "@BBBonenho @mayaswords Ela n se mataria sabendo do baby. Ela se matou pq N\u00e3o aguentou ver o amor dela matando algu\u00e9m. Ali ela viu q eles n\u00e3o teriam paz. Ele tava perdido ja. Ele se perdeu ao extremo e na frente dela. Mas ela pode ter engravidado naquele dia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181355757545164800"}], "id": "1181360089741058048", "in_reply_to_user_id": "479902630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884570571299856388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181360078248693760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielMayron", "id": "1365749204501614592"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:06:05.000Z", "text": "@GabrielMayron claro, eu lindamente adc suicida fa\u00e7o a alegria do time", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181359656750452737"}], "id": "1181360078248693760", "in_reply_to_user_id": "547752624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849702537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359961676353538"], "created_at": "2019-10-08T00:05:38.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181359961676353538", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871199322980753409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181359935382331398"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ketlyngrezzana", "id": "519992882"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "julliapadovani", "id": "778448388"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "_gabiadames", "id": "1165885922"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:05:31.000Z", "text": "@ketlyngrezzana @julliapadovani @_gabiadames @agwntxromanoff \u00c9 pq matou uma mulher? Se fosse um homem? Uma crian\u00e7a? Um idoso? Acho q a sua resposta tinha q ser quem mata um ser humano n\u00e9 n\u00e3o?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181226537640775680"}], "id": "1181359935382331398", "in_reply_to_user_id": "519992882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027974340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359887529459718"], "created_at": "2019-10-08T00:05:20.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181359887529459718", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999966418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181359732734533633"], "created_at": "2019-10-08T00:04:43.000Z", "text": "RT @balancogeral: Homem mata noiva ap\u00f3s discuss\u00e3o no interior de S\u00e3o Paulo. Depois do crime, o homem tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358544265703427"}], "id": "1181359732734533633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169358756687298561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359652291907585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:04:24.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181359652291907585", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574697537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359629046935552"], "created_at": "2019-10-08T00:04:18.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181359629046935552", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83283623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359491197128705"], "created_at": "2019-10-08T00:03:45.000Z", "text": "@Mauriciomulder Pucha te acuerdas lo que padecimos en los gobiernos del suicida Alan Garcia? Hablanos de eso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209036341071872"}], "id": "1181359491197128705", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "279110239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359305137766401"], "created_at": "2019-10-08T00:03:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181359305137766401", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711004102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359164918030337"], "created_at": "2019-10-08T00:02:28.000Z", "text": "un loko hoy estaba boludiando quemandome con las ollas y me quedo re marcado y la semana q viene m tengo q tatuar ahi jajsjajs :( van a pensar q soy una suicida", "id": "1181359164918030337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "913603245209210880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181359162057482240"], "created_at": "2019-10-08T00:02:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181359162057482240", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317888603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181359082499915777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:02:08.000Z", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "id": "1181359082499915777", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016365877686620160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181358876538617859"], "created_at": "2019-10-08T00:01:19.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181358876538617859", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113514284665982977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rF0LsirwHY", "expanded_url": "https://twitter.com/Marti_anzolini/status/1181228183976366081", "display_url": "twitter.com/Marti_anzolini\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181358865964834816"], "created_at": "2019-10-08T00:01:16.000Z", "text": "Sab\u00edas que un suicida anuncia el hecho dando peque\u00f1as se\u00f1ales como \u00e9stas pidiendo ayuda de cierta forma? Empat\u00eda, compa\u00f1era. https://t.co/rF0LsirwHY", "id": "1181358865964834816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2982718103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358827339485190"], "created_at": "2019-10-08T00:01:07.000Z", "text": "mano eu to com medo desse menino agr de vdd se eu sumir daqui \u00e9 pq ele me matou", "id": "1181358827339485190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060735546497138689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358612855345152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:00:16.000Z", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "id": "1181358612855345152", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071136561729814528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/inADLRuFsA", "expanded_url": "http://r7.com/Klzd", "display_url": "r7.com/Klzd"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358544265703427"], "created_at": "2019-10-08T00:00:00.000Z", "text": "Homem mata noiva ap\u00f3s discuss\u00e3o no interior de S\u00e3o Paulo. Depois do crime, o homem tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral https://t.co/inADLRuFsA", "id": "1181358544265703427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1173213746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358519385284608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "liviapinke", "id": "103697299"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:59:54.000Z", "text": "@liviapinke eu li que voc\u00ea queria ser uma m\u00e9dica bem suicida, fiquei assustada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181358179785027585"}], "id": "1181358519385284608", "in_reply_to_user_id": "103697299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720617398911516672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Millenium Falcon"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Driver"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/SXwGRrRA9H", "expanded_url": "https://twitter.com/louisemtm/status/1181358484912328704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXwGRrRA9H", "media_key": "16_1181358464058232832"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358484912328704"], "created_at": "2019-10-07T23:59:46.000Z", "text": "Eu comecei o dia vendo gente falando que quer ver o Kylo (ou Ben) pilotar a Millenium Falcon no IX. &amp;$#&amp;#&amp;#&amp;. Eu n\u00e3o sei se eles lembram que o Kylo matou o Han, e ser\u00e1 se eles lembram dessa que eu considero uma das melhoras falas j\u00e1 ditas pelo Adam Driver em toda sua carreira. https://t.co/SXwGRrRA9H", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181358462086844417"}], "id": "1181358484912328704", "in_reply_to_user_id": "88848453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88848453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Kasi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181358324220153856"], "created_at": "2019-10-07T23:59:07.000Z", "text": "Kasi se me suicida la perra, 3 acv juntos en un segundo", "id": "1181358324220153856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150061473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358291026403329"], "created_at": "2019-10-07T23:58:59.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1181358291026403329", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076175236771520513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358289612935168"], "created_at": "2019-10-07T23:58:59.000Z", "text": "fugi legal p n ver nada da hist\u00f3ria do menino que se matou, mas no meu dia todo falaram ao meu redor. Esse assunto ta me incomodando de uma forma e o sentimento de n\u00e3o poder fazer nada, eu n\u00e3o sei, nem sei oq pensar. De verdade, cuidem da sa\u00fade emocional de voc\u00eas!!!", "id": "1181358289612935168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "985601034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "id": "1181358286941097986", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "850422495782080512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358245354594305"], "created_at": "2019-10-07T23:58:48.000Z", "text": "par\u00e7a uma mina da minha escola se matou\n\ne o col\u00e9gio n\u00e3o deu absolutamente depoimento nenhum e tenho certeza que n\u00e3o v\u00e3o mexer um dedo pra falar sobre isso", "id": "1181358245354594305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1089212852370657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181358018925092864"], "created_at": "2019-10-07T23:57:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181358018925092864", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004916594412318721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181357967087751169"], "created_at": "2019-10-07T23:57:42.000Z", "text": "RT @FamosoEnLos90: Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326225295499264"}], "id": "1181357967087751169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930003746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181357878617284608"], "created_at": "2019-10-07T23:57:21.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "id": "1181357878617284608", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181357762082725888"], "created_at": "2019-10-07T23:56:53.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181357762082725888", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108484038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181357631866380288"], "created_at": "2019-10-07T23:56:22.000Z", "text": "@marveIromanoff A romantiza\u00e7\u00e3o q fizeram desse casal abusivo em esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181351578164482049"}], "id": "1181357631866380288", "in_reply_to_user_id": "831153837524254720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072586117554339840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181357540984184832"], "created_at": "2019-10-07T23:56:00.000Z", "text": "RT @EarlWagnerYo: Yo escuch\u00e9 a Pe\u00f1a discutiendo con un suicida en vivo se ten\u00eda que matarse y estos millennials quej\u00e1ndose porque el Joker\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181351682866896897"}], "id": "1181357540984184832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521256013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 144, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DME2WHaVA3", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586", "status": 200, "unwound_url": "https://unamglobal.unam.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 113, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "SabiasQue"}, {"start": 147, "end": 168, "tag": "CuidaDeTuSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181357286050000896"], "created_at": "2019-10-07T23:55:00.000Z", "text": "\u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. #CuidaDeTuSaludMental https://t.co/DME2WHaVA3", "id": "1181357286050000896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699166678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181357244035862529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gikmotta1008", "id": "887036334766002179"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:54:50.000Z", "text": "@gikmotta1008 Foi uma menina no ano passado que se matou por causa do namorado, acho que ela era do segundo colegial...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181347853224071168"}], "id": "1181357244035862529", "in_reply_to_user_id": "887036334766002179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089357841725562880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356936060719104"], "created_at": "2019-10-07T23:53:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181356936060719104", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295503134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356776773566465"], "created_at": "2019-10-07T23:52:58.000Z", "text": "Mi mam\u00e1 me cont\u00f3 hoy que una do\u00f1ita loca del grupo de mi hermano dijo que el bromas te ense\u00f1a a ser suicida y depresivo, HAHAH", "id": "1181356776773566465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2272294501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356724932026368"], "created_at": "2019-10-07T23:52:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181356724932026368", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996224549833363456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356685769805824"], "created_at": "2019-10-07T23:52:37.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181356685769805824", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944380764401143808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356595076370433"], "created_at": "2019-10-07T23:52:15.000Z", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "id": "1181356595076370433", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003270148059549696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356506186489856"], "created_at": "2019-10-07T23:51:54.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181356506186489856", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218823732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "MNXAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeganoticiasXAL", "id": "326961114"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "MNXAL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356326149996545"], "created_at": "2019-10-07T23:51:11.000Z", "text": "RT @MeganoticiasXAL: #MNXAL | Un hombre intent\u00f3 suicidarse con unas tijeras en la estaci\u00f3n Pantitl\u00e1n de la L\u00ednea 9 del Metro.El Individuo f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181356221024079872"}], "id": "1181356326149996545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823588776287096835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "MNXAL"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/hseo4Qd4tL", "expanded_url": "https://www.meganoticias.mx/cdmx/noticia/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-el-metro/102858", "display_url": "meganoticias.mx/cdmx/noticia/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MNXAL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356221024079872"], "created_at": "2019-10-07T23:50:46.000Z", "text": "#MNXAL | Un hombre intent\u00f3 suicidarse con unas tijeras en la estaci\u00f3n Pantitl\u00e1n de la L\u00ednea 9 del Metro.El Individuo fue sometido con ayuda de un extintor con el que fue rociado con polvo anti-fuego:\n\nhttps://t.co/hseo4Qd4tL", "id": "1181356221024079872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326961114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181356122726232064"], "created_at": "2019-10-07T23:50:22.000Z", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1181356122726232064", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369038616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.3809, "type": "Other", "normalized_text": "Dravet"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181356019269672960"], "created_at": "2019-10-07T23:49:58.000Z", "text": "@LostInLostWorl1 @AbrahamWeint significa q a vers\u00e3o natural nunca matou ninguem em mil\u00eanios e funciona muito bem medicinalmente. vejo o caso das crian\u00e7as com s\u00edndrome de Dravet. se funciona e j\u00e1 \u00e9 perfeito e nunca causou mortes pq querer achar outra vers\u00e3o q pode ser perigosa e causar mortes n\u00e3o faz sentido,", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181355309081739274"}], "id": "1181356019269672960", "in_reply_to_user_id": "1169975676222541825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738451807161176064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FAnkIJzSe3", "expanded_url": "https://twitter.com/spiderexplicit/status/1181201360798310400", "display_url": "twitter.com/spiderexplicit\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Silvera_20", "id": "2390310546"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355959970607104"], "created_at": "2019-10-07T23:49:44.000Z", "text": "RT @Silvera_20: O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 definitivamente\nO pior https://t.co/FAnkIJzSe3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181351849678557184"}], "id": "1181355959970607104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402918917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355949359009792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:49:41.000Z", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "id": "1181355949359009792", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241219467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Policial"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ajIgDKmogF", "expanded_url": "https://glo.bo/2pQANid", "display_url": "glo.bo/2pQANid"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355831322959872"], "created_at": "2019-10-07T23:49:13.000Z", "text": "Policial matou esposa na frente do pai e n\u00e3o deu tempo para corretor de im\u00f3veis se explicar, diz pol\u00edcia https://t.co/ajIgDKmogF", "id": "1181355831322959872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68188196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355772690796551"], "created_at": "2019-10-07T23:48:59.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181355772690796551", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145414175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355755938684928"], "created_at": "2019-10-07T23:48:55.000Z", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}], "id": "1181355755938684928", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104370914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355730009513984"], "created_at": "2019-10-07T23:48:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181355730009513984", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340959161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355645154611202"], "created_at": "2019-10-07T23:48:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181355645154611202", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488018376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Letto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "turnersanti", "id": "1017924556210823170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355619938373633"], "created_at": "2019-10-07T23:48:22.000Z", "text": "@turnersanti S\u00ed ya fue sale una buena dosis de Heath Ledger y despu\u00e9s escuadr\u00f3n suicida con el papel SUPERLATIVO de Jared Letto jajajaja lo \u00faltimo es mentira", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181355045109018625"}], "id": "1181355619938373633", "in_reply_to_user_id": "1017924556210823170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161295408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355587575132161"], "created_at": "2019-10-07T23:48:15.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181355587575132161", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143301223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355542666719232"], "created_at": "2019-10-07T23:48:04.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1181355542666719232", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046145038806405120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355441382727680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_gabisandim", "id": "1012692728608460800"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:47:40.000Z", "text": "@_gabisandim Kkkkkkkkkkk ato suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353945916153861"}], "id": "1181355441382727680", "in_reply_to_user_id": "1012692728608460800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894367700864184320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355413876424706"], "created_at": "2019-10-07T23:47:33.000Z", "text": "Muita gente reclamando do filme ao final da sess\u00e3o, acho q estavam esperando a continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida.", "id": "1181355413876424706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1941466128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "id": "1181355384520548355", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "272138383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jorge_Alberto36", "id": "987371563329572865"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355329965215745"], "created_at": "2019-10-07T23:47:13.000Z", "text": "RT @Jorge_Alberto36: ESTE ES EL REGALO QUE HIZO ESTE MISERABLE SUICIDA ALAN GARCIA EN SU GOBIERNO DE REGALAR NUESTRO CIELO A TRANSNACIONALE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181184405005570058"}], "id": "1181355329965215745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941457168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355110267576320"], "created_at": "2019-10-07T23:46:21.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181355110267576320", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880146452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181354968835596292"], "created_at": "2019-10-07T23:45:47.000Z", "text": "Quem vai viajar usando cal\u00e7a jeans \u00e9 suicida", "id": "1181354968835596292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109213961000570881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/o6A0h80fZL", "expanded_url": "https://twitter.com/biancamhd/status/1181325159870980096", "display_url": "twitter.com/biancamhd/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181354903672938497"], "created_at": "2019-10-07T23:45:32.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida. https://t.co/o6A0h80fZL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181325159870980096"}], "id": "1181354903672938497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4190916340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 272, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "AnaMariaShua"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 273, "tag": "AnaMariaShua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354845942538240"], "created_at": "2019-10-07T23:45:18.000Z", "text": "Un hombre se tir\u00f3 por el balc\u00f3n delante de un grupo de amigos. Uno de ellos alcanz\u00f3 a sujetarlo de una mano. Haciendo un esfuerzo descomunal, el suicida se iz\u00f3 lo suficiente como para morder la mano que lo sosten\u00eda y deslizarse definitivamente hacia el vac\u00edo.\n#AnaMariaShua", "id": "1181354845942538240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2929394042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354802716069888"], "created_at": "2019-10-07T23:45:08.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181354802716069888", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319659120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181354760223498240"], "created_at": "2019-10-07T23:44:58.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "id": "1181354760223498240", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165393941098876930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181354564685049857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcos_11_66", "id": "758350964894015488"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:44:11.000Z", "text": "@Marcos_11_66 Esquadr\u00e3o Suicida: s\u00e3o bandidos, mas pensam que s\u00e3o defensores da na\u00e7\u00e3o!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175359057114411008"}], "id": "1181354564685049857", "in_reply_to_user_id": "758350964894015488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197899817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354533504593920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:44:03.000Z", "text": "@leonline2000 Imaginemos un escenario: un dia hay un ataque suicida y fallecen un n\u00famero importante de soldados brit\u00e1nicos o francesas, como reaccionar\u00e1n? Con un ataque masivo? Se arriesgan a una situaci\u00f3n vergonzosa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353326211940353"}], "id": "1181354533504593920", "in_reply_to_user_id": "2349409579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136509019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354490655641600"], "created_at": "2019-10-07T23:43:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181354490655641600", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278524786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354473668726785"], "created_at": "2019-10-07T23:43:49.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181354473668726785", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Poliedro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181354405511270400"], "created_at": "2019-10-07T23:43:33.000Z", "text": "@gabigueli_ Pior q um cara q eu conhecia do Poliedro se matou hj.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181345715240538112"}], "id": "1181354405511270400", "in_reply_to_user_id": "885211946378825728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804416593916731392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354377023541249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "delfilop03", "id": "1046527017687158784"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:43:26.000Z", "text": "@delfilop03 Se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181354262414143489"}], "id": "1181354377023541249", "in_reply_to_user_id": "1046527017687158784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987869967453446144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354240939302912"], "created_at": "2019-10-07T23:42:54.000Z", "text": "RT @isabel_sez: @MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181299183367704577"}], "id": "1181354240939302912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389332697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ft5uPxNqmc", "expanded_url": "https://twitter.com/mariapaularomo/status/97389408747130880", "display_url": "twitter.com/mariapaularomo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181354135238696960"], "created_at": "2019-10-07T23:42:28.000Z", "text": "Result\u00f3 que ahora en el 2019 MP Romo se revelo como una suicida, pol\u00edticamente hablando, prefiri\u00f3 incinerarse junto con la credibilidad  del gobierno, antes que renunciar. El oportunismo y la soberbia le han pagado muy caro. https://t.co/Ft5uPxNqmc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "97389408747130880"}], "id": "1181354135238696960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120190363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353931370373120"], "created_at": "2019-10-07T23:41:40.000Z", "text": "@JuanSheput Como has cambiado pelona, jajajaja ahora te arrodillas a la China naranja y a un suicida solo para aferrarte al sueldo que ya no tienes y no tendr\u00e1s hasta dentro de 5 a\u00f1os y medio y eso si te vuelven a elegir, cosa que dudo mucho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181163594949550080"}], "id": "1181353931370373120", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85240420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oC97F1xZui", "expanded_url": "https://indicepolitico.com/la-depresion-sonriente-sintoma-que-oculta-una-tendencia-suicida/", "display_url": "indicepolitico.com/la-depresion-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353797374894081"], "created_at": "2019-10-07T23:41:08.000Z", "text": "La \u201cdepresi\u00f3n sonriente\u201d, s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida - Indice Pol\u00edtico | Noticias M\u00e9xico, Opini\u00f3n, Internacional https://t.co/oC97F1xZui", "id": "1181353797374894081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14030332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oC97F1PAlQ", "expanded_url": "https://indicepolitico.com/la-depresion-sonriente-sintoma-que-oculta-una-tendencia-suicida/", "display_url": "indicepolitico.com/la-depresion-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 81, "username": "pacorodriguez", "id": "14030332"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353712301694976"], "created_at": "2019-10-07T23:40:48.000Z", "text": "La \u201cdepresi\u00f3n sonriente\u201d, s\u00edntoma que oculta una tendencia suicida @pacorodriguez https://t.co/oC97F1PAlQ", "id": "1181353712301694976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14030332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353542134702080"], "created_at": "2019-10-07T23:40:07.000Z", "text": "Cada not\u00edcia que eu vejo sobre Aves de Rapina eu fico com mais vontade de assistir o filme \u00e9 ver a Margot Robbie como Arlequina de novo, mas a\u00ed fico com medo Pqe tbm tava assim pra esquadr\u00e3o Suicida e j\u00e1 sabem como foi n\u00e9.", "id": "1181353542134702080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362344333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "ilari lari"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/eFkEBC6ecZ", "expanded_url": "https://twitter.com/euumtrouxa/status/1181349294428831745", "display_url": "twitter.com/euumtrouxa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353540243070985"], "created_at": "2019-10-07T23:40:07.000Z", "text": "se suicida sem parar \nilari lari eh \u00f4 \u00f4 \u00f4 https://t.co/eFkEBC6ecZ", "id": "1181353540243070985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045415050863890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353516578869249"], "created_at": "2019-10-07T23:40:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181353516578869249", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082696076484898816"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181353347309342726"], "created_at": "2019-10-07T23:39:21.000Z", "text": "@SilvDudaaa Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181315240706879488"}], "id": "1181353347309342726", "in_reply_to_user_id": "1107456333022928896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153843523407482881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353305190076417"], "created_at": "2019-10-07T23:39:11.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "id": "1181353305190076417", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353200869347329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:38:46.000Z", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "id": "1181353200869347329", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090036832623042560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353111723630593"], "created_at": "2019-10-07T23:38:24.000Z", "text": "Uma suicida em potencial, \u00e9 diferente de depress\u00e3o, n\u00e3o se fala sobre, n\u00e3o se tem um m\u00eas com uma cor, n\u00e3o h\u00e1 empatia.", "id": "1181353111723630593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211229057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353061144567812"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cr7ryann", "id": "928973896266764288"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:38:12.000Z", "text": "RT @Cr7ryann: Que bgl rid\u00edculo, e a fam\u00edlia da mulher que morreu?? Imagina como eles est\u00e3o se sentindo vendo o cara que matou sua filha, so\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181163476963807232"}], "id": "1181353061144567812", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847655468927393792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181352910036312066"], "created_at": "2019-10-07T23:37:36.000Z", "text": "\"Se a cobra matou 2 cavalos, imagine eu que sou igual um grilo\" kkkkkkkkkkkkkkk eu sou mt sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1181352910036312066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "780550357042606080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352848811913216"], "created_at": "2019-10-07T23:37:22.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181352848811913216", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576597356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "twitch"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352586206683137"], "created_at": "2019-10-07T23:36:19.000Z", "text": "Update de LoL:\nGan\u00e9 una ranked no carreando, arrastrando a mi equipo a que hiciera objetivos, en serio, ayud\u00e9 a que se fedeara nuestro twitch jungla pero era incre\u00edblemente suicida, el adc malo, el supp flamer, la mid era soporte.", "id": "1181352586206683137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308031787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabriel_dauer", "id": "1348723422898098178"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181352446599270400"], "created_at": "2019-10-07T23:35:46.000Z", "text": "@gabriel_dauer os mais gatinhos indo assistir esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343347794960396"}], "id": "1181352446599270400", "in_reply_to_user_id": "873923379258118144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912460236065263617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352384565526528"], "created_at": "2019-10-07T23:35:31.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181352384565526528", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763731265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352357738754048"], "created_at": "2019-10-07T23:35:25.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181352357738754048", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475306619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181352263014637579"], "created_at": "2019-10-07T23:35:02.000Z", "text": "Que os trajes da Harley em aves de rapina virem febre igual o dela em esquadr\u00e3o suicida\nAm\u00e9m", "id": "1181352263014637579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999457781076971520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "gotta get out"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "5sos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181352180382650369"], "created_at": "2019-10-07T23:34:42.000Z", "text": "vou gravar um cover de gotta get out n to nem ai se 5sos matou essa musica pau no cu deles", "id": "1181352180382650369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133501857006018560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181352145301454849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:34:34.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1181352145301454849", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107747018343108608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352073130123264"], "created_at": "2019-10-07T23:34:17.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181352073130123264", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735888434871570432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351899305533441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ireul_Renfield", "id": "257910304"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:33:35.000Z", "text": "@Ireul_Renfield Mola cuando dicen han echo un pacto suicida o algo as\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350982506156033"}], "id": "1181351899305533441", "in_reply_to_user_id": "257910304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488502335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351896185004033"], "created_at": "2019-10-07T23:33:35.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181351896185004033", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483707028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FAnkIJzSe3", "expanded_url": "https://twitter.com/spiderexplicit/status/1181201360798310400", "display_url": "twitter.com/spiderexplicit\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351849678557184"], "created_at": "2019-10-07T23:33:24.000Z", "text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 definitivamente\nO pior https://t.co/FAnkIJzSe3", "id": "1181351849678557184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2390310546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351807517429761"], "created_at": "2019-10-07T23:33:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181351807517429761", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001769756796612608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351682866896897"], "created_at": "2019-10-07T23:32:44.000Z", "text": "Yo escuch\u00e9 a Pe\u00f1a discutiendo con un suicida en vivo se ten\u00eda que matarse y estos millennials quej\u00e1ndose porque el Joker hace cosas subidas de tono, ojal\u00e1 se mueran todos", "id": "1181351682866896897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "209692728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brinydelaet", "id": "1533877711080415232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351677179432960"], "created_at": "2019-10-07T23:32:42.000Z", "text": "@brinydelaet eu mesma kkkkkk amo esquadr\u00e3o suicida pq o elenco \u00e9 foda \npra mim ele foi um bom joker, n sei se supera o desse novo filme, provavelmente n\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350379021361152"}], "id": "1181351677179432960", "in_reply_to_user_id": "2840481387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1569797010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351582643970048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:32:20.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181351582643970048", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723289488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NziMDZWGaI", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1180865797482172416", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351579628326912"], "created_at": "2019-10-07T23:32:19.000Z", "text": "Un nutricionista se suicida cada vez q alguien dice DIETA a NO COMER. Tantos a\u00f1os de estudio para q vengan a decirte q el ayuno prolongado es una forma de mantenerse en forma https://t.co/NziMDZWGaI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180865797482172416"}], "id": "1181351579628326912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "204423019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351556815495169"], "created_at": "2019-10-07T23:32:14.000Z", "text": "bicho um garoto de 13 anos se suicidou no poliedro hoje??? algu\u00e9m precisa falar sobre a sa\u00fade mental extremamente abalada dos alunos dessa escola e do anglo", "id": "1181351556815495169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979167841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351475953487873"], "created_at": "2019-10-07T23:31:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181351475953487873", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154661163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Xuxa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351330763493376"], "created_at": "2019-10-07T23:31:20.000Z", "text": "eu juro q eu abri o tt no intuito de postar algo, mas fiquei pensando numa continua\u00e7\u00e3o da par\u00f3dia da Xuxa suicida e agr n consigo lembrar oq eu queria dizer", "id": "1181351330763493376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2159892565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brinydelaet", "id": "1533877711080415232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351089012121601"], "created_at": "2019-10-07T23:30:22.000Z", "text": "@brinydelaet Inclusive adoro Esquadr\u00e3o Suicida mesmo sabendo que \u00e9 ruim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181351026567372801"}], "id": "1181351089012121601", "in_reply_to_user_id": "3418669940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3418669940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351033651511297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "isadoracostaa", "id": "1172225612150398977"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:30:09.000Z", "text": "RT @isadoracostaa: Caraaaaaaa, como assim ele matou ela e se matou (???????) oq ta acontecendo meu deusssss", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181350305507811329"}], "id": "1181351033651511297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104582912744349696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WPNwb1Nxnj", "expanded_url": "https://buff.ly/31XjBG2", "display_url": "buff.ly/31XjBG2"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/lp3Muh7d0h", "expanded_url": "https://twitter.com/ladobemx/status/1181351001015668736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lp3Muh7d0h", "media_key": "3_1181350999656714241"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351001015668736"], "created_at": "2019-10-07T23:30:01.000Z", "text": "La terapia g\u00e9nica suicida consiste en la introducci\u00f3n a nivel celular de genes espec\u00edficos -que no son propios del organismo o son defectuosos para \u00e9l-, con el objetivo de matar ciertas c\u00e9lulas da\u00f1inas y as\u00ed combatir ciertas enfermedades.\nhttps://t.co/WPNwb1Nxnj https://t.co/lp3Muh7d0h", "id": "1181351001015668736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259921537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Steven2897", "id": "949429824828866561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181350848636575744"], "created_at": "2019-10-07T23:29:25.000Z", "text": "@Steven2897 Joker muere al final, se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181297268533661697"}], "id": "1181350848636575744", "in_reply_to_user_id": "949429824828866561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72714504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350635091968002"], "created_at": "2019-10-07T23:28:34.000Z", "text": "@sontaw1 Muitos motivos, mas em resumo, o roteiro \u00e9 ruim, repete v\u00e1rias coisas. N\u00e3o estou dizendo que \u00e9 um Esquadr\u00e3o Suicida, mas tbm n\u00e3o \u00e9 o melhor filme do ano.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181324221957492736"}], "id": "1181350635091968002", "in_reply_to_user_id": "754206275509096448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714982021328715778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181350578284371969"], "created_at": "2019-10-07T23:28:20.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181350578284371969", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041166176846376960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350549972819968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:28:14.000Z", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1181350549972819968", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793469499605409792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350514786787328"], "created_at": "2019-10-07T23:28:05.000Z", "text": "@Luis_Roberto04 Ela o ama ent\u00e3o n\u00e9, j\u00e1 que ele se matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "id": "1181350514786787328", "in_reply_to_user_id": "3021616235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704010459104604162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181350387493806086"], "created_at": "2019-10-07T23:27:35.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181350387493806086", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831317079429115905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350305507811329"], "created_at": "2019-10-07T23:27:15.000Z", "text": "Caraaaaaaa, como assim ele matou ela e se matou (???????) oq ta acontecendo meu deusssss", "id": "1181350305507811329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760948012243976192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350285454778368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorenanglcc", "id": "1531692637"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:27:11.000Z", "text": "@lorenanglcc Eles nunca acharam o corpo da mo\u00e7a. Como eles podem provar q ele matou a guria? (A parte da \u201coculta\u00e7\u00e3o de cad\u00e1ver sl e crime se vc n ocultar direito\u201d \u00e9 s\u00f3 piadinha msmkk)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349729151660033"}], "id": "1181350285454778368", "in_reply_to_user_id": "1531692637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903336650864041985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350234972196865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:26:59.000Z", "text": "@JOAQUINTEIXElRA Acabou de declarar seu amor ao suicida.kkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181280520862347266"}], "id": "1181350234972196865", "in_reply_to_user_id": "771843528062304256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147927083110273031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349933636575237"], "created_at": "2019-10-07T23:25:47.000Z", "text": "@folha Se vcs assistirem o document\u00e1rio desse crime na Netflix, vcs v\u00e3o ver que o Bruno n\u00e3o matou a Eliza, o que aconteceu foi, que ele n\u00e3o impediu o macarr\u00e3o de fazer, no caso, lavou as m\u00e3os e o amigo \"resolveu\" o problema, resumindo: \u00e9 um idiota covarde!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612280645558273"}], "id": "1181349933636575237", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051174832744910849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349916762918912"], "created_at": "2019-10-07T23:25:43.000Z", "text": "Ontem vi pela primeira vez um suicida.", "id": "1181349916762918912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808944445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349886396116992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Macarenahf93", "id": "1174439373636591618"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:25:35.000Z", "text": "RT @Macarenahf93: Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181131160702898176"}], "id": "1181349886396116992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930372708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rx4wGsWU6Q", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349853366034432"], "created_at": "2019-10-07T23:25:28.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/rx4wGsWU6Q", "id": "1181349853366034432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322961606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349385436893187"], "created_at": "2019-10-07T23:23:36.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181349385436893187", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716322346664128513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349303115231236"], "created_at": "2019-10-07T23:23:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181349303115231236", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991623307769384960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349268281610241"], "created_at": "2019-10-07T23:23:08.000Z", "text": "@juannms0421 Sua informa\u00e7\u00e3o t\u00e1 errada cria! \nEle n esquartejou nem matou ningu\u00e9m n\u00e3o! Ele s\u00f3 mandou kkkkkkkkkk\n\nTirando a zoeira e tals, tb achei um absurdo, mas eu j\u00e1 desisti dessa porra desse pa\u00eds msm, ent\u00e3o agr \u00e9 torcer pra ver se ele mudou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181024309696962560"}], "id": "1181349268281610241", "in_reply_to_user_id": "2772828791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973163685068922881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349200119894017"], "created_at": "2019-10-07T23:22:52.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181349200119894017", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131101869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349154951487489"], "created_at": "2019-10-07T23:22:41.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 13 anos se matou hoje aqui em sjc, 13 anos de idade...\nE tem gente que fala que a depress\u00e3o \u00e9 fogo no rabo ou falta de Deus", "id": "1181349154951487489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "728037244821491712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349134097358848"], "created_at": "2019-10-07T23:22:36.000Z", "text": "-No inicio se dizia defensor de pobres, camponeses e ind\u00edgenas\n-Matou centenas de civis e militares, dentre eles pastores protestantes e camponeses\n-Executava todos que consideravam \"contrarevolucion\u00e1rios\"\n-Explodiu bombas nas grandes cidades\n-Tentou impedir elei\u00e7\u00e3o presidencial", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349130314092546"}], "id": "1181349134097358848", "in_reply_to_user_id": "308076687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308076687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5795, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BHphnOWebe", "expanded_url": "https://br.yahoo.com/noticias/governo-rio-investiga-se-policiais-002500403.html", "display_url": "br.yahoo.com/noticias/gover\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349073296728064"], "created_at": "2019-10-07T23:22:22.000Z", "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/BHphnOWebe Miais um farsante e mentiroso no pais.", "id": "1181349073296728064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636311847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181349030716203009"], "created_at": "2019-10-07T23:22:11.000Z", "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "id": "1181349030716203009", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715634663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181348980808179712"], "created_at": "2019-10-07T23:22:00.000Z", "text": "algu\u00e9m me suicida odeio hist\u00f3ria", "id": "1181348980808179712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024824257195520000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348953750736896"], "created_at": "2019-10-07T23:21:53.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181348953750736896", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56003241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348798662098944"], "created_at": "2019-10-07T23:21:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181348798662098944", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3197297225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348787954040832"], "created_at": "2019-10-07T23:21:14.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "id": "1181348787954040832", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176718813716520961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181348692768505857"], "created_at": "2019-10-07T23:20:51.000Z", "text": "Gente se n\u00e3o eu aparecer amanh\u00e3 eh pq minha fam\u00edlia me matou \ud83d\ude05- s\u00f3 pra dizer q amo vcs gente \u2764\ufe0f, at\u00e9 o c\u00e9u (no caso de alguns k)", "id": "1181348692768505857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130809295396855809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348400970772480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:19:41.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181348400970772480", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944814916787232768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181348393672679424"], "created_at": "2019-10-07T23:19:40.000Z", "text": "RT @Andrey95784816: Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180808873571180544"}], "id": "1181348393672679424", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943563855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348281093369856"], "created_at": "2019-10-07T23:19:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181348281093369856", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272804505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KeilaPaixo3", "id": "1173713689196847105"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181348276710334464"], "created_at": "2019-10-07T23:19:12.000Z", "text": "@KeilaPaixo3 @jairbolsonaro Investigue de forma legal \nSe o Fl\u00e1vio Bolsonaro cometeu crime que seja preso, perca mandato\nPor mim corrup\u00e7\u00e3o tinha que ser julgado como:\n\"Assaltou um banco, trocou tiros com a pol\u00edcia e matou inocentes na fulga\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181325673736134656"}], "id": "1181348276710334464", "in_reply_to_user_id": "1173713689196847105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174444952551600129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181348240022790145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:19:03.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181348240022790145", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267317475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347954868854785"], "created_at": "2019-10-07T23:17:55.000Z", "text": "Trist\u00e3o com o bglh de mizinho, tirou a pr\u00f3pria vida, ultima vez q vi ele parecia feliz \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nvai com Deus meu amigo, aonde voc\u00ea estivesse fica em paz", "id": "1181347954868854785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102056466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347798198968320"], "created_at": "2019-10-07T23:17:18.000Z", "text": "@benebarbosa_mvb Isso \u00e9 f\u00e1cil responder... ele usaria uma faca... faca se compra em qualquer lugar!!  Foi uma faca que quase matou o nosso Capit\u00e3o \n Bolsonaro.  As pessoas falam cada asneira!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181190621043798017"}], "id": "1181347798198968320", "in_reply_to_user_id": "60957484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082298799467433984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347786895306754"], "created_at": "2019-10-07T23:17:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181347786895306754", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251499452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347738102964225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:17:03.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181347738102964225", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816342186757332992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347690820640773"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:16:52.000Z", "text": "@canalN_ PORQUE RESALTA \"MANIFESTANTES IND\u00cdGENAS\"\n\u00bfNO SON ECUATORIANOS?\nO SON CIUDADANOS DE CUARTA CATEGOR\u00cdA COMO DEC\u00cdA EL COBARDE SUICIDA ALAN GARC\u00cdA.\nMUY MAL LA DISCRIMINACI\u00d3N DE CANAL \"N\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181345085495152640"}], "id": "1181347690820640773", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347651419328512"], "created_at": "2019-10-07T23:16:43.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181347651419328512", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995458964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347523769683969"], "created_at": "2019-10-07T23:16:12.000Z", "text": "Que final lindo, obrigada por n\u00e3o ter me decepcionado. Achei que ia chorar horrores\n\nEu at\u00e9 chorei, mas foi por saber que n\u00e3o tem mais e aquelas cenas do elenco se despedindo da gente nos cr\u00e9ditos me matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181347158408273923"}], "id": "1181347523769683969", "in_reply_to_user_id": "1124431568498515969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124431568498515969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347486016901120"], "created_at": "2019-10-07T23:16:03.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181347486016901120", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266673752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347446993166337"], "created_at": "2019-10-07T23:15:54.000Z", "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "id": "1181347446993166337", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2703370187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347394912444416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:15:41.000Z", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "id": "1181347394912444416", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923309941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347306748223488"], "created_at": "2019-10-07T23:15:20.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181347306748223488", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080802404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347162304794624"], "created_at": "2019-10-07T23:14:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181347162304794624", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074476042398650368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "Soco"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/iDR33GZbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gui_Gomess/status/1181340184337666049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDR33GZbbz", "media_key": "3_1181340168520904705"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181347063222681603"], "created_at": "2019-10-07T23:14:22.000Z", "text": "RT @_Gui_Gomess: Soco suicida\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e https://t.co/iDR33GZbbz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181340184337666049"}], "id": "1181347063222681603", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959405410485784576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346976274755584"], "created_at": "2019-10-07T23:14:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181346976274755584", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264168536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181346956632829959"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lacerdamarcio", "id": "93619666"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:13:57.000Z", "text": "@lacerdamarcio @AbrahamWeint ou se quer fumar algo q nunca matou ningu\u00e9m na hist\u00f3ria da humanidade, qual o sentido de proibir n\u00e3o \u00e9 mesmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181179299853934593"}], "id": "1181346956632829959", "in_reply_to_user_id": "93619666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738451807161176064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Zenon"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "B.H"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "BAITAAMIGOS"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "BAITAAMIGOS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181346871744315394"], "created_at": "2019-10-07T23:13:37.000Z", "text": "Zenon \u00f1 e \u00eddolo atoa,  matou a charada,se fosse a m\u00e3o,  o corpo do B.H tava a frente ent\u00e3o impedido e pronto #BAITAAMIGOS", "id": "1181346871744315394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957289875597922304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5755, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181346865167646721"], "created_at": "2019-10-07T23:13:35.000Z", "text": "Alejandro supostamente matou o Fl\u00e1vio por conta de ci\u00fames aaaaa irm\u00e3o vai tomar no cu n\u00e9 se tu quer viver em Manaus tem que ter maturidade p ver o boy c outro (a) se n tu t\u00e1 fdd", "id": "1181346865167646721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1055372890345033728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346813963636738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InterestingSci1", "id": "1069502738332033024"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:13:23.000Z", "text": "@InterestingSci1 Un suicida..!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181171127269416961"}], "id": "1181346813963636738", "in_reply_to_user_id": "1069502738332033024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358511800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/e6VMUbxkbx", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346804429971457"], "created_at": "2019-10-07T23:13:21.000Z", "text": "RT @d_Stark3000: PERERECA SUICIDA https://t.co/e6VMUbxkbx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181346157789929474"}], "id": "1181346804429971457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140631998014382081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346766165295104"], "created_at": "2019-10-07T23:13:12.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181346766165295104", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490664860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346624615931904"], "created_at": "2019-10-07T23:12:38.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181346624615931904", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892285144232546304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346556370472960"], "created_at": "2019-10-07T23:12:22.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181346556370472960", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130939287149654016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "MarceloCerize", "id": "414892476"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "samydana", "id": "34759495"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181346554122264576"], "created_at": "2019-10-07T23:12:21.000Z", "text": "@mossmann87 @CONSTRUTORAJAB @MarceloCerize @samydana Concordo contigo, Beto. \u00c9 diferente, parece que o cara se suicidou e a empresa al\u00e9m dessa perda teria que arcar com a perda patrimonial.  N\u00e3o achei absurdo ajudar a esposa, n\u00e3o teve nada a ver com a irresponsabilidade do esposo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181277590826258433"}], "id": "1181346554122264576", "in_reply_to_user_id": "811183245295489024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100981789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346521339564033"], "created_at": "2019-10-07T23:12:13.000Z", "text": "Mi perra casi se suicida, lloraba desesperada y se quiso tirar de la ventana de la camioneta solo porque me baj\u00e9 a un negocio 2 segundos\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1181346521339564033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1103425382764679168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroCDMX"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "MNTVC"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/N72VKuOg62", "expanded_url": "https://bit.ly/2LUvS8j", "display_url": "bit.ly/2LUvS8j"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sLDESZAAbG", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1181346443870769154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLDESZAAbG", "media_key": "3_1181346439609421831"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "MetroCDMX"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "MNTVC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346443870769154"], "created_at": "2019-10-07T23:11:55.000Z", "text": "\u2702\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\ude91Detienen a suicida con tijeras en el #MetroCDMX https://t.co/N72VKuOg62 #MNTVC https://t.co/sLDESZAAbG", "id": "1181346443870769154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104315704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181346172482543617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:10:50.000Z", "text": "@jrguzzofatos S\u00e3o quase 200 por dia...nem no Vietn\u00e3 em 20 anos de guerra, n\u00e3o se matou assim.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181336912331788289"}], "id": "1181346172482543617", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "123887939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/e6VMUbxkbx", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346157789929474"], "created_at": "2019-10-07T23:10:47.000Z", "text": "PERERECA SUICIDA https://t.co/e6VMUbxkbx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181345730772049920"}], "id": "1181346157789929474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736195049705328641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346131625828352"], "created_at": "2019-10-07T23:10:40.000Z", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "id": "1181346131625828352", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876646433155416064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/auWS7PbHRB", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1181153299694850048", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181345931473625095"], "created_at": "2019-10-07T23:09:53.000Z", "text": "No meu pr\u00e9dio uma mulher (que n\u00e3o morava l\u00e1) se trancou no banheiro, pulou pelo vitro e \"se suicidou\".\nO dono do apartamento (que estava no local na hora) foi para a Fran\u00e7a na mesma semana e nunca mais voltou... https://t.co/auWS7PbHRB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181153299694850048"}], "id": "1181345931473625095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15648552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345757233893377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:09:11.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181345757233893377", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038508538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181345722270130177"], "created_at": "2019-10-07T23:09:03.000Z", "text": "Cara\u00ed pensa que j\u00e1 joguei bola com o menor que se matou , via quase todo dia no pr\u00e9dio , slc depress\u00e3o \u00e9 foda , s\u00f3 Deus entende Memo essas fita", "id": "1181345722270130177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "914240700492939264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181345621359419393"], "created_at": "2019-10-07T23:08:39.000Z", "text": "eu vendo o povo zuar do coringa do jared leto, fiquei curiosa...  acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra ver isso, mas to com medo de n\u00e3o entender porra nenhuma pq nunca vi esses filmes, sei nada desse povo. rs", "id": "1181345621359419393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479097754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345584596357120"], "created_at": "2019-10-07T23:08:30.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181345584596357120", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565897404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345522856218624"], "created_at": "2019-10-07T23:08:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181345522856218624", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744789572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Arendt"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Heidegger"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Benjam\u00edn"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Heidegger"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Arendt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345480371929088"], "created_at": "2019-10-07T23:08:05.000Z", "text": "Un fanfic del amor\u00edo entre Arendt y Heidegger con un tri\u00e1ngulo amoroso con Benjam\u00edn qui\u00e9n se suicida tr\u00e1gicamente luego de mantener su relaci\u00f3n en secreto (con Heidegger, no Arendt)", "id": "1181345480371929088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "116805769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181345440006070272"], "created_at": "2019-10-07T23:07:55.000Z", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "id": "1181345440006070272", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792446252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345178302464006"], "created_at": "2019-10-07T23:06:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181345178302464006", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46388482"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181345140390027264"], "created_at": "2019-10-07T23:06:44.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "id": "1181345140390027264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344867164868608"], "created_at": "2019-10-07T23:05:39.000Z", "text": "Tengo un don para que me gente gente suicida o que se autolesiona esto es increible", "id": "1181344867164868608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2828152495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344858184863745"], "created_at": "2019-10-07T23:05:37.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181344858184863745", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021893927849394177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GLavL4PsqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dainaraaaa/status/1181344221397159937", "display_url": "twitter.com/dainaraaaa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181344692321095680"], "created_at": "2019-10-07T23:04:57.000Z", "text": "Isso foi na 2\u00b0 s\u00e9rie do fundamental e dizem q ele se suicidou acho q ano retrasado https://t.co/GLavL4PsqJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181344221397159937"}], "id": "1181344692321095680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185899035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344378884886530"], "created_at": "2019-10-07T23:03:42.000Z", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "id": "1181344378884886530", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622086123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344310173798402"], "created_at": "2019-10-07T23:03:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181344310173798402", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878433403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344306315091969"], "created_at": "2019-10-07T23:03:25.000Z", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "id": "1181344306315091969", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125406516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181344027624579072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:02:19.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181344027624579072", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463042689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343980224692229"], "created_at": "2019-10-07T23:02:07.000Z", "text": "Acreditem num a assisti Esquadr\u00e3o suicida.\nT\u00f4 vendo pela primeira vez.", "id": "1181343980224692229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306578014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Bulquin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "myrunningmate_", "id": "2463397917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343757666590721"], "created_at": "2019-10-07T23:01:14.000Z", "text": "@myrunningmate_ Si pero hay q verle hasta q distancia aguanta con esos parciales suicida. Me hizo recordar a Bulquin. Marcha 21 y 42 y en los 1100 se paraba a mear. Jejejej", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181336407438172166"}], "id": "1181343757666590721", "in_reply_to_user_id": "2463397917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293822972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/DSuEde6PEA", "expanded_url": "https://twitter.com/Jero_hernandezb/status/1180652057419812865", "display_url": "twitter.com/Jero_hernandez\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343757247111169"], "created_at": "2019-10-07T23:01:14.000Z", "text": "En s\u00ed el escudron suicida es mejor que todas esas, ahora sacan esto... A DC se le dan mejor las peliculas de villanos. https://t.co/DSuEde6PEA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180652057419812865"}], "id": "1181343757247111169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186164117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343723390668800"], "created_at": "2019-10-07T23:01:06.000Z", "text": "...esa suerte si tenemos\nen nuestra izquierda suicida,\nnunca falta quien predica\ny a la vez nunca da ejemplo,\n\n\u00bfpues qu\u00e9 le vamos a hacer....?\nsi esa es nuestra triste izquierda\ny el destino es fenecer...,\nes mejor irse a la...\n\nEjem... \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343671138099200"}], "id": "1181343723390668800", "in_reply_to_user_id": "2279324496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2279324496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mnalvear", "id": "2348945065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343658957783040"], "created_at": "2019-10-07T23:00:51.000Z", "text": "RT @mnalvear: Ceguera suicida y prepotente les har\u00e1 responsables ante la historia y ante sistemas internacionales de justicia... https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181342548528381952"}], "id": "1181343658957783040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900167220143194112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343630411350017"], "created_at": "2019-10-07T23:00:44.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181343630411350017", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3334803153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343447829143553"], "created_at": "2019-10-07T23:00:00.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1181343447829143553", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077597578974375936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343419194576899"], "created_at": "2019-10-07T22:59:54.000Z", "text": "Manejo un estado de \u00e1nimo tan suicida", "id": "1181343419194576899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3203119025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/e2LgH9zMfx", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343218392276994"], "created_at": "2019-10-07T22:59:06.000Z", "text": "Mano \nSaca \nQuem gosta do trem de verdade N curte esse coringa do esquadr\u00e3o suicida pior coringa j\u00e1 feito e tosco dms https://t.co/e2LgH9zMfx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "id": "1181343218392276994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705483370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mnalvear", "id": "2348945065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343215959658496"], "created_at": "2019-10-07T22:59:05.000Z", "text": "RT @mnalvear: Ceguera suicida y prepotente les har\u00e1 responsables ante la historia y ante sistemas internacionales de justicia... https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181342548528381952"}], "id": "1181343215959658496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852937410942042113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343096300290050"], "created_at": "2019-10-07T22:58:37.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181343096300290050", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4277731582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342929224425472"], "created_at": "2019-10-07T22:57:57.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1181342929224425472", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473209256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FMlEvem9nc", "expanded_url": "https://twitter.com/xetdolol/status/1181272799752736769", "display_url": "twitter.com/xetdolol/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342922060550144"], "created_at": "2019-10-07T22:57:55.000Z", "text": "Eu estaria 0/0/1 pq se ele se matou solo  azar o dele xisde https://t.co/FMlEvem9nc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181272799752736769"}], "id": "1181342922060550144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4675399046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342725041479682"], "created_at": "2019-10-07T22:57:08.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181342725041479682", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186132739"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181342697749172227"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BagnascoCarlo", "id": "3298882251"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:57:02.000Z", "text": "@BagnascoCarlo Vero; ma i 49 milioni erano soldi regolarmente percepiti dal finanziamento pubblico e  vengono restituiti a rate; i 100 milioni li paghiamo noi. Non chiedo dei 17 miliardi del Monte dei Paschi di Siena e del \"suicida\" Davide Rossi...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181340716754198528"}], "id": "1181342697749172227", "in_reply_to_user_id": "3298882251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "479645115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342675603202048"], "created_at": "2019-10-07T22:56:56.000Z", "text": "Que suicida ten\u00e9s q ser para andar en bici sin luces a esta hs", "id": "1181342675603202048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "502265542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342577267810304"], "created_at": "2019-10-07T22:56:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181342577267810304", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87160423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342574684053505"], "created_at": "2019-10-07T22:56:32.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181342574684053505", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327428555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0d1Yu2Qok6", "expanded_url": "https://twitter.com/xzeg/status/1180488768375140352", "display_url": "twitter.com/xzeg/status/11\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342548528381952"], "created_at": "2019-10-07T22:56:26.000Z", "text": "Ceguera suicida y prepotente les har\u00e1 responsables ante la historia y ante sistemas internacionales de justicia... https://t.co/0d1Yu2Qok6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180488768375140352"}], "id": "1181342548528381952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2348945065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342415925448704"], "created_at": "2019-10-07T22:55:54.000Z", "text": "3 - A\u00ed me vem Esquadr\u00e3o Suicida, com uma das piores edi\u00e7\u00f5es, me apresenta um Coringa bosta e c\u00eas jogam tudo a culpa no ator por base em caracteriza\u00e7\u00e3o ESQUECENDO que quem MONTOU ele n\u00e3o foi o Leto, mas sim TODA A WARNER. C\u00caS J\u00c1 VIRAM A CARREIRA DO LETO NO CINEMA? AH T\u00c1 +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181342407784312832"}], "id": "1181342415925448704", "in_reply_to_user_id": "45543670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45543670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7786, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342407784312832"], "created_at": "2019-10-07T22:55:52.000Z", "text": "2- Todo mundo sabe aqui que a Warner fez um marketing fodido em cima de Esquadr\u00e3o Suicida, por cima do Coringa, pensamos uma coisa, recebemos outra decepcionante. Mas povo esquece q o trabalho final n\u00e3o depende s\u00f3 do ator. \u00c9 est\u00fadio, \u00e9 dire\u00e7\u00e3o, \u00e9 roteiro, \u00e9 edi\u00e7\u00e3o. +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181342405506801664"}], "id": "1181342407784312832", "in_reply_to_user_id": "45543670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45543670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DVmr98NHN9", "expanded_url": "https://twitter.com/xSkade_/status/1181342392072511488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVmr98NHN9", "media_key": "3_1181342375798546432"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DVmr98NHN9", "expanded_url": "https://twitter.com/xSkade_/status/1181342392072511488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVmr98NHN9", "media_key": "3_1181342379447656450"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ieWqE2O0ik", "expanded_url": "https://twitter.com/akxolotl_game/status/1181254487849291777", "display_url": "twitter.com/akxolotl_game/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342392072511488"], "created_at": "2019-10-07T22:55:49.000Z", "text": "2017     vs     2019\nGane peso y perdi pelo.\nEl sue\u00f1o de cualquier suicida. https://t.co/DVmr98NHN9 https://t.co/ieWqE2O0ik", "id": "1181342392072511488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726217312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342286724120577"], "created_at": "2019-10-07T22:55:24.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181342286724120577", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470939227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "mirinho"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lettelless", "id": "726238408314609664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342242642038784"], "created_at": "2019-10-07T22:55:13.000Z", "text": "RT @lettelless: s\u00e1bado o mirinho estava na minha festa, ontem no pagode e logo depois que chega em casa se suicida. Como isso?????? n\u00e3o agu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181183008495329281"}], "id": "1181342242642038784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512786267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342191874121729"], "created_at": "2019-10-07T22:55:01.000Z", "text": "@marata3101 Pior \u00e9 que ningu\u00e9m matou Hitler, ele se matou em 1945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181341162810019840"}], "id": "1181342191874121729", "in_reply_to_user_id": "950797578605654016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882294070479130625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342144524668929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ro_mOlS", "id": "975136719967309824"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LeaoOpressor", "id": "3381981081"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:54:50.000Z", "text": "RT @Ro_mOlS: @LeaoOpressor Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco p baralho. Vulgo \"Coringa funkeiro\".", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181031923013042176"}], "id": "1181342144524668929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184116538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342129337053184"], "created_at": "2019-10-07T22:54:46.000Z", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "id": "1181342129337053184", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289912643"}, {"geo": {"place_id": "52ea03e154c46bcb"}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HnzUHga3wt", "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermemattia/status/1181337543733846017", "display_url": "twitter.com/guilhermematti\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342077742915589"], "created_at": "2019-10-07T22:54:34.000Z", "text": "O chocante caso do rapaz que se matou por conta de uma l\u00e2mpada queimada.\n\nAmanh\u00e3, no linha direta. https://t.co/HnzUHga3wt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181337543733846017"}], "id": "1181342077742915589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335709158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedrorodrigzriv", "id": "196656049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341823685419010"], "created_at": "2019-10-07T22:53:33.000Z", "text": "@Pedrorodrigzriv vi el trailer y no me molo... aunque la vere. la que espero es el escuadron suicida 2.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181340903753093120"}], "id": "1181341823685419010", "in_reply_to_user_id": "196656049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55804875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341774209376256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:53:21.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181341774209376256", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892555019723169792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181341557435387905"], "created_at": "2019-10-07T22:52:30.000Z", "text": "inclusive eu comi um total de v\u00e1rios nd hoje, sou suicida? n\u00e3o, minha garganta t\u00e1 totalmente fechada n da \ud83e\udd74\ud83d\ude2b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181338680864182275"}], "id": "1181341557435387905", "in_reply_to_user_id": "832323442271727616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832323442271727616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BBetxLBsiU", "expanded_url": "https://twitter.com/IbaiLlanos/status/1181325957854121984", "display_url": "twitter.com/IbaiLlanos/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341540708433924"], "created_at": "2019-10-07T22:52:26.000Z", "text": "si no se suicida antes, claro https://t.co/BBetxLBsiU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181325957854121984"}], "id": "1181341540708433924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1136031934914682880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341538372247553"], "created_at": "2019-10-07T22:52:25.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181341538372247553", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866887094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341138055237638"], "created_at": "2019-10-07T22:50:50.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181341138055237638", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390390209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341125191327744"], "created_at": "2019-10-07T22:50:47.000Z", "text": "Se puede faltar por depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida?", "id": "1181341125191327744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327758837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181341122255343616"], "created_at": "2019-10-07T22:50:46.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181341122255343616", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310776826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340912154071041"], "created_at": "2019-10-07T22:49:56.000Z", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "id": "1181340912154071041", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598495660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "aves de presa"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "birds id prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yuluga", "id": "55804875"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340903753093120"], "created_at": "2019-10-07T22:49:54.000Z", "text": "@Yuluga Tenemos un nuevo spin off de Harley Quinn para el a\u00f1o que viene llamada \"aves de presa\" (birds id prey) que es continuista con escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181339969786437634"}], "id": "1181340903753093120", "in_reply_to_user_id": "55804875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196656049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340902415056897"], "created_at": "2019-10-07T22:49:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181340902415056897", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798589119907713024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181340802938740738"], "created_at": "2019-10-07T22:49:30.000Z", "text": "Um menino de 15 anos se matou hj e semana passada uma garota de 13 anos tentou suic\u00eddio! \u00c9 preciso falar com nossos jovens de maneira eficaz!", "id": "1181340802938740738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848626152231010304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Wrestler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iamjaywalker", "id": "135644895"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181340693635239942"], "created_at": "2019-10-07T22:49:04.000Z", "text": "@iamjaywalker Reminds me of the indie match I saw last year. Wrestler attempted over the top rope suicida. Caught his foot on the rope. Gashed his head on floor below. Somehow folks asked me how bad it looked. Saw the kids skull. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u201cLooks alright....\u201d\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f what could I say? \ud83d\ude01", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181327046414389249"}], "id": "1181340693635239942", "in_reply_to_user_id": "135644895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069611313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340367502880768"], "created_at": "2019-10-07T22:47:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181340367502880768", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16658243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340349966536704"], "created_at": "2019-10-07T22:47:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181340349966536704", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195404691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340190914334721"], "created_at": "2019-10-07T22:47:04.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181340190914334721", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167161764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Soco"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/iDR33GZbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gui_Gomess/status/1181340184337666049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDR33GZbbz", "media_key": "3_1181340168520904705"}]}, "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340184337666049"], "created_at": "2019-10-07T22:47:02.000Z", "text": "Soco suicida\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e https://t.co/iDR33GZbbz", "id": "1181340184337666049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "4877991981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181339920234881026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caslu762", "id": "2727646907"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:45:59.000Z", "text": "@caslu762 A filha n\u00e3o se matou, mataram ela tonto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181334531565133824"}], "id": "1181339920234881026", "in_reply_to_user_id": "2727646907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2329227583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Wendel04612554", "id": "1173994114049871873"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "marcelovv", "id": "72538955"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181339907781996544"], "created_at": "2019-10-07T22:45:56.000Z", "text": "RT @Wendel04612554: @marcelovv @jairbolsonaro E o Celso Daniel, quem ser\u00e1 que matou ?\nE o ministro do STF morto no avi\u00e3o ?\nE os policiais m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179350144166322178"}], "id": "1181339907781996544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339825020063746"], "created_at": "2019-10-07T22:45:37.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181339825020063746", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314286835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339810503548928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:45:33.000Z", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "id": "1181339810503548928", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430242073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/aVIANJj9SQ", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAGOLIBERTARIO/status/1181290478144299009", "display_url": "twitter.com/OMAGOLIBERTARI\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181339677053337600"], "created_at": "2019-10-07T22:45:01.000Z", "text": "acho q ele se suicidou sabe \ud83e\udd14 https://t.co/aVIANJj9SQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181290478144299009"}], "id": "1181339677053337600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974763084547010560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339558757240832"], "created_at": "2019-10-07T22:44:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181339558757240832", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059091561206738945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Shildt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelibo0507", "id": "225903726"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339134536880130"], "created_at": "2019-10-07T22:42:52.000Z", "text": "@Angelibo0507 Pero Shildt es un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181338213820096512"}], "id": "1181339134536880130", "in_reply_to_user_id": "225903726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47688474"}, {"geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339082728886273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fgatea10", "id": "1087907970904719360"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:42:40.000Z", "text": "@fgatea10 Que suicida man", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181321624597024768"}], "id": "1181339082728886273", "in_reply_to_user_id": "1087907970904719360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "149306890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eDmOU1sFnC", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338977032384512"], "created_at": "2019-10-07T22:42:14.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/eDmOU1sFnC", "id": "1181338977032384512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139051002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181338919868215296"], "created_at": "2019-10-07T22:42:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181338919868215296", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1844947776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181338764674768896"], "created_at": "2019-10-07T22:41:24.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181338764674768896", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324424287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338355512033280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:39:46.000Z", "text": "RT @luanacruzr: Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p volta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243344682459139"}], "id": "1181338355512033280", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760552301962625024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338162225963008"], "created_at": "2019-10-07T22:39:00.000Z", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "id": "1181338162225963008", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3140676250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338089467371521"], "created_at": "2019-10-07T22:38:43.000Z", "text": "Queria assistir o filme do coringa, mas at\u00e9 hoje o \u00fanico filme que eu assisti que ele aparece foi esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181338089467371521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2759129652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181338039093739520"], "created_at": "2019-10-07T22:38:31.000Z", "text": "@ximerre JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA SUICIDA SSIIIII XD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337887905910789"}], "id": "1181338039093739520", "in_reply_to_user_id": "198896055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885745103561797633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338037109821441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erasmaconha", "id": "984208992112082945"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:38:30.000Z", "text": "@erasmaconha haha sou suicida olha \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337566173421568"}], "id": "1181338037109821441", "in_reply_to_user_id": "984208992112082945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954912394282786817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337887905910789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SieteLifes", "id": "885745103561797633"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:37:55.000Z", "text": "@SieteLifes pero tu no eres un gatito suicida pes ctm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337498376650752"}], "id": "1181337887905910789", "in_reply_to_user_id": "885745103561797633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198896055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337855693643776"], "created_at": "2019-10-07T22:37:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181337855693643776", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146902498529173505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337665414803456"], "created_at": "2019-10-07T22:37:02.000Z", "text": "Mi amiga dijo que vamos a hacer un escape en la muestra.... el suicida ! Ok  me despido amigos! Jajaja", "id": "1181337665414803456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360961989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337484602597378"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:36:19.000Z", "text": "RT @21tipsdepresion: @biatadiaz @Aslan_Rojo Signos de alarma de conducta suicida: \nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00fa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332235137486848"}], "id": "1181337484602597378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331408083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337353698398208"], "created_at": "2019-10-07T22:35:47.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "id": "1181337353698398208", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883189569801289729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337317148987392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:35:39.000Z", "text": "RT @Ekeko66: @YeniVilcatoma2 @MininterPeru A otro con ese cuento miserable. Cuidado @MininterPeru que esta persona quiera emular al suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181276524390936578"}], "id": "1181337317148987392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GxfGZK4GKl", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteHbo/status/1181337009278914560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxfGZK4GKl", "media_key": "16_1181337000370196481"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181337009278914560"], "created_at": "2019-10-07T22:34:25.000Z", "text": "foi a\u00ed que ela quase se matou de estudar e conseguiu entrar na escola. https://t.co/GxfGZK4GKl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181336436605362177"}], "id": "1181337009278914560", "in_reply_to_user_id": "1181325687094939648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181325687094939648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/N9zwdTiFPm", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/mundo/estudo-confirma-que-hitler-morreu-em-1945-segundo-analises-de-seus-dentes/", "display_url": "exame.abril.com.br/mundo/estudo-c\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336990220001281"], "created_at": "2019-10-07T22:34:21.000Z", "text": "@underlineMila Algu\u00e9m fala pra ela que Hitler se matou?\nhttps://t.co/N9zwdTiFPm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "id": "1181336990220001281", "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896185067101462528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336880727478273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yuta__q", "id": "1162134792047140865"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:33:55.000Z", "text": "@yuta__q solo xfa cu\u00eddate que luego tu hermano sufre problemas dw amor y se suicida!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181336683159212033"}], "id": "1181336880727478273", "in_reply_to_user_id": "1162134792047140865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118090480506609664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336800335421440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:33:36.000Z", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "id": "1181336800335421440", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006444295979786240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4878, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ladygraeme", "id": "1186418067053694982"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336767162703877"], "created_at": "2019-10-07T22:33:28.000Z", "text": "@ladygraeme Quem matou a Feyre se pronuncie pra eu cancelar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335904109113351"}], "id": "1181336767162703877", "in_reply_to_user_id": "880754906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876374737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336670223966210"], "created_at": "2019-10-07T22:33:05.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181336670223966210", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405869093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336615714787336"], "created_at": "2019-10-07T22:32:52.000Z", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "id": "1181336615714787336", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1595537318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/AOWHBHkvpU", "expanded_url": "https://twitter.com/artspacies/status/1180703284207738881", "display_url": "twitter.com/artspacies/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336401889124352"], "created_at": "2019-10-07T22:32:01.000Z", "text": "pena que n\u00e3o matou ou deixou sequela :(((\n\nse eu tivesse condi\u00e7\u00f5es ia hoje mesmo jogar a primeira cadeira que eu visse em todo mundo que me incomodava em 2009 https://t.co/AOWHBHkvpU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180703284207738881"}], "id": "1181336401889124352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093523676417441792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336324265119744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kimtaehwungzs", "id": "804107591857139717"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:31:42.000Z", "text": "@kimtaehwungzs @Amandaribl Q fada se vc matou tds com sua perfei\u00e7ao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181332142200152064"}], "id": "1181336324265119744", "in_reply_to_user_id": "804107591857139717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837485301421510656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336261266739203"], "created_at": "2019-10-07T22:31:27.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181336261266739203", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4273224135"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mTPGcobYOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/digosantos1989/status/1181336185362436096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTPGcobYOZ", "media_key": "3_1181336181772050438"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336185362436096"], "created_at": "2019-10-07T22:31:09.000Z", "text": "Resumindo: @Anitta ama Hitler ( observa\u00e7\u00e3o: Ele se matou) https://t.co/mTPGcobYOZ", "id": "1181336185362436096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2739978028"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336135487893505"], "created_at": "2019-10-07T22:30:57.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe?", "id": "1181336135487893505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176294104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336107692244992"], "created_at": "2019-10-07T22:30:50.000Z", "text": "RT @ineedacarradio: o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180956804655828993"}], "id": "1181336107692244992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088962186347757568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336079380680706"], "created_at": "2019-10-07T22:30:44.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181336079380680706", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3147288755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336034946277377"], "created_at": "2019-10-07T22:30:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181336034946277377", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3460900883"}], "includes": {"users": [{"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Guanajuatourist", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 638, "tweet_count": 3897, "listed_count": 10}, "username": "Guanajuatourist", "id": "757336735097380864"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}, {"verified": false, "name": "pereira 0 animo p ideia torta", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 749, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "username": "_phpereira", "id": "433478658"}, {"verified": false, "name": "memes futebolisticos. - vito", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}, {"location": "San Martin, Peru", "verified": false, "name": "Erick Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "username": "ErickCh46907533", "id": "892831277476347904"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "wallaby way", "verified": false, "name": "ruan", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 313, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "username": "JonFelipe01", "id": "765203359687213056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"location": "Argentina- Entre Rios", "verified": false, "name": "Karly", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 369, "tweet_count": 127451, "listed_count": 22}, "username": "KarlaLagerfield", "id": "150669115"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Facundo Dell Aqua", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 905, "tweet_count": 151378, "listed_count": 71}, "username": "llevamoselfuego", "id": "544800980"}, {"location": "el mejor pa\u00eds del mundo.", "verified": false, "name": "belu.", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 174, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "username": "bitterbelu", "id": "180168642"}, {"location": "San Fernando.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 342, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}, "username": "maguchis97", "id": "1216835294"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Ony", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 45, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}, "username": "ImperadoDaPinga", "id": "710231504635428864"}, {"verified": false, "name": "m\u0105ki \ud83e\udd8b |", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 1309, "tweet_count": 37324, "listed_count": 32}, "username": "makisunn", "id": "2770025215"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970587, "following_count": 83, "tweet_count": 738853, "listed_count": 6911}, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}, {"verified": false, "name": "andressinha", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 256, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}, "username": "andrss_a", "id": "797482234194366465"}, {"location": "Per\u00fa \u2665", "verified": false, "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}, "username": "Paz07088742", "id": "754315483"}, {"location": "Surquillo, Peru", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4975, "tweet_count": 34666, "listed_count": 1}, "username": "Jorge_Alberto36", "id": "987371563329572865"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "dL", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 186, "tweet_count": 187009, "listed_count": 5}, "username": "dgolopez_", "id": "766031612098347008"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "spooky jojo", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3644, "tweet_count": 135423, "listed_count": 40}, "username": "cinamogirl", "id": "573937790"}, {"location": "177A Bleecker Street", "verified": false, "name": "lena shelby", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 746, "tweet_count": 18176, "listed_count": 13}, "username": "OB1DJARIN", "id": "962339978616418305"}, {"location": "\ud835\udc38\ud835\udcc1\ud835\udcb6/\ud835\udc9f\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "verified": false, "name": "\uff65\uff9f\u2727*:\uff65\uff9f\ud835\udc3b\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \uff65\uff9f\u2727*:\uff65\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 107, "tweet_count": 29352, "listed_count": 0}, "username": "__misfortune__", "id": "2906966669"}, {"location": "Cuba", "verified": false, "name": "Revista Pionero", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 877, "tweet_count": 1155, "listed_count": 4}, "username": "revistapionero", "id": "775381885526564864"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1394, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "username": "biacavalry", "id": "892458319486611456"}, {"location": "Everywhere", "verified": false, "name": "Alexandra Lewandowski", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 887, "tweet_count": 196910, "listed_count": 43}, "username": "AlexandraRuiz3", "id": "117430787"}, {"location": "sherlock holmes", "verified": false, "name": "nah skydottir", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1334, "tweet_count": 53502, "listed_count": 19}, "username": "downeywars", "id": "1140631998014382081"}, {"location": "honey \u00d7 polca \u00d7 sports \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "gabs \ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1032, "tweet_count": 154455, "listed_count": 14}, "username": "polcaria", "id": "798705210139021312"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 256, "tweet_count": 13650, "listed_count": 0}, "username": "taamicrisst", "id": "1028626148874493952"}, {"location": "061", "verified": false, "name": "Licy \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}, {"verified": false, "name": "@alviair \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 3990, "tweet_count": 57566, "listed_count": 22}, "username": "alviair", "id": "617135758"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"location": "Na sua", "verified": false, "name": "xofanamaiarinha", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 879, "tweet_count": 28345, "listed_count": 0}, "username": "GehMayaraa", "id": "713160359641804800"}, {"location": "L'ARMA-Bienvenidos.", "verified": false, "name": "Juan-XIXON", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 23528, "listed_count": 6}, "username": "cuquibienzobas", "id": "2499906815"}, {"location": "CCS, Vzla.", "verified": false, "name": "DKDnte70", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1116, "tweet_count": 7014, "listed_count": 1}, "username": "DKDnte70", "id": "2157647317"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "username": "FueraCloset_AC", "id": "272138383"}, {"location": "Castro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd31\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 709, "tweet_count": 16914, "listed_count": 0}, "username": "Dmarques669", "id": "3292848558"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Xant", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 478, "tweet_count": 10972, "listed_count": 2}, "username": "eduxant1", "id": "2778381997"}, {"location": "Madrid - World", "verified": false, "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}, {"verified": false, "name": "bru don\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 356, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}, "username": "spbrufc", "id": "1080905356577071105"}, {"location": "Vargem Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "raybrum\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 201, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "username": "rayanebrumc", "id": "941418014909616129"}, {"location": "Alicante Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nuriapat", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2804, "tweet_count": 92786, "listed_count": 20}, "username": "NNuriapat", "id": "2511147971"}, {"verified": false, "name": "car: los", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 454, "tweet_count": 22803, "listed_count": 1}, "username": "CarlosEoq", "id": "4728251901"}, {"verified": false, "name": "FADINHA", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 116, "tweet_count": 6593, "listed_count": 0}, "username": "CataLascuran", "id": "1130130621702004738"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 222, "tweet_count": 267739, "listed_count": 10}, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}, {"location": "\ud83e\uddb7\ud83e\ude78", "verified": false, "name": "iru", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1800, "tweet_count": 31816, "listed_count": 3}, "username": "venus6doom", "id": "2932607194"}, {"verified": false, "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 208, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "username": "_cccandela", "id": "4815020848"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Khal Loppes", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "pewskipper", "id": "1181198512136032257"}, {"verified": true, "name": "DC", "public_metrics": {"followers_count": 5199759, "following_count": 603, "tweet_count": 53115, "listed_count": 13478}, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "joy boy", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 552, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "username": "Erick_Morais03", "id": "3380717387"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122429, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "name": "@NoFascistoide19", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 509, "tweet_count": 9364, "listed_count": 1}, "username": "NoFascistoide19", "id": "2382663373"}, {"location": "Upata + Guayana + Venezuela", "verified": false, "name": "Manuel Figuera 8K", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Cassa", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 568, "tweet_count": 103932, "listed_count": 7}, "username": "LuizGMCassa", "id": "2739091013"}, {"verified": false, "name": "Luis_R_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}, "username": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "verified": false, "name": "carol roquel", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 420, "tweet_count": 27926, "listed_count": 0}, "username": "larr0c", "id": "4254861172"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "El Negro \ud83d\udc22\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 531, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "username": "SoyNegroBello", "id": "257970498"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "UCAB", "public_metrics": {"followers_count": 204973, "following_count": 423, "tweet_count": 83439, "listed_count": 848}, "username": "enlaucab", "id": "50366308"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n \u25b6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 253, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "username": "Juanse119", "id": "186916285"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "xeno TEMOS LIVES AGORA", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 542, "tweet_count": 31923, "listed_count": 3}, "username": "xenomorphzoid", "id": "1103435809162649600"}, {"location": "Boston, MA", "verified": false, "name": "\u023a\u0142\u0142\u023an", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 4968, "tweet_count": 20599, "listed_count": 2}, "username": "cybersxcx", "id": "2626652461"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "verified": false, "name": "Patrick 13", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "username": "pattmab", "id": "334870586"}, {"location": "Hogwarts | Hufflepuff", "verified": false, "name": "Palomita. | Kid!Au\u00ac 8.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "username": "avequerenacio", "id": "1164520446131417088"}, {"verified": false, "name": "Escayola", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 337, "tweet_count": 21395, "listed_count": 5}, "username": "Rosita__5", "id": "147797834"}, {"location": "Hope World ", "verified": false, "name": "mono.", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 937, "tweet_count": 40625, "listed_count": 2}, "username": "dmgalaxies", "id": "2523371929"}, {"location": "Asgard", "verified": false, "name": "Fernanda Malo", "public_metrics": {"followers_count": 46595, "following_count": 1598, "tweet_count": 46212, "listed_count": 194}, "username": "FuzzOficial", "id": "71697782"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "@alannaserafim", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 455, "tweet_count": 74494, "listed_count": 3}, "username": "AlannaSerafim", "id": "372973328"}, {"verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 760, "tweet_count": 71105, "listed_count": 16}, "username": "copycarol", "id": "96681465"}, {"verified": false, "name": "Ro \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 222, "tweet_count": 63935, "listed_count": 1}, "username": "MarquezRocioA", "id": "513967941"}, {"location": "111", "verified": false, "name": "juli !\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 66, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "username": "julimarrquez", "id": "902271841368236037"}, {"location": "Charqueadas, Brasil", "verified": false, "name": "Nanda \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 494, "tweet_count": 14196, "listed_count": 0}, "username": "fehPSouza", "id": "3337593507"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 961, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "username": "AlbarelBruno", "id": "889276418051518464"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"location": "Salamanca, Spain", "verified": false, "name": "Steph \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 711, "tweet_count": 84678, "listed_count": 14}, "username": "stephzamsan", "id": "159194303"}, {"location": "Maracana\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd4 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfee\ud835\udfef \ud83e\udd81\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 4250, "tweet_count": 32331, "listed_count": 4}, "username": "cavalinhodofec_", "id": "163478701"}, {"location": "Fortaleza - Brasil", "verified": false, "name": "M\ud83c\udd70teus - O Nordeste \u00e9 Lula!\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1428, "tweet_count": 106377, "listed_count": 7}, "username": "mateusmmarques", "id": "314671720"}, {"location": "Sab\u00e1udia", "verified": false, "name": "\u1d0a \u1d00 \u0262 \u1d07 \u029f s \u1d0b \u026a", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 313, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "username": "vh_jagelski", "id": "547024837"}, {"verified": false, "name": "shh", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 733, "tweet_count": 43696, "listed_count": 3}, "username": "Letriciahh", "id": "155691066"}, {"location": "Dubai - Emirados \u00c1rabes", "verified": false, "name": "Hermes", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1017, "tweet_count": 29219, "listed_count": 1}, "username": "lucxsnunes", "id": "4249924101"}, {"location": "Rj ", "verified": false, "name": "Th", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 997, "tweet_count": 19381, "listed_count": 0}, "username": "LcMarinho_crf", "id": "987131064039690241"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "zukus", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 794, "tweet_count": 5203, "listed_count": 1}, "username": "zukus", "id": "66082591"}, {"location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "verified": false, "name": "\u261b Momentos Virales \u261b", "public_metrics": {"followers_count": 428599, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "username": "momentoviral", "id": "960526081521541120"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "milandreu", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4997, "tweet_count": 500125, "listed_count": 5}, "username": "milagros_andreu", "id": "2499702966"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "jose Luis G\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 6603, "tweet_count": 119941, "listed_count": 41}, "username": "pepito_grillo55", "id": "2279324496"}, {"verified": false, "name": "ReNan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 104, "tweet_count": 13486, "listed_count": 0}, "username": "_Renansep_", "id": "1138030390151659525"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Estrella Pinto de Z.", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1358, "tweet_count": 6738, "listed_count": 1}, "username": "estrellapinto21", "id": "62519584"}, {"verified": false, "name": "monchy", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 110, "tweet_count": 28492, "listed_count": 7}, "username": "acevedo89aa", "id": "3061368297"}, {"verified": false, "name": "Mariano Manzor", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 262, "tweet_count": 3941, "listed_count": 2}, "username": "Mmanzor2900", "id": "1004948546"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Blair do jake", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 705, "tweet_count": 82249, "listed_count": 3}, "username": "habitualgirl", "id": "2765882722"}, {"location": "ZN, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1537, "tweet_count": 15268, "listed_count": 0}, "username": "luanacruzr", "id": "1123070777878773760"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "tres espi\u00e3s de marx", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 192, "tweet_count": 12946, "listed_count": 1}, "username": "dickinthedoll", "id": "1142775960447651840"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "verified": false, "name": "David M\u00e1rquez De Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 4973, "tweet_count": 4372, "listed_count": 2}, "username": "DavidMarquezLe", "id": "902729360842653696"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Kell | Lula 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 196, "tweet_count": 11820, "listed_count": 2}, "username": "KellCarvalho__", "id": "763940000836653056"}, {"location": "Lugano county", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7EL USTED GUEVARA\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 811, "tweet_count": 15373, "listed_count": 1}, "username": "elustedguevara", "id": "195347007"}, {"location": "ZO/RJ", "verified": false, "name": "Robert", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 969, "tweet_count": 67279, "listed_count": 1}, "username": "robertsilvacrf", "id": "3815870539"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 268, "tweet_count": 17655, "listed_count": 0}, "username": "silvaaa_ju", "id": "3316214307"}, {"location": "el mundo, mundial", "verified": false, "name": "Cielito Lindo (Mar\u00eda_BONITA)", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 995, "tweet_count": 18492, "listed_count": 1}, "username": "Lmariav1", "id": "787366834580299776"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 3030, "tweet_count": 18375, "listed_count": 0}, "username": "JosManuPerVal", "id": "1076667311602438144"}, {"location": "Atlatlahucan, Morelos, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alex Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 13, "tweet_count": 51958, "listed_count": 1}, "username": "AlexGuerreroF", "id": "514629467"}, {"location": "Mi Patria Querida!!!", "verified": false, "name": "Estefano Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1634, "tweet_count": 58675, "listed_count": 1}, "username": "estefanochavez", "id": "137919280"}, {"verified": false, "name": "Gabrielly Souza", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 137, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "username": "fuckgabyyy", "id": "1121448801540169729"}, {"verified": false, "name": "vinihahaha \u02e2\u1d9c\u1da6\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1075, "tweet_count": 28902, "listed_count": 0}, "username": "vinihassan_", "id": "1017977070582935552"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 2, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "username": "user_4312", "id": "1051979363971928065"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Doblegod \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 119535, "following_count": 126, "tweet_count": 35487, "listed_count": 56}, "username": "doblecerox", "id": "333173079"}, {"location": "Donostia", "verified": false, "name": "yo-mi-me", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2348, "tweet_count": 38738, "listed_count": 11}, "username": "yomi1553", "id": "743537362613997569"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd99\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud83c\udfba", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 680, "tweet_count": 25408, "listed_count": 2}, "username": "ed_twi", "id": "127343998"}, {"verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "id": "889347416"}, {"location": "Brasil RS", "verified": false, "name": "Poeta das Estrelas", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 291, "tweet_count": 42259, "listed_count": 0}, "username": "Cesar_Poleto", "id": "66528140"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/ Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Lucy Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 210397, "following_count": 250, "tweet_count": 17797, "listed_count": 161}, "username": "lucyramos", "id": "221403798"}, {"location": "Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "verified": false, "name": "\u1d00\u01eb\u1d1c\u026a\u029f\u1d07s \u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0301\u0262\u1d1c\u1d07\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 5085, "tweet_count": 50177, "listed_count": 3}, "username": "arrobla", "id": "276610567"}, {"location": "M Norte, Distrito Federal", "verified": false, "name": "U N I Q U E \ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 567, "tweet_count": 56317, "listed_count": 9}, "username": "carol_nuts", "id": "231038116"}, {"verified": false, "name": "Yanqui", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 2352, "tweet_count": 73514, "listed_count": 13}, "username": "jeanya2", "id": "807494052"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Efem\u00e9ridesSV", "public_metrics": {"followers_count": 28254, "following_count": 1799, "tweet_count": 31169, "listed_count": 68}, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}, {"location": "Maracaju, Brasil", "verified": false, "name": "henrique ", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "STRYCK_X", "id": "3132365650"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES, Brazil", "verified": false, "name": "Giancarlo Zardo", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 342, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "username": "gzardovix", "id": "22861111"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "yury  weky", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1856, "tweet_count": 186665, "listed_count": 2}, "username": "wekyyury", "id": "2176464072"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "pereira", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 377, "tweet_count": 40925, "listed_count": 0}, "username": "julixypereira", "id": "888221367316992000"}, {"verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 183, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "username": "Stiles_003", "id": "1062852471863889920"}, {"verified": false, "name": "Seba Campos Cervera E.", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "El CA MI LO \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "username": "Negro_Camilo01", "id": "1179750816573468673"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "Matheus Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 153, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "username": "mvthin", "id": "1140795215315382273"}, {"location": "duda", "verified": false, "name": "colin", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 539, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "username": "kaauanjo", "id": "4621460129"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Brificado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}, "username": "Paulo_Briff_", "id": "989443020482367488"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dicas do Estalinho", "public_metrics": {"followers_count": 9969, "following_count": 369, "tweet_count": 17481, "listed_count": 29}, "username": "DicasEstalinho", "id": "986795980724031493"}, {"verified": false, "name": "carlos a. bahiense", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 7, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "username": "Betopoetik", "id": "1219896102"}, {"location": "corvinal ", "verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 491, "tweet_count": 235413, "listed_count": 16}, "username": "novelouca_", "id": "2184734004"}, {"verified": false, "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 78, "tweet_count": 31160, "listed_count": 0}, "username": "c4rulline", "id": "892397488510046210"}, {"verified": false, "name": "Dorothy-15", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 979, "tweet_count": 141904, "listed_count": 1}, "username": "Dorothy6015", "id": "2995721392"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Felipe\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2232, "tweet_count": 41953, "listed_count": 1}, "username": "FelipeSalasT", "id": "609766760"}, {"location": "Beverly Hills", "verified": false, "name": "M\u03b1\u0ae8\u00a1\u03b1\u0e17\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 607, "tweet_count": 12258, "listed_count": 0}, "username": "pequena_marian", "id": "1137158853655769088"}, {"location": "Pzo - Lecheria - Venezuela", "verified": false, "name": "Ender Jose", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 760, "tweet_count": 79690, "listed_count": 17}, "username": "EnderBilll", "id": "71568375"}, {"location": "itaborai RJ", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcc9 \ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udccd\u30e1\ud83e\udd87\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 431, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}, "username": "mtdex777", "id": "1091536197221011456"}, {"location": "Posadas, Misiones", "verified": false, "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude2a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 404, "tweet_count": 7375, "listed_count": 5}, "username": "CamiRevinski", "id": "2309125821"}, {"location": "Banaquist\u00e3o", "verified": false, "name": "Nubia de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 963, "tweet_count": 166638, "listed_count": 18}, "username": "nubiaoliv", "id": "91985628"}, {"location": "S\u00e3o Caetano Do Sul-SP Brasil", "verified": false, "name": "Nandosiol", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2110, "tweet_count": 49125, "listed_count": 11}, "username": "nandosiol", "id": "65773514"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Candido", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 195, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "username": "JanainaCandidoo", "id": "948898677627805696"}, {"verified": false, "name": "Gute Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 254, "tweet_count": 64609, "listed_count": 3}, "username": "guterodrigues", "id": "59535470"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "jan", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 269, "tweet_count": 92621, "listed_count": 0}, "username": "janluizo", "id": "54620495"}, {"location": "c\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "spooky ludmila \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1329, "tweet_count": 21377, "listed_count": 6}, "username": "lumiIas", "id": "1694639239"}, {"verified": false, "name": "\u03c0etro\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 351, "tweet_count": 19777, "listed_count": 0}, "username": "pietro_t20", "id": "979599602994335744"}, {"location": "rep\u00fablica das bananas", "verified": false, "name": "Lady", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 298, "tweet_count": 49219, "listed_count": 6}, "username": "nztedesco", "id": "1728993758"}, {"verified": false, "name": "@robcrema10", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 270, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}, "username": "robcrema101", "id": "1106367353678376960"}, {"location": "Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bKilljoy\ud83c\udf83\u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 555, "tweet_count": 57848, "listed_count": 2}, "username": "Helena06_08", "id": "1153152244747001856"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}, {"verified": false, "name": "kinho", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 58, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "username": "kinholuizz", "id": "1152069274048987138"}, {"location": "Mars", "verified": false, "name": "Alonso ~", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "username": "MartnPlz", "id": "2172746160"}, {"location": "Diroes", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"location": "La ciudad de la furia ", "verified": false, "name": "\u2022 \ud83d\udc9aLISA \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 315, "tweet_count": 5024, "listed_count": 2}, "username": "sofffria", "id": "224357327"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "cc", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 364, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "username": "ccandega", "id": "1439939023"}, {"verified": false, "name": "Jorge Ayestas", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 504, "tweet_count": 4984, "listed_count": 3}, "username": "JEAA01", "id": "702681715936993281"}, {"verified": false, "name": "Matigol", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 217, "tweet_count": 10448, "listed_count": 1}, "username": "MaatiCabj7", "id": "860330713"}, {"verified": false, "name": "JH", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 316, "tweet_count": 40134, "listed_count": 0}, "username": "henrique_thug69", "id": "853708637079994368"}, {"verified": false, "name": "Luis Chapa", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 386, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}, {"location": "heaven", "verified": false, "name": "hector", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 955, "tweet_count": 111395, "listed_count": 30}, "username": "uItravioIencer", "id": "2475570854"}, {"location": "Casa do Caralho", "verified": false, "name": "Arthur \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 345, "tweet_count": 22219, "listed_count": 1}, "username": "explicitdelrey", "id": "1090320578618318848"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Osmara Roque", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1008, "tweet_count": 14444, "listed_count": 2}, "username": "KindleNChill", "id": "377590012"}, {"verified": false, "name": "Elmer Hugo Mamani", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 345, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "username": "ElmerHugom", "id": "474214907"}, {"location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Gi\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8401, "following_count": 297, "tweet_count": 33323, "listed_count": 2}, "username": "gizelladc", "id": "1148568044"}, {"verified": false, "name": "FERNANDO LUCAS", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1755, "tweet_count": 91070, "listed_count": 0}, "username": "Saculto333", "id": "912686370816237568"}, {"location": " esto  em bh  so do bairro ser", "verified": false, "name": "wayne moura", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 870, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "username": "moura_wayne", "id": "1161441432911142912"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Julia Portto", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 615, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}, "username": "JAPortto", "id": "1041716442205347842"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Unmensch", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "username": "underariru", "id": "948012419900731392"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "iasmin", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 711, "tweet_count": 71569, "listed_count": 17}, "username": "iasminslopess", "id": "2233324053"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Silvina Leoni", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 258, "tweet_count": 13788, "listed_count": 2}, "username": "LeoniSilvina", "id": "1104196835915284480"}, {"location": "Neuqu\u00e9n", "verified": false, "name": "Nadia Judith M\u00e1rquez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1798, "tweet_count": 10315, "listed_count": 11}, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}, {"location": "Fortaleza, nordeste", "verified": false, "name": "lulu\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 954, "tweet_count": 98095, "listed_count": 3}, "username": "Imaniandriri", "id": "529868700"}, {"location": "Punta del Este, Uruguay", "verified": false, "name": "Mica Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 300, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "username": "MICA_JOE", "id": "851869718"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 106, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "username": "ManelSilverio__", "id": "1059851153549262849"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Rodrigo L. Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 957, "tweet_count": 17286, "listed_count": 2}, "username": "rolferreira", "id": "194627462"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Milagros \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 627, "tweet_count": 21111, "listed_count": 0}, "username": "milagross_30", "id": "97917985"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Temistocles Guerra V", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4687, "tweet_count": 27844, "listed_count": 0}, "username": "lpuriticote", "id": "91459413"}, {"location": "jjk / snk / bsd / tr ", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 333, "tweet_count": 65561, "listed_count": 5}, "username": "gigglykookoo", "id": "901218992471330820"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "yordan\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 278, "tweet_count": 86731, "listed_count": 2}, "username": "jjkatharsis", "id": "831661026391252992"}, {"location": "Porto Alegre, ZN", "verified": false, "name": "Gabriel #VOTE13", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2073, "tweet_count": 64829, "listed_count": 1}, "username": "___iamog", "id": "998678757832581120"}, {"location": "Torre del Campo, Jaen", "verified": false, "name": "Yaki_sieras", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 554, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}, "username": "manu_rc19", "id": "1578537162"}, {"location": "Resende-RJ", "verified": false, "name": "DJ Marcand", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 2805, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}, "username": "DjMarcand", "id": "2479187743"}, {"verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 519, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}, "username": "Rac13Vini", "id": "1028095321258307589"}, {"location": "BCN", "verified": false, "name": "anna maria pedro \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1573, "tweet_count": 22003, "listed_count": 68}, "username": "annetapedro", "id": "557076972"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Col\u00b7legi d'Infermeres i Infermers de BCN COIB", "public_metrics": {"followers_count": 13354, "following_count": 1295, "tweet_count": 40703, "listed_count": 217}, "username": "COIBarcelona", "id": "562958304"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Ruan.", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 3817, "tweet_count": 100827, "listed_count": 7}, "username": "RuaanZera", "id": "2832380354"}, {"location": "GRANADA-MOTRIL", "verified": false, "name": "carlitros", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1125, "tweet_count": 6562, "listed_count": 2}, "username": "carlitrostwo", "id": "257979677"}, {"verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272036, "listed_count": 95}, "username": "SigloCoahuila", "id": "2482936446"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "username": "28_robles7", "id": "494355624"}, {"location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "verified": false, "name": "Luan Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 798, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}, "username": "irmandadeLuan", "id": "951246743412334593"}, {"location": "guaruj\u00e1", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1102, "tweet_count": 93801, "listed_count": 1}, "username": "joaovwtor", "id": "823198707302731776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Davi\ud83d\udc99Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 386, "tweet_count": 10761, "listed_count": 0}, "username": "Raay152", "id": "734131829884760064"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Andrey galante #ChamaAsAmigas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 185, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}, "username": "Andrey95784816", "id": "1121514875497385986"}, {"verified": false, "name": "\u1d39\u1d34\u1d58\u1d47\u1d49\u02b3 \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 280, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "username": "MHuberB", "id": "1087066347425722368"}, {"location": "Santa Luzia", "verified": false, "name": "vitin", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1498, "tweet_count": 43528, "listed_count": 3}, "username": "_vitorsiq", "id": "888150762114699264"}, {"location": "hooneymoon av", "verified": false, "name": "brubinha", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 629, "tweet_count": 68247, "listed_count": 8}, "username": "oebrubs", "id": "3271845107"}, {"verified": false, "name": "Siglo Coahuila 06", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24017, "listed_count": 8}, "username": "SigloCoah06", "id": "2492135426"}, {"location": "Hollywoo", "verified": false, "name": "BoJack Horseman \ud83d\udeac\ud83d\udc34OUT OF CONTEXT", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 3911, "tweet_count": 32352, "listed_count": 1}, "username": "AmazingGold1", "id": "1047359243358273536"}, {"verified": false, "name": "El Pino Borer", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 45, "tweet_count": 2144, "listed_count": 2}, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}, {"verified": false, "name": "AndreiGM", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 565, "tweet_count": 3563, "listed_count": 1}, "username": "serafim_andrei", "id": "1061381217638146049"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "luca (H) mafra 13 confirma", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 300, "tweet_count": 532, "listed_count": 2}, "username": "mafra_lvca", "id": "4515353355"}, {"verified": false, "name": "Marula", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4295, "tweet_count": 111803, "listed_count": 0}, "username": "Marula89679197", "id": "1129624985432145920"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Liliana lucko", "public_metrics": {"followers_count": 10546, "following_count": 10095, "tweet_count": 76047, "listed_count": 5}, "username": "LilianaLucko", "id": "802311734149218304"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Alves", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 368, "tweet_count": 75757, "listed_count": 0}, "username": "Pedro_b777", "id": "871032458921291777"}, {"location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Godin \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 466, "tweet_count": 15806, "listed_count": 2}, "username": "kauapatrickms", "id": "954686553867063297"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 516, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}, "username": "sofiaaarb", "id": "722980697590378497"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}, {"verified": false, "name": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 191, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "username": "vitoriavasch", "id": "2971440641"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Andere \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 DTR", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 548, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "username": "lucasandere", "id": "1017985259223306241"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Yanitza Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4079, "tweet_count": 73377, "listed_count": 11}, "username": "venezuela43", "id": "271666756"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "jonny lipa \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 289, "tweet_count": 55867, "listed_count": 0}, "username": "freitasjvictor2", "id": "818319697980620801"}, {"verified": false, "name": "uma jovem senhora", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1828, "tweet_count": 37239, "listed_count": 0}, "username": "veehnunex", "id": "872105129188749313"}, {"verified": false, "name": "grey's anatomy SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 164220, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}, {"location": "Tuxpan, Veracruz", "verified": false, "name": "Meganoticias Tuxpan", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 270, "tweet_count": 32962, "listed_count": 22}, "username": "MeganoticiasTUX", "id": "701989032"}, {"location": "RJ ", "verified": false, "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 745, "tweet_count": 124266, "listed_count": 0}, "username": "willian_Santan1", "id": "3210161869"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Luis Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1421, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "username": "Luis55742188", "id": "1131894422084440064"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Ju\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 399, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "username": "juu_hanna", "id": "3951244581"}, {"location": "sjc", "verified": false, "name": "cascavel do piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 493, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}, "username": "nqueirozzz", "id": "4574958677"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "laura cachorrAna \ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 386, "tweet_count": 22719, "listed_count": 16}, "username": "xaropinhe", "id": "1099517257292623872"}, {"verified": false, "name": "Al\u00ea\u1d9c\u1d43\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2100, "tweet_count": 60050, "listed_count": 0}, "username": "Alexander_Luiz_", "id": "961278899530403840"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Majo Chamorro", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 366, "tweet_count": 16881, "listed_count": 0}, "username": "chamorro_majo", "id": "762409938"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "username": "merydurethiel_", "id": "442759919"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Candido \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1959, "tweet_count": 34713, "listed_count": 0}, "username": "hcandido99", "id": "374075812"}, {"verified": false, "name": "Pablo Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 601, "tweet_count": 25019, "listed_count": 2}, "username": "PableteP13", "id": "722441180"}, {"location": "IQUITOS", "verified": false, "name": "PMartinIQT", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1714, "tweet_count": 18240, "listed_count": 2}, "username": "cafsep", "id": "1136611469758541825"}, {"location": "Utah, USA", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 969, "tweet_count": 21672, "listed_count": 7}, "username": "Miguelangelux", "id": "145888627"}, {"location": "la concha de tu mami", "verified": false, "name": "Delgadito\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 260, "tweet_count": 14053, "listed_count": 0}, "username": "RDelgad0", "id": "960375658894581760"}, {"location": "Buenos Aires, Lanus", "verified": false, "name": "kiaritarey", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 214, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}, "username": "kiararey_", "id": "1073330348417826818"}, {"location": "\u00dfr\u03b1\u0455\u03b9l", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u15ef\u03c3\u043c\u03b1\u03b7, \u03c9\u043d\u03b5\u044f\u03b5 \u03b9s \u043c\u04af s\u03c3c\u043a ?", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1249, "tweet_count": 16741, "listed_count": 1}, "username": "WomanMySock", "id": "1159124594583834624"}, {"location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 47196, "following_count": 37750, "tweet_count": 54549, "listed_count": 36}, "username": "RoseBacellar", "id": "1042886883213279232"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "VitinCrazy\ud83c\udfcc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1062, "tweet_count": 22232, "listed_count": 0}, "username": "vitinbrbr", "id": "860283606102683651"}, {"verified": false, "name": "ellen", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 326, "tweet_count": 14237, "listed_count": 0}, "username": "kiaoraeveryone", "id": "334954558"}, {"verified": false, "name": "\u2022Leiin\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 203, "tweet_count": 16207, "listed_count": 0}, "username": "LeoGasteluu", "id": "234156026"}, {"verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 890, "tweet_count": 59968, "listed_count": 2}, "username": "bimouraa_", "id": "2322451010"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Be \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 594, "tweet_count": 8375, "listed_count": 0}, "username": "be_haber", "id": "4840389635"}, {"verified": false, "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 287, "tweet_count": 70377, "listed_count": 0}, "username": "telacos", "id": "3053315604"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Summer", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 240, "tweet_count": 10549, "listed_count": 0}, "username": "ivesummer_", "id": "903447428543733760"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}, {"verified": false, "name": "Emilia Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1105, "tweet_count": 33563, "listed_count": 0}, "username": "mila196012", "id": "1375275884"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Adriana G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 4875, "tweet_count": 73947, "listed_count": 70}, "username": "AdrianaEGomez", "id": "88992145"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Sumberaz", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 453, "tweet_count": 4906, "listed_count": 1}, "username": "EduardoSumberaz", "id": "895814807676497920"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u26a1 Presi\u00f3n Alta \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 111449, "following_count": 24, "tweet_count": 8892, "listed_count": 108}, "username": "presionalta", "id": "816008656193994753"}, {"location": "Chromatica", "verified": false, "name": "Roberto SG", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 551, "tweet_count": 13554, "listed_count": 1}, "username": "rooobertosg", "id": "774459366606909440"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "username": "Hintor4", "id": "996224549833363456"}, {"location": "Chacao Ccas. Venezuela ", "verified": false, "name": "jose g.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea.", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2873, "tweet_count": 211751, "listed_count": 21}, "username": "lalolabrador", "id": "93257168"}, {"verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 548, "tweet_count": 13440, "listed_count": 0}, "username": "jhxzn_", "id": "3939625613"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "WL \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 172, "tweet_count": 46034, "listed_count": 0}, "username": "weissguerreiro", "id": "2944598213"}, {"location": "\u00c1guas Mornas, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 224, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "username": "costabgustavo", "id": "1038163855766114305"}, {"verified": false, "name": "j.Hermi Solis", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 142, "tweet_count": 72659, "listed_count": 1}, "username": "HermiSolis", "id": "4864682211"}, {"verified": false, "name": "FLASH GORDO", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 654, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}, "username": "FLASHGORDO18", "id": "2677618759"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Gian9", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 529, "tweet_count": 30313, "listed_count": 3}, "username": "Gian_marcelo", "id": "181190989"}, {"location": "LILPEEP\u26d3\ufe0f  ", "verified": false, "name": "g\u00f3tica da deep web\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 950, "tweet_count": 23813, "listed_count": 7}, "username": "afilhadoKurtC", "id": "1034839953879064577"}, {"verified": false, "name": "Gu Mesquita \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 200, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "username": "GMesquita06", "id": "824703584050806785"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafa_Menezes \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 534, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "username": "RdS_Lodge", "id": "803676791797936128"}, {"verified": false, "name": "LUIS NATERA", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 555, "tweet_count": 70865, "listed_count": 0}, "username": "LJNP75", "id": "187313597"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}, "username": "recf_6", "id": "1110292298"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Edgardo Araya", "public_metrics": {"followers_count": 11093, "following_count": 365, "tweet_count": 11846, "listed_count": 57}, "username": "EdgardoArayaS", "id": "78932537"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Santii", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 376, "tweet_count": 71175, "listed_count": 1}, "username": "Plant_Rock18", "id": "728753493645901824"}, {"location": "Dragonstone", "verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mendes1902", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 335, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "username": "GusttavoMendes1", "id": "473103549"}, {"location": "Campinas - SP", "verified": false, "name": "JOE DEMARCHI - Economista=2022 \u00e9 22 NA CABE\u00c7A", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4764, "tweet_count": 25715, "listed_count": 0}, "username": "joedemarchi", "id": "53237445"}, {"location": "Sao Jos\u00e9 dos Campos SP", "verified": false, "name": "Mita Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 171313, "following_count": 46817, "tweet_count": 341112, "listed_count": 183}, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"verified": false, "name": "\u2153", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1083, "tweet_count": 52606, "listed_count": 0}, "username": "cademeubicporra", "id": "805571215721201665"}, {"location": "034", "verified": false, "name": "yann", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 363, "tweet_count": 9281, "listed_count": 0}, "username": "yannzera777", "id": "1037458158543880193"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "username": "julmareky", "id": "740502586696949760"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil,Planaltina", "verified": false, "name": "Camila Tamires", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 680, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "username": "camilatamires_s", "id": "4067368102"}, {"location": "Lages, Brasil", "verified": false, "name": "Escritor Joacir Dal Sotto", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 4741, "tweet_count": 10394, "listed_count": 4}, "username": "JoacirDalSotto", "id": "382253462"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1174, "tweet_count": 8099, "listed_count": 1}, "username": "Adriii8998", "id": "2382376003"}, {"location": "Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "D\u00e9sir\u00e9e Sanz\ud83d\udc6d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83c\udf97\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 4391, "tweet_count": 147335, "listed_count": 25}, "username": "DesireeSanz", "id": "106568434"}, {"location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "maria magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 549, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "username": "marilensalom", "id": "1330226947"}, {"verified": false, "name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3869, "tweet_count": 410899, "listed_count": 61}, "username": "RenZentido", "id": "71035410"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jorge A. Call\u00e1n Z.", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 947, "tweet_count": 5881, "listed_count": 8}, "username": "Jorgeandres3", "id": "209664875"}, {"verified": false, "name": "insta: thaisrosa169", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 268, "tweet_count": 96859, "listed_count": 0}, "username": "th__169", "id": "950428216329752578"}, {"verified": false, "name": "male", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 5, "tweet_count": 86286, "listed_count": 0}, "username": "spacewitch9", "id": "2932773110"}, {"verified": false, "name": "Tati - Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 656, "tweet_count": 39617, "listed_count": 7}, "username": "danacomenta", "id": "884570571299856388"}, {"verified": false, "name": "tha", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 515, "tweet_count": 52530, "listed_count": 34}, "username": "comentharios", "id": "479902630"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "corna & triste \ud83d\udc02", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 419, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "username": "srtamoreirao", "id": "2849702537"}, {"verified": false, "name": "Edher David Bermudez", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 714, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "username": "edher_bermudez", "id": "871199322980753409"}, {"location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "name": "Welquer Carvalho Oli", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 171, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "username": "Welqueroliveira", "id": "3027974340"}, {"verified": false, "name": "keki\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 185, "tweet_count": 158540, "listed_count": 3}, "username": "ketlyngrezzana", "id": "519992882"}, {"verified": false, "name": "Carlos Ernesto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2058, "tweet_count": 102061, "listed_count": 15}, "username": "CEH24", "id": "2999966418"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Tiago Ferreira Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2571, "tweet_count": 54402, "listed_count": 0}, "username": "TiagoFe32526044", "id": "1169358756687298561"}, {"location": "@recordtvoficial", "verified": true, "name": "Balan\u00e7o Geral", "public_metrics": {"followers_count": 774627, "following_count": 84, "tweet_count": 100734, "listed_count": 331}, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}, {"location": "Para Uno.", "verified": false, "name": "vani ayel\u00e9n\ud83d\udda4.", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 833, "tweet_count": 37192, "listed_count": 1}, "username": "VaniOlimpista", "id": "574697537"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a \ud835\udc85\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 195, "tweet_count": 128458, "listed_count": 63}, "username": "9ernal", "id": "83283623"}, {"location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1493, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "username": "majumannucci", "id": "279110239"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"verified": false, "name": "Ramon perera anaya", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 2938, "tweet_count": 62203, "listed_count": 11}, "username": "pereraanaya", "id": "1711004102"}, {"verified": false, "name": "Aixa", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 129, "tweet_count": 8885, "listed_count": 0}, "username": "444beatspersec", "id": "913603245209210880"}, {"verified": false, "name": "Tikis Mikis", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 796, "tweet_count": 170758, "listed_count": 10}, "username": "TikisMikicho", "id": "3317888603"}, {"verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 268, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "username": "_isaestbelle", "id": "1016365877686620160"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "jun", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}, {"verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}, "username": "Angelo87241952", "id": "1113514284665982977"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 387, "tweet_count": 21335, "listed_count": 2}, "username": "Agostina_Moyano", "id": "2982718103"}, {"location": "134340", "verified": false, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1644, "tweet_count": 52176, "listed_count": 5}, "username": "ghxstmono", "id": "1060735546497138689"}, {"verified": false, "name": "eliza", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1850, "tweet_count": 59035, "listed_count": 1}, "username": "elizaszd", "id": "1071136561729814528"}, {"location": "snap: maju_faria ", "verified": false, "name": "majuu", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 839, "tweet_count": 25301, "listed_count": 1}, "username": "maju_caetano", "id": "720617398911516672"}, {"verified": false, "name": "Lp", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 511, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "username": "liviapinke", "id": "103697299"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Louise", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 914, "tweet_count": 54503, "listed_count": 22}, "username": "louisemtm", "id": "88848453"}, {"location": "Paso de los libres, Corrientes", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 355, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}, "username": "NicoMieres1", "id": "1150061473"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddbe \u27b0 \u00b2\u2075 \u2074 ZAIN", "public_metrics": {"followers_count": 17203, "following_count": 14784, "tweet_count": 213769, "listed_count": 9}, "username": "purezayn93s", "id": "1076175236771520513"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "gbiel", "public_metrics": {"followers_count": 5638, "following_count": 988, "tweet_count": 32005, "listed_count": 2}, "username": "gabriel_alcxx", "id": "985601034"}, {"location": "Christchurch City, New Zealand", "verified": false, "name": "marollas", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 618, "tweet_count": 11319, "listed_count": 3}, "username": "hipposummxrr", "id": "1089212852370657280"}, {"verified": false, "name": "Nou l\u00e8d, nou la", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 355, "tweet_count": 49804, "listed_count": 1}, "username": "RocioMoralesAl2", "id": "1004916594412318721"}, {"location": "+505", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\u51fb", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 556, "tweet_count": 44384, "listed_count": 2}, "username": "DrunkenS0ul", "id": "930003746"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "username": "matheusqrz99", "id": "1016355037864431621"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "mex ", "verified": false, "name": "nndo", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1511, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "username": "ferxitop", "id": "108484038"}, {"verified": false, "name": "Uriel Delphinus \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 455, "tweet_count": 4465, "listed_count": 0}, "username": "LanoreMcIlvrae_", "id": "1072586117554339840"}, {"verified": false, "name": ":(", "public_metrics": {"followers_count": 6455, "following_count": 6866, "tweet_count": 23226, "listed_count": 8}, "username": "aaaaa052322", "id": "831153837524254720"}, {"verified": false, "name": "Diego.", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 150, "tweet_count": 66322, "listed_count": 2}, "username": "overdie2", "id": "2521256013"}, {"location": "Reino Unido (UK)", "verified": false, "name": "Dougie Jones \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 519, "tweet_count": 361327, "listed_count": 120}, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}, {"verified": false, "name": "Psicofarma", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 538, "tweet_count": 1724, "listed_count": 10}, "username": "Psicofarma", "id": "2699166678"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "name": "Nads & His Dead Petz", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 700, "tweet_count": 25137, "listed_count": 1}, "username": "guilherme_nadai", "id": "1089357841725562880"}, {"verified": false, "name": "Giih\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 772, "tweet_count": 10649, "listed_count": 0}, "username": "gikmotta1008", "id": "887036334766002179"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares (Madrid)", "verified": false, "name": "David Iglesias \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4762, "tweet_count": 60967, "listed_count": 30}, "username": "_davidiglesias_", "id": "295503134"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 170, "tweet_count": 10474, "listed_count": 1}, "username": "daisyaaguilar", "id": "2272294501"}, {"verified": false, "name": "\u26bd\ufe0f\u26aa\u26ab\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 300, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}, "username": "asdfghj8989", "id": "944380764401143808"}, {"verified": false, "name": "\u2640\ufe0f |March 24th 2023 |", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1036, "tweet_count": 23295, "listed_count": 4}, "username": "SwiftieBarchie1", "id": "1003270148059549696"}, {"verified": false, "name": "Alberto Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 164, "tweet_count": 50386, "listed_count": 0}, "username": "Albertovh1397", "id": "2218823732"}, {"location": "En alg\u00fan lugar", "verified": false, "name": "No soy Paquito", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 5002, "tweet_count": 90413, "listed_count": 10}, "username": "fran_morenog84", "id": "823588776287096835"}, {"location": "Xalapa, Ver.", "verified": false, "name": "Meganoticias Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 9875, "following_count": 820, "tweet_count": 32505, "listed_count": 63}, "username": "MeganoticiasXAL", "id": "326961114"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Alberto Caba", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2384, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}, "username": "albertoBarrt30", "id": "369038616"}, {"location": "Comuna Quatro e Vinte", "verified": false, "name": "prensado da flor caramelo", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1081, "tweet_count": 12884, "listed_count": 6}, "username": "comuna420", "id": "738451807161176064"}, {"location": "Lost World, Nowhere", "verified": false, "name": "Jacinto Dores Aquino R\u00eago", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 388, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "username": "rego_dolorido", "id": "1169975676222541825"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "vick do c\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 235, "tweet_count": 20008, "listed_count": 0}, "username": "Vitoria_Danny2", "id": "3402918917"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "opala", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 656, "tweet_count": 20521, "listed_count": 0}, "username": "Silvera_20", "id": "2390310546"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 189, "tweet_count": 19323, "listed_count": 0}, "username": "jotateesse", "id": "241219467"}, {"location": "BAURU-SP", "verified": false, "name": "JOSEFS.FILHO OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1760, "tweet_count": 37876, "listed_count": 1}, "username": "josefsfilho", "id": "68188196"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Manoantonio_2", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 2814, "tweet_count": 48584, "listed_count": 6}, "username": "manoantonio_2", "id": "145414175"}, {"location": "San Sivar!! ", "verified": false, "name": "Ich Tierarzt-", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 106, "tweet_count": 10491, "listed_count": 2}, "username": "plk02", "id": "104370914"}, {"location": "Barcelona. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marga", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 64, "tweet_count": 61121, "listed_count": 1}, "username": "MargaAlouette", "id": "340959161"}, {"location": " Blanes, Girona", "verified": false, "name": "Sarizor\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4526, "tweet_count": 382733, "listed_count": 111}, "username": "sarizor", "id": "488018376"}, {"location": "De Taco y Campe\u00f3n", "verified": false, "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 306, "tweet_count": 56746, "listed_count": 2}, "username": "peeeecklo", "id": "161295408"}, {"verified": false, "name": "Santi ; /", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 120, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "username": "turnersanti", "id": "1017924556210823170"}, {"verified": false, "name": "JORGE HAWAT", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 3443, "tweet_count": 117582, "listed_count": 2}, "username": "MAPORA61", "id": "143301223"}, {"location": "\u1d5e\u1d3c\u1d41\u1d3f \u1d30\u1d3f\u1d31\u1d2c\u1d39\u02e2", "verified": false, "name": "pagani \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 428, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}, "username": "doce_acucar", "id": "1046145038806405120"}, {"verified": false, "name": "DISNEY", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 638, "tweet_count": 17554, "listed_count": 0}, "username": "Orlandinho25_", "id": "894367700864184320"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Bibi", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 150, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "username": "_gabisandim", "id": "1012692728608460800"}, {"verified": false, "name": "Django", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 372, "tweet_count": 28213, "listed_count": 2}, "username": "sena_maikon", "id": "1941466128"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Matu", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 439, "tweet_count": 15091, "listed_count": 2}, "username": "VelezMatty", "id": "2880146452"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 372, "tweet_count": 3308, "listed_count": 3}, "username": "saibel90s", "id": "1109213961000570881"}, {"location": "jacarepagu\u00e1", "verified": false, "name": "Henrique Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 242, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "username": "henriquejpa10", "id": "4190916340"}, {"location": "zona sul rj", "verified": false, "name": "bianca machado", "public_metrics": {"followers_count": 23795, "following_count": 707, "tweet_count": 42014, "listed_count": 32}, "username": "biancamhd", "id": "2574198526"}, {"verified": false, "name": "Letras peque\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 4945, "following_count": 3179, "tweet_count": 23647, "listed_count": 35}, "username": "letuitas", "id": "2929394042"}, {"location": "Viladecans, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Rosa Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 209, "tweet_count": 11778, "listed_count": 2}, "username": "Rosagar1313", "id": "2319659120"}, {"verified": false, "name": "Amy Katy", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 741, "tweet_count": 51726, "listed_count": 1}, "username": "AmyKaty8", "id": "1165393941098876930"}, {"verified": false, "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Faria", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 211, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "username": "MARCIOFARIA7", "id": "197899817"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 59600, "following_count": 53930, "tweet_count": 383831, "listed_count": 52}, "username": "Marcos_11_66", "id": "758350964894015488"}, {"location": "Katy, TX", "verified": false, "name": "Ramy Bitar Deeb", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 279, "tweet_count": 8867, "listed_count": 1}, "username": "ramybitardeeb", "id": "136509019"}, {"location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "verified": false, "name": "Leonard Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}, {"location": "Barcelona / Sants", "verified": false, "name": "Mariuskino", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2838, "tweet_count": 84796, "listed_count": 18}, "username": "Mariuskino", "id": "278524786"}, {"location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"location": "Nos sonhos da minha mulher ", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91*\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 631, "tweet_count": 9951, "listed_count": 0}, "username": "GabeG4bes", "id": "804416593916731392"}, {"verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 105, "tweet_count": 863, "listed_count": 0}, "username": "rocioantonena04", "id": "987869967453446144"}, {"verified": false, "name": "Delfina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 94, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "username": "delfilop03", "id": "1046527017687158784"}, {"location": "Tortosa - Valladolid ", "verified": false, "name": "nuria aiximeno tomas", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1546, "tweet_count": 130801, "listed_count": 28}, "username": "nuria1362", "id": "389332697"}, {"location": "Galicia", "verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}, {"verified": false, "name": "Ugo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 71, "tweet_count": 62849, "listed_count": 0}, "username": "ugo_r_b", "id": "120190363"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Paula Romo", "public_metrics": {"followers_count": 359011, "following_count": 12759, "tweet_count": 31993, "listed_count": 660}, "username": "mariapaularomo", "id": "118794370"}, {"verified": false, "name": "Jorge Joaqu\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}, "username": "Jorgezen", "id": "85240420"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227396, "following_count": 2944, "tweet_count": 41947, "listed_count": 584}, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "pacorodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 12297, "following_count": 8260, "tweet_count": 346948, "listed_count": 139}, "username": "pacorodriguez", "id": "14030332"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thay \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 357, "tweet_count": 9141, "listed_count": 4}, "username": "Flashpoint005", "id": "362344333"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 353, "tweet_count": 12789, "listed_count": 0}, "username": "atamemuov", "id": "1045415050863890432"}, {"verified": false, "name": "Aurora B\u00e9cquer", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 1898, "tweet_count": 37822, "listed_count": 4}, "username": "desfavorecidos3", "id": "1082696076484898816"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "verified": false, "name": "P\u0337\u033e\u034c\u031b\u033ba\u0338\u0312\u0317\u032bb\u0338\u0344\u032e\u0330\u034d\u033b\u0326l\u0337\u0304\u0306\u030f\u0358\u0344\u0330\u0323o\u0338\u0344\u0310\u0360\u0351\u032b\u032b\u0356\u0339", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1161, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}, "username": "Pirimbolho", "id": "1153843523407482881"}, {"location": "San Miguel Peru", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 52001, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}, {"verified": false, "name": "ot\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 302, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}, "username": "Solara505", "id": "1090036832623042560"}, {"verified": false, "name": "flor de mandacaru", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 69, "tweet_count": 32986, "listed_count": 0}, "username": "ninja_preta", "id": "211229057"}, {"location": "rj ", "verified": false, "name": "kslv", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 414, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "username": "lucasSffc_", "id": "847655468927393792"}, {"location": "Maracan\u00e3, setor norte ", "verified": false, "name": "Afonsin", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 347, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "username": "Cr7ryann", "id": "928973896266764288"}, {"location": "Mk\u00e9", "verified": false, "name": "T H U A N N Y \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 731, "tweet_count": 90784, "listed_count": 0}, "username": "ThuannyCosta1", "id": "780550357042606080"}, {"verified": false, "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 172, "tweet_count": 26251, "listed_count": 0}, "username": "601Martha", "id": "1576597356"}, {"verified": false, "name": "Cypher", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 469, "tweet_count": 14291, "listed_count": 5}, "username": "Cypher100x", "id": "3308031787"}, {"verified": false, "name": "perigor mc", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 228, "tweet_count": 15034, "listed_count": 0}, "username": "_PerIgor_", "id": "912460236065263617"}, {"verified": false, "name": "maf", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 795, "tweet_count": 260890, "listed_count": 33}, "username": "ffchll", "id": "2763731265"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Wolvie", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 3363, "tweet_count": 85171, "listed_count": 11}, "username": "LuisWolvie", "id": "475306619"}, {"location": "infp *\u22b9\u02da.", "verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u30c4 \u2022\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4118, "tweet_count": 63055, "listed_count": 6}, "username": "maximffwitch", "id": "999457781076971520"}, {"verified": false, "name": "ash \ud83d\udcd6: acotar\u00b2 e a \u00faltima festa", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1599, "tweet_count": 25742, "listed_count": 15}, "username": "LONELYHAIZ", "id": "1133501857006018560"}, {"location": "she/her \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "Bah \u0f36 \ud83e\udd87 | \ud83d\udcd6: Battle Royale", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2491, "tweet_count": 33508, "listed_count": 7}, "username": "VANTEARCTlC", "id": "1107747018343108608"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386342, "following_count": 616, "tweet_count": 160449, "listed_count": 633}, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}, {"verified": false, "name": "amurga1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 468, "tweet_count": 53542, "listed_count": 14}, "username": "amurga1", "id": "735888434871570432"}, {"verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 265, "tweet_count": 9751, "listed_count": 15}, "username": "socramazibi", "id": "488502335"}, {"location": "R'Lyeh-Subatomic World-Madriz", "verified": false, "name": "Lord of Man\u00edacos - Orgulloso Pap\u00e1 Gallina", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 280, "tweet_count": 90624, "listed_count": 26}, "username": "Ireul_Renfield", "id": "257910304"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "ABG:RAM\u00d3N RUIZ \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1539, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}, "username": "titicoruiz21", "id": "2483707028"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2797, "tweet_count": 8977, "listed_count": 1}, "username": "Rafael18991448", "id": "1001769756796612608"}, {"location": "cr: a hip\u00f3tese do amor", "verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce \ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52 \ud83e\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 2908, "tweet_count": 124967, "listed_count": 15}, "username": "blacksstary", "id": "1569797010"}, {"verified": false, "name": "nerissa \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 152299, "following_count": 1096, "tweet_count": 56422, "listed_count": 125}, "username": "ninfanerissa", "id": "2840481387"}, {"verified": false, "name": "Ma. Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1058, "tweet_count": 19726, "listed_count": 0}, "username": "CeciliaRiveros6", "id": "723289488"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Delfi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 488, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "username": "DelfinaMerolli", "id": "204423019"}, {"verified": true, "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326193, "following_count": 0, "tweet_count": 936556, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 268, "tweet_count": 55731, "listed_count": 2}, "username": "mgabrielaas", "id": "979167841"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1615, "tweet_count": 241684, "listed_count": 15}, "username": "merchi_otero", "id": "2154661163"}, {"location": "no c\u00fa da sua tia", "verified": false, "name": "ne\u2e38o\u1d49\u1d9c\u1d5b", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 713, "tweet_count": 24907, "listed_count": 0}, "username": "nietzschemeama", "id": "2159892565"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carrie \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 118, "tweet_count": 28517, "listed_count": 1}, "username": "SrtIvy", "id": "3418669940"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Luuh \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 496, "tweet_count": 7661, "listed_count": 0}, "username": "Luana__Alvees", "id": "1104582912744349696"}, {"location": "rg", "verified": false, "name": "Isadora", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 586, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "username": "isadcostaa", "id": "760948012243976192"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "LadoB", "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 1718, "tweet_count": 65964, "listed_count": 0}, "username": "ladobemx", "id": "259921537"}, {"verified": false, "name": "mr.scratch", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 357, "tweet_count": 66030, "listed_count": 1}, "username": "obed29", "id": "72714504"}, {"location": "Aibonito, PR", "verified": false, "name": "Ste\ud83c\udd71\ufe0fen", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 416, "tweet_count": 13320, "listed_count": 1}, "username": "Steven2897", "id": "949429824828866561"}, {"verified": false, "name": "Senhorita Sieghart", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40496, "listed_count": 2}, "username": "Lesis_Hart", "id": "714982021328715778"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1077, "tweet_count": 29006, "listed_count": 1}, "username": "s0ntaw", "id": "754206275509096448"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "PedroRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "username": "Pedro_Ruiz_A", "id": "1041166176846376960"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "Ciro Alc\u00e2ntara", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 479, "tweet_count": 64053, "listed_count": 2}, "username": "paniguy", "id": "793469499605409792"}, {"verified": false, "name": "RPG Sem Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Luis Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 317, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "username": "luisadvogado", "id": "704010459104604162"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "username": "LOrtigasB", "id": "831317079429115905"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "TYCUTUKO \ud83e\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 136, "tweet_count": 22258, "listed_count": 0}, "username": "IFLHMTM", "id": "903336650864041985"}, {"location": "direito - uerj", "verified": false, "name": "lolo :)", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 830, "tweet_count": 58141, "listed_count": 3}, "username": "lorenanglcc", "id": "1531692637"}, {"location": "Planeta mundo solid\u00e1rio ", "verified": false, "name": "Cidinha Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1388, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "username": "Thanos97907709", "id": "1147927083110273031"}, {"verified": false, "name": "Dayane", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 175, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "username": "DayaneSewruk", "id": "1051174832744910849"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551883, "following_count": 171773, "tweet_count": 611994, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"verified": false, "name": "rodrigo lopes \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 568, "tweet_count": 36167, "listed_count": 0}, "username": "_mynameisenvy", "id": "2808944445"}, {"location": "Algeciras-Jerez", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 532, "tweet_count": 27477, "listed_count": 2}, "username": "anasaezdcozar", "id": "930372708"}, {"verified": false, "name": "Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 144, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "username": "Macarenahf93", "id": "1174439373636591618"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Roger Rodolfo Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 23, "tweet_count": 57681, "listed_count": 1}, "username": "rogerrruiz", "id": "1322961606"}, {"verified": false, "name": "Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2634, "tweet_count": 59362, "listed_count": 2}, "username": "LibertadS5", "id": "716322346664128513"}, {"location": "Palmas, Canary Islands", "verified": false, "name": "ANDRES SANCHEZ SOTO", "public_metrics": {"followers_count": 11067, "following_count": 12309, "tweet_count": 39540, "listed_count": 9}, "username": "SUYANDRES", "id": "991623307769384960"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 223, "tweet_count": 20296, "listed_count": 1}, "username": "rafa_correx", "id": "973163685068922881"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Messi.", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 318, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "username": "Juan_madiedo21", "id": "2772828791"}, {"verified": false, "name": "o", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 1186, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "username": "BarcaGabos", "id": "3131101869"}, {"location": "sanja, Brasil", "verified": false, "name": "midu o.", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 171, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "username": "miolxveira", "id": "728037244821491712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO - VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 2327, "tweet_count": 52188, "listed_count": 2}, "username": "dsmdouglasd", "id": "308076687"}, {"location": "natal - rn", "verified": false, "name": "joao fernandes filho", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 353, "tweet_count": 51183, "listed_count": 0}, "username": "joaofernandesf1", "id": "636311847"}, {"location": "Lambayeque, Peru", "verified": false, "name": "EDVEGUE", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 264, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "username": "edvegue", "id": "2715634663"}, {"verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"location": "7teen | cbyf", "verified": false, "name": "tina is very ia but trying!", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 422, "tweet_count": 24777, "listed_count": 11}, "username": "rikiplatz", "id": "1024824257195520000"}, {"verified": false, "name": "Omar", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}, "username": "pujaja", "id": "56003241"}, {"verified": false, "name": "Isabel G. Chico \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4981, "tweet_count": 142393, "listed_count": 19}, "username": "tressymaniqui", "id": "3197297225"}, {"verified": false, "name": "Jechu33", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 195, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "username": "Jechu331", "id": "1176718813716520961"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Davi Passos", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 430, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}, "username": "_davipassoss", "id": "1130809295396855809"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "paz\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 172, "tweet_count": 18893, "listed_count": 0}, "username": "pazsantacruzr", "id": "944814916787232768"}, {"location": "Sempre ao seu lado", "verified": false, "name": "\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 153, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "username": "Murilo_Barcelon", "id": "2943563855"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "Maria G Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 234, "tweet_count": 66842, "listed_count": 1}, "username": "MARIASA91238221", "id": "1272804505"}, {"location": "Planeta Sera", "verified": false, "name": "JACK", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "username": "Jack44Bot", "id": "1174444952551600129"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Edith Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 425, "tweet_count": 84019, "listed_count": 1}, "username": "EdithHerrera_", "id": "267317475"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 782, "tweet_count": 184967, "listed_count": 2}, "username": "ThiagoCabufas", "id": "102056466"}, {"verified": false, "name": "Sonia  Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 120, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "username": "SoniaMariadaC20", "id": "1082298799467433984"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bene Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 381335, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Javier Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 306, "tweet_count": 34322, "listed_count": 9}, "username": "javinan74", "id": "251499452"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Malka Levy", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 154, "tweet_count": 7662, "listed_count": 0}, "username": "_malkalevy", "id": "816342186757332992"}, {"verified": false, "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "id": "859180118"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 517, "tweet_count": 13429, "listed_count": 1}, "username": "C_Albacete8", "id": "995458964"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd56 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 184, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}, "username": "EuNaoMandoNude", "id": "1124431568498515969"}, {"location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Torresnillo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1084, "tweet_count": 22373, "listed_count": 4}, "username": "albertotor5", "id": "266673752"}, {"verified": false, "name": "JEAN M. Z.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2127, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}, "username": "MimbelaZ", "id": "2703370187"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 155, "tweet_count": 14150, "listed_count": 0}, "username": "araujoomi", "id": "2923309941"}, {"verified": false, "name": "G \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 901, "tweet_count": 28376, "listed_count": 0}, "username": "supergil00", "id": "1080802404"}, {"verified": false, "name": "Ronaldcasth", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}, "username": "ronaldcasth", "id": "1074476042398650368"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 168, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}, "username": "vicmarins22", "id": "959405410485784576"}, {"location": "Itacity, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd4bGgggggggggggggg\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 344, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "username": "Goncalves_Gui00", "id": "4877991981"}, {"location": "Sabadell", "verified": false, "name": "M. Antonia", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2977, "tweet_count": 141745, "listed_count": 36}, "username": "perezmant", "id": "264168536"}, {"location": "Rio de Janeio", "verified": false, "name": "Marcio Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 138, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "username": "lacerdamarcio", "id": "93619666"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fabiano Lopes De Faria", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1819, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}, "username": "FabianoLopesDe5", "id": "957289875597922304"}, {"verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 509, "tweet_count": 14554, "listed_count": 0}, "username": "giovanastefanyx", "id": "1055372890345033728"}, {"location": "Venezuela, Caracas.-", "verified": false, "name": "GABRIELA EMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 361, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "username": "890Gaby", "id": "1358511800"}, {"location": "protetora dos biblebuild ", "verified": false, "name": "Haruzin \ud83e\udee7\u2b50 | vegaspeteau", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 4238, "tweet_count": 42342, "listed_count": 6}, "username": "ackekris", "id": "736195049705328641"}, {"verified": false, "name": "Enrique Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 4987, "tweet_count": 164288, "listed_count": 32}, "username": "GarciaEnri", "id": "490664860"}, {"verified": false, "name": "Karim Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 158, "tweet_count": 8729, "listed_count": 0}, "username": "Karimmaldonadoo", "id": "892285144232546304"}, {"verified": false, "name": "Manolo Sanchez Flores", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "username": "ManoloSanchezF2", "id": "1130939287149654016"}, {"verified": false, "name": "gustavo galv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 836, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "buyandhold1", "id": "100981789"}, {"location": "Rio Grande, Tierra del Fuego", "verified": false, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 191, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "username": "Flornatale01", "id": "1103425382764679168"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@MeganoticiasMx", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 2864, "tweet_count": 136403, "listed_count": 172}, "username": "MeganoticiasMx", "id": "104315704"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": ".'.\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2c\u00ae.'.", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4627, "tweet_count": 67071, "listed_count": 2}, "username": "Henferra", "id": "123887939"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424467, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "???", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 125, "tweet_count": 31569, "listed_count": 0}, "username": "fioarmoa", "id": "876646433155416064"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Metaleiro Triste", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 662, "tweet_count": 123705, "listed_count": 53}, "username": "FelipeShingo", "id": "15648552"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669823, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "Asuncion Paraguay", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n Fleitas", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 610, "tweet_count": 24615, "listed_count": 0}, "username": "Bell_Fleitas", "id": "1038508538"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "pedr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 323, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}, "username": "_vierapedr33", "id": "914240700492939264"}, {"verified": false, "name": "Maria Nat\u00e1lia 12 + 1 \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 157, "tweet_count": 18773, "listed_count": 0}, "username": "maria_mahmed22", "id": "2479097754"}, {"verified": false, "name": "flora", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 501, "tweet_count": 15109, "listed_count": 2}, "username": "edita161954", "id": "2565897404"}, {"verified": false, "name": "#Tienequepoderse", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 42306, "listed_count": 1}, "username": "EscorpioJL", "id": "2744789572"}, {"verified": false, "name": "Hey Giu don't make it bad", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 770, "tweet_count": 10750, "listed_count": 1}, "username": "Giupian", "id": "116805769"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "alx", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 449, "tweet_count": 11342, "listed_count": 4}, "username": "alxidea", "id": "2792446252"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nina Alarc\u00f3 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 3330, "tweet_count": 105392, "listed_count": 17}, "username": "ninuca153", "id": "46388482"}, {"location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616"}, {"verified": false, "name": "Fransirocyl", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 347, "tweet_count": 8737, "listed_count": 1}, "username": "FranxyzSP", "id": "2828152495"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 45, "tweet_count": 25419, "listed_count": 0}, "username": "Sofa1303", "id": "1021893927849394177"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "na he do", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}, "username": "dainaraaaa", "id": "2185899035"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Leila Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 645, "tweet_count": 3678, "listed_count": 1}, "username": "leilamarlene07", "id": "1622086123"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Garc\u00eda L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1794, "tweet_count": 38520, "listed_count": 8}, "username": "LuisLUGALO", "id": "4878433403"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "Raul Botello", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 193, "tweet_count": 724, "listed_count": 1}, "username": "drbotello", "id": "125406516"}, {"verified": false, "name": "LA", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1140, "tweet_count": 19330, "listed_count": 3}, "username": "LetiArruaM", "id": "463042689"}, {"location": "Vig\u00e1rio Geral, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Brenda Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 974, "tweet_count": 38961, "listed_count": 3}, "username": "brendamoraes28", "id": "3306578014"}, {"location": "Punto fijo, venezuela", "verified": false, "name": "larry kenneth", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 263, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "username": "larry_kenneth", "id": "293822972"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "My Running Mate", "public_metrics": {"followers_count": 20770, "following_count": 17, "tweet_count": 24914, "listed_count": 35}, "username": "myrunningmate_", "id": "2463397917"}, {"location": "Venezuela - Pto Ordaz", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 478, "tweet_count": 14841, "listed_count": 1}, "username": "Jesusdr_", "id": "186164117"}, {"verified": false, "name": "Jeronimo Herbandez B", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 46, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "Jero_hernandezb", "id": "1053075358948429824"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Crist Gar. \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1665, "tweet_count": 209227, "listed_count": 1}, "username": "CRISARM1", "id": "900167220143194112"}, {"location": "uio", "verified": false, "name": "Marco Navas Alvear", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 1457, "tweet_count": 116511, "listed_count": 180}, "username": "mnalvear", "id": "2348945065"}, {"location": "Parla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marcos Vicente D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 329, "tweet_count": 144357, "listed_count": 14}, "username": "marcosvd__", "id": "3334803153"}, {"verified": false, "name": "lourenco", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 119, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "lourenco_f_r", "id": "1077597578974375936"}, {"verified": false, "name": "Abril\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 386, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "username": "abril_solis_", "id": "3203119025"}, {"location": "062", "verified": false, "name": "GF", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 483, "tweet_count": 83695, "listed_count": 3}, "username": "G_fernandoGF", "id": "1705483370"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Silvio Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 691, "tweet_count": 18129, "listed_count": 0}, "username": "ToscanoSilvio", "id": "852937410942042113"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "marian ruiz villena", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2157, "tweet_count": 40404, "listed_count": 16}, "username": "marvfrias", "id": "4277731582"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Orlando Garnica", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1094, "tweet_count": 528909, "listed_count": 25}, "username": "orlando_garnica", "id": "1473209256"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Aeliiinnn", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 353, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "username": "FearYumi", "id": "4675399046"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "xet do lol", "public_metrics": {"followers_count": 305199, "following_count": 214, "tweet_count": 7134, "listed_count": 156}, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}, {"location": "Jaen, Spain", "verified": false, "name": "Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 350, "tweet_count": 16956, "listed_count": 3}, "username": "KZJoaquin", "id": "186132739"}, {"location": "No-Biden  No-Draghi  No guerra", "verified": false, "name": "Alfio Krancic", "public_metrics": {"followers_count": 36119, "following_count": 6018, "tweet_count": 36088, "listed_count": 165}, "username": "AlfioKrancic", "id": "479645115"}, {"verified": false, "name": "Carlo Bagnasco", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 752, "tweet_count": 6029, "listed_count": 5}, "username": "BagnascoCarlo", "id": "3298882251"}, {"verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 362, "tweet_count": 20622, "listed_count": 1}, "username": "camimariani__", "id": "502265542"}, {"location": "G\u00e1ldar, Gran Canaria,Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1101, "tweet_count": 38307, "listed_count": 12}, "username": "AGUIARMOR", "id": "87160423"}, {"location": "N\u00edjar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "enjaimada", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 110, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "username": "enjaimada", "id": "3327428555"}, {"location": "gye-ec", "verified": false, "name": "xavier zavala egas", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 820, "tweet_count": 26585, "listed_count": 21}, "username": "xzeg", "id": "298562860"}, {"location": "Brasil, rio de janeiro", "verified": false, "name": "Queer on the go \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 196, "tweet_count": 9612, "listed_count": 1}, "username": "windflorest", "id": "45543670"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Samu \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 660, "tweet_count": 22662, "listed_count": 2}, "username": "xSkade_", "id": "1726217312"}, {"location": "Donde me necesite la Patria", "verified": false, "name": "EL_AMOR_JAMAS_PIERDE", "public_metrics": {"followers_count": 14401, "following_count": 15775, "tweet_count": 164811, "listed_count": 17}, "username": "Vence_de_nuevo", "id": "2470939227"}, {"verified": false, "name": "telles", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 848, "tweet_count": 48201, "listed_count": 1}, "username": "bfr_telles", "id": "2512786267"}, {"verified": false, "name": "Leticia Telles", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 669, "tweet_count": 18816, "listed_count": 1}, "username": "lettelless", "id": "726238408314609664"}, {"location": "RO\u00c7A \ud83d\udc2e\ud83d\udeab NO DM \ud83d\udeab", "verified": false, "name": "Cibele Camargo \ud83e\udd85 \u264d", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 2742, "tweet_count": 36184, "listed_count": 5}, "username": "Belleblue52C", "id": "882294070479130625"}, {"location": "lages, santa catarina, brasil", "verified": false, "name": "EaZy PLayX", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1684, "tweet_count": 13151, "listed_count": 0}, "username": "EazyPlyx_2022", "id": "184116538"}, {"verified": false, "name": "R\u00d4MULO XXV", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 0, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}, "username": "Ro_mOlS", "id": "975136719967309824"}, {"verified": false, "name": "Maritza Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1839, "tweet_count": 178556, "listed_count": 3}, "username": "maritzarojas1", "id": "289912643"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "name": "bruno adriano \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 357, "tweet_count": 49583, "listed_count": 0}, "username": "brunoadrianoo", "id": "335709158"}, {"location": "I\u00e7ara - Santa Catarina", "verified": false, "name": "dmattia", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1561, "tweet_count": 35013, "listed_count": 2}, "username": "guilhermemattia", "id": "67139260"}, {"location": "En algun lugar de Sevilla (?)", "verified": false, "name": "Yuluga Reyens", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 696, "tweet_count": 358435, "listed_count": 87}, "username": "Yuluga", "id": "55804875"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pedro Rodrigz Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2963, "tweet_count": 56653, "listed_count": 7}, "username": "Pedrorodrigzriv", "id": "196656049"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Pati", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 212, "tweet_count": 25393, "listed_count": 0}, "username": "_patriciapatino", "id": "892555019723169792"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "skade", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 191, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}, "username": "diovdd", "id": "832323442271727616"}, {"location": "Onigashima", "verified": false, "name": "Stinson", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 198, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "username": "lucasgsilgo", "id": "1136031934914682880"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Ibai", "public_metrics": {"followers_count": 10968479, "following_count": 902, "tweet_count": 65548, "listed_count": 3055}, "username": "IbaiLlanos", "id": "2754746065"}, {"location": "LAS NORIAS", "verified": false, "name": "Kevinlopes", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 338, "tweet_count": 37701, "listed_count": 2}, "username": "kevinlopesss", "id": "866887094"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "tibiti\ud83d\udd3b\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 539, "tweet_count": 75166, "listed_count": 21}, "username": "_tibiti", "id": "390390209"}, {"verified": false, "name": "LEDB", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 43, "tweet_count": 3796, "listed_count": 1}, "username": "LDaglio", "id": "327758837"}, {"verified": false, "name": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2290, "tweet_count": 119343, "listed_count": 9}, "username": "AmorosaVenus", "id": "310776826"}, {"location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Jd", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 429, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "username": "jacintoddd", "id": "2598495660"}, {"verified": false, "name": "Pitimini", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1635, "tweet_count": 54710, "listed_count": 0}, "username": "Pitimini5", "id": "798589119907713024"}, {"verified": false, "name": "Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 54, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "KellySil1980", "id": "848626152231010304"}, {"location": "New England", "verified": false, "name": "Rotter Randy F. \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 756, "tweet_count": 88613, "listed_count": 50}, "username": "UndeadRandy", "id": "1069611313"}, {"location": "Winnipeg, MB, Canada", "verified": false, "name": "Jay Walker*", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 745, "tweet_count": 50093, "listed_count": 40}, "username": "iamjaywalker", "id": "135644895"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Kazoo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1442, "tweet_count": 11669, "listed_count": 8}, "username": "kazooj147", "id": "16658243"}, {"verified": false, "name": "mamvilo54\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 4905, "tweet_count": 139110, "listed_count": 27}, "username": "mamvilo54", "id": "2195404691"}, {"location": "Murcia, Spain", "verified": false, "name": "La Ara\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 2707, "tweet_count": 35994, "listed_count": 4}, "username": "jajc_1981", "id": "167161764"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 1414, "tweet_count": 102469, "listed_count": 4}, "username": "angelislai_", "id": "2329227583"}, {"verified": false, "name": "LC", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 120, "tweet_count": 8338, "listed_count": 0}, "username": "caslu762", "id": "2727646907"}, {"verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 1}, "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113"}, {"verified": false, "name": "Wendel", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "Wendel04612554", "id": "1173994114049871873"}, {"location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "\u264e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 303, "tweet_count": 23133, "listed_count": 6}, "username": "irenetl_", "id": "2314286835"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 356, "tweet_count": 30722, "listed_count": 1}, "username": "belromerob", "id": "430242073"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Aquin\u00e3o \u30a2\u30ad\u30ce", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 226, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "username": "dreaquinoo", "id": "974763084547010560"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O Mago Libert\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 39878, "following_count": 485, "tweet_count": 22931, "listed_count": 87}, "username": "OMAGOLIBERTARIO", "id": "1076193163306508289"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "domingo infeliz", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 4850, "tweet_count": 40042, "listed_count": 2}, "username": "DInfeliz", "id": "1059091561206738945"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd57\ud83c\udd64\ud83c\udd5d\ud83c\udd56\ud83c\udd5f\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd5d", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 869, "tweet_count": 19205, "listed_count": 5}, "username": "hungperman", "id": "47688474"}, {"location": "Philadelphia", "verified": false, "name": "Angel Ibo Castillo - FreKuencia Deportiva", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1798, "tweet_count": 30431, "listed_count": 17}, "username": "Angelibo0507", "id": "225903726"}, {"location": "General Ram\u00edrez, Entre R\u00edos.", "verified": false, "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 800, "tweet_count": 32826, "listed_count": 3}, "username": "GoltzAgustin", "id": "149306890"}, {"verified": false, "name": "F\u0336a\u0336c\u0336u\u0336 \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 721, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}, "username": "fgatea10", "id": "1087907970904719360"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Suely Aparecida Mend", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 38247, "listed_count": 1}, "username": "SuelyMendes", "id": "139051002"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Espada", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 588, "tweet_count": 74456, "listed_count": 4}, "username": "mespada63", "id": "1844947776"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Mario Neil Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 856, "tweet_count": 5548, "listed_count": 1}, "username": "MarioNeil", "id": "324424287"}, {"location": " 021", "verified": false, "name": "Duda \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1667, "tweet_count": 15838, "listed_count": 0}, "username": "LynFFC", "id": "760552301962625024"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udd85\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 715, "tweet_count": 36392, "listed_count": 1}, "username": "najuxack_", "id": "3140676250"}, {"verified": false, "name": "Bruninha", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 86, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "username": "vireiolegolas", "id": "2759129652"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 308, "tweet_count": 14261, "listed_count": 1}, "username": "SieteLifes", "id": "885745103561797633"}, {"location": "Lime\u00f1a color puerta. Peruviana", "verified": false, "name": "La 8 (nada pajera)", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 184, "tweet_count": 41082, "listed_count": 3}, "username": "sh0utadvicer", "id": "198896055"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais", "verified": false, "name": "golias", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 287, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}, "username": "dvpsqn", "id": "954912394282786817"}, {"location": "udia", "verified": false, "name": "erasmo", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 516, "tweet_count": 32182, "listed_count": 0}, "username": "erasmaconha", "id": "984208992112082945"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "verified": false, "name": "@meloexplica", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 11, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "username": "meloexplica", "id": "1146902498529173505"}, {"location": "catamarca ", "verified": false, "name": "Lu Nieva", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 269, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "username": "lumar_ni", "id": "1360961989"}, {"location": "Pasto, Colombia", "verified": false, "name": "Oswaldo L\u00f3pez Cha\u00f1ag", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 565, "tweet_count": 85114, "listed_count": 1}, "username": "ozwaldo_lopez", "id": "331408083"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "username": "Angietuiteando", "id": "248235229"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "id": "883189569801289729"}, {"verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman", "id": "1029200583188729856"}, {"verified": false, "name": "Roman Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"verified": false, "name": "Elite HBO", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "EliteHbo", "id": "1181325687094939648"}, {"verified": false, "name": "Jasiel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1032, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "username": "Jasielfarias01", "id": "896185067101462528"}, {"location": "me mud\u00e9 ", "verified": false, "name": "dalla MOVEEED!!\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 154, "tweet_count": 30620, "listed_count": 6}, "username": "yan__nanie", "id": "1118090480506609664"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 64, "tweet_count": 26396, "listed_count": 5}, "username": "yuta__q", "id": "1162134792047140865"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Malik", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 261, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "username": "mentedomalik", "id": "1006444295979786240"}, {"location": "seaweed brain", "verified": false, "name": "mar \ud83d\udcd6: dr\u00e1cula", "public_metrics": {"followers_count": 17066, "following_count": 10960, "tweet_count": 44412, "listed_count": 59}, "username": "meandonecupcake", "id": "876374737"}, {"verified": false, "name": "Melva Victorina \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1384, "tweet_count": 62535, "listed_count": 4}, "username": "melva45", "id": "405869093"}, {"location": "Gij\u00f3n, Asturias", "verified": false, "name": "Jorge Calvelo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 770, "tweet_count": 9346, "listed_count": 2}, "username": "jcalvelo97", "id": "1595537318"}, {"verified": false, "name": "\ua35f\ua055\ua407\ua2eb\ua493\ua055\ua182", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 248, "tweet_count": 6317, "listed_count": 0}, "username": "peidoardo", "id": "1093523676417441792"}, {"location": "ultraviolence", "verified": false, "name": "belloca \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8006, "following_count": 1811, "tweet_count": 52653, "listed_count": 80}, "username": "artspacies", "id": "778305144601645057"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Sudario", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 465, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "lSudariol", "id": "837485301421510656"}, {"verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 448, "tweet_count": 22622, "listed_count": 1}, "username": "kimtaehwungzs", "id": "804107591857139717"}, {"location": "trapagaran BIZKAIA", "verified": false, "name": "alberto diez", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 59, "tweet_count": 115690, "listed_count": 1}, "username": "neptudeco", "id": "4273224135"}, {"location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 567, "tweet_count": 103162, "listed_count": 1}, "username": "digosantos1989", "id": "2739978028"}, {"verified": false, "name": "jumisol", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 149, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "jumisol", "id": "176294104"}, {"verified": false, "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 987, "tweet_count": 45709, "listed_count": 4}, "username": "ultravltorion", "id": "1088962186347757568"}, {"location": "ele/dele", "verified": false, "name": "harrison", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 19027, "listed_count": 8}, "username": "sparr0wblue", "id": "1088197553936629760"}, {"verified": false, "name": "Oscar Battiston", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 316, "tweet_count": 32324, "listed_count": 3}, "username": "antropobattist", "id": "3147288755"}, {"location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "verified": false, "name": "luis bellor\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 570, "tweet_count": 11116, "listed_count": 0}, "username": "lbellorin52", "id": "3460900883"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "id": "1181239225318023171", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "868796936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181361983645507584", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "author_id": "813386619243941888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "id": "1181253819990265856", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora Falabella"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "Avenida Brasil"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oceZPNPGej", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/entrevista-debora-falabella-diz-que-adoraria-uma-segunda-temporada-de-avenida-brasil/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/entrev\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SOgR3Dwxnl", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181293601185259520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOgR3Dwxnl", "media_key": "3_1181293365167394816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181293601185259520"], "created_at": "2019-10-07T19:41:56.000Z", "text": "Entrevista: D\u00e9bora Falabella diz que adoraria uma segunda temporada de \u201cAvenida Brasil\u201d\nhttps://t.co/oceZPNPGej https://t.co/SOgR3Dwxnl", "id": "1181293601185259520", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 383, "quote_count": 16}, "author_id": "7751462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181170162181005327"], "created_at": "2019-10-07T11:31:26.000Z", "text": "Ah, Facundo, te enamoraste de alguien en la primera cita, eres tonto como una piedra.", "id": "1181170162181005327", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "author_id": "544800980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "One Piece"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Rei dos Piratas"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/gUyffpDLDt", "expanded_url": "https://twitter.com/sunnysxt/status/1181197354407518209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUyffpDLDt", "media_key": "16_1181197335759671297"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181197354407518209"], "created_at": "2019-10-07T13:19:29.000Z", "text": "O universo \u00e9 One Piece. Voc\u00ea pode trazer o Ace de volta a vida, mas o pre\u00e7o para isso \u00e9 o Luffy n\u00e3o poder ser o Rei dos Piratas. Qual \u00e9 a sua escolha? https://t.co/gUyffpDLDt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181191455248924672"}], "id": "1181197354407518209", "in_reply_to_user_id": "2770025215", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 55}, "author_id": "2770025215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "GARCIA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/D6JTawVug5", "expanded_url": "https://senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/%C2%A1todos-callan-por-regalo-de-cielos-de-per%C3%BA-lanlatam", "display_url": "senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://senaldealerta.pe/pol%C3%ADtica/%C2%A1todos-callan-por-regalo-de-cielos-de-per%C3%BA-lanlatam"}]}, "geo": {"place_id": "01eba1343779b144"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181184405005570058"], "created_at": "2019-10-07T12:28:02.000Z", "text": "ESTE ES EL REGALO QUE HIZO ESTE MISERABLE SUICIDA ALAN GARCIA EN SU GOBIERNO DE REGALAR NUESTRO CIELO A TRANSNACIONALES Y MONOPOLIOS COMO LA CHILENA LATAM , ES POR ESO QUE NUESTRAS L\u00cdNEAS SE VAN DESAPARECIENDO Y ENCIMA PILOTOS EXTRANJEROS, GRAN TRAICI\u00d3N. https://t.co/D6JTawVug5", "id": "1181184405005570058", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "987371563329572865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/byo3QHWk2f", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181212912100265984"], "created_at": "2019-10-07T14:21:18.000Z", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida/// esquadr\u00e3o suicida https://t.co/byo3QHWk2f", "id": "1181212912100265984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "962339978616418305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/twNfl4skmL", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181374923178233857"], "created_at": "2019-10-08T01:05:05.000Z", "text": "a perereca suicida que eu conhe\u00e7o n\u00e3o \u00e9 assim n\u00e3o rs https://t.co/twNfl4skmL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181345730772049920"}], "id": "1181374923178233857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798705210139021312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "id": "1181358286941097986", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "850422495782080512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MPvxIAUP2V", "expanded_url": "https://twitter.com/omggstark/status/1181345730772049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPvxIAUP2V", "media_key": "3_1181345719913009153"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MPvxIAUP2V", "expanded_url": "https://twitter.com/omggstark/status/1181345730772049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPvxIAUP2V", "media_key": "3_1181345722333052928"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MPvxIAUP2V", "expanded_url": "https://twitter.com/omggstark/status/1181345730772049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPvxIAUP2V", "media_key": "3_1181345726414163968"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MPvxIAUP2V", "expanded_url": "https://twitter.com/omggstark/status/1181345730772049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPvxIAUP2V", "media_key": "3_1181345726397329408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181345730772049920"], "created_at": "2019-10-07T23:09:05.000Z", "text": "\u2022 209 \u2022 deu uma cadeirada https://t.co/MPvxIAUP2V", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181340238947467265"}], "id": "1181345730772049920", "in_reply_to_user_id": "1140631998014382081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 179, "quote_count": 10}, "author_id": "1140631998014382081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "id": "1181294828069502982", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "author_id": "108670198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "id": "1181355384520548355", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "272138383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Dostoievski"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WfITtDYFU2", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1181302828398252032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfITtDYFU2", "media_key": "3_1181302773150650368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181302828398252032"], "created_at": "2019-10-07T20:18:36.000Z", "text": "Nietzsche comenta \"Los demonios\" (Dostoievski): \"Si Dios existe, todo depende de su voluntad y yo no soy nada fuera de su voluntad. Si no existe, entonces todo depende de m\u00ed, y he de demostrar mi independencia. El suicidio, el modo m\u00e1s completo de demostrar uno su independencia\". https://t.co/WfITtDYFU2", "id": "1181302828398252032", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 8, "like_count": 254, "quote_count": 5}, "author_id": "155894866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181373899541483522"], "created_at": "2019-10-08T01:01:01.000Z", "text": "cara qualquer m\u00ednimo sinal \u00e9 importante, as vezes ate mesmo uma piada deve ser escutada com carinho e absorvida pq pode ser um pedido de socorro!!!!", "id": "1181373899541483522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080905356577071105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0XwG7brWsm", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1180482338511343618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XwG7brWsm", "media_key": "3_1180482332656066560"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180482338511343618"], "created_at": "2019-10-05T13:58:16.000Z", "text": "Catalina plenissima chorando a morte do marido que ela mesma matou #CunaDeLobos https://t.co/0XwG7brWsm", "id": "1180482338511343618", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "569172322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181352797029257216"], "created_at": "2019-10-07T23:37:09.000Z", "text": "ahora si me voy a suicidar", "id": "1181352797029257216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4815020848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "DCDaily"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "NYCC19"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5642, "type": "Organization", "normalized_text": "DCNYCC"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FOZ19T7mrt", "expanded_url": "http://bit.ly/31WhJgH", "display_url": "bit.ly/31WhJgH"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/zaU4zOTPyG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCComics/status/1181328227375226881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaU4zOTPyG", "media_key": "3_1181328226083393537"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "DCDaily"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "NYCC19"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "DCNYCC"}, {"start": 130, "end": 142, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181328227375226881"], "created_at": "2019-10-07T21:59:32.000Z", "text": "On today\u2019s #DCDaily, the cast of @birdsofpreywb stops by for an exclusive interview from #NYCC19! https://t.co/FOZ19T7mrt #DCNYCC #BirdsOfPrey https://t.co/zaU4zOTPyG", "id": "1181328227375226881", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 13, "like_count": 1129, "quote_count": 12}, "author_id": "18173624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2vfEf5tLTa", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vfEf5tLTa", "media_key": "7_1180545867549433856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181261144482340873"], "created_at": "2019-10-07T17:32:58.000Z", "text": "To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/2vfEf5tLTa", "id": "1181261144482340873", "public_metrics": {"retweet_count": 14859, "reply_count": 495, "like_count": 60041, "quote_count": 1236}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "id": "1181259648311218188", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "author_id": "144364016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"], "created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "id": "1181271032352559105", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "author_id": "3021616235"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372560346435585"], "created_at": "2019-10-08T00:55:41.000Z", "text": "me larga de m\u00e3o POR FAVOR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181371741068828673"}], "id": "1181372560346435585", "in_reply_to_user_id": "4254861172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4254861172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/F6JyeFCW3t", "expanded_url": "http://ow.ly/CJpn30pFEKS", "display_url": "ow.ly/CJpn30pFEKS"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Ixsjhlbskz", "expanded_url": "https://twitter.com/enlaucab/status/1181268225734123522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ixsjhlbskz", "media_key": "3_1181268224559726594"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181268225734123522"], "created_at": "2019-10-07T18:01:06.000Z", "text": "Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\nhttps://t.co/F6JyeFCW3t https://t.co/Ixsjhlbskz", "id": "1181268225734123522", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "50366308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "marilyn manson"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372286617686016"], "created_at": "2019-10-08T00:54:36.000Z", "text": "marilyn manson que tinha que ser o joker gangsta de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1181372286617686016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103435809162649600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "id": "1181196411574116353", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "author_id": "334870586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 185, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealthAwarenessWeek"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "amorparatodos"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 160, "end": 186, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181270668429680641"], "created_at": "2019-10-07T18:10:48.000Z", "text": "Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #SaludMental #amorparatodos #mentalhealth #MentalHealthAwarenessWeek", "id": "1181270668429680641", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "71697782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8PJStR96G2", "expanded_url": "https://twitter.com/nynagermanotta/status/1181236145641938944", "display_url": "twitter.com/nynagermanotta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370716677181441"], "created_at": "2019-10-08T00:48:22.000Z", "text": "bora l\u00e1 hein galera, lembrem de ahs hotel https://t.co/8PJStR96G2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181236145641938944"}], "id": "1181370716677181441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "96681465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181372004118736896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlbarelBruno", "id": "889276418051518464"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:53:29.000Z", "text": "@AlbarelBruno @raafaelvini N\u00e3o sei...\nT\u00f4 di folga e vou incomodar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181371339216687104"}], "id": "1181372004118736896", "in_reply_to_user_id": "889276418051518464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3078, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rQCKkVH6la", "expanded_url": "https://twitter.com/hilde_angel/status/1181293869905960960", "display_url": "twitter.com/hilde_angel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358887951306752"], "created_at": "2019-10-08T00:01:22.000Z", "text": "Pois \u00e9! Ainda estamos esperando a abertura do \"ba\u00fa do BNDES\" que iria desmascarar o Lula e a Dilma...\nDeve estar junto ao do MEC que tamb\u00e9m seria uma bomba! \nCa\u00edram feito patos (que s\u00e3o) https://t.co/rQCKkVH6la", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181293869905960960"}], "id": "1181358887951306752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "314671720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181333062749212678"], "created_at": "2019-10-07T22:18:44.000Z", "text": "T\u00f4 pensando aqui, tipo, se existe vida p\u00f3s morte, imagina a indigna\u00e7\u00e3o do suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1181333062749212678", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987131064039690241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343723390668800"], "created_at": "2019-10-07T23:01:06.000Z", "text": "...esa suerte si tenemos\nen nuestra izquierda suicida,\nnunca falta quien predica\ny a la vez nunca da ejemplo,\n\n\u00bfpues qu\u00e9 le vamos a hacer....?\nsi esa es nuestra triste izquierda\ny el destino es fenecer...,\nes mejor irse a la...\n\nEjem... \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343671138099200"}], "id": "1181343723390668800", "in_reply_to_user_id": "2279324496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2279324496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaJuniors"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jYSnwYsiJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/JPVarsky/status/1181290610000584707", "display_url": "twitter.com/JPVarsky/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "BocaJuniors"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181310729162563591"], "created_at": "2019-10-07T20:50:00.000Z", "text": "Es probablemente de las pocas maneras de ganar, es suicida. O lo damos vuelta o nos comemos 5, a todo o nada. #BocaJuniors https://t.co/jYSnwYsiJ7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181290610000584707"}], "id": "1181310729162563591", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004948546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/OSSD5cMiR1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181243344682459139"], "created_at": "2019-10-07T16:22:14.000Z", "text": "Mano ele matou, esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, se rejeitou a dizer onde estava o corpo, foi solto e contratado p voltar ao futebol??????????? Voc\u00eas n\u00e3o percebem o quanto isso \u00e9 errado???? https://t.co/OSSD5cMiR1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181243344682459139", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "1123070777878773760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.2715, "type": "Other", "normalized_text": "Serra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AlbarelBruno", "id": "889276418051518464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370990070321152"], "created_at": "2019-10-08T00:49:27.000Z", "text": "@raafaelvini @AlbarelBruno O trago tah esperando aqui,portal da Serra come\u00e7a \u00e0s 22:00", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181355370901626880"}], "id": "1181370990070321152", "in_reply_to_user_id": "1137869433844764673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181370688978014209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertsilvacrf", "id": "3815870539"}]}, "created_at": "2019-10-08T00:48:15.000Z", "text": "@robertsilvacrf 1.000 em quase 1 ano \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370354289258501"}], "id": "1181370688978014209", "in_reply_to_user_id": "3815870539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316214307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "YIMY MORALES"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Caciferos"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Donal Troump"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/aiHIxWUcqE", "expanded_url": "https://twitter.com/JosManu56491086/status/1181282223980449797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiHIxWUcqE", "media_key": "3_1181282217667883009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181282223980449797"], "created_at": "2019-10-07T18:56:44.000Z", "text": "YIMY MORALES, mejor te hubieses quedado en tu programa mediocre, o caso contrario estuvieras trabajando en un circo, ya te acabaste, todo por servil de los chafas, Caciferos, Donal Troump, y del pacto de corruptos, te destruiste \ud83e\udd21, esta foto lo dice todo, das pena y l\u00e1stima!!!!! https://t.co/aiHIxWUcqE", "id": "1181282223980449797", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1076667311602438144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2868, "type": "Place", "normalized_text": "Macul"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Bastianitsu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181364770190041089"], "created_at": "2019-10-08T00:24:44.000Z", "text": "En Noviembre vamos a ir a la cumbre de la Quebrada de Macul \u26f0 otra vez, as\u00ed que me estoy preparando a Full \ud83d\udd25 vamos a ver si podemos llegar en menos tiempo que la vez pasada, esta vez iremos sin Bastianitsu \ud83e\udd23", "id": "1181364770190041089", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "333173079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "id": "1181165780144185344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1044296178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343649214423040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunodrigues_", "id": "184572098"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:00:48.000Z", "text": "@brunodrigues_ desculpe, encontrei esse tweet aqui e queria saber o que isso significa rs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181222293659426817"}], "id": "1181343649214423040", "in_reply_to_user_id": "184572098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22861111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "id": "1181191852822806528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "258441055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181169213597196288"], "created_at": "2019-10-07T11:27:40.000Z", "text": "espero q quando eu morrer alguem pegue meu caderno e leia tudo q penso sobre a vida e algumas teorias minhas", "id": "1181169213597196288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4621460129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/yKyw9084ZG", "expanded_url": "https://ift.tt/2p2yVlS", "display_url": "ift.tt/2p2yVlS"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DOjdbvOIhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DicasEstalinho/status/1181347828829962240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DOjdbvOIhQ", "media_key": "3_1181347827869519874"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "dicasdoestalinho"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1181347828829962240"], "created_at": "2019-10-07T23:17:25.000Z", "text": "#dicasdoestalinho https://t.co/yKyw9084ZG https://t.co/DOjdbvOIhQ", "id": "1181347828829962240", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 245, "quote_count": 2}, "author_id": "986795980724031493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qjNlHyGVe3", "expanded_url": "https://t.co/qjNlHyGVe3", "display_url": "t.co/qjNlHyGVe3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365114248847362"], "created_at": "2019-10-08T00:26:06.000Z", "text": "Sim. Diego disse que acha isso ariscado, um jogo suicida pq n\u00e3o sabem o que pode vir, mas que se ela quer fazer assim tudo bem. https://t.co/qjNlHyGVe3", "id": "1181365114248847362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892397488510046210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4151, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181301967186006017"], "created_at": "2019-10-07T20:15:11.000Z", "text": "Ei voc\u00ea amigo internauta, diga a\u00ed can\u00e7\u00f5es que falam sobre crian\u00e7as, \u00e9 pro TCC ( t\u00f4 cansado de curiar) rs, e poss\u00edvel playlist pra sexta-feira , v\u00e9spera do 12 de Outubro, ser\u00e3o citados no podcast se me derem uma luz rs", "id": "1181301967186006017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 49, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "author_id": "65773514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "id": "1181258082543964160", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mnkSEKtfOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/?igshid=1vzrmkkr3khcr", "display_url": "instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181367068693798914"], "created_at": "2019-10-08T00:33:52.000Z", "text": "#HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALIDAD: Cuando una persona expresa claramente ideaci\u00f3n suicida, en realidad est\u00e1 pidiendo\u2026 https://t.co/mnkSEKtfOp", "id": "1181367068693798914", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "734901473369329664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"], "created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "id": "1181046969919258624", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Sofi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181363436577595392"], "created_at": "2019-10-08T00:19:26.000Z", "text": "Cuando Sofi se vaya a jugar y me deje sola una semana entera, voy a cometer la suicidaci\u00f3n", "id": "1181363436577595392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1439939023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1L22DI62jm", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Cuid\u00e9monos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181287812319985664"], "created_at": "2019-10-07T19:18:56.000Z", "text": "El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al mismo c\u00f3mo si fuera algo sencillo. #Cuid\u00e9monos y... https://t.co/1L22DI62jm", "id": "1181287812319985664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "180606605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 184, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "vilao"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SbMfrP89YR", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1180486573818880000", "display_url": "twitter.com/THR/status/118\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181365661269929985"], "created_at": "2019-10-08T00:28:17.000Z", "text": "HER\u00d3I DA HIST\u00d3RIA???????? t\u00e1 vendo como uma m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o pode causar uma confus\u00e3o nos fatores, gente o coringa NUNCA vai ser her\u00f3i NUNCA. nunca. ele sempre foi e sempre ser\u00e1 o vilao. n\u00e3o transformem ele numa v\u00edtima da sociedade pq ele N\u00c3O \u00c9. https://t.co/SbMfrP89YR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180486573818880000"}], "id": "1181365661269929985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529868700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "id": "1181248993747197952", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "158508619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cKT5va5UbK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6rcuwsu", "display_url": "tinyurl.com/y6rcuwsu"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Su\u00efcidi"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "formaci\u00f3"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "salutmental"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1181103132874563584"], "created_at": "2019-10-07T07:05:05.000Z", "text": "Millora els coneixements i les eines per atendre les persones amb risc su\u00efcida amb el curs \u27a1\ufe0f #Su\u00efcidi: prevenci\u00f3, detecci\u00f3 i maneig https://t.co/cKT5va5UbK\n#formaci\u00f3 #salutmental", "id": "1181103132874563584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "562958304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vttMswzqQD", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268097342332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vttMswzqQD", "media_key": "3_1181268092258783233"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181268097342332928"], "created_at": "2019-10-07T18:00:35.000Z", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vttMswzqQD", "id": "1181268097342332928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181364211546492928"], "created_at": "2019-10-08T00:22:31.000Z", "text": "Rapaziada, ningu\u00e9m falou que seria f\u00e1cil, at\u00e9 o pr\u00f3prio Cristo Jesus disse: \"no mundo tereis afli\u00e7\u00f5es, mas tende bom \u00e2nimo, eu venci o mundo.\" Cara ame teus amigos, ore pelos seus inimigos, abrace quem precisa, tem muita gente que t\u00e1 passando por coisas horr\u00edveis e precisa (+)", "id": "1181364211546492928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "951246743412334593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/a65fUsLeaf", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrey95784816/status/1180808873571180544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a65fUsLeaf", "media_key": "3_1180808867942408196"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180808873571180544"], "created_at": "2019-10-06T11:35:48.000Z", "text": "Coe rapaziada n\u00e3o brinquei com a depress\u00e3o esse a\u00ed \u00e9 meu primo Pedro Henrique se matou essa madrugada por conta da depress\u00e3o n\u00e3o estou muito feliz com isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ent\u00e3o se vc tiver algum parente com depress\u00e3o ajude pos depois pode ser tarde \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/a65fUsLeaf", "id": "1180808873571180544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "author_id": "1121514875497385986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181326225295499264"], "created_at": "2019-10-07T21:51:34.000Z", "text": "Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "id": "1181326225295499264", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "1050191229462433794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "Rodillas"}]}, "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181360906996998146"], "created_at": "2019-10-08T00:09:23.000Z", "text": "Me despido! Estoy muy mal \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22Triste! Cabrona! Enojada... No puedo ( lo s\u00e9) mirar m\u00e1s tele! Me hace much\u00edsimo da\u00f1o! Ver a los que nos Pusieron de Rodillas ! Ahora hablar! Ya no los tolero ! Tengo ganas ahora de llorar a gritos! Soy as\u00ed !!!!", "id": "1181360906996998146", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 70, "like_count": 241, "quote_count": 11}, "author_id": "802311734149218304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jO5QtLW6mx", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1181273278079483904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO5QtLW6mx", "media_key": "3_1181273275650977793"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181273278079483904"], "created_at": "2019-10-07T18:21:11.000Z", "text": "Pongan Soy malo/a porque y dejen que teclado lo siga\n\nSoy mala porque no me gusta mucho el trabajo LA VAGANCIA https://t.co/jO5QtLW6mx", "id": "1181273278079483904", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1133, "like_count": 2191, "quote_count": 3596}, "author_id": "355957658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "id": "1180618701835403264", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "author_id": "31201557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4332, "type": "Organization", "normalized_text": "penny"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oe7F3bMrqL", "expanded_url": "https://twitter.com/YOONISTRY/status/1127587301847183362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oe7F3bMrqL", "media_key": "7_1127587273669783552"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1154536697050386432"], "created_at": "2019-07-25T23:39:33.000Z", "text": "meredith se segurando pra n\u00e3o dizer que a penny matou o derek no jantar https://t.co/Oe7F3bMrqL", "id": "1154536697050386432", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 18, "like_count": 1833, "quote_count": 26}, "author_id": "828634007407583232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181363012961230848"], "created_at": "2019-10-08T00:17:45.000Z", "text": "Pqp vontade de mete um soco em quem fala \u201ceu nessa idade n pensaria em me atirar da janela\u201d, porra vsf, vai fica comparando a sua realidade com a dos outros agr fdp! Passa o \u201csetembro amarelo\u201d e a empatia por m\u00eddia acaba tbm n\u00e9", "id": "1181363012961230848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "3951244581"}, {"geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "id": "1180888646846750720", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "442759919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "id": "1180664679364009984", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "gim"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181030099384258560"], "created_at": "2019-10-07T02:14:52.000Z", "text": "@camiiayala0 Si ma\u00f1ana no aparezco en gim es pq me tire abajo de un 526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181024335118700544"}], "id": "1181030099384258560", "in_reply_to_user_id": "3919776740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073330348417826818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181335047737135104"], "created_at": "2019-10-07T22:26:38.000Z", "text": "@Robertakarla6 Ou seja , ela admira o pr\u00f3prio Hitler! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262063273943040"}], "id": "1181335047737135104", "in_reply_to_user_id": "620290403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1042886883213279232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder woman: bloodlines"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181362809394868224"], "created_at": "2019-10-08T00:16:57.000Z", "text": "Acabei de assistir Wonder woman: bloodlines e achei podre", "id": "1181362809394868224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334954558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181208072003428352", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "192068145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso R\u00edos"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Petorca"}, {"start": 262, "end": 279, "tag": "muybuenosd\u00edastvn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181196250617647105"], "created_at": "2019-10-07T13:15:06.000Z", "text": "Alfonso R\u00edos, prepotente, niega crisis humana y de recursos en #Petorca. Mientras empresarios se llenan los bolsillos, hay gente q se suicida por la miseria. Este tipo es el cl\u00e1sico explotador que solo le importa ganar $$ al costo que sea, aplastando a su paso. #muybuenosd\u00edastvn", "id": "1181196250617647105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "88992145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/S3HxbemLiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RdS_Lodge/status/1181094013321003008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3HxbemLiQ", "media_key": "3_1181094006576615424"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181094013321003008"], "created_at": "2019-10-07T06:28:51.000Z", "text": "\u201cA pior parte de ter uma doen\u00e7a mental \u00e9 que as pessoas esperam que voc\u00ea se comporte como se n\u00e3o tivesse\".\n\n(Coringa, 2019) https://t.co/S3HxbemLiQ", "id": "1181094013321003008", "public_metrics": {"retweet_count": 13916, "reply_count": 88, "like_count": 40664, "quote_count": 1411}, "author_id": "803676791797936128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "id": "1181203222595346434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2876313186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 15, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181343988311347201"], "created_at": "2019-10-07T23:02:09.000Z", "text": "@VEJA @traumann Ou seria : O \u00f3dio DA IMPRENSA \u00e0 Bolsonaro ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337858730332160"}], "id": "1181343988311347201", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "266861485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "ledger"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gdEJkA8AUl", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353960470388737"], "created_at": "2019-10-07T23:41:47.000Z", "text": "o do ledger \u00e9 o melhor sem mais https://t.co/gdEJkA8AUl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181308027724582912"}], "id": "1181353960470388737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037458158543880193"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181199359033131009"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "kikesitov67", "id": "52241618"}]}, "created_at": "2019-10-07T13:27:27.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC en vivo para @RPPNoticias con @kikesitov67 :\u201dSiempre estamos dispuestos al di\u00e1logo. Hay que ver en qu\u00e9 t\u00e9rminos y los interlocutores\u201d", "id": "1181199359033131009", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "209664875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Ferman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mayaswords", "id": "966460025928548352"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "danacomenta", "id": "884570571299856388"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355757545164800"], "created_at": "2019-10-07T23:48:55.000Z", "text": "@mayaswords @danacomenta hahaha bem isso. aqueles quatro meses fizeram a gente imaginar muita coisa. tbm cogitei que ela engravidou na primeira noite, por isso as tonturas e desmaios, mas a\u00ed pediu para a m\u00e9dica n\u00e3o revelar no hospital e nisso planejou com o Ferman uma forma de sumir pra criar o baby", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181354129324695559"}], "id": "1181355757545164800", "in_reply_to_user_id": "966460025928548352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479902630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/inADLRuFsA", "expanded_url": "http://r7.com/Klzd", "display_url": "r7.com/Klzd"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358544265703427"], "created_at": "2019-10-08T00:00:00.000Z", "text": "Homem mata noiva ap\u00f3s discuss\u00e3o no interior de S\u00e3o Paulo. Depois do crime, o homem tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral https://t.co/inADLRuFsA", "id": "1181358544265703427", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1173213746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EP0BRKCfqs", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/inei-nueve-departamentos-consideran-que-su-nivel-de-vida-empeoro-en-el-primer-semestre-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/inei-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/economia/inei-nueve-departamentos-consideran-que-su-nivel-de-vida-empeoro-en-el-primer-semestre-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181209036341071872"], "created_at": "2019-10-07T14:05:54.000Z", "text": "INEI: Nueve departamentos consideran que su nivel de vida empeor\u00f3 en el primer semestre | Econom\u00eda | Gesti\u00f3n....y despu\u00e9s vienen con el cuento de que el pueblo apoya al gobierno.  https://t.co/EP0BRKCfqs", "id": "1181209036341071872", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 1077, "like_count": 1371, "quote_count": 70}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "id": "1181054232193048578", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "766644102721105920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Solo"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/aI4uehQIMF", "expanded_url": "https://twitter.com/louisemtm/status/1181358462086844417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aI4uehQIMF", "media_key": "3_1181358459985498114"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181358462086844417"], "created_at": "2019-10-07T23:59:40.000Z", "text": "Parece que hoje foi o dia de eu ver gente falando besteira sobre ~~~Ben Solo~~~, e eu me irrito demais, pq o personagem do Kylo \u00e9 muito bom pro pessoal t\u00e1 falando tanta merda junta pelo amor de DEUS (a seguir vir\u00e3o tweets de reclama\u00e7\u00e3o sobre isso, podem ignorar). https://t.co/aI4uehQIMF", "id": "1181358462086844417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "88848453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"], "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "id": "1181202605390880774", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181351682866896897"], "created_at": "2019-10-07T23:32:44.000Z", "text": "Yo escuch\u00e9 a Pe\u00f1a discutiendo con un suicida en vivo se ten\u00eda que matarse y estos millennials quej\u00e1ndose porque el Joker hace cosas subidas de tono, ojal\u00e1 se mueran todos", "id": "1181351682866896897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "209692728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "MNXAL"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/hseo4Qd4tL", "expanded_url": "https://www.meganoticias.mx/cdmx/noticia/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-el-metro/102858", "display_url": "meganoticias.mx/cdmx/noticia/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MNXAL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181356221024079872"], "created_at": "2019-10-07T23:50:46.000Z", "text": "#MNXAL | Un hombre intent\u00f3 suicidarse con unas tijeras en la estaci\u00f3n Pantitl\u00e1n de la L\u00ednea 9 del Metro.El Individuo fue sometido con ayuda de un extintor con el que fue rociado con polvo anti-fuego:\n\nhttps://t.co/hseo4Qd4tL", "id": "1181356221024079872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326961114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181355309081739274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comuna420", "id": "738451807161176064"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:47:08.000Z", "text": "@comuna420 @AbrahamWeint Perai, ou \u00e9 vdd, ou n\u00e3o \u00e9. Decida. Se a vers\u00e3o natural \u00e9 melhor, isso n\u00e3o significa que n\u00e3o funcione, mas que \u00e9 preciso melhorar a f\u00f3rmula. Logo, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio o plantio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353716252852224"}], "id": "1181355309081739274", "in_reply_to_user_id": "738451807161176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169975676222541825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FAnkIJzSe3", "expanded_url": "https://twitter.com/spiderexplicit/status/1181201360798310400", "display_url": "twitter.com/spiderexplicit\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181351849678557184"], "created_at": "2019-10-07T23:33:24.000Z", "text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 definitivamente\nO pior https://t.co/FAnkIJzSe3", "id": "1181351849678557184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2390310546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181353945916153861"], "created_at": "2019-10-07T23:41:43.000Z", "text": "@or7andoneto Eu tiro pra respirar as vezes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353602901782528"}], "id": "1181353945916153861", "in_reply_to_user_id": "894367700864184320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012692728608460800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181325159870980096"], "created_at": "2019-10-07T21:47:20.000Z", "text": "ju\u00edzes q decretam pris\u00e3o preventiva sem flagrante, sem lastro probat\u00f3rio m\u00ednimo, com base s\u00f3 em depoimento policial, reconhecimento fotogr\u00e1fico etc: vcs ainda v\u00e3o me matar de desgosto", "id": "1181325159870980096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "2574198526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "id": "1180409545052626944", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2XDtKOLcVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos_11_66/status/1175359057114411008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XDtKOLcVQ", "media_key": "3_1175359051552755712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175359057114411008"], "created_at": "2019-09-21T10:40:10.000Z", "text": "Traduza essa foto com o nome de um filme ou s\u00e9rie. https://t.co/2XDtKOLcVQ", "id": "1175359057114411008", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 1007, "like_count": 547, "quote_count": 141}, "author_id": "758350964894015488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "Enorme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramybitardeeb", "id": "136509019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181353326211940353"], "created_at": "2019-10-07T23:39:16.000Z", "text": "@ramybitardeeb Eso tambi\u00e9n lo creo. El sentimiento antifrances en Siria es Enorme ya que tuvieron Ocupaci\u00f3n all\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181353051514445825"}], "id": "1181353326211940353", "in_reply_to_user_id": "136509019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2349409579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181299183367704577"], "created_at": "2019-10-07T20:04:07.000Z", "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3n sobre qui\u00e9n es el conductor suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "id": "1181299183367704577", "in_reply_to_user_id": "108670198", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "867035617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6297, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["97389408747130880"], "created_at": "2011-07-30T19:33:39.000Z", "text": "M\u00e1s democracia como respuesta a la violencia, esa es la propuesta del Primer Ministro de Noruega. RECOMENDADO. http://fb.me/15dIEfPIA", "id": "97389408747130880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "118794370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street Journal"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/yzJgagnBKD", "expanded_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957", "display_url": "wsj.com/articles/the-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wsj.com/articles/the-president-of-peru-stages-a-coup-11570393957"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181163594949550080"], "created_at": "2019-10-07T11:05:20.000Z", "text": "El Wall Street Journal: Presidente del Per\u00fa da un golpe de Estado. Fuerza la ley y da un giro para nueva asamblea constituyente con sus aliados de izquierda.  https://t.co/yzJgagnBKD", "id": "1181163594949550080", "public_metrics": {"retweet_count": 502, "reply_count": 513, "like_count": 972, "quote_count": 59}, "author_id": "33808317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Pcp3vX0IDm", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181163476963807232"], "created_at": "2019-10-07T11:04:52.000Z", "text": "Que bgl rid\u00edculo, e a fam\u00edlia da mulher que morreu?? Imagina como eles est\u00e3o se sentindo vendo o cara que matou sua filha, solto e tendo uma vida normal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Pcp3vX0IDm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "id": "1181163476963807232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "928973896266764288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2768, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181350982506156033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "socramazibi", "id": "488502335"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:29:57.000Z", "text": "@socramazibi Pues lo mismo me la pongo ma\u00f1ana, que los actores me gustan much\u00edsimo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349399429079041"}], "id": "1181350982506156033", "in_reply_to_user_id": "488502335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257910304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Graciela Alfano"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lussich"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/QahooKkNuk", "expanded_url": "https://ibae.am/2Vs9gQ1", "display_url": "ibae.am/2Vs9gQ1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180865797482172416"], "created_at": "2019-10-06T15:22:00.000Z", "text": "24 horas sin comer, autofagia, ayunos, agua caliente y miel: la poderosa dieta de Graciela Alfano | Por Rodrigo Lussich https://t.co/QahooKkNuk", "id": "1180865797482172416", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 108, "like_count": 113, "quote_count": 395}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1181351026567372801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brinydelaet", "id": "1533877711080415232"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:30:07.000Z", "text": "@brinydelaet Eu....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350379021361152"}], "id": "1181351026567372801", "in_reply_to_user_id": "2840481387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3418669940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181350305507811329"], "created_at": "2019-10-07T23:27:15.000Z", "text": "Caraaaaaaa, como assim ele matou ela e se matou (???????) oq ta acontecendo meu deusssss", "id": "1181350305507811329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760948012243976192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "MCED"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181297268533661697"], "created_at": "2019-10-07T19:56:30.000Z", "text": "Mera wo dejen de de subir spoilers de Joker que no va ni una cabrona semana MCED", "id": "1181297268533661697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "949429824828866561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181324221957492736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lesis_Hart", "id": "714982021328715778"}]}, "created_at": "2019-10-07T21:43:37.000Z", "text": "@Lesis_Hart por que n\u00e3o gostou ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181317984469606401"}], "id": "1181324221957492736", "in_reply_to_user_id": "714982021328715778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754206275509096448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349729151660033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IFLHMTM", "id": "903336650864041985"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:24:58.000Z", "text": "@IFLHMTM desculpa nao entendi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181348528460828679"}], "id": "1181349729151660033", "in_reply_to_user_id": "903336650864041985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531692637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Po\u00e7os"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MvEc1Nytts", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/10/em-apresentacao-com-veto-a-emissora-goleiro-bruno-diz-querer-jogar-ate-os-40.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180612280645558273"], "created_at": "2019-10-05T22:34:37.000Z", "text": "Em estreia pelo Po\u00e7os, Bruno \u00e9 ovacionado e diz querer jogar at\u00e9 os 40 \n\nhttps://t.co/MvEc1Nytts", "id": "1180612280645558273", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 475, "like_count": 389, "quote_count": 891}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181131160702898176"], "created_at": "2019-10-07T08:56:27.000Z", "text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "id": "1181131160702898176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1174439373636591618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181349130314092546"], "created_at": "2019-10-07T23:22:35.000Z", "text": "-Teve ades\u00e3o de movimentos estudantis\n-Seus militantes eram de classe m\u00e9dia alta e baixa\n-Tinha por ideologia o Marxismo-leninismo e maoismo\n-Era contra os EUA e religi\u00f5es, em especial protestantes\n-Se autodeclarava \"antifascista\"\n-Era contra o Capitalismo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349126103019528"}], "id": "1181349130314092546", "in_reply_to_user_id": "308076687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308076687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180949278732230656"], "created_at": "2019-10-06T20:53:43.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y cualquier corrupto que se precie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180944014775848963"}], "id": "1180949278732230656", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/0ZorEPm9zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181190621043798017"], "created_at": "2019-10-07T12:52:44.000Z", "text": "Meu Deus.... Esse pessoal realmente vive em uma realidade paralela onde um assassino que PREMEDITA um crime pode ser impedido por leis restritivas.... https://t.co/0ZorEPm9zZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177661999863488512"}], "id": "1181190621043798017", "public_metrics": {"retweet_count": 725, "reply_count": 286, "like_count": 6250, "quote_count": 37}, "author_id": "60957484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eOGFCNFXdD", "expanded_url": "http://ow.ly/43va30pGnbF", "display_url": "ow.ly/43va30pGnbF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181345085495152640"], "created_at": "2019-10-07T23:06:31.000Z", "text": "Manifestantes ind\u00edgenas tomaron la tanqueta y la destruyeron https://t.co/eOGFCNFXdD", "id": "1181345085495152640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181347158408273923"], "created_at": "2019-10-07T23:14:45.000Z", "text": "E eu que s\u00f3 terminei de ver oitnb hoje, agorinha mesmo pra ser mais exata", "id": "1181347158408273923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124431568498515969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Soco"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/iDR33GZbbz", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gui_Gomess/status/1181340184337666049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDR33GZbbz", "media_key": "3_1181340168520904705"}]}, "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340184337666049"], "created_at": "2019-10-07T22:47:02.000Z", "text": "Soco suicida\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e https://t.co/iDR33GZbbz", "id": "1181340184337666049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "4877991981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Alcool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181179299853934593"], "created_at": "2019-10-07T12:07:44.000Z", "text": "@AbrahamWeint Se ela quer se matar, dane-se. \nps: Alcool tamb\u00e9m \u00e9 uma droga, ok?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181179190885916672"}], "id": "1181179299853934593", "in_reply_to_user_id": "93619666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93619666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/e6VMUbxkbx", "expanded_url": "https://twitter.com/downeywars/status/1181345730772049920", "display_url": "twitter.com/downeywars/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181346157789929474"], "created_at": "2019-10-07T23:10:47.000Z", "text": "PERERECA SUICIDA https://t.co/e6VMUbxkbx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181345730772049920"}], "id": "1181346157789929474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736195049705328641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "Superinteressante"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336912331788289"], "created_at": "2019-10-07T22:34:02.000Z", "text": "O Brasil, segundo n\u00fameros computados pela revista \u201cSuperinteressante\u201d, tem em 1 ano, sozinho, mais homic\u00eddios que 52 outros pa\u00edses do mundo somados \u2014 incluindo-se a\u00ed Estados Unidos, China e a Europa inteira, cuja popula\u00e7\u00e3o \u00e9 10 vezes maior que a nossa. Pacote anticrime? Para que?", "id": "1181336912331788289", "public_metrics": {"retweet_count": 3856, "reply_count": 424, "like_count": 14816, "quote_count": 346}, "author_id": "931250955466739712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/vxPhV8rITs", "expanded_url": "https://matheuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/10/07/quantos-criminosos-vivem-no-seu-condominio/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "\u2026theuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/10/07/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://matheuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/10/07/quantos-criminosos-vivem-no-seu-condominio/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181153299694850048"], "created_at": "2019-10-07T10:24:26.000Z", "text": "Opini\u00e3o: Quantos criminosos vivem no seu condom\u00ednio? https://t.co/vxPhV8rITs", "id": "1181153299694850048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 38, "quote_count": 13}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CVN9QxzUDR", "expanded_url": "https://t.co/CVN9QxzUDR", "display_url": "t.co/CVN9QxzUDR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181344221397159937"], "created_at": "2019-10-07T23:03:05.000Z", "text": "Uma vez um colega de turma grampeou a pr\u00f3pria orelha sem querer https://t.co/CVN9QxzUDR", "id": "1181344221397159937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2185899035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181336407438172166"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larry_kenneth", "id": "293822972"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:32:02.000Z", "text": "@larry_kenneth Ese caballo es un gran sprinter y creo que esos ser\u00e1n sus parciales en todas las competencias ; su fuerte es la velocidad !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335591495045120"}], "id": "1181336407438172166", "in_reply_to_user_id": "293822972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463397917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "barman"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/1zDENL1sS7", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutMexico/status/1179803301577015296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zDENL1sS7", "media_key": "13_1179774683866128392"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180652057419812865"], "created_at": "2019-10-06T01:12:40.000Z", "text": "Tanto dinero invertido en Batman, superman, barman VS superman... y resulta que la gloria de DC en d\u00e9cadas, es este #joker.  Gloria a Joaqu\u00edn Phoenix. Huele a oscar y a cientos de premios. https://t.co/1zDENL1sS7", "id": "1180652057419812865", "public_metrics": {"retweet_count": 7951, "reply_count": 268, "like_count": 22228, "quote_count": 656}, "author_id": "1053075358948429824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3064, "type": "Person", "normalized_text": "Serra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181343671138099200"], "created_at": "2019-10-07T23:00:54.000Z", "text": "Mis queridos compa\u00f1eros\nllorar no vale la pena,\nsi se nos va clara Serra\notros tomar\u00e1n relevo,\n\ny cuando tambi\u00e9n esos marchen\notros aparecer\u00e1n de nuevo\npara mojar en el huevo\nnunca falta quien aceche...", "id": "1181343671138099200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2279324496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0d1Yu2Qok6", "expanded_url": "https://twitter.com/xzeg/status/1180488768375140352", "display_url": "twitter.com/xzeg/status/11\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181342548528381952"], "created_at": "2019-10-07T22:56:26.000Z", "text": "Ceguera suicida y prepotente les har\u00e1 responsables ante la historia y ante sistemas internacionales de justicia... https://t.co/0d1Yu2Qok6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180488768375140352"}], "id": "1181342548528381952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2348945065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/l0RfhpLtQA", "expanded_url": "https://twitter.com/xetdolol/status/1181272799752736769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0RfhpLtQA", "media_key": "3_1181272795369672706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181272799752736769"], "created_at": "2019-10-07T18:19:17.000Z", "text": "sincronia perfeita \ud83e\udd70 https://t.co/l0RfhpLtQA", "id": "1181272799752736769", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 136, "like_count": 3382, "quote_count": 212}, "author_id": "4835009165"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181340716754198528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlfioKrancic", "id": "479645115"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:49:09.000Z", "text": "@AlfioKrancic Hai ragione Alfio, il doppiopesismo \u00e8 malattia cronica di qst paese e dei giornalisti. Ma sono entrambi ladri, non si elidono le colpe comuni", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181338285718851590"}], "id": "1181340716754198528", "in_reply_to_user_id": "479645115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3298882251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/JUpAGAtsKz", "expanded_url": "https://twitter.com/anniecanizares/status/1180306428801748992", "display_url": "twitter.com/anniecanizares\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180488768375140352"], "created_at": "2019-10-05T14:23:49.000Z", "text": "Siguen sin entender nada o es arrogancia pura. No, se equivocaron pol\u00edtica y econ\u00f3micamente lanzando un paquete desarticulado, no consensuado e inequitativo. https://t.co/JUpAGAtsKz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180306428801748992"}], "id": "1180488768375140352", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 69, "like_count": 328, "quote_count": 16}, "author_id": "298562860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7786, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342407784312832"], "created_at": "2019-10-07T22:55:52.000Z", "text": "2- Todo mundo sabe aqui que a Warner fez um marketing fodido em cima de Esquadr\u00e3o Suicida, por cima do Coringa, pensamos uma coisa, recebemos outra decepcionante. Mas povo esquece q o trabalho final n\u00e3o depende s\u00f3 do ator. \u00c9 est\u00fadio, \u00e9 dire\u00e7\u00e3o, \u00e9 roteiro, \u00e9 edi\u00e7\u00e3o. +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181342405506801664"}], "id": "1181342407784312832", "in_reply_to_user_id": "45543670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45543670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.315, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181342405506801664"], "created_at": "2019-10-07T22:55:52.000Z", "text": "Minha amiga virou pra mim e disse: \n\"Mas tu gosta do Coringa do Jared Leto pq tu gosta do Jared Leto.\"\nEntendam, N\u00c3O. A THREAD -- \n\n1. O Jared Leto deu o Coringa que a Warner mandou ele fazer. E outra: Ele \u00e9 o Coringa que os cu da Cultura Pop de nerd de bar merece +", "id": "1181342405506801664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45543670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "mirinho"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181183008495329281"], "created_at": "2019-10-07T12:22:29.000Z", "text": "s\u00e1bado o mirinho estava na minha festa, ontem no pagode e logo depois que chega em casa se suicida. Como isso?????? n\u00e3o aguento mais ver casos de pessoas tirando a pr\u00f3pria vida, isso \u00e9 triste demais", "id": "1181183008495329281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "726238408314609664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181031923013042176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeaoOpressor", "id": "3381981081"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:22:07.000Z", "text": "@LeaoOpressor Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco p baralho. Vulgo \"Coringa funkeiro\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181031428697579520"}], "id": "1181031923013042176", "in_reply_to_user_id": "3381981081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "975136719967309824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181337543733846017"], "created_at": "2019-10-07T22:36:33.000Z", "text": "Um dia eu me canso desse karma de merda e me jogo de uma porra de uma ponte, vai pro diabo", "id": "1181337543733846017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "67139260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "aves de presa"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "birds id prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yuluga", "id": "55804875"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181340903753093120"], "created_at": "2019-10-07T22:49:54.000Z", "text": "@Yuluga Tenemos un nuevo spin off de Harley Quinn para el a\u00f1o que viene llamada \"aves de presa\" (birds id prey) que es continuista con escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181339969786437634"}], "id": "1181340903753093120", "in_reply_to_user_id": "55804875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196656049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181338680864182275"], "created_at": "2019-10-07T22:41:04.000Z", "text": "eu odeio ficar doente!! eu sei que ngm gosta n\u00e9, mas eu an\u00eamica e com a imunidade baixa dou um abra\u00e7o na morte e volto \ud83d\ude2b", "id": "1181338680864182275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832323442271727616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Shelby"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181325957854121984"], "created_at": "2019-10-07T21:50:30.000Z", "text": "Thomas Shelby, puedes venir aqu\u00ed y follarme las veces que quieras", "id": "1181325957854121984", "public_metrics": {"retweet_count": 8240, "reply_count": 196, "like_count": 26046, "quote_count": 472}, "author_id": "2754746065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/638OKXlqQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1181337944990330882", "display_url": "twitter.com/ComicBook/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181339969786437634"], "created_at": "2019-10-07T22:46:11.000Z", "text": "Seguramente veamos una secuela m\u00e1s al canon con Batman... https://t.co/638OKXlqQZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181337944990330882"}], "id": "1181339969786437634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55804875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/RfRTz96CwB", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjaywalker/status/1181269510537596933", "display_url": "twitter.com/iamjaywalker/s\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1181327046414389249"], "created_at": "2019-10-07T21:54:50.000Z", "text": "Just the sound of this is gross. https://t.co/RfRTz96CwB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181269510537596933"}], "id": "1181327046414389249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "135644895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcelovv", "id": "72538955"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179350144166322178"], "created_at": "2019-10-02T10:59:20.000Z", "text": "@marcelovv @jairbolsonaro E o Celso Daniel, quem ser\u00e1 que matou ?\nE o ministro do STF morto no avi\u00e3o ?\nE os policiais mortos todos os dias ?\nE o trabalhar que sai de casa e n\u00e3o sabe se volta ?\nO mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Marielle n\u00e3o, tem que apurar tudo e n\u00e3o s\u00f3 o que a esquerda quer !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179347956186697728"}], "id": "1179350144166322178", "in_reply_to_user_id": "72538955", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1173994114049871873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/rMUgXy0Q4R", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAGOLIBERTARIO/status/1181290478144299009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rMUgXy0Q4R", "media_key": "3_1181290474037923840"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1181290478144299009"], "created_at": "2019-10-07T19:29:31.000Z", "text": "Anitta nazista fodasekkkkj https://t.co/rMUgXy0Q4R", "id": "1181290478144299009", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 15, "like_count": 1449, "quote_count": 35}, "author_id": "1076193163306508289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martinez"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald Acu\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "SionPapa"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "SionPapa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181338213820096512"], "created_at": "2019-10-07T22:39:13.000Z", "text": "Cuando termine el juego de hoy Carlos Martinez debe entregar su acta de nacimiento a Ronald Acu\u00f1a #SionPapa", "id": "1181338213820096512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "225903726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181321624597024768"], "created_at": "2019-10-07T21:33:17.000Z", "text": "Yo como vidrio", "id": "1181321624597024768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087907970904719360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337887905910789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SieteLifes", "id": "885745103561797633"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:37:55.000Z", "text": "@SieteLifes pero tu no eres un gatito suicida pes ctm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337498376650752"}], "id": "1181337887905910789", "in_reply_to_user_id": "885745103561797633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198896055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181337566173421568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dvpsqn", "id": "954912394282786817"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:36:38.000Z", "text": "@dvpsqn am\u00e9m?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181336819071410178"}], "id": "1181337566173421568", "in_reply_to_user_id": "954912394282786817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984208992112082945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181337498376650752"], "created_at": "2019-10-07T22:36:22.000Z", "text": "@ximerre OEEEEE T\u00da NO VES LOS MEMEEES DE LOS GATITOOOOS SUICIDAS, NO???? TE FALTASAA CAUSAAAA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181337237570670595"}], "id": "1181337498376650752", "in_reply_to_user_id": "198896055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885745103561797633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181332235137486848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biatadiaz", "id": "3331403650"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Aslan_Rojo", "id": "341289235"}]}, "created_at": "2019-10-07T22:15:27.000Z", "text": "@biatadiaz @Aslan_Rojo Signos de alarma de conducta suicida: \nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o\nAlteraciones emocionales graves\nDesesperanza\nAgitaci\u00f3n o extrema violencia\nConducta poco comunicativa\nAislamiento social", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181331110174887939"}], "id": "1181332235137486848", "in_reply_to_user_id": "3331403650", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "248235229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3409, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "noakeiko", "id": "67743689"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181276524390936578"], "created_at": "2019-10-07T18:34:05.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 @MininterPeru A otro con ese cuento miserable. Cuidado @MininterPeru que esta persona quiera emular al suicida fugitivo AG y hacerle responsable al gobierno. Son hechos notorios sus  desequilibrios y afanes de notoriedad, es capaz de todo.\n@noakeiko @VicAZeballos @exitosape", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181273982701621248"}], "id": "1181276524390936578", "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "694911592840982528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky Danovan"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/oK0UhJZLx5", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteHbo/status/1181336436605362177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oK0UhJZLx5", "media_key": "16_1181336422306996225"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181336436605362177"], "created_at": "2019-10-07T22:32:09.000Z", "text": "Essa \u00e9 Vicky Danovan, muitos aqui vivem chamando ela de \u201cvadia\u201d, mas \u00e9 pq n\u00e3o conhecem o seu outro lado.\nVicky vem de uma fam\u00edlia religiosa \u00e9 muito rigorosa.\nEla se sentia um passarinho fora do ninho, at\u00e9 que soube que o col\u00e9gio estava voltando a aceitar bolsistas... https://t.co/oK0UhJZLx5", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335411458805760"}], "id": "1181336436605362177", "in_reply_to_user_id": "1181325687094939648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181325687094939648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/GKIUjLixN1", "expanded_url": "https://twitter.com/famosonuno/status/1179885314422251521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKIUjLixN1", "media_key": "7_1179885217416433665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180703284207738881"], "created_at": "2019-10-06T04:36:14.000Z", "text": "um garoto deu uma cadeirada num menino que tava fazendo bullying com ele, sendo racista e xenofobico o chamando de macaco e baiano de merda\n\nesse v\u00eddeo \u00e9 satisfat\u00f3rio? 100% sim\n\n https://t.co/GKIUjLixN1", "id": "1180703284207738881", "public_metrics": {"retweet_count": 15838, "reply_count": 1326, "like_count": 55867, "quote_count": 5217}, "author_id": "778305144601645057"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1181332142200152064"], "created_at": "2019-10-07T22:15:05.000Z", "text": "@Amandaribl @Miilk_Arthur", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180889507907997701"}], "id": "1181332142200152064", "in_reply_to_user_id": "763097980933115905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804107591857139717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vQiVzk80Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180956804655828993"], "created_at": "2019-10-06T21:23:38.000Z", "text": "o trailer de esquadr\u00e3o suicida// o filme https://t.co/vQiVzk80Bg", "id": "1180956804655828993", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1088197553936629760"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "id": "90f848c81726a961"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "5a31f78df98634d6"}, {"full_name": "Heredia, Costa Rica", "id": "012c447f4ce72363"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "I\u00e7ara, Brasil", "id": "52ea03e154c46bcb"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1181374886125723654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181374886125723654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181374886125723654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1142896728162603012", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142896728162603012].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142896728162603012", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181372151791837184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181372151791837184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181372151791837184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181371794911109123", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181371794911109123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181371794911109123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181334949250686983", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181334949250686983", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181334949250686983].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181361110148145153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181361110148145153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181361110148145153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126629067543826432", "value": "1126629067543826432", "detail": "User has been suspended: [1126629067543826432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181367773093482496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181367773093482496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181367773093482496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181365275368841216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181365275368841216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181365275368841216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "890735695286992897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "890735695286992897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [890735695286992897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181364062573256706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181364062573256706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181364062573256706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180287541502763008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180287541502763008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180287541502763008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181349629004136448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181349629004136448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181349629004136448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "547752624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [547752624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "547752624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181359656750452737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181359656750452737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181359656750452737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181226537640775680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181226537640775680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181226537640775680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181358179785027585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181358179785027585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181358179785027585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181351578164482049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181351578164482049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181351578164482049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181347853224071168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181347853224071168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181347853224071168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181355045109018625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181355045109018625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181355045109018625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "885211946378825728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885211946378825728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885211946378825728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181345715240538112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181345715240538112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181345715240538112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181354262414143489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181354262414143489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181354262414143489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107456333022928896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107456333022928896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107456333022928896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181315240706879488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181315240706879488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181315240706879488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "873923379258118144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [873923379258118144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "873923379258118144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181343347794960396", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181343347794960396].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181343347794960396", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181350379021361152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181350379021361152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181350379021361152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "771843528062304256", "value": "771843528062304256", "detail": "User has been suspended: [771843528062304256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181280520862347266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181280520862347266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181280520862347266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181024309696962560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181024309696962560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181024309696962560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173713689196847105", "value": "1173713689196847105", "detail": "User has been suspended: [1173713689196847105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181325673736134656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181325673736134656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181325673736134656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069502738332033024", "value": "1069502738332033024", "detail": "User has been suspended: [1069502738332033024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181171127269416961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181171127269416961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181171127269416961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "811183245295489024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [811183245295489024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "811183245295489024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181277590826258433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181277590826258433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181277590826258433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950797578605654016", "value": "950797578605654016", "detail": "User has been suspended: [950797578605654016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181341162810019840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181341162810019840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181341162810019840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181334531565133824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181334531565133824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181334531565133824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181336683159212033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181336683159212033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181336683159212033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880754906", "value": "880754906", "detail": "User has been suspended: [880754906].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181335904109113351", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181335904109113351", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181335904109113351].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181376398486884355", "oldest_id": "1181336034946277377", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjwibh8tfn5rf5pjox1ugkzhj1"}}