{"data": [{"lang": "es", "id": "1202802385606848514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:10:10.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202802385606848514"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062446238983843840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202802190039048192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Franigenuo1996", "id": "317227145"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "CevansRdj", "id": "1379493730110038019"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Costas"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:09:23.000Z", "text": "RT @Franigenuo1996: @cevansrdj Nego lenda ela sempre foi  e ela carregou o Esquadr\u00e3o suicida nas Costas.", "edit_history_tweet_ids": ["1202802190039048192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317227145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202754316492247040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801706758791168", "created_at": "2019-12-06T04:07:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801706758791168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119855022483877894", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202801647052709889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:07:14.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801647052709889"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119776530790436864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801480388005888", "created_at": "2019-12-06T04:06:34.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801480388005888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336081775", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202801401275015168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:06:15.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801401275015168"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3779258119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801368106450946", "created_at": "2019-12-06T04:06:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801368106450946"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965779821413437440", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801323936231425", "created_at": "2019-12-06T04:05:57.000Z", "text": "Incr\u00edvel como a m\u00eddia n\u00e3o t\u00e3o falando tanto da morte do bunitinho, se a bala q matou ele tivesse vindo da arma de um bdd a not\u00edcia estaria em todos os canais \ud83d\ude20 #governofdp #midiafdp \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 #DescanseEmPazBunitinho \ud83d\ude14\ud83d\udda4", "edit_history_tweet_ids": ["1202801323936231425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107632834301300739", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 171, "tag": "governofdp"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "midiafdp"}, {"start": 186, "end": 209, "tag": "DescanseEmPazBunitinho"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202801304466337792", "created_at": "2019-12-06T04:05:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801304466337792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978694270268903425", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202801198660800513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:05:27.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801198660800513"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126972664717946880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801087817887744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:05:00.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801087817887744"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135753225951481856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930977509377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801079496433670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:04:58.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801079496433670"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135753225951481856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202694129978769408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202801065219018752", "created_at": "2019-12-06T04:04:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202801065219018752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099089361897959424", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202800985669849088", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/uFn4vxEu6m", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxeth/status/1202303355147706369", "display_url": "twitter.com/nyxeth/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:04:36.000Z", "text": "Suicida y amoroso, me identifico. https://t.co/uFn4vxEu6m", "edit_history_tweet_ids": ["1202800985669849088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965874322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202303355147706369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202800876873830400", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/HEYahdr4AV", "expanded_url": "https://twitter.com/falzoni___/status/1202796154821451777", "display_url": "twitter.com/falzoni___/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:04:10.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 final do terceiro ano j\u00e1 n aguentava mais \nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/HEYahdr4AV", "edit_history_tweet_ids": ["1202800876873830400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077030238905876480"}, {"lang": "es", "id": "1202800836109307904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:04:00.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202800836109307904"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349342667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202800787157606401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:03:49.000Z", "text": "RT @cinepop: \"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202800787157606401"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52835691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795581556625410"}]}, {"lang": "es", "id": "1202800687366709250", "created_at": "2019-12-06T04:03:25.000Z", "text": "D chica era m\u00e1s suicida q ahora, todas las canciones tristes me las s\u00e9 de memoria", "edit_history_tweet_ids": ["1202800687366709250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816886499492954112"}, {"lang": "pt", "id": "1202800616587825155", "in_reply_to_user_id": "61232918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "facvnde", "id": "61232918"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:03:08.000Z", "text": "@facvnde O Itachi \u00e9 o \u00edcone da s\u00e9rie, mas fica em paz, todo homem que conheci se matou de tanto chorar vendo Naruto kkkkkkkkkk e o Kakashi pqp, esses 2 s\u00e3o os meus personagens favoritos da vida", "edit_history_tweet_ids": ["1202800616587825155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210958367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202799904520888321"}]}, {"lang": "es", "id": "1202800616000675841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:03:08.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202800616000675841"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575865818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "es", "id": "1202800503148744704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:02:41.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202800503148744704"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215026049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202800359179247616", "created_at": "2019-12-06T04:02:07.000Z", "text": "Meu carregador se suic\u00eddou e agoraaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1202800359179247616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327654842"}, {"lang": "es", "id": "1202800348206895104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:02:04.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202800348206895104"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023626659000397824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202800245211639808", "in_reply_to_user_id": "951882760095977472", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "hstylesbr", "id": "1236010882410438656"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "hallowen"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:01:40.000Z", "text": "@GTrigna @hstylesbr Vi numa thread aq que ela \u00e9 f\u00e3 de um psicopata, que se fantasiou em um hallowen de uma mulher gr\u00e1vida que esse tal psicopata matou, que \u00e9 racista e riu de casamento de pessoas do mesmo sexo. Porem a thread era de uma larry, ent\u00e3o n\u00e3o da muito pra confiar. Mas esse \u00e9 o motivo", "edit_history_tweet_ids": ["1202800245211639808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68026801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202772260307779584"}]}, {"lang": "es", "id": "1202799972485357570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:00:35.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202799972485357570"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174562142181298176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202799807301115905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:59:55.000Z", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202799807301115905"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52835691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202799402391396352", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/foSAS24JeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IgAlexandree/status/1202708752656416769", "display_url": "twitter.com/IgAlexandree/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:58:19.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/foSAS24JeJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202799402391396352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942413069971574785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202708752656416769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202799259776626689", "created_at": "2019-12-06T03:57:45.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202799259776626689"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831959602652708874", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202799245696352256", "created_at": "2019-12-06T03:57:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202799245696352256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990444676925808640", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202799180160352256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:57:26.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202799180160352256"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33105445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "es", "id": "1202799118973898752", "in_reply_to_user_id": "1018318499217858560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefani42859340", "id": "1018318499217858560"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:57:11.000Z", "text": "@Stefani42859340 En mi casa los tres no se van a juntar jam\u00e1s. Me muero de un ataque de nervios jajajajajajajajja. Tendr\u00edamos que ir al parque no hay nada para romper, porque a la plaza imposible. Bruno se suicida en la fuente. Jajajajajajajjajajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1202799118973898752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1857888247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202798223976550401"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202798984043085825", "created_at": "2019-12-06T03:56:39.000Z", "text": "Da pra jogar ff com leo n\u00e3o man\u00e9, mt burro, se matou na mina 2 vezes kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202798984043085825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794600509755768832", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202798642106515456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:55:17.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202798642106515456"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235050378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202798515921006593", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/5zShIeokmb", "expanded_url": "https://twitter.com/leoarancibia01/status/1202395362062934022", "display_url": "twitter.com/leoarancibia01\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "Mateo"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:54:47.000Z", "text": "Una vez se lo dije a pomelo Mateo (mi profesora de psicolog\u00eda de 4to a\u00f1o) y casi se suicida en el medio de la clase https://t.co/5zShIeokmb", "edit_history_tweet_ids": ["1202798515921006593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "824175985"}, {"lang": "es", "id": "1202798338036375553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:54:05.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202798338036375553"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795402774405120"}]}, {"lang": "es", "id": "1202798165587443712", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 124, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Gio"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Aguilar"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Esquema"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:53:24.000Z", "text": "\u2013 Un expulsado\n\u2026 Dos muertos (Gio y Paul Aguilar)\n- Esquema suicida con un menos: 4-3-2\nUn t\u00e9cnico de chiste. \n\n@ClubAmerica es mi equipo, y espero que remonte, pero \u00bfas\u00ed c\u00f3mo?", "edit_history_tweet_ids": ["1202798165587443712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125774342"}, {"lang": "pt", "id": "1202797961727610881", "in_reply_to_user_id": "3013291414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quicksza", "id": "3013291414"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:52:35.000Z", "text": "@quicksza essa eh a MELHOR dessa CRETINA SUICIDA ai cara q vontade de por um jeans azul uma blusa branca e sair p ai!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202797961727610881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108814780729618432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202796444425568256"}]}, {"lang": "es", "id": "1202797804000890882", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2f28mFSOdv", "expanded_url": "https://twitter.com/PabEs1990/status/1202797804000890882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2f28mFSOdv", "media_key": "3_1202797783822086144"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iV5rJMkSUk", "expanded_url": "https://twitter.com/brokeymcpoverty/status/1017098515347066880", "display_url": "twitter.com/brokeymcpovert\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:51:58.000Z", "text": "En estos tiempos estaba teniendo ataques de p\u00e1nico tan fuertes que termin\u00e9 en el hospital con electrocardiogramas y me invadi\u00f3 mucho pensamiento suicida.\n\nEstoy muy orgulloso de mi mismo por haber sobrellevado esto https://t.co/2f28mFSOdv https://t.co/iV5rJMkSUk", "edit_history_tweet_ids": ["1202797804000890882"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "525481227", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017098515347066880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202797743191793664", "created_at": "2019-12-06T03:51:43.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202797743191793664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938574420133675009", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202797577726509056", "created_at": "2019-12-06T03:51:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nBrigou com a diretora e depois virou genro dela: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202797577726509056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046499869442134016"}, {"lang": "es", "id": "1202797412391239682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:50:24.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202797412391239682"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1562110248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795402774405120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202797047432335361", "created_at": "2019-12-06T03:48:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202797047432335361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895843601900556288", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202797021498945536", "in_reply_to_user_id": "319342470", "created_at": "2019-12-06T03:48:51.000Z", "text": "@upsamuelrehbein nunca vou esquecer minha primeira ranked no platina\n-&gt; Vayne top ficou 0\\8 antes dos 15m de game\n-&gt; vayne saiu do top e foi bot \n-&gt; se matou algumas vezes no bot \n-&gt; botlane fica puta e descobrem que o mid \u00e9 duo dela\n-&gt; botlane vai e se mata no mid\ntraumatizante no m\u00ednimo...", "edit_history_tweet_ids": ["1202797021498945536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170446034004250624", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Vayne"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "vayne"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "botlane"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "botlane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795285782683650"}]}, {"lang": "es", "id": "1202796633773223936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:47:19.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796633773223936"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443049631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202796579612221441", "created_at": "2019-12-06T03:47:06.000Z", "text": "Imaginate lo malos que son los profesionales en mi provincia que le dije a mi ps que me amo cada vez m\u00e1s y aprendo much\u00edsimas cosas de mi y me mand\u00f3 al psiquiatra por depresiva y tendencia suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202796579612221441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935163334378295296"}, {"lang": "pt", "id": "1202796570774777856", "created_at": "2019-12-06T03:47:04.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796570774777856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100941445962387456", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202796492295155712", "created_at": "2019-12-06T03:46:45.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796492295155712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814126681", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202796212501516288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctorjlfc", "id": "2927310162"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "J del Castillo"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.5762, "type": "Place", "normalized_text": "Fortunato Cannan"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:45:38.000Z", "text": "RT @doctorjlfc: @noticiAmerica El suicida recib\u00eda loncheras\nJ del Castillo fue al hotel de Fortunato Cannan, para recibir libros.\nEstos cho\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796212501516288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042857159518814208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202683607929835521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202796191739764737", "created_at": "2019-12-06T03:45:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796191739764737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195926822896185345", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202796169153437696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:45:28.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202796169153437696"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571560237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795815590338560", "created_at": "2019-12-06T03:44:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202795815590338560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267970410", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795813757444101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AmericaDigital", "id": "129917609"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:44:03.000Z", "text": "RT @AmericaDigital: Un militar fue el hombre que mat\u00f3 a dos personas en el m\u00e1s reciente tiroteo en Estados Unidos. Ocurri\u00f3 en la base de Pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202795813757444101"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128210537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202792276998574080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795645666504704", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M2Br5SFj55", "expanded_url": "https://twitter.com/Neguedu/status/1202755789485756418", "display_url": "twitter.com/Neguedu/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/M2Br5SFj55", "edit_history_tweet_ids": ["1202795645666504704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879739916040753152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202755789485756418"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795639882633217", "in_reply_to_user_id": "1194704144579416064", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/NPW8SxB6eh", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSala12/status/1202795639882633217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPW8SxB6eh", "media_key": "3_1202795634702651392"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:22.000Z", "text": "A Arlequina  vai ser a grande protagonista do filme #AvesDeRapina\n\nMargot Robbie vai ser produtora do filme e disse que n\u00e3o queria se despedir da personagem depois de Esquadr\u00e3o Suicida (2020).\n\nEm 2021 teremos mais Harley com um novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/NPW8SxB6eh", "edit_history_tweet_ids": ["1202795639882633217"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1194704144579416064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795632764829696"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795629271044097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoronelGonorrea", "id": "162171015"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:19.000Z", "text": "RT @CoronelGonorrea: A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "edit_history_tweet_ids": ["1202795629271044097"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527736823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202721531484344326"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795581556625410", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dYjW07hyXk", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/eu-nao-estava-pronta-para-dizer-adeus-para-arlequina-depois-de-esquadrao-suicida-diz-margot-robbie-231713", "display_url": "cinepop.com.br/eu-nao-estava-\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/b3XBhBfn78", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1202795581556625410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3XBhBfn78", "media_key": "3_1202795579459481600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:08.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyXk https://t.co/b3XBhBfn78", "edit_history_tweet_ids": ["1202795581556625410"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1202795494382198784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:42:47.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202795494382198784"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954903915354624001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795479739850753", "in_reply_to_user_id": "458728203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 255, "tag": "Desag\u00fceDeAlfonsoUgarte"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:42:43.000Z", "text": "@JulianaOxenford @Latina_pe Fue expulsado en el 2000 por extorsionar a unos narcotraficantes (para dejarlos libres) y en el gobierno del ladr\u00f3n suicida fue repuesto, le pagaron un dineral y le regalaron el ascenso.\nOtra perlita del #Desag\u00fceDeAlfonsoUgarte", "edit_history_tweet_ids": ["1202795479739850753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202693689698422784"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795402774405120", "in_reply_to_user_id": "66746614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "KEIKO"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:42:25.000Z", "text": "@larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se gast\u00f3 4 millones y salv\u00f3 a la KEIKO y al suicida, esa una \ud83d\udc09\ud83d\udc09", "edit_history_tweet_ids": ["1202795402774405120"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626462060359687"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795378308980738", "created_at": "2019-12-06T03:42:19.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202795378308980738"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917470244880506882", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795272146948096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AmericaDigital", "id": "129917609"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:41:54.000Z", "text": "RT @AmericaDigital: Un militar fue el hombre que mat\u00f3 a dos personas en el m\u00e1s reciente tiroteo en Estados Unidos. Ocurri\u00f3 en la base de Pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202795272146948096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108957842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202792276998574080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202795162923098112", "in_reply_to_user_id": "2735511602", "created_at": "2019-12-06T03:41:28.000Z", "text": "@nath_picollo @AlekMangusto AAAAAAAAH minha m\u00e3e se matou rindo KSKSKZKKKSKK", "edit_history_tweet_ids": ["1202795162923098112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103471229846110208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793609432576001"}]}, {"lang": "es", "id": "1202795135261724673", "in_reply_to_user_id": "945918273782198272", "created_at": "2019-12-06T03:41:21.000Z", "text": "@luuaamaya la moto, el cami\u00f3n, el auto, nunca dej\u00e1s que me atropellen, deahh re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202795135261724673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137445146520379394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793934298198021"}]}, {"lang": "es", "id": "1202794958543106048", "in_reply_to_user_id": "125399079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisevivanco", "id": "125399079"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:40:39.000Z", "text": "@luisevivanco Si @LoroHomero causa esto, qu\u00e9 ser\u00e1 si @MashiRafael vuelve al pa\u00eds y gana la presidencia, se suicida? \ud83e\udd23\u270c\ufe0f\ud83e\udd23\u270c\ufe0f\ud83e\udd23\u270c\ufe0f\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202794958543106048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "235792356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645030135062534"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202794894999347200", "created_at": "2019-12-06T03:40:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202794894999347200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4020066094", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202794874996699137", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oti3ihykdb", "expanded_url": "https://twitter.com/thu4nne/status/1202723503658676224", "display_url": "twitter.com/thu4nne/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:40:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\nops kkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/Oti3ihykdb", "edit_history_tweet_ids": ["1202794874996699137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4562044649"}, {"lang": "es", "id": "1202794839605207040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:40:11.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202794839605207040"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169271158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "es", "id": "1202794449610387456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:38:38.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202794449610387456"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312913109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"lang": "es", "id": "1202794354173251584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:38:15.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202794354173251584"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758236199626547200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202794331427479553", "in_reply_to_user_id": "445803250", "created_at": "2019-12-06T03:38:10.000Z", "text": "ai esse ano no dia no anivers\u00e1rio do meu av\u00f4, minha m\u00e3e virou e disse \"voc\u00ea eh uma suicida, n\u00e3o eh?\" \nmerm\u00e3o tinha nem onde eu enfiar a cara", "edit_history_tweet_ids": ["1202794331427479553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445803250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202794330106290176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202794125554270214", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:37:21.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202794125554270214"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153125390577283072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202794090900922368", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/eWNPPrMeN7", "expanded_url": "https://twitter.com/izadoraxbraga/status/1202793132330561536", "display_url": "twitter.com/izadoraxbraga/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:37:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: no proerd conta?\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/eWNPPrMeN7", "edit_history_tweet_ids": ["1202794090900922368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869117885301616641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202793132330561536"}]}, {"lang": "es", "id": "1202793947908755457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:36:38.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202793947908755457"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316847914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202793748343730176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Victoriagodoy00", "id": "1029851524816662529"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "bomboml9", "id": "1957321232"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:35:51.000Z", "text": "RT @Victoriagodoy00: @bomboml9 Como se esquece da vida com uma crian\u00e7a suicida e vive se jogando da cama? \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1202793748343730176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957321232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202793627585523712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202793627585523712", "in_reply_to_user_id": "1957321232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bomboml9", "id": "1957321232"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:35:22.000Z", "text": "@bomboml9 Como se esquece da vida com uma crian\u00e7a suicida e vive se jogando da cama? \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1202793627585523712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029851524816662529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793332633677824"}]}, {"lang": "es", "id": "1202793177964404736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:33:35.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202793177964404736"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932456013180968960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202793132330561536", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RLUS9BP64m", "expanded_url": "https://twitter.com/astrononina/status/1202760903302811648", "display_url": "twitter.com/astrononina/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:33:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/RLUS9BP64m", "edit_history_tweet_ids": ["1202793132330561536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "837300212943228929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202760903302811648"}]}, {"lang": "es", "id": "1202793000520364032", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:32:52.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202793000520364032"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197911328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792828545445888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:32:11.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792828545445888"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022956727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792706101141504", "in_reply_to_user_id": "284142405", "created_at": "2019-12-06T03:31:42.000Z", "text": "se camila j\u00e1 me matou dessa forma, imagina a lauren??? eu que lute mesmo ne", "edit_history_tweet_ids": ["1202792706101141504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284142405", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202792703156768768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792659464720385", "created_at": "2019-12-06T03:31:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792659464720385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993886600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792652325957633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:31:29.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1202792652325957633"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724718889716703232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792644885254144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:31:28.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792644885254144"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257099728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792644319043585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:31:27.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792644319043585"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573884794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792560831475712", "created_at": "2019-12-06T03:31:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792560831475712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447348481", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792542980517889", "in_reply_to_user_id": "8398372", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "pinedaboris", "id": "365890213"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:31:03.000Z", "text": "@RickNojkfd @pinedaboris @nayibbukele Ah y un panudo y una suicida tambi\u00e9n... eres un crack!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202792542980517889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3245576444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644093698002945"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792347156799488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:30:17.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792347156799488"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197608550253678593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792334821396480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:30:14.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792334821396480"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070288311116288000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792322083311616", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/1S0bNURPM9", "expanded_url": "https://twitter.com/MarvelSupernat1/status/1202792322083311616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1S0bNURPM9", "media_key": "16_1202792312662827011"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Winchester"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:30:11.000Z", "text": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou o Dean sempre tem q matar os amigos dele?\nPorra\nEle matou o Benny e agr matou o Leo (se bem q o Leo mereceu)\nMas mds\nTem alguma regra dizendo que os Winchester n\u00e3o podem ter amigos??? https://t.co/1S0bNURPM9", "edit_history_tweet_ids": ["1202792322083311616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092500503420981248"}, {"lang": "es", "id": "1202792276998574080", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FylYK51Ctd", "expanded_url": "http://bit.ly/33O3YAR", "display_url": "bit.ly/33O3YAR"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:30:00.000Z", "text": "Un militar fue el hombre que mat\u00f3 a dos personas en el m\u00e1s reciente tiroteo en Estados Unidos. Ocurri\u00f3 en la base de Pearl Harbor. https://t.co/FylYK51Ctd", "edit_history_tweet_ids": ["1202792276998574080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96852714"}, {"lang": "pt", "id": "1202792232820117505", "in_reply_to_user_id": "1179913554306179077", "created_at": "2019-12-06T03:29:49.000Z", "text": "sinto q existe uma barreira entre n\u00f3s mas admiro mt quem vc \u00e9. inclusive, eu adorei o nome. vc quase me matou numa queda. acho corajoso nunca na gal\u00e1xia q eu ia flar cm aquele palha\u00e7o, confesso q c tva crt sobre friends (fingiremos q eu nunca disse isso ok). se cuida bem, gera\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1202792232820117505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179913554306179077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761772823928832"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792216802017282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:29:45.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792216802017282"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140993236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792109062967297", "created_at": "2019-12-06T03:29:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792109062967297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792603731657428992", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792067577069568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:29:10.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202792067577069568"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706358146005143552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202792051412221952", "created_at": "2019-12-06T03:29:06.000Z", "text": "Se matou minha fome pode matar a de quem for s\u00f3 desejo felicidade e acabou \ud83d\ude18\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1202792051412221952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1054520065851310081"}, {"lang": "es", "id": "1202791940833587200", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0yDsLcMUfq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Tv4V1S0Qfg", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tv4V1S0Qfg", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:28:40.000Z", "text": "#Puebla Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/0yDsLcMUfq https://t.co/Tv4V1S0Qfg", "edit_history_tweet_ids": ["1202791940833587200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333200514"}, {"lang": "pt", "id": "1202791842422689792", "created_at": "2019-12-06T03:28:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202791842422689792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421212218", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202791841646751750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobrignoni", "id": "2545084469"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:28:16.000Z", "text": "RT @marcelobrignoni: El Poder Militar de los Estados es un actor pol\u00edtico tan obvio como inevitable. O esta al servicio de los gobiernos po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202791841646751750"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829171286513483777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202791506572193793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202791726181695488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:27:48.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202791726181695488"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539769783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202791657676197889", "in_reply_to_user_id": "304623502", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:27:32.000Z", "text": "@agueroangel Por ah\u00ed se suicida cabeceando una bala", "edit_history_tweet_ids": ["1202791657676197889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155441451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710368793038848"}]}, {"lang": "es", "id": "1202791583902515201", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4eHO66MCFU", "expanded_url": "https://tribunanoticias.mx/2019/12/05/trabajadora-de-sears-puebla-se-suicida-arrojandose-desde-el-techo-de-la-sucursal/", "display_url": "tribunanoticias.mx/2019/12/05/tra\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3465, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00f3rico"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:27:15.000Z", "text": "La trabajadora de la tienda Sears del Centro Hist\u00f3rico de Puebla decidi\u00f3 arrojarse de la terraza del inmueble; perdi\u00f3 la vida minutos despu\u00e9s en el Hospital de Traumatolog\u00eda y Ortopedia del IMSS. \nhttps://t.co/4eHO66MCFU", "edit_history_tweet_ids": ["1202791583902515201"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "27280886"}, {"lang": "pt", "id": "1202791571772657664", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VtUoIngL9P", "expanded_url": "https://t.co/VtUoIngL9P", "display_url": "t.co/VtUoIngL9P"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:27:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nNossa credo https://t.co/VtUoIngL9P", "edit_history_tweet_ids": ["1202791571772657664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1168329089259843585"}, {"lang": "pt", "id": "1202791543725330435", "in_reply_to_user_id": "63739190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:27:05.000Z", "text": "@escolasempartid O governo tem que fazer esse lixo de militante canhoto, disfar\u00e7ado de professor, repintar as paredes.\nEsses lixos tem que deixar o esp\u00edrito dessa mulher descansar.\nJ\u00e1 deu! Que saco!\nOu, se for pra ser justo, que pinte outra parede com:\nQuem matou Celso Daniel?\nCelso Daniel vive!", "edit_history_tweet_ids": ["1202791543725330435"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "629930025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775561350909953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202791542257266688", "created_at": "2019-12-06T03:27:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202791542257266688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771559360153518084"}, {"lang": "es", "id": "1202791506572193793", "created_at": "2019-12-06T03:26:56.000Z", "text": "El Poder Militar de los Estados es un actor pol\u00edtico tan obvio como inevitable. O esta al servicio de los gobiernos populares o en su contra. Existe por si mismo. Pensar que no intervendr\u00e1 en la pol\u00edtica de Am\u00e9rica Latina es de una ingenuidad tan absurda como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202791506572193793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2545084469", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4956, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202791272630624256", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xhbpTycTwk", "expanded_url": "https://twitter.com/FandeHeJ/status/1202780421374795777", "display_url": "twitter.com/FandeHeJ/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "chocolatedohej", "id": "801003522791800833"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 83, "tag": "liberdadeprovisoria"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:26:00.000Z", "text": "RT @chocolatedohej: se esse peda\u00e7o j\u00e1 me matou imagina o resto #liberdadeprovisoria https://t.co/xhbpTycTwk", "edit_history_tweet_ids": ["1202791272630624256"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120767003239776257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202782224413863936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202791194868224000", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "created_at": "2019-12-06T03:25:42.000Z", "text": "#TheGoodDoctor agora entendi porque o cara se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1202791194868224000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944436429", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9794, "type": "Other", "normalized_text": "TheGoodDoctor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TheGoodDoctor"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202791159535427584", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SLRIjyZTDG", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigxxcx/status/1202672541288062978", "display_url": "twitter.com/rodrigxxcx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:25:33.000Z", "text": "Ta doido mano, vcs est\u00e3o ficando doentes? qm ve uma desgra\u00e7a dessa e n fala nd, mano se vc conhece algum amg assim, acorde ele pra vida, professor n \u00e9 baba, ele n\u00e3o ganha bem pra t\u00e1 ali, ele escolheu ensinar, repassar tudo q se matou pra aprender na faculdade, e vcs fazem isso? https://t.co/SLRIjyZTDG", "edit_history_tweet_ids": ["1202791159535427584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "158931623"}, {"lang": "pt", "id": "1202791086340681728", "created_at": "2019-12-06T03:25:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202791086340681728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757390963706912768", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202791076735664133", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "created_at": "2019-12-06T03:25:14.000Z", "text": "No funcion\u00f3 la alineaci\u00f3n suicida del domingo pasado. Quien lo hubiera imaginado.", "edit_history_tweet_ids": ["1202791076735664133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174818566"}, {"lang": "pt", "id": "1202790998964887554", "in_reply_to_user_id": "195593717", "created_at": "2019-12-06T03:24:55.000Z", "text": "@avnerposner Medo de cagarem igual esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202790998964887554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177955044479643648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202740079590084611"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790963149705218", "created_at": "2019-12-06T03:24:47.000Z", "text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202790963149705218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178346570707804161"}, {"lang": "pt", "id": "1202790932472569856", "created_at": "2019-12-06T03:24:39.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202790932472569856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188846213032009728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202790823324110848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:24:13.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202790823324110848"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411028452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790778097020928", "created_at": "2019-12-06T03:24:02.000Z", "text": "EU TO CHEGANDO OOOOO E SE SAUDADE NAO MATA HOJE ELA QUASE ME MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1202790778097020928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230793028"}, {"lang": "es", "id": "1202790757721133056", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:23:58.000Z", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202790757721133056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205003765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202789515305406464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790658349682688", "created_at": "2019-12-06T03:23:34.000Z", "text": "Ele se suicidou. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel #TheGoodDoctor", "edit_history_tweet_ids": ["1202790658349682688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1694665740", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9781, "type": "Other", "normalized_text": "TheGoodDoctor"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "TheGoodDoctor"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202790569719795713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:23:13.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202790569719795713"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806566102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790531102920704", "created_at": "2019-12-06T03:23:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nBrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsdds do #CMM e do #CEPMHO", "edit_history_tweet_ids": ["1202790531102920704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746748852577787905", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 253, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "CMM"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "CEPMHO"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 254, "tag": "CMM"}, {"start": 260, "end": 267, "tag": "CEPMHO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202790476283297794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:22:50.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202790476283297794"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490319062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790445081907200", "created_at": "2019-12-06T03:22:43.000Z", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe, eu ainda sou o Emicida da Rinha, lotei casas do Sul ao Norte, mas esvaziei a minha", "edit_history_tweet_ids": ["1202790445081907200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010657420832595970"}, {"lang": "pt", "id": "1202790307395522560", "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badin"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:22:10.000Z", "text": "@HaddadDebochado Sim o Flamengo \u00e9 culpado pelo inc\u00eandio no Ninho, assim como a Vale \u00e9 do rompimento das barragens, o Hospital Badin pelo inc\u00eandio que matou doze pacientes. Sim o Flamengo \u00e9 culpado, mas porque se fala mais do Flamengo do que dos outros???", "edit_history_tweet_ids": ["1202790307395522560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249393445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202707497464688641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202790291436126209", "created_at": "2019-12-06T03:22:06.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202790291436126209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516271737"}, {"lang": "es", "id": "1202789965916229637", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NlEdutD8Jo", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:20:49.000Z", "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/NlEdutD8Jo", "edit_history_tweet_ids": ["1202789965916229637"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838804814385434624"}, {"lang": "es", "id": "1202789964838252544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:20:49.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202789964838252544"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202789733597888514", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:19:53.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1202789733597888514"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018819258325839872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202789516689448961", "created_at": "2019-12-06T03:19:02.000Z", "text": "s\u00f3 corno suicida online", "edit_history_tweet_ids": ["1202789516689448961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3084297105"}, {"lang": "es", "id": "1202789515305406464", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:19:01.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202789515305406464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"lang": "pt", "id": "1202789505406775296", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/EGxCEyZFGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/martiins_alan/status/1202786157291020289", "display_url": "twitter.com/martiins_alan/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:18:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: https://t.co/EGxCEyZFGZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202789505406775296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1110293203775832064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202786157291020289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202789502714023941", "created_at": "2019-12-06T03:18:58.000Z", "text": "uma cena que at\u00e9 hoje t\u00e1 na minha cabe\u00e7a eh de um garoto que se matou com um tiro na cabe\u00e7a fazendo live no facebook, e eu tava assistindo...", "edit_history_tweet_ids": ["1202789502714023941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148667078943154177", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202789296660516866", "in_reply_to_user_id": "350494140", "created_at": "2019-12-06T03:18:09.000Z", "text": "@Zarate_e_e No es tanto por eso, es por la falta de veedores, sin veedores, primera l\u00ednea o guardia ind\u00edgena eso es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202789296660516866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756753230944673792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202786090026975233"}]}, {"lang": "es", "id": "1202789271767093248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:18:03.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202789271767093248"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953003997568286720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202789258039320578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:18:00.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202789258039320578"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723014801811640320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202789144180744192", "in_reply_to_user_id": "918485226275442688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "souohyperok", "id": "1253360712682016768"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Asuka"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:17:33.000Z", "text": "@souohyperok @Mako_PNG02 Criar uma conta suicida que representa a Asuka", "edit_history_tweet_ids": ["1202789144180744192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818286978596802562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202766497422172165"}]}, {"lang": "es", "id": "1202789142280704000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:17:32.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202789142280704000"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431027411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202789078468644865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:17:17.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202789078468644865"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872387283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788965411110912", "created_at": "2019-12-06T03:16:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202788965411110912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756048735449276416", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788897576640512", "created_at": "2019-12-06T03:16:34.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202788897576640512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024461907145777153", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788882384859141", "created_at": "2019-12-06T03:16:30.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas?", "edit_history_tweet_ids": ["1202788882384859141"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219809936"}, {"lang": "es", "id": "1202788881118179328", "in_reply_to_user_id": "335654594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NuevoVoltaire", "id": "335654594"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:16:30.000Z", "text": "@NuevoVoltaire El nihilismo pasivo es suicida el nihilismo activo es transformador, debe uno entregar su vida a las ideas que hagan del mundo un lugar mucho mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1202788881118179328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65185268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767724419670017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788878303875074", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/QVD4cxXEqJ", "expanded_url": "https://t.co/QVD4cxXEqJ", "display_url": "t.co/QVD4cxXEqJ"}]}, "geo": {"place_id": "399fd66b39237b17"}, "created_at": "2019-12-06T03:16:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: q isso?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QVD4cxXEqJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202788878303875074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117792130624380928"}, {"lang": "es", "id": "1202788835421237248", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ZVVPOc1TzV", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1202772647379005440", "display_url": "twitter.com/El_Cooperante/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:16:19.000Z", "text": "Te explico, los maricos compulsivos por lo general sufre de esquizofrenia, pero s\u00f3lo el 40 por ciento se suicida .... https://t.co/ZVVPOc1TzV", "edit_history_tweet_ids": ["1202788835421237248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184498884405538816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202772647379005440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788624036716544", "created_at": "2019-12-06T03:15:29.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202788624036716544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300625438", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202788543132778496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:15:10.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202788543132778496"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33658693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "es", "id": "1202788346214400001", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "NARANJA"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "JEFA"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:14:23.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe ES TACHADA DESDE QUE ES INTEGRANTE DE LA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL NARANJA, BLIND\u00d3 AL LADRON DE LADRONES SUICIDA Y A SU JEFA SE\u00d1ORA K y OTROS CORRUPTOS.", "edit_history_tweet_ids": ["1202788346214400001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144063536064335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202770372019544066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788185018916864", "created_at": "2019-12-06T03:13:44.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202788185018916864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059990007014940672", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788114097459202", "in_reply_to_user_id": "28890060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sailorhuog", "id": "28890060"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:13:27.000Z", "text": "@sailorhuog amigo vc n\u00e3o tem ideia das humilha\u00e7\u00f5es q eu passo, quem me v\u00ea com tend\u00eancia suicida no Twitter n\u00e3o sabe o q eu passo KKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1202788114097459202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4671989540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731399767318529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202788067226066944", "in_reply_to_user_id": "3544524015", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RZrsbtfVuN", "expanded_url": "http://www.deezer.com/track/822692632", "display_url": "deezer.com/track/822692632"}]}, "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "created_at": "2019-12-06T03:13:16.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou (olha 10/10) https://t.co/RZrsbtfVuN", "edit_history_tweet_ids": ["1202788067226066944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3544524015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202787766825820160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202787908673056769", "created_at": "2019-12-06T03:12:38.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202787908673056769"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893966927714037761", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787810048192514", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:12:15.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202787810048192514"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3726612259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787778670596098", "in_reply_to_user_id": "438805482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yet_set", "id": "438805482"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:12:07.000Z", "text": "@yet_set Yo digo que ya lo sabe :3 solo falta el RETO SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1202787778670596098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "588645132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202773330379640833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202787758223298560", "created_at": "2019-12-06T03:12:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202787758223298560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073189114906845186", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787660978442240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:11:39.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202787660978442240"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786353508303925248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787644595261440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:11:35.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202787644595261440"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812499012494364672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787603197710338", "in_reply_to_user_id": "2171037662", "created_at": "2019-12-06T03:11:25.000Z", "text": "@MacaNahir_ No. Me niego a dejar la cerveza * se suicida *", "edit_history_tweet_ids": ["1202787603197710338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787046856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202762469275508736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202787444900466689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:10:48.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202787444900466689"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331456515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787167547875328", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WssZt7wGR3", "expanded_url": "https://twitter.com/romaa_lemoine/status/1202652775898853376", "display_url": "twitter.com/romaa_lemoine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Cotilli"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:09:42.000Z", "text": "Si Cotilli lee esto se suicida https://t.co/WssZt7wGR3", "edit_history_tweet_ids": ["1202787167547875328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "910263900582662144"}, {"lang": "es", "id": "1202787082487435265", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:09:21.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202787082487435265"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163262484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"lang": "es", "id": "1202787046898708480", "created_at": "2019-12-06T03:09:13.000Z", "text": "M\u00e1s sola que la escarcha\nM\u00e1s tonta que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto y,\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana.", "edit_history_tweet_ids": ["1202787046898708480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096547478642614273"}, {"lang": "es", "id": "1202786874114355200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:08:32.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786874114355200"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066975235847663616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786779742511104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:08:09.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786779742511104"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173179009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202786773795033088", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/MdvmjikEHR", "expanded_url": "https://t.co/MdvmjikEHR", "display_url": "t.co/MdvmjikEHR"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "Alves19Kaio", "id": "2605672850"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:08:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 no 5 ano fala @Alves19Kaio \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: +ou-\ndiretoria:\u2705 https://t.co/MdvmjikEHR", "edit_history_tweet_ids": ["1202786773795033088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190481458"}, {"lang": "pt", "id": "1202786740454526976", "created_at": "2019-12-06T03:08:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786740454526976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117560773641895937", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786738587856897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:07:59.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786738587856897"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43062193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786709496356865", "created_at": "2019-12-06T03:07:52.000Z", "text": "En el edificio de enfrente est\u00e1n escuchando a todo volumen Cacho de Buenos Aires estoy seguro que alguna vieja se suicida en breves", "edit_history_tweet_ids": ["1202786709496356865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3657159262", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202786565514256384", "in_reply_to_user_id": "981205995719405575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alprim", "id": "981205995719405575"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:07:18.000Z", "text": "@alprim @lyzbeltrame Aaahhhh essa \u00e9 a terapia que se usa pra fam\u00edlia de algu\u00e9m que se suicidou?\nEu vi por a\u00ed que tem um tratamento espec\u00edfico pra essas pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1202786565514256384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1915734362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775632637288448"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786285427003392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "drfermin", "id": "124355274"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Angelja53958856", "id": "4071757145"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:06:11.000Z", "text": "RT @drfermin: @Angelja53958856 @RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @DuanerLopez @daysiesepulveda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786285427003392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993168849137782785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202754435677642757"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786282772062209", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Venezolanonews", "id": "164908231"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8304, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "EVNews"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:06:11.000Z", "text": "RT @Venezolanonews: Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786282772062209"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260799724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202782210501173248"}]}, {"lang": "es", "id": "1202786247304974341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:06:02.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202786247304974341"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84464673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202786178749149185", "created_at": "2019-12-06T03:05:46.000Z", "text": "vai se foder, a policia matou 10 pessoas em uma semana\n\ncomo nego tem coragem de usar o argumento de q s\u00f3 tava fzd o trabalho deles, num fode, trabalho desses pau no cu \u00e9 defender o cidad\u00e3o, n\u00e3o matar eles", "edit_history_tweet_ids": ["1202786178749149185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2637629123"}, {"lang": "pt", "id": "1202786157291020289", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-12-06T03:05:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: *nem fa\u00e7o quest\u00e3o*\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202786157291020289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "700490847213715456"}, {"lang": "pt", "id": "1202785545023307776", "created_at": "2019-12-06T03:03:15.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785545023307776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3450502175", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202785541751742464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:03:14.000Z", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785541751742464"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300017921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202785410042204160", "created_at": "2019-12-06T03:02:43.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785410042204160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946514169632907264", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202785401620049922", "created_at": "2019-12-06T03:02:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785401620049922"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055671959978172418", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202785227002789894", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5bNRSKxFMc", "expanded_url": "https://twitter.com/WollmirMattar/status/1202597623254994944", "display_url": "twitter.com/WollmirMattar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:01:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: at\u00e9 parece kkk\nse popularizou:\u2705 por causa do tt \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5bNRSKxFMc", "edit_history_tweet_ids": ["1202785227002789894"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3396043713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202597623254994944"}]}, {"lang": "es", "id": "1202785066792833024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kafkava", "id": "764602256"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:01:21.000Z", "text": "RT @Kafkava: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strof\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785066792833024"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556043256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202345388742545408"}]}, {"lang": "es", "id": "1202785010006274048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "adrymanero", "id": "133918785"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:01:07.000Z", "text": "RT @MecheRamrez2: @adrymanero @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Ud como ADULTA MAYOR, no tiene ARGUMENTOS para debatir, es dem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202785010006274048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194635580216266752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202784828199985152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202784991966572544", "in_reply_to_user_id": "2303133158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otareana", "id": "2303133158"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "doragouvea", "id": "147998906"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:01:03.000Z", "text": "@otareana @doragouvea \u00c9 n\u00e3o pediu nem desculpa ao p\u00fablico que se matou de votar", "edit_history_tweet_ids": ["1202784991966572544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706489853748355073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774331992002565"}]}, {"lang": "es", "id": "1202784828199985152", "in_reply_to_user_id": "133918785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrymanero", "id": "133918785"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "ADULTA MAYOR"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:00:24.000Z", "text": "@adrymanero @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Ud como ADULTA MAYOR, no tiene ARGUMENTOS para debatir, es demasiado ignorante, estudie para que sus nietos aprendan algo de ud. Yo aprendo de mi abue que vivi\u00f3 la \u00e9poca del Borracho suicida. 70-73.", "edit_history_tweet_ids": ["1202784828199985152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194635580216266752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779294612836352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202784558418186240", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "created_at": "2019-12-06T02:59:20.000Z", "text": "A esfinge se matou #Legacies", "edit_history_tweet_ids": ["1202784558418186240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "esfinge"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Legacies"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Legacies"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202784282072272896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202784510351495168", "created_at": "2019-12-06T02:59:08.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202784510351495168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042228405461241856", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202784382576185346", "created_at": "2019-12-06T02:58:38.000Z", "text": "\u2500 A cada lado que ten\u00eda una disponibilidad observ\u00f3, apretando sus labios a cada parte que sus orbes quedaban viendo. \u2500 \n\nSe que soy un bastardo suicida... Pero prefer\u00eda el rev\u00f3lver que estar atado a sufrir un intent\u00f3 de pelicula de terror barata para hacerme quien &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202784382576185346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174509308291309570"}, {"lang": "es", "id": "1202784163943866379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:57:45.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202784163943866379"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191082309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202784140359348224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:57:40.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202784140359348224"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29271686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202783722568912897", "created_at": "2019-12-06T02:56:00.000Z", "text": "Odeio autor que n\u00e3o afirma nada, tudo \u00e9 talvez, outra perspectiva ahhhh, confirma e depois desconfirma outra coisa que \u00e9 o oposto meu deus Viscardi pq me matou....me lembro do texto do Thorton em \u00c1frica que ficou eu, Clara e Vit\u00f3ria se matando pra entender e apresentar pra turma", "edit_history_tweet_ids": ["1202783722568912897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721233111", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Viscardi"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Thorton"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202783509510840322", "in_reply_to_user_id": "770099533028200449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solpolitano_", "id": "770099533028200449"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "casilda"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:55:09.000Z", "text": "@solpolitano_ tu abuela casilda la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202783509510840322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800815624238731264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775861558157312"}]}, {"lang": "es", "id": "1202783233018077186", "created_at": "2019-12-06T02:54:04.000Z", "text": "Vieja, yo te amo como mierda pero no me digas que la gente que se suicida por depresi\u00f3n es cojuda", "edit_history_tweet_ids": ["1202783233018077186"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "989326560615456768"}, {"lang": "es", "id": "1202783147282317313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "pierodiaz99", "id": "849289075072872448"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Chincha"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7573, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:53:43.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @pierodiaz99 Lo v\u00ed en una entre vista con Jaime Chincha. El APRA est\u00e1 soltando a sus perros definitivamente. Es de eso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202783147282317313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718619095051149314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202690518766903296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782927177834498", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eAurAehDWs", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_dieguinho/status/1202577339500179458", "display_url": "twitter.com/ffc_dieguinho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:52:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\nE que continue assim https://t.co/eAurAehDWs", "edit_history_tweet_ids": ["1202782927177834498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847136368602103809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202577339500179458"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782877169139712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:52:39.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782877169139712"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139779668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782835482013696", "in_reply_to_user_id": "2255069123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisJlvargasny", "id": "2255069123"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:52:29.000Z", "text": "@LuisJlvargasny @JorgeVargasPeru Cobardazo el pap\u00e1 y suicida de Carla Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1202782835482013696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "859856993116315648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202749087122104321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782704493830145", "created_at": "2019-12-06T02:51:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782704493830145"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846846607", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782696130437120", "created_at": "2019-12-06T02:51:56.000Z", "text": "caru: \"ela tem cara de gato\" \n\n\"Se fosse gato tava bom n\u00e9\", respondo eu \n\ncaru: \"eu n\u00e3o gosto de gato\" \n\nMATOU KKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1202782696130437120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1014152149381640192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3243, "type": "Person", "normalized_text": "caru"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202782646650191872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:51:44.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782646650191872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602504175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930977509377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782635598254081", "created_at": "2019-12-06T02:51:41.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782635598254081"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886442181568978944", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782629910720514", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xhbpTycTwk", "expanded_url": "https://twitter.com/FandeHeJ/status/1202780421374795777", "display_url": "twitter.com/FandeHeJ/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "chocolatedohej", "id": "801003522791800833"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 83, "tag": "liberdadeprovisoria"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:51:40.000Z", "text": "RT @chocolatedohej: se esse peda\u00e7o j\u00e1 me matou imagina o resto #liberdadeprovisoria https://t.co/xhbpTycTwk", "edit_history_tweet_ids": ["1202782629910720514"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841654056863092736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202782224413863936"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782534704287750", "in_reply_to_user_id": "59149207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PanchoLyon", "id": "59149207"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:51:17.000Z", "text": "@PanchoLyon @FLagos_Neumann Habr\u00e1 alguien tan suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1202782534704287750"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "170722191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734720150310912"}]}, {"lang": "it", "id": "1202782512721940481", "in_reply_to_user_id": "747965149626105856", "created_at": "2019-12-06T02:51:12.000Z", "text": "Isso n \u00e9 tweet suicida nn, rlx", "edit_history_tweet_ids": ["1202782512721940481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747965149626105856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202782459248730122"}]}, {"lang": "qme", "id": "1202782338859581440", "in_reply_to_user_id": "4781320714", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RzNmNHLLGc", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/05/argentina-joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron-violencia-contra-la-mujer-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stranger_61", "id": "4781320714"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:30.000Z", "text": "@stranger_61 @sol__despeinada @juan_amorin https://t.co/RzNmNHLLGc", "edit_history_tweet_ids": ["1202782338859581440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189211077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202720383184592897"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782303878926336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:22.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782303878926336"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945583702775537664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782233393876992", "in_reply_to_user_id": "1064657509959507970", "created_at": "2019-12-06T02:50:05.000Z", "text": "@isadorapurissim E o medo de ser um novo esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem real", "edit_history_tweet_ids": ["1202782233393876992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333283390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779709534351360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782227790258177", "created_at": "2019-12-06T02:50:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\namado pelos prof:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da escola:\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202782227790258177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1021599140197949441"}, {"lang": "pt", "id": "1202782224413863936", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xhbpTycTwk", "expanded_url": "https://twitter.com/FandeHeJ/status/1202780421374795777", "display_url": "twitter.com/FandeHeJ/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 63, "tag": "liberdadeprovisoria"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:03.000Z", "text": "se esse peda\u00e7o j\u00e1 me matou imagina o resto #liberdadeprovisoria https://t.co/xhbpTycTwk", "edit_history_tweet_ids": ["1202782224413863936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801003522791800833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202780421374795777"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782220827672576", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LTKqpZeYIt", "expanded_url": "http://bit.ly/2RoYzxB", "display_url": "bit.ly/2RoYzxB"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yulFBUd2S4", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1202773402303574018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulFBUd2S4", "media_key": "3_1202704782852538376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:02.000Z", "text": "RT @LetraRoja2: Lo rega\u00f1an por malas calificaciones y se suicida \u27a1https://t.co/LTKqpZeYIt https://t.co/yulFBUd2S4", "edit_history_tweet_ids": ["1202782220827672576"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479782130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202773402303574018"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782210501173248", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "5Dic"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "5Dic"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:00.000Z", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo #5Dic", "edit_history_tweet_ids": ["1202782210501173248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164908231"}, {"lang": "pt", "id": "1202782186535112706", "created_at": "2019-12-06T02:49:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782186535112706"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300677751", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782070398959616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:49:26.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782070398959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415946565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782054812917761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:49:23.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202782054812917761"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604726036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202781998210789376", "created_at": "2019-12-06T02:49:09.000Z", "text": "RT @woojinnieWae: A n\u00e3o, no filme o Slender matou o cachorro\nQue carvalhos! Os humanos que se danem mas o tot\u00f3 n\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1202781998210789376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294969449", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Slender"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202777368340959232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202781986756136960", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/jt1buJyT19", "expanded_url": "https://twitter.com/_mayyumi/status/1202460979772170240", "display_url": "twitter.com/_mayyumi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:49:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/jt1buJyT19", "edit_history_tweet_ids": ["1202781986756136960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125236154561957888"}, {"lang": "pt", "id": "1202781760087625728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:48:12.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202781760087625728"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148184217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202781570236665861", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/km6PiZipsG", "expanded_url": "https://glo.bo/38eK99k", "display_url": "glo.bo/38eK99k"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:47:27.000Z", "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/km6PiZipsG", "edit_history_tweet_ids": ["1202781570236665861"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702995965465206784"}, {"lang": "pt", "id": "1202781559054618626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:47:24.000Z", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202781559054618626"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898540939727253504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202781517900111872", "created_at": "2019-12-06T02:47:15.000Z", "text": "Mas n\u00e3o, faz merda nenhuma o dia todo a\u00ed fica nesses pensamento suicida e espera q eu sente passe a m\u00e3o na cabe\u00e7a e diga a\u00ed amorzinho n\u00e3o faz isso eu vou sentir sua falta benzinho, vai pra merda vei vira homem", "edit_history_tweet_ids": ["1202781517900111872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101265756929605632"}, {"lang": "es", "id": "1202781328388825088", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/iSrourH0Yl", "expanded_url": "https://twitter.com/DJ_PoisSound/status/1202781328388825088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSrourH0Yl", "media_key": "3_1202781326455328774"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverik"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:46:29.000Z", "text": "Viajero del tiempo - Que haces ?\n\nYo - Viendo memes\n\nViajero del tiempo - Oh a\u00fan son legales?? A\u00fan no se suicida Ed Maverik??? https://t.co/iSrourH0Yl", "edit_history_tweet_ids": ["1202781328388825088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "913756042839945216"}, {"lang": "pt", "id": "1202781080383893504", "created_at": "2019-12-06T02:45:30.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202781080383893504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196444768202579968", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780829988147200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:44:31.000Z", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "edit_history_tweet_ids": ["1202780829988147200"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4005824493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780797125705729", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:44:23.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202780797125705729"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931355712290095104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780748278849536", "created_at": "2019-12-06T02:44:11.000Z", "text": "-No perdi\u00f3 detalle de ese gesto tan evidente con el que trag\u00f3 saliva y seguidamente qued\u00f3 observando esa sonrisa en los labios de su superior mientras que \u00e9l se acercaba a atarle las mu\u00f1ecas con las correas de la silla.-\n\nRealmente eres un bastardo suicida que terminar\u00e1 &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202780748278849536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3064781794"}, {"lang": "es", "id": "1202780452160987137", "created_at": "2019-12-06T02:43:01.000Z", "text": "Y yo que he estado al borde de ser un suicida. S\u00e9 que el amor existe y que el universo nos cuida Y que hay que luchar porque la esperanza no peligre. Ya que solo siendo libres esta vida ser\u00e1 vida (8)", "edit_history_tweet_ids": ["1202780452160987137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218746172"}, {"lang": "pt", "id": "1202780384544600064", "in_reply_to_user_id": "278588512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "onebadlove", "id": "278588512"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:42:44.000Z", "text": "@onebadlove @MargotRobbieBR Meu Deus! A salvadora de Esquadr\u00e3o suicida. Eu amo esta mulher, e ver o como ela ficou surpresa e feliz pelo carinho dos f\u00e3s brs foi lindo. Eu queria ter ido, morar em Curitiba n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil (desabafo). Ela n\u00e3o tinha vindo ao Brasil ainda n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1202780384544600064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558304296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779833262116864"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780363313098758", "created_at": "2019-12-06T02:42:39.000Z", "text": "RT @Nicolasuarez777: Que tristeza mi vida ya entiendo por que la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202780363313098758"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901172267295682562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202780071955697664"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780313505665024", "created_at": "2019-12-06T02:42:27.000Z", "text": "RT @Nicolasuarez777: Que tristeza mi vida ya entiendo por que la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202780313505665024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106010244956729344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202780071955697664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202780184631492608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "outlivelarry", "id": "2783018910"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 116, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "heart meet break"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:41:57.000Z", "text": "RT @outlivelarry: liam vamo conversar uma coisa, que palha\u00e7ada \u00e9 essa se 2 min de m\u00fasica s\u00f3? eu amei heart meet break, queria 4 min desse h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202780184631492608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4440746501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202779368868786176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202780090872057856", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IMq2osSkmj", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1202719392523603968", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "matrix"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:41:34.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKK porra o mlk deu uma de matrix e dps se matou vei WTF? https://t.co/IMq2osSkmj", "edit_history_tweet_ids": ["1202780090872057856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1444302320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202719392523603968"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780071955697664", "created_at": "2019-12-06T02:41:30.000Z", "text": "Que tristeza mi vida ya entiendo por que la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202780071955697664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1036339202361831426"}, {"lang": "es", "id": "1202780016708407296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:41:17.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1202780016708407296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038309639534858240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779949398138880", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0QLRrFdAkb", "expanded_url": "https://t.co/0QLRrFdAkb", "display_url": "t.co/0QLRrFdAkb"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:41:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da classe\u2705\n\ns\u00f3 coisa boa https://t.co/0QLRrFdAkb", "edit_history_tweet_ids": ["1202779949398138880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232088934"}, {"lang": "pt", "id": "1202779917970214912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:40:53.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202779917970214912"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43604707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779790748585984", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uWjK4GgPmL", "expanded_url": "https://twitter.com/mayassisp/status/1202778863002103808", "display_url": "twitter.com/mayassisp/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:40:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/uWjK4GgPmL", "edit_history_tweet_ids": ["1202779790748585984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2985785637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202778863002103808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779722918322176", "in_reply_to_user_id": "882444809616711681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlviverdeInsta", "id": "882444809616711681"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Raheem Sterling"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Kalidou Koulibaly"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8694, "type": "Organization", "normalized_text": "Napoli"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:40:07.000Z", "text": "@AlviverdeInsta No discurso dela, ela lembrou dos casos de racismo vividos pelo ingl\u00eas Raheem Sterling, do Manchester City, e pelo senegal\u00eas Kalidou Koulibaly, do Napoli, al\u00e9m da garota iraniana Sahar Khodayari q se suicidou ateando fogo ao pr\u00f3prio corpo ap\u00f3s ser presa tentando assistir \u00e0 uma +", "edit_history_tweet_ids": ["1202779722918322176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40711645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202642688048271366"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779620711505921", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/q6ExdwXaRp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5zBcRI\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "castorphoto", "id": "59314487"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:39:42.000Z", "text": "RT @castorphoto: Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/q6ExdwXaRp", "edit_history_tweet_ids": ["1202779620711505921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130421673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202777329421996033"}]}, {"lang": "es", "id": "1202779440369061889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:38:59.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202779440369061889"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138910932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779368868786176", "created_at": "2019-12-06T02:38:42.000Z", "text": "liam vamo conversar uma coisa, que palha\u00e7ada \u00e9 essa se 2 min de m\u00fasica s\u00f3? eu amei heart meet break, queria 4 min desse hino, n acredito q vc me matou assim\n\nt\u00f4 triste por motivos de meu \u00eddolo fez uma m\u00fasica perfeita e que acaba muito r\u00e1pido \n\n#LP1", "edit_history_tweet_ids": ["1202779368868786176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288797062", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "heart meet break"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "LP1"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 248, "tag": "LP1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202779304066781187", "in_reply_to_user_id": "2507758897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 113, "end": 113, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7952, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:38:27.000Z", "text": "@TRICICLODELPERU La corrupci\u00f3n est\u00e1 enquistado no solo con Vizcarra, est\u00e1 tambi\u00e9n El Suicida Alan Garc\u00eda, la sra K, Humala, Toledo, PPK, etc", "edit_history_tweet_ids": ["1202779304066781187"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923408908718354432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202773505936429056"}]}, {"lang": "es", "id": "1202778983177359361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:37:10.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778983177359361"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128848362730598402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778863002103808", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/3bKNMxmJhK", "expanded_url": "https://twitter.com/mdiasof/status/1201866808422227969", "display_url": "twitter.com/mdiasof/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/3bKNMxmJhK", "edit_history_tweet_ids": ["1202778863002103808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "743528306113449985"}, {"lang": "es", "id": "1202778839723716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:36.000Z", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "edit_history_tweet_ids": ["1202778839723716608"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187143695059042304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}]}, {"lang": "es", "id": "1202778773608947712", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:20.000Z", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Calla baboson... Lameculos del cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202778773608947712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}]}, {"lang": "es", "id": "1202778706361683968", "in_reply_to_user_id": "854853720487727109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NathanDzul", "id": "854853720487727109"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:04.000Z", "text": "@NathanDzul @LissethNq *se suicida por dentro", "edit_history_tweet_ids": ["1202778706361683968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943285596860149765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202778595355217920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778696978980864", "created_at": "2019-12-06T02:36:02.000Z", "text": "me enforcou na cama igual minha av\u00f3 matando galinha e agr demora 5 horas pra me responder \nve se pode", "edit_history_tweet_ids": ["1202778696978980864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1031578400195059714"}, {"lang": "pt", "id": "1202778694491803649", "in_reply_to_user_id": "1130760882533875712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lightbanewood_", "id": "1311672786818084864"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "liz"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:01.000Z", "text": "@lightbanewood_ +e alex sendo um puta azarado e quase suicida, alguma hora ele vai flagrar a liz fazendo alguma coisa dr\u00e1stica pra proteger ele da morte.\n2 - As outras liga\u00e7\u00f5es dos anjinhos com os protegidos, a ang\u00e9lica com a maria por exemplo eu tenho muita curiosidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1202778694491803649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130760882533875712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777463815847936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778559540060160", "created_at": "2019-12-06T02:35:29.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778559540060160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908812604965048320", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778538371428352", "created_at": "2019-12-06T02:35:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778538371428352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045426730985553920", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778522592464896", "created_at": "2019-12-06T02:35:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778522592464896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127746036", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778391092576262", "created_at": "2019-12-06T02:34:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778391092576262"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947139668990156800", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778380963401728", "created_at": "2019-12-06T02:34:47.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778380963401728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007385304628695040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778260322557952", "created_at": "2019-12-06T02:34:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778260322557952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4581357928", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778208845926401", "created_at": "2019-12-06T02:34:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778208845926401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755509964186288133", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778189308841984", "created_at": "2019-12-06T02:34:01.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778189308841984"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134504874081751040", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202778080122671104", "created_at": "2019-12-06T02:33:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202778080122671104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962145284", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777753965211648", "created_at": "2019-12-06T02:32:17.000Z", "text": "quando eu vejo o pessoal fazendo critica negativa aos filmes em alguns caso eu n entendo pq eu realmente gostei e entendi a proposta, eu q sou ruim pra ver filme ou todo mundo esperava um filme de 30 oscars e receberam esquadrao suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1202777753965211648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131183274766868483", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "oscars"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202777648558202880", "created_at": "2019-12-06T02:31:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202777648558202880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894039590", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777512394272769", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/bYTEa3qX58", "expanded_url": "https://twitter.com/mariabellens_/status/1202775023943061504", "display_url": "twitter.com/mariabellens_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:31:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: :\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: :\u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: :\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bYTEa3qX58", "edit_history_tweet_ids": ["1202777512394272769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13856592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202775023943061504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777368340959232", "created_at": "2019-12-06T02:30:45.000Z", "text": "A n\u00e3o, no filme o Slender matou o cachorro\nQue carvalhos! Os humanos que se danem mas o tot\u00f3 n\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1202777368340959232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057062382000922624", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Slender"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202777329421996033", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/q6ExdwXaRp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5zBcRI\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:30:36.000Z", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/q6ExdwXaRp", "edit_history_tweet_ids": ["1202777329421996033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59314487"}, {"lang": "es", "id": "1202777202024169474", "in_reply_to_user_id": "1113824976589807617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:30:06.000Z", "text": "@XxiJusticia @radiomitre por eso un suicida, porque antes de herencia, lo desaparecen jajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1202777202024169474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944760458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202776161291554817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777200455561216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:30:05.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202777200455561216"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101075436757495809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777169723834368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:29:58.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202777169723834368"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4378280836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777111515353088", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/5qHV4lrjwr", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.5761, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:29:44.000Z", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP.\n\nPol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar.\n https://t.co/5qHV4lrjwr", "edit_history_tweet_ids": ["1202777111515353088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53243190"}, {"lang": "pt", "id": "1202776986025910273", "created_at": "2019-12-06T02:29:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202776986025910273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295329863", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202776882984423424", "created_at": "2019-12-06T02:28:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202776882984423424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904760403267395584", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202776731884625921", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:28:14.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202776731884625921"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998761597949521921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"lang": "es", "id": "1202776634476158981", "created_at": "2019-12-06T02:27:50.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202776634476158981"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533572795"}, {"lang": "pt", "id": "1202776558865408000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:27:32.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202776558865408000"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168324007986388996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202776530356756481", "in_reply_to_user_id": "4086292209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "war_mona", "id": "1456088108852600832"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:27:26.000Z", "text": "@war_mona Se eu aparecer desovada num matagal foi esse vivente do correio que matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202776530356756481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247085996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775684042706946"}]}, {"lang": "es", "id": "1202776231504162816", "created_at": "2019-12-06T02:26:14.000Z", "text": "As\u00ed mando un beso en un rinc\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202776231504162816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841811704426205184"}, {"lang": "pt", "id": "1202776145911001088", "created_at": "2019-12-06T02:25:54.000Z", "text": "Tem um maluco em Bangu que vende chumbinho de um jeito meio suicida...\"Olha o chumbinho, tomou, morreu!\" \"\u00c9 s\u00f3 tomar que morre\" \nBizarro...", "edit_history_tweet_ids": ["1202776145911001088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "616731583", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6956, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202776116131434496", "in_reply_to_user_id": "3130138545", "created_at": "2019-12-06T02:25:47.000Z", "text": "seis mulheres que no in\u00edcio s\u00e3o inimigas porque todas estiveram casadas com o mesmo homem (que era um EST\u00daPIDO que matou duas, divorciou duas, uma morreu dando a luz ao filho do embuste e uma s\u00f3 sobreviveu porque ele morreu antes que ela) e se tornam amigas no final??? unmatched", "edit_history_tweet_ids": ["1202776116131434496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130138545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774841016930305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775970933039105", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/sSq8R6Tyfe", "expanded_url": "https://twitter.com/rbcrvg_/status/1202454153341100032", "display_url": "twitter.com/rbcrvg_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:25:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/sSq8R6Tyfe", "edit_history_tweet_ids": ["1202775970933039105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041113337570877440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454153341100032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775941426155520", "in_reply_to_user_id": "980153403270684673", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "julie_marques", "id": "43214845"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "GuiIermi", "id": "73637910"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Raheem Sterling"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Kalidou Koulibaly"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.7986, "type": "Organization", "normalized_text": "Napoli"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:25:05.000Z", "text": "@poucoafeito @julie_marques @GuiIermi No discurso dela, ela lembrou dos casos de racismo vividos pelo ingl\u00eas Raheem Sterling, do Manchester City, e pelo senegal\u00eas Kalidou Koulibaly, do Napoli, al\u00e9m da garota iraniana Sahar Khodayari q se suicidou ateando fogo ao pr\u00f3prio corpo ap\u00f3s ser presa tentando assistir \u00e0 uma +", "edit_history_tweet_ids": ["1202775941426155520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40711645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774753989267456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775912707764224", "in_reply_to_user_id": "1067828763499610117", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gustaaa8", "id": "1233802015890866176"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:24:58.000Z", "text": "@Gustaaa8 @Dc_da_depressao ao que parece vao ter cenas reaproveitadas de esquadrao suicida da arlequina com o coringa e nas cenas de BOP foi um duble no lugar do leto. ele nao gravou nada para esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1202775912707764224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2409663900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202745040306606080"}]}, {"lang": "es", "id": "1202775882752024579", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:24:51.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru De que antro ha salido este pelagato escribiendo estupideces para lavarle la cara al suicida corrupto?? Este lumpen es un asco", "edit_history_tweet_ids": ["1202775882752024579"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}]}, {"lang": "es", "id": "1202775824883232768", "in_reply_to_user_id": "182923335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:24:37.000Z", "text": "@radiomitre @XxiJusticia un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1202775824883232768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2944760458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774204413829125"}]}, {"lang": "es", "id": "1202775751990370304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:24:20.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202775751990370304"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103894192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775492501397505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:18.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202775492501397505"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4422691756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202694129978769408"}]}, {"lang": "es", "id": "1202775434846339072", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:04.000Z", "text": "Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202775434846339072"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"lang": "pt", "id": "1202775419495309312", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ReLJqeD9um", "expanded_url": "https://twitter.com/mariabellens_/status/1202775023943061504", "display_url": "twitter.com/mariabellens_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/ReLJqeD9um", "edit_history_tweet_ids": ["1202775419495309312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "460284481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202775023943061504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775387304017922", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/lZJ3JRiAns", "expanded_url": "https://twitter.com/majestyeshua/status/1202285511928401923", "display_url": "twitter.com/majestyeshua/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:22:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/lZJ3JRiAns", "edit_history_tweet_ids": ["1202775387304017922"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156390708615532544"}, {"lang": "es", "id": "1202775330949419008", "in_reply_to_user_id": "820514635631595520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "villeda1198", "id": "820514635631595520"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:22:40.000Z", "text": "@villeda1198 Estuvo bien cagadoooooo, nos re\u00edmos como una hora recordando como Sebastian casi se suicida JAJAJAJJA", "edit_history_tweet_ids": ["1202775330949419008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2774992680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775042540670977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775277857845248", "created_at": "2019-12-06T02:22:27.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202775277857845248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109290413519749127", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775123390058496", "created_at": "2019-12-06T02:21:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202775123390058496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002196395175137282", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775023943061504", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NYBzl3cg4F", "expanded_url": "https://twitter.com/pollythereal/status/1202440378366005248", "display_url": "twitter.com/pollythereal/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:21:26.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NYBzl3cg4F", "edit_history_tweet_ids": ["1202775023943061504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "52984236"}, {"lang": "pt", "id": "1202774886210506754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:20:54.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202774886210506754"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4692730753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202774729448398848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:20:16.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202774729448398848"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809156407782211588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "es", "id": "1202774472555663360", "in_reply_to_user_id": "1042841533907693570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Prrrmiauch", "id": "1042841533907693570"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:19:15.000Z", "text": "@Prrrmiauch *Lo ignoran*\n*env\u00eda su IG*\n*disminuye sus followers en IG*\n*cierra su IG*\n*llora*\n*se suicida*\n*al ser gato, revive*\n*lo vuelve a hacer (8 veces m\u00e1s)\n*llega al cielo de los animales*\n*lo expulsan por haber tenido pocos followers* . ;(", "edit_history_tweet_ids": ["1202774472555663360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "868206140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734642421542912"}]}, {"lang": "es", "id": "1202774106157932544", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LTKqpZeYIt", "expanded_url": "http://bit.ly/2RoYzxB", "display_url": "bit.ly/2RoYzxB"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yulFBUd2S4", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1202773402303574018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulFBUd2S4", "media_key": "3_1202704782852538376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:17:48.000Z", "text": "RT @LetraRoja2: Lo rega\u00f1an por malas calificaciones y se suicida \u27a1https://t.co/LTKqpZeYIt https://t.co/yulFBUd2S4", "edit_history_tweet_ids": ["1202774106157932544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703821146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202773402303574018"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773940583702534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:17:08.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773940583702534"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773885546053632", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/3SXshjIgT4", "expanded_url": "https://twitter.com/Neguedu/status/1202755789485756418", "display_url": "twitter.com/Neguedu/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-06T02:16:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nTempo bao https://t.co/3SXshjIgT4", "edit_history_tweet_ids": ["1202773885546053632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3487199055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202755789485756418"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773850724950018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:16:47.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773850724950018"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79575971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202773758911696898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:16:25.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773758911696898"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773667958153218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:16:03.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773667958153218"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773661549240320", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nXuWpSYeEp", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsiroli/status/1202461674172755968", "display_url": "twitter.com/jxsiroli/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:16:02.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nXuWpSYeEp", "edit_history_tweet_ids": ["1202773661549240320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833814182831255555"}, {"lang": "es", "id": "1202773573007478784", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/a9oFGvZ7uG", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:15:40.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/a9oFGvZ7uG", "edit_history_tweet_ids": ["1202773573007478784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752154769054109696"}, {"lang": "pt", "id": "1202773498625691649", "created_at": "2019-12-06T02:15:23.000Z", "text": "eu t\u00f4 com a mente suicida mano, que porra \u00e9 essa?", "edit_history_tweet_ids": ["1202773498625691649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "959171451613057025"}, {"lang": "pt", "id": "1202773477180227584", "created_at": "2019-12-06T02:15:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773477180227584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929559916137844737", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202773402303574018", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/LTKqpZeYIt", "expanded_url": "http://bit.ly/2RoYzxB", "display_url": "bit.ly/2RoYzxB"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yulFBUd2S4", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1202773402303574018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulFBUd2S4", "media_key": "3_1202704782852538376"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:15:00.000Z", "text": "Lo rega\u00f1an por malas calificaciones y se suicida \u27a1https://t.co/LTKqpZeYIt https://t.co/yulFBUd2S4", "edit_history_tweet_ids": ["1202773402303574018"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202"}, {"lang": "es", "id": "1202773260766765056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:14:26.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773260766765056"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867067128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773180278022145", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/WIcQHERTWX", "expanded_url": "https://t.co/WIcQHERTWX", "display_url": "t.co/WIcQHERTWX"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:14:07.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia (?) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque sla oq q \u00e9 isso\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\nbacana https://t.co/WIcQHERTWX", "edit_history_tweet_ids": ["1202773180278022145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106258399971430400"}, {"lang": "es", "id": "1202773139245195265", "created_at": "2019-12-06T02:13:57.000Z", "text": "todo puente estuvo, alguna vez, enamorado de algun suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1202773139245195265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567793913"}, {"lang": "pt", "id": "1202773110023446530", "created_at": "2019-12-06T02:13:50.000Z", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773110023446530"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181341487747014657", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773052674789376", "created_at": "2019-12-06T02:13:36.000Z", "text": "uma pessoa c tend\u00eancia suicida dando conselho e tentando ajudar a outra q quer se matar, eh oq temos p hj", "edit_history_tweet_ids": ["1202773052674789376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084239797185581056"}, {"lang": "es", "id": "1202773041769582597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:13:34.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773041769582597"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193976085182078978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202773030684037126", "created_at": "2019-12-06T02:13:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202773030684037126"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189309246971756544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202772877273108480", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/PPDq0FsLVI", "expanded_url": "https://twitter.com/bowieship/status/1159971598604091392", "display_url": "twitter.com/bowieship/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:12:55.000Z", "text": "puta que pariu seu merda pq tu se matou https://t.co/PPDq0FsLVI", "edit_history_tweet_ids": ["1202772877273108480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007049606625099776"}, {"lang": "pt", "id": "1202772823426641921", "created_at": "2019-12-06T02:12:42.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202772823426641921"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888078179780448256", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202772628437716994", "created_at": "2019-12-06T02:11:55.000Z", "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerinaaaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1202772628437716994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1539737383"}, {"lang": "pt", "id": "1202772578579943424", "created_at": "2019-12-06T02:11:43.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202772578579943424"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923211253597818881", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "es", "id": "1202772466726293505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:11:17.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202772466726293505"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80199030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202772387487461377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:10:58.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202772387487461377"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38056063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202772287503708161", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/P6OLF3iEVt", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiser_otavio/status/1202327365684252672", "display_url": "twitter.com/kaiser_otavio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:10:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da classe\u2705\n\nse notarem eu era um \u00f3timo aluno https://t.co/P6OLF3iEVt", "edit_history_tweet_ids": ["1202772287503708161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1121206724613087232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327365684252672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202772083152957443", "in_reply_to_user_id": "920409796490260480", "created_at": "2019-12-06T02:09:45.000Z", "text": "@tobemmortinha eu n\u00e3o t\u00f4 preparada aushsushsus a gente quase se matou fazendo trabalho NUMA SALA DE 17 PESSOAS, imagina no pr\u00f3ximo semestre", "edit_history_tweet_ids": ["1202772083152957443"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172020966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202766644390567936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771822065934337", "created_at": "2019-12-06T02:08:43.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771822065934337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183919075375886337", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771759361150977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:08:28.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771759361150977"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794306108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771615882338305", "created_at": "2019-12-06T02:07:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771615882338305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968248160916254720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771571905048576", "created_at": "2019-12-06T02:07:43.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771571905048576"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113912539140775937", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "es", "id": "1202771508382355456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ffffauxpas", "id": "65157898"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:07:28.000Z", "text": "RT @ffffauxpas: @OtraPendeja Ted Bundy trabaj\u00f3 mucho tiempo en una l\u00ednea de asistencia al suicida, as\u00ed que t\u00e9cnicamente salv\u00f3 vidas. Tambi\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771508382355456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842629170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202752725068525568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771262247964672", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/vJ8ghqES6r", "expanded_url": "https://twitter.com/Jojaolukitas/status/1202757399725117440", "display_url": "twitter.com/Jojaolukitas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:06:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : de porrada n\u00e3o \nnota vermelha: virou costume\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: ora ora...\nmatou aula: tentei\nfoi expulso de sala: n\naluno destaque: hahah\nse popularizou: hilarious \ndiretoria: n\u00e3o por bronca https://t.co/vJ8ghqES6r", "edit_history_tweet_ids": ["1202771262247964672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061347884967309312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202757399725117440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202771093184012289", "created_at": "2019-12-06T02:05:49.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202771093184012289"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4120308735", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770979958804482", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gnfVYbyvuz", "expanded_url": "https://twitter.com/repolhoxx/status/1202583553596416000", "display_url": "twitter.com/repolhoxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:05:22.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/gnfVYbyvuz", "edit_history_tweet_ids": ["1202770979958804482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782555716192206848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202583553596416000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770935406891008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:05:12.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770935406891008"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064902023915675650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770792360095744", "in_reply_to_user_id": "1056525042010505216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavisRXX", "id": "1056525042010505216"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:04:37.000Z", "text": "@DavisRXX Esse amg Gabriel dele se suicidou tbm viado", "edit_history_tweet_ids": ["1202770792360095744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737481259765661700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202769086742245379"}]}, {"lang": "es", "id": "1202770742728941569", "in_reply_to_user_id": "452509181", "created_at": "2019-12-06T02:04:26.000Z", "text": "Siento que cuatro materias por cuatri son pocas as\u00ed que el pr\u00f3ximo voy a intentar hacer 6 *se suicida en el intento*", "edit_history_tweet_ids": ["1202770742728941569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452509181", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "cuatri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202770738777866241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770709984006144", "created_at": "2019-12-06T02:04:18.000Z", "text": "\"A modinha depress\u00e3o acabou?\"\n\n Acabou pq a metade se matou e a outra metade n\u00e3o quer dizer por causa de idiotas como vc, mais empatia pfvr\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1202770709984006144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202703531859464221"}, {"lang": "pt", "id": "1202770638131384320", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iMPnFB3Uaa", "expanded_url": "https://twitter.com/pdrzzi/status/1202762452791963649", "display_url": "twitter.com/pdrzzi/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "sora"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:04:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: mais do que aprendi\nnota vermelha: vish\nreprova\u00e7\u00e3o: ainda n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: sempre\nmatou aula: nunca kk\nfoi expulso de sala: sim mandei a sora si fude\naluno destaque: n\nse popularizou: qnd achei q jogava\ndiretoria: sim https://t.co/iMPnFB3Uaa", "edit_history_tweet_ids": ["1202770638131384320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181561515549298689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202762452791963649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770458967519232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:03:18.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770458967519232"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068849802245488642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770367833661441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:02:56.000Z", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770367833661441"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068849802245488642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}]}, {"lang": "es", "id": "1202770358975250432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:02:54.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770358975250432"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029280315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770231380324352", "created_at": "2019-12-06T02:02:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770231380324352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789209969883279360", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770169820528640", "created_at": "2019-12-06T02:02:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770169820528640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995008318732165120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770155580919808", "created_at": "2019-12-06T02:02:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770155580919808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885969105060286468", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770091923968000", "created_at": "2019-12-06T02:01:50.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770091923968000"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127951260903251968", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770070696534017", "created_at": "2019-12-06T02:01:45.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770070696534017"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978116259656159233", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202770068452589568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:01:45.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202770068452589568"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068849802245488642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769663379333121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:00:08.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202769663379333121"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737120262999691264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "es", "id": "1202769630013640704", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JQqGD7uBC8", "expanded_url": "http://dozz.es/hnsip4", "display_url": "dozz.es/hnsip4"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:00:00.000Z", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base naval de Pearl Harbor\n https://t.co/JQqGD7uBC8", "edit_history_tweet_ids": ["1202769630013640704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"lang": "pt", "id": "1202769601282609152", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2OrVUctbCj", "expanded_url": "https://portaldfm.com/homem-mata-ex-mulher-ex-namorada-e-outras-quatro-pessoas-e-se-suicida/", "display_url": "portaldfm.com/homem-mata-ex-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a8SiKw0SBg", "expanded_url": "https://twitter.com/dfm2501/status/1202769601282609152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8SiKw0SBg", "media_key": "3_1202769599458160640"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:59:53.000Z", "text": "Homem mata ex-mulher, ex-namorada e outras quatro pessoas e se\u00a0suicida https://t.co/2OrVUctbCj https://t.co/a8SiKw0SBg", "edit_history_tweet_ids": ["1202769601282609152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73463612"}, {"lang": "pt", "id": "1202769468486832128", "in_reply_to_user_id": "75603971", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZndOhQLBq3", "expanded_url": "https://twitter.com/marconeAF/status/1202769468486832128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZndOhQLBq3", "media_key": "3_1202769451223068674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_penedo", "id": "75603971"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:59:22.000Z", "text": "@alex_penedo Amigo se acredita que s\u00f3 hoje conseguimos matar o maledito? Ali\u00e1s minha cachorrinha que matou https://t.co/ZndOhQLBq3", "edit_history_tweet_ids": ["1202769468486832128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52629052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197329747522588673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769465752068104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:59:21.000Z", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202769465752068104"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293069159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769390149783553", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NZWGHMtUrv", "expanded_url": "https://twitter.com/LasRangel/status/1202541890157129729", "display_url": "twitter.com/LasRangel/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:59:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NZWGHMtUrv", "edit_history_tweet_ids": ["1202769390149783553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294682740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202541890157129729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769330204762112", "created_at": "2019-12-06T01:58:49.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202769330204762112"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821005252459659265", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769323506487296", "in_reply_to_user_id": "856205795431731202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nicolau_CPB", "id": "856205795431731202"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:58:47.000Z", "text": "@Nicolau_CPB Q com\u00e9dia kkkkkk a gente s\u00f3 n se matou pq n era a hr", "edit_history_tweet_ids": ["1202769323506487296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2826579693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767869676867584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769280187748352", "created_at": "2019-12-06T01:58:37.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202769280187748352"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144996346702811136", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "es", "id": "1202769239586803712", "created_at": "2019-12-06T01:58:27.000Z", "text": "Le escrib\u00ed una carta a mi mam\u00e1 de onda y mientras la le\u00eda se re largo a llorar, ay dios creo que me confund\u00ed y le di mi carta suicida ah", "edit_history_tweet_ids": ["1202769239586803712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "709883978"}, {"lang": "pt", "id": "1202769214450343938", "created_at": "2019-12-06T01:58:21.000Z", "text": "Ningu\u00e9m vai ser prejudicado ? S\u00f3 quem se matou de votar nas 24hrs p\u00f3s prova n\u00e9\n#AFazenda11  \nRESPEITA O P\u00daBLICO RECORD", "edit_history_tweet_ids": ["1202769214450343938"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202624736381018113", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 90, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202769111337574400", "created_at": "2019-12-06T01:57:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202769111337574400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747545645423206400", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768844395290624", "in_reply_to_user_id": "951947236820299781", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/IdIjnKT2OZ", "expanded_url": "https://twitter.com/l3tty_chan/status/1202768844395290624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdIjnKT2OZ", "media_key": "3_1202768842151415808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DokiYuu", "id": "951947236820299781"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:56:53.000Z", "text": "@DokiYuu O suicida pirado? Claro! https://t.co/IdIjnKT2OZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202768844395290624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937110117702651904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768425610862592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768713927319553", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "created_at": "2019-12-06T01:56:22.000Z", "text": "Se j\u00e1 era Perigoso para os motoristas da UBER passar em \u00e1rea de risco, imagina agora que a BOPE entrou no Dend\u00ea e matou pessoas que n\u00e3o eram traficantes com um carro com a placa do Aplicativo?\nS\u00f3 espero que os usu\u00e1rios tenham \"compreens\u00e3o\".", "edit_history_tweet_ids": ["1202768713927319553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236580068", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6898, "type": "Organization", "normalized_text": "UBER"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5616, "type": "Place", "normalized_text": "Dend\u00ea"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202768696286044161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:56:18.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202768696286044161"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100007481122656257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "ca", "id": "1202768625641365504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:56:01.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202768625641365504"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922495499931971584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768596210003969", "created_at": "2019-12-06T01:55:54.000Z", "text": "Vanessa t\u00e1 puta comigo pq eu disse q ia me matar (???????) AMOR, TUA MELHOR AMIGA \u00c9 SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1202768596210003969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137496483010363393", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202768557773410305", "created_at": "2019-12-06T01:55:45.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202768557773410305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176870777364369408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202768554300444673", "created_at": "2019-12-06T01:55:44.000Z", "text": "no teme a la muerte el q vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202768554300444673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796811044723232768"}, {"lang": "pt", "id": "1202768536059437056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:55:40.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202768536059437056"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748141764159086593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768535652573184", "in_reply_to_user_id": "42739102", "created_at": "2019-12-06T01:55:39.000Z", "text": "Inclusive tudo em Birds of Prey me remete a Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o que Deus tenha piedade", "edit_history_tweet_ids": ["1202768535652573184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42739102", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768384192065538"}]}, {"lang": "es", "id": "1202768514819461120", "created_at": "2019-12-06T01:55:34.000Z", "text": "La primera es la vencida\nLa tercera es solo una mas\nLa sexta es un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202768514819461120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916921919999545344"}, {"lang": "pt", "id": "1202768490068926464", "in_reply_to_user_id": "1179770533434527746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xgabixavier", "id": "715997348619542531"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Iruka Sensei"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "jinchuuriki"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Haku"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "Nagato"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:55:29.000Z", "text": "@xgabixavier Tipo o Iruka Sensei, que \u00e9 o personagem mais importante de Naruto.\nFoi ele que ensinou Naruto a entender a dor do inimigo, j\u00e1 que ele foi capaz de amar o jinchuuriki do dem\u00f4nio que matou os seus pais.\n\nE se Naruto n\u00e3o tivesse tipo empatia por Haku, por Gaara, por Nagato???", "edit_history_tweet_ids": ["1202768490068926464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179770533434527746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202766458448728064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768348859322368", "in_reply_to_user_id": "63118359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "Champinha"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:54:55.000Z", "text": "@mariadorosario Se n\u00e3o estou enganado.. seu amigo e protegido Champinha.. raptou, estuprou, torturou, e por fim.. MATOU UMA MULHER.. voc\u00ea al\u00e9m de rid\u00edcula \u00e9 hip\u00f3crita.. dissimulada e burra por fim.. tipos como voc\u00ea sim n\u00e3o deveriam ter nascido.. sua m\u00e3e deveria ter criado a placenta..", "edit_history_tweet_ids": ["1202768348859322368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235147237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202701386070315010"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768343083732992", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}]}, {"lang": "es", "id": "1202768176443883520", "in_reply_to_user_id": "870642600931450881", "created_at": "2019-12-06T01:54:14.000Z", "text": "No mentira. No me mandaron, claramente me ofrec\u00ed porque siempre #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202768176443883520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870642600931450881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202766131544514560"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202768057573289991", "created_at": "2019-12-06T01:53:45.000Z", "text": "Disse a morte para a foice\nPassei a vida matando\nMas j\u00e1 estou me abusando desse emprego de matar\nPorque eu j\u00e1 pude notar que em todo lugar que eu vou\nO povo j\u00e1 se matou antes mesmo de eu chegar\nQuero me aposentar pra ganhar tranquilidade\nDeixando a humanidade matando no meu lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1202768057573289991"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543999224"}, {"lang": "pt", "id": "1202768041655885826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:53:42.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202768041655885826"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281141590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767939386122240", "in_reply_to_user_id": "1107033335916834816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chicodoparana", "id": "1107033335916834816"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Wonerprotasio", "id": "126157451"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:53:17.000Z", "text": "@chicodoparana @Wonerprotasio @monicabergamo rapaz , os minions parecem que  vivem no mundo da lua ,  porra mano qual parte  vc nao entendeu q o cara entrou do nada e matou , se ele tivesse um  tanque  em casa seria morto imagine um 38 ...  a sociedade brasileira da doente ... olha os deputados do psl que foram eleitos pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1202767939386122240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797928102286528512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202556448686968833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767869085442049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:53:00.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767869085442049"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802948252442198021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767795961901058", "in_reply_to_user_id": "710206936466243584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nataschagiovana", "id": "710206936466243584"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:52:43.000Z", "text": "@nataschagiovana sou suicida desde os 9 anos de idade e estou bem", "edit_history_tweet_ids": ["1202767795961901058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072205588606660608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202766208531128320"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767713518735361", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/WIqHy4o8dd", "expanded_url": "https://youtu.be/65OlWGoPBwM", "display_url": "youtu.be/65OlWGoPBwM"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 80, "username": "Esgaroth82", "id": "445619999"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Neblina Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:52:23.000Z", "text": "Neblina Suicida - As Correntes Que Te Levam \nhttps://t.co/WIqHy4o8dd\n@Esgaroth82", "edit_history_tweet_ids": ["1202767713518735361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "298577538"}, {"lang": "es", "id": "1202767697534078976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:52:20.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767697534078976"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031718130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767691699933184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:52:18.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767691699933184"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008010685882814464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202767674469765127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:52:14.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767674469765127"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360881061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767580739620865", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/n6iLEJXW45", "expanded_url": "https://twitter.com/Giovanna10043/status/1202766446603976704", "display_url": "twitter.com/Giovanna10043/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:51:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/n6iLEJXW45", "edit_history_tweet_ids": ["1202767580739620865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "738777758592040960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202766446603976704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767576356573184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:51:51.000Z", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767576356573184"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281141590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767516113756161", "created_at": "2019-12-06T01:51:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767516113756161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995060362176356354", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202767345883602944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:50:56.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767345883602944"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971863218434920450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202767334970146817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:50:53.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767334970146817"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906181609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767279404068864", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UGPpIgSRZi", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/ele-tentava-respirar-e-nao-ouvi-nem-um-gemido-comando-garante-que-colega-se-matou", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:50:40.000Z", "text": "Portugal - \"Ele tentava respirar e n\u00e3o ouvi nem um gemido\": Comando garante que colega se matou https://t.co/UGPpIgSRZi", "edit_history_tweet_ids": ["1202767279404068864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124139163"}, {"lang": "es", "id": "1202767237716807680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LUCIACASTAO19", "id": "854895922072997888"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Daniel_VasquezT", "id": "106230601"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3263, "type": "Place", "normalized_text": "eutanasia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6907, "type": "Organization", "normalized_text": "pac"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:50:30.000Z", "text": "RT @LUCIACASTAO19: @Daniel_VasquezT Oh \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 eutanasia es igual a homicidio, con mayor responsabilidad para el que lo practica que para el pac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202767237716807680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123392903634669568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543122946887680"}]}, {"lang": "es", "id": "1202767029721354245", "created_at": "2019-12-06T01:49:40.000Z", "text": "#yomellamo\nSi estuviera vivo javier Sol\u00eds se suicida,este imitador que siga de cantante ranchero de calle", "edit_history_tweet_ids": ["1202767029721354245"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198303117", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "yomellamo"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "javier"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "Sol\u00eds"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "yomellamo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202766891279892482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:49:07.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202766891279892482"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459562351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766829606838273", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Od7us1QPTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ahazzabey/status/1202424707364130817", "display_url": "twitter.com/ahazzabey/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:48:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274e\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria:  \u2705 https://t.co/Od7us1QPTO", "edit_history_tweet_ids": ["1202766829606838273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088530388832735232"}, {"lang": "es", "id": "1202766634114600960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:48:06.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202766634114600960"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506405341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766446603976704", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hHfeeCVW7C", "expanded_url": "https://t.co/hHfeeCVW7C", "display_url": "t.co/hHfeeCVW7C"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:47:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hHfeeCVW7C", "edit_history_tweet_ids": ["1202766446603976704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "869039445508583424"}, {"lang": "pt", "id": "1202766380241694720", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ziryKSePCc", "expanded_url": "https://twitter.com/Cernovich/status/1202738643879645184", "display_url": "twitter.com/Cernovich/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:47:06.000Z", "text": "Nancy Pelosi sabe que o impeachment \u00e9 uma miss\u00e3o suicida para os \u201cdemocratas.\u201d https://t.co/ziryKSePCc", "edit_history_tweet_ids": ["1202766380241694720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16917380", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202738643879645184"}]}, {"lang": "es", "id": "1202766344548233218", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/c0eenXL39U", "expanded_url": "https://twitter.com/TelediarioPUE/status/1202745326907645954", "display_url": "twitter.com/TelediarioPUE/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8792, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:46:57.000Z", "text": "Cumpli\u00f3 su objetivo la mujer suicida de Sears, Puebla ya se encargaran las OPORTUNISTAS FEMINAZIS de inventarle una historia donde el villano sea el var\u00f3n ... https://t.co/c0eenXL39U", "edit_history_tweet_ids": ["1202766344548233218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44743406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202745326907645954"}]}, {"lang": "es", "id": "1202766299908235265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:46:46.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202766299908235265"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015041954109952002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202766097222701056", "created_at": "2019-12-06T01:45:58.000Z", "text": "del 1 al 10, qu\u00e9 tan suicida es anotarme a rendir un final el 26 de diciembre??", "edit_history_tweet_ids": ["1202766097222701056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "301587620"}, {"lang": "pt", "id": "1202766067849945088", "in_reply_to_user_id": "3363370361", "created_at": "2019-12-06T01:45:51.000Z", "text": "@_MHSuhr tipo, o conceito surgiu em ingl\u00eas pra alertar pessoas com trauma que um texto ou imagem pode acarretar num surto ou mal estar. Isso vai desde v\u00edtima de ass\u00e9dio sexual \u00e0 galera que tem tend\u00eancia suicida. Ai a gente trouxe o termo pro portugu\u00eas +", "edit_history_tweet_ids": ["1202766067849945088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826151653803966465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202763121884090369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766002037149697", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FetukLOR0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1202719392523603968", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:45:35.000Z", "text": "mais que merecido pia \u00e9 suicida ou o q https://t.co/FetukLOR0Y", "edit_history_tweet_ids": ["1202766002037149697"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "897102808004124672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202719392523603968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766001332457475", "created_at": "2019-12-06T01:45:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202766001332457475"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012434778400940033", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202765981178908672", "in_reply_to_user_id": "109877058", "created_at": "2019-12-06T01:45:30.000Z", "text": "@_pdperez vc est\u00e1 culpando a Vivi pelos abusos que ela sofreu. Bacana. Assassino que matou um cara que ia mat\u00e1-la. E os contextos s\u00e3o totalmente distintos. Mas a viol\u00eancia \u00e9 a mesma. FIM", "edit_history_tweet_ids": ["1202765981178908672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "67656004", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202765203533942784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202765859313377282", "in_reply_to_user_id": "12330502", "created_at": "2019-12-06T01:45:01.000Z", "text": "Margot Robbie contou que teve a ideia de produzir um filme da personagem ainda durante a grava\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, depois de ter se apaixonado pela personagem. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1202765859313377282"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "12330502", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202762984176701440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202765715511676928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:44:27.000Z", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202765715511676928"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281141590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}]}, {"lang": "es", "id": "1202765661706964992", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:44:14.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ya d\u00e9jalo descanzar en paz a tu padre, no descanza en paz porque que cada delito de corrupci\u00f3n que denuncias todos se recuerdan del suicida Alan Garc\u00eda, que no enfrent\u00f3 a la justicia.", "edit_history_tweet_ids": ["1202765661706964992"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"lang": "es", "id": "1202765547672342529", "created_at": "2019-12-06T01:43:47.000Z", "text": "Hoy tir\u00e9 en clase de japones que no sab\u00eda si el \u00faltimo esfuerzo de mi vida iba a ser por seguir respirando o por dejar de hacerlo, que depend\u00eda de lo que me pinte en ese momento.\n\nYa me tildaron como la suicida del grupo ysi.", "edit_history_tweet_ids": ["1202765547672342529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "832096270974144513"}, {"lang": "pt", "id": "1202765288074289152", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/PZbWitJYJu", "expanded_url": "https://twitter.com/lanamxgs/status/1202694244919652352", "display_url": "twitter.com/lanamxgs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:42:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\nsem oq fazer msm viu https://t.co/PZbWitJYJu", "edit_history_tweet_ids": ["1202765288074289152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768551991115124736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202694244919652352"}]}, {"lang": "es", "id": "1202765165667721218", "in_reply_to_user_id": "2670135230", "geo": {"place_id": "7ba06860ba32da18"}, "created_at": "2019-12-06T01:42:16.000Z", "text": "El demonio lo que va a ser es proteger su nombre de todas las formas posible, porque una vez descubierto su nombre se puede proceder al exorcismo y liberar a la persona.. Generalmente cuando la persona poseida se suicida (no tiene entrada al reino de los cielos, porque un ++", "edit_history_tweet_ids": ["1202765165667721218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2670135230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202765163469950977"}]}, {"lang": "es", "id": "1202765121191329792", "in_reply_to_user_id": "235382306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ItsRebecaAugs", "id": "235382306"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:42:05.000Z", "text": "@ItsRebecaAugs RTRTRTRT los llame a todos juntos \u201cel reto suicida\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1202765121191329792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "292361349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202748353966198785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202765072499707904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:41:54.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202765072499707904"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873008997565181952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202765017764048897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "InayaraC", "id": "278703530"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:41:41.000Z", "text": "RT @InayaraC: N\u00e3o sei o que esperar de hoje, n\u00e3o consigo pensar num posicionamento justo do programa de modo que nem eles e nem a gente que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202765017764048897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083341786645520384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202764353176559617"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764962499837958", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6iRk4qOLWl", "expanded_url": "https://t.co/6iRk4qOLWl", "display_url": "t.co/6iRk4qOLWl"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:41:28.000Z", "text": "Est\u00e1n \u201cchidos\u201d los chistes de suicidio hasta que alguien se suicida de verdad y ahora si quieren hacer consciencia de eso, pendejazos https://t.co/6iRk4qOLWl", "edit_history_tweet_ids": ["1202764962499837958"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136244648"}, {"lang": "pt", "id": "1202764955877068801", "in_reply_to_user_id": "973678130522214400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Vitachi", "id": "973678130522214400"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:41:26.000Z", "text": "@_Vitachi AI Q ODIO Q EU TENHO DELEEEEEEEEEEE AAAAAAAAAAAAA VONTADE DE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1202764955877068801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777710852023672832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202764865498177537"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764829167104000", "in_reply_to_user_id": "1082091038859251713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jins6uily", "id": "1111295154659434496"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "abru3p", "id": "1223027090909515779"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:40:56.000Z", "text": "@jins6uily @abru3p Yo solo hice una pregunta de que pasaba si el pibe se suicidaba. Porque tuve un caso cercano, y fue muy fuerte. Pero bueno si un chico se suicida est\u00e1 bien para vos y no importa si alguien minti\u00f3. Yo no defiendo al violador, s\u00f3lo hice esa pregunta.", "edit_history_tweet_ids": ["1202764829167104000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001820322159648770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202763594414338048"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764786683039744", "created_at": "2019-12-06T01:40:46.000Z", "text": "Despu\u00e9s de que Bihter se suicida por su culpa Behlul se da cuenta de que es un puto cobarde y de que no tuvo que poner el dinero por delante de Bihter y que s\u00ed la quer\u00eda de verdad. Es que menudo gilipollas de verdad, todo ha pasado por su culpa #AmorProhibidoNovaFinal", "edit_history_tweet_ids": ["1202764786683039744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "780371869", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Behlul"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Bihter"}, {"start": 246, "end": 267, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "AmorProhibidoNovaFinal"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 268, "tag": "AmorProhibidoNovaFinal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202764689563893761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Abisantacruz1", "id": "1202661332207710208"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "zairana", "id": "74622617"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:40:22.000Z", "text": "RT @Abisantacruz1: @zairana Que feo!!! Ahora salen a decir que fue un  malentendido! Jaja enserio? Y lo de tae tambien?\nLo peor es que ahor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764689563893761"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715632055913021440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202749018062884864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764620617920512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:40:06.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764620617920512"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229448819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764610161565699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Edgardo222", "id": "207204887"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:40:04.000Z", "text": "RT @Edgardo222: @FormatoOOP Subir retenciones con el tendal que dejaron bld y vicentin es por lo menos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202764610161565699"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51638009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202715960085487616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764608542584832", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GLCGVlT8d4", "expanded_url": "https://twitter.com/MIYASKATISTA/status/1202764086829826049", "display_url": "twitter.com/MIYASKATISTA/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:40:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala:sim\naluno destaque: naokkkk\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim https://t.co/GLCGVlT8d4", "edit_history_tweet_ids": ["1202764608542584832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764144584658153472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202764086829826049"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764584483987457", "in_reply_to_user_id": "1093282485943889921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soundxndvision", "id": "1101495978920677377"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "jude"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:39:57.000Z", "text": "@soundxndvision &gt;&gt; jude directamente y en un estado de \u00e1nimo que simplemente no conoce en \u00e9l le parece un movimiento suicida. se le hace un nudo gord\u00edsimo en la garganta que le impide abrir la boca para preguntarle al mayor si se encuentra bien. el miedo a la incertidumbre se lo come vivo y &gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202764584483987457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093282485943889921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202764549289598976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764578645577728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:39:56.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764578645577728"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755205368880463873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764536652144640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "InayaraC", "id": "278703530"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:39:46.000Z", "text": "RT @InayaraC: N\u00e3o sei o que esperar de hoje, n\u00e3o consigo pensar num posicionamento justo do programa de modo que nem eles e nem a gente que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764536652144640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078380405508763648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202764353176559617"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764517991686145", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9Fj1HGVDmu", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciliaLastreto/status/1202729308101468160", "display_url": "twitter.com/CeciliaLastret\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}, "created_at": "2019-12-06T01:39:42.000Z", "text": "Jajaj imaginate que le hagan eso a la chorrita K... Alguno aparece muerto al otro d\u00eda jajaja. Bah, alguno se \"suicida\" seguro.. jaaj https://t.co/9Fj1HGVDmu", "edit_history_tweet_ids": ["1202764517991686145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171656272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202729308101468160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764353176559617", "created_at": "2019-12-06T01:39:02.000Z", "text": "N\u00e3o sei o que esperar de hoje, n\u00e3o consigo pensar num posicionamento justo do programa de modo que nem eles e nem a gente que se matou de votar sejamos lesados. No final, acredito que o Lucas e as piroqueiras iremos nos lascar, s\u00f3 pra variar um pouquinho.", "edit_history_tweet_ids": ["1202764353176559617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "278703530", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202764291906125824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:38:48.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764291906125824"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764196850683904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:38:25.000Z", "text": "RT @Mi_chelly5: @fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra da\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764196850683904"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833366713035001857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646504646807554"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764123722977280", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ttN9YkntDS", "expanded_url": "https://twitter.com/luisfilipef_/status/1202762683449323523", "display_url": "twitter.com/luisfilipef_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:38:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u2705( fiz um elogio pra minha professora, mas ela entendeu como ofensa)\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705\nexpulso da escola \u274c https://t.co/ttN9YkntDS", "edit_history_tweet_ids": ["1202764123722977280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128637369471721472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202762683449323523"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764086829826049", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/UJU9GyM914", "expanded_url": "https://twitter.com/tozierverse/status/1202669464497639426", "display_url": "twitter.com/tozierverse/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:37:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: como assimkk?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UJU9GyM914", "edit_history_tweet_ids": ["1202764086829826049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1164993527736147968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202669464497639426"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764077522657287", "created_at": "2019-12-06T01:37:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764077522657287"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957074656795791361", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764028730335232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:37:45.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202764028730335232"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109315991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763893942161408", "in_reply_to_user_id": "1114600263610961920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rihzkaty", "id": "1114600263610961920"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:37:13.000Z", "text": "@rihzkaty pior que falaram que a pessoa se matou mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1202763893942161408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101251918054256647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761339539722240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763759317590017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:36:41.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763759317590017"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392871215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763714283417601", "in_reply_to_user_id": "1087919369424916480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PeriklesO", "id": "1455089354766966792"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "F4"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:36:30.000Z", "text": "@PeriklesO Liga da Justi\u00e7a eu gostei bastante. Acho que o pior que eu vi foi esse F4 e Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202763714283417601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070514183417094146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202763325752430593"}]}, {"lang": "es", "id": "1202763650529927171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:36:15.000Z", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763650529927171"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921542574925647872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763649494011904", "created_at": "2019-12-06T01:36:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763649494011904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070923779", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763488164286464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:35:36.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763488164286464"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961319776533581831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763443302027264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:35:25.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763443302027264"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785983265559543808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763403388997632", "created_at": "2019-12-06T01:35:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763403388997632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842048651258134528", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763390973808642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:35:13.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763390973808642"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121102953866301440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "es", "id": "1202763280864858112", "in_reply_to_user_id": "1000488742531096576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "migueIsnchez", "id": "1000488742531096576"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:34:47.000Z", "text": "@migueIsnchez rompio el \ud83d\udc10, pero hablame de la caga de pelos que se dio cuando casi se suicida?\ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1202763280864858112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961075287562817536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761927711174658"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763264221941761", "created_at": "2019-12-06T01:34:43.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202763264221941761"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141040200736546816", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202763113889710081", "in_reply_to_user_id": "2877831854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mtsdoidera", "id": "2877831854"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "bopeoficialrj", "id": "832944765012414465"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:34:07.000Z", "text": "@mtsdoidera @FavelaCaiunoFC @GMonteiroRJ @bopeoficialrj @wilsonwitzel Pessoas bebem, dirigem e matam outras, nenhuma diferen\u00e7a msm, pena o judici\u00e1rio n\u00e3o imputar essas pessoas no crime doloso, ficam s\u00f3 no culposo, se bebeu e matou algu\u00e9m, a pena deveria ser pesada, pois a bebida faz mt mais mal do que as il\u00edcitas.", "edit_history_tweet_ids": ["1202763113889710081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202608763808686085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202756670138585088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762792253763584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luizin_f", "id": "1292939154821709827"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:32:50.000Z", "text": "RT @luizin_f: mnr cada video q eu vejo do bunitinho eu paro pra pensar, crl quem matou se n tiver muito triste e arrependido de ter dado es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762792253763584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679883586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202709742986158086"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762715200204800", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:32:32.000Z", "text": "@_makavelijones s\u00f3 um que matou 6 milh\u00f5es, outro que matou mais de 40 milh\u00f5es de pessoas, outro que matava quem discordasse dele e o ultimo achava que se tirasse Comunistas da face da Terra estaria fazendo um bem IMPAR a humanidade.\nsemelhan\u00e7a entre eles, ambos achavam suas a\u00e7\u00f5es corretas.", "edit_history_tweet_ids": ["1202762715200204800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1170050367457026048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729413894397952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762683449323523", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pqm8zd330A", "expanded_url": "https://t.co/pqm8zd330A", "display_url": "t.co/pqm8zd330A"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:32:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705(e s\u00f3 pq levantei p jgr uma bola de papel no lixo)\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c(ngm me conhece n, sou um bosta)\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/pqm8zd330A", "edit_history_tweet_ids": ["1202762683449323523"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "806187021081382912"}, {"lang": "pt", "id": "1202762593317859334", "created_at": "2019-12-06T01:32:03.000Z", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762593317859334"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722092446067388416", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762542935891969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:31:51.000Z", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762542935891969"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762489735323649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:31:38.000Z", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762489735323649"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950589467441729537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762452791963649", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RaVLpRD4aO", "expanded_url": "https://twitter.com/Rcardoardo/status/1202761418187198471", "display_url": "twitter.com/Rcardoardo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "marga"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:31:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\ndepend\u00eancia: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: decti meu amor\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: no marga\nse popularizou: no teatro\ndiretoria: expulso do marga https://t.co/RaVLpRD4aO", "edit_history_tweet_ids": ["1202762452791963649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1016102607075643393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202761418187198471"}]}, {"lang": "ca", "id": "1202762243206766593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:30:39.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762243206766593"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029424952381001728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762224856686594", "created_at": "2019-12-06T01:30:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202762224856686594"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3818661796", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202762220809129987", "created_at": "2019-12-06T01:30:34.000Z", "text": "nos cortaron el agua x falta de pago y en cualquier momento la luz jaja por lo menos tengo salud *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1202762220809129987"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386676982"}, {"lang": "es", "id": "1202762077716258816", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/mFT8T3791s", "expanded_url": "https://twitter.com/TVAztecaJalisco/status/1202762077716258816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFT8T3791s", "media_key": "7_1202731364321316864"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:30:00.000Z", "text": "Luego de que un estudiante de 16 a\u00f1os de la preparatoria 10 intent\u00f3 quitarse la vida, autoridades descartan que se trate de un reto suicida. https://t.co/mFT8T3791s", "edit_history_tweet_ids": ["1202762077716258816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148982317"}, {"lang": "pt", "id": "1202762073949782016", "in_reply_to_user_id": "3084023756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlecsanderBryan", "id": "3084023756"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:29:59.000Z", "text": "@AlecsanderBryan Se matou na verdade kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202762073949782016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304730632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761960149917696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761976096661504", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/3chwtjrLLh", "expanded_url": "https://t.co/3chwtjrLLh", "display_url": "t.co/3chwtjrLLh"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:29:35.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3chwtjrLLh", "edit_history_tweet_ids": ["1202761976096661504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931651374919581696"}, {"lang": "es", "id": "1202761955079065600", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/PCUT5tyYk6", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesFoIder/status/1202590208530751489", "display_url": "twitter.com/MemesFoIder/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:29:30.000Z", "text": "HABIAS SAFADO PIBE,QUE HACES? SUICIDA https://t.co/PCUT5tyYk6", "edit_history_tweet_ids": ["1202761955079065600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4661265135"}, {"lang": "pt", "id": "1202761845238632449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:29:04.000Z", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202761845238632449"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378309574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761826045440001", "created_at": "2019-12-06T01:29:00.000Z", "text": "faz nem 1 semana que a gente quase se matou na casa do felipe e ja quero dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1202761826045440001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4057071220", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202761500085161986", "geo": {"place_id": "bc25b34db1ef174e"}, "created_at": "2019-12-06T01:27:42.000Z", "text": "brigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 C\u00e1lculo 3\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 F\u00edsica 3\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c sei nem onde \u00e9\nBrigou com a diretora e depois virou genro dela: \u274c q? Kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202761500085161986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110342549464645633"}, {"lang": "pt", "id": "1202761418187198471", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fCpOp0D5lQ", "expanded_url": "https://twitter.com/l4meira/status/1202447422871482369", "display_url": "twitter.com/l4meira/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:27:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: Sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: desde que tem\nmatou aula: claro\nfoi expulso de sala: uma vez s\u00f3 e nem foi minha culpa\naluno destaque: uma vez tamb\u00e9m\nse popularizou: talvez?\ndiretoria: aham sksks https://t.co/fCpOp0D5lQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202761418187198471"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3105498688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447422871482369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761339539722240", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4cumL6PprC", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr1/status/1202727388423098368", "display_url": "twitter.com/primadonnr1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "primadonnr"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:27:04.000Z", "text": "alguem tentou se matar/se matou e o primadonnr com pressa de chegar em casa https://t.co/4cumL6PprC", "edit_history_tweet_ids": ["1202761339539722240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1114600263610961920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202727388423098368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761260409982977", "in_reply_to_user_id": "1141872155422023680", "created_at": "2019-12-06T01:26:45.000Z", "text": "Cavei um fundo a mais pro meu po\u00e7o \nTenho tudo pra desenhar\nPor\u00e9m meus planos n\u00e3o saem do esbo\u00e7o \n\nSinto m\u00e3os em volta do meu pesco\u00e7o \nDesde sempre suicida \nSinto que nunca fui bom mo\u00e7o \n\nAfogo minhas m\u00e1goas em dry\nN\u00e3o tente voar comigo \nPorque meu avi\u00e3o sempre cai", "edit_history_tweet_ids": ["1202761260409982977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141872155422023680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761259399229440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761256928759809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:26:44.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202761256928759809"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90531052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761188142145537", "created_at": "2019-12-06T01:26:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nS\u00f3 decep\u00e7\u00e3o atr\u00e1s de decep\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1202761188142145537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964644543562907648"}, {"lang": "pt", "id": "1202761143581892614", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/expaFBRYCe", "expanded_url": "https://twitter.com/moraestdo/status/1202386928760430593", "display_url": "twitter.com/moraestdo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:26:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/expaFBRYCe", "edit_history_tweet_ids": ["1202761143581892614"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043894919734210565"}, {"lang": "pt", "id": "1202760903302811648", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/b2qArpReKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/baacst/status/1202433322477068288", "display_url": "twitter.com/baacst/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:25:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/b2qArpReKZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202760903302811648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1128439973198348288"}, {"lang": "pt", "id": "1202760878518616066", "created_at": "2019-12-06T01:25:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 fundamental foi top\ndiretoria: \u2705\n\nmeninas fa\u00e7am merda mas fa\u00e7am merda enqnto estudam", "edit_history_tweet_ids": ["1202760878518616066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783027675770318848"}, {"lang": "pt", "id": "1202760865734430722", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/XdhgFLAgmK", "expanded_url": "https://twitter.com/GuriaParanaue/status/1202758743320154112", "display_url": "twitter.com/GuriaParanaue/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:25:11.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \n\u2705\n\nnota vermelha \n\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \n\u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \n\u2705\n\nmatou aula: \n\u2705\n\nfoi expulso de sala: \n\u2705\n\naluno destaque: \n\u274c\n\nse popularizou: \n\u274c\n\ndiretoria: \n\u2705 https://t.co/XdhgFLAgmK", "edit_history_tweet_ids": ["1202760865734430722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51314536"}, {"lang": "pt", "id": "1202760842489597952", "created_at": "2019-12-06T01:25:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202760842489597952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770350752451719169"}, {"lang": "pt", "id": "1202760818712023041", "created_at": "2019-12-06T01:25:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202760818712023041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017535783094374401", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "ca", "id": "1202760577904529409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:24:02.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202760577904529409"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827431418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202760531557408775", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/xe0dKGUmBO", "expanded_url": "https://twitter.com/snoowartz/status/1202350777563566081", "display_url": "twitter.com/snoowartz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:23:51.000Z", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou:\u2705\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u2705 https://t.co/xe0dKGUmBO", "edit_history_tweet_ids": ["1202760531557408775"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071896543643492352"}, {"lang": "es", "id": "1202760428914388992", "in_reply_to_user_id": "890660498986893313", "created_at": "2019-12-06T01:23:27.000Z", "text": "&lt; As\u00ed que sirve parcialmente. \n\n\u2014...\n\nHa escuchado eso demasiadas veces. Pero no, \u00e9l no ve nada bueno. Y cada vez menos. Si no se suicida es porque vuelve a reencarnarse y no quiere vivir m\u00e1s. Menudo infierno. \n\nRodea el cuello de la dragona con seguridad -1.000. Por \u00e9l, &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202760428914388992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890660498986893313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202760427194720262"}]}, {"lang": "es", "id": "1202760306986012672", "in_reply_to_user_id": "74492844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CinexVe", "id": "74492844"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "charlize theron"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "nicole kidman"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:22:58.000Z", "text": "@CinexVe charlize theron , nicole kidman y margot robbie osea la reina atlana de aquaman cypher de rapidos y furiosos 8 y harley quien de escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202760306986012672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296979782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202724360404045824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202760283493675008", "created_at": "2019-12-06T01:22:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202760283493675008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162252411", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202760060876861442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:21:59.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202760060876861442"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118733062907539456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "es", "id": "1202759981113544704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:21:40.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202759981113544704"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101930146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1202759910645215233", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6m9sTst8eB", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:21:23.000Z", "text": "https://t.co/6m9sTst8eB", "edit_history_tweet_ids": ["1202759910645215233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1234896512"}, {"lang": "pt", "id": "1202759707439620096", "created_at": "2019-12-06T01:20:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202759707439620096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872057316778102784", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "ca", "id": "1202759701571756033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:20:33.000Z", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202759701571756033"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320602921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"lang": "es", "id": "1202759655564427266", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:20:22.000Z", "text": "@JorgeDCG @TubinoCarlos @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Claro ya en estos momentos estar\u00edan formando una comisi\u00f3n para gastar seis millones, contestando a su gente, para no llegar a nada, de verdad son impresentables y si hay alg\u00fan aliado a ustedes pues blindarlo como hicieron con el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202759655564427266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055638531668934656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}]}, {"lang": "es", "id": "1202759640741797889", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lMV1L8cZvS", "expanded_url": "https://t.co/lMV1L8cZvS", "display_url": "t.co/lMV1L8cZvS"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:20:19.000Z", "text": "No quer\u00e9s lanzar una motosierra encendida tambi\u00e9n? A ver si le corta la cabeza al boludo que invent\u00f3 ese juego suicida. \ud83d\ude43 https://t.co/lMV1L8cZvS", "edit_history_tweet_ids": ["1202759640741797889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133172355214336005"}, {"lang": "pt", "id": "1202759632659324928", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5gwSNbGTk7", "expanded_url": "https://t.co/5gwSNbGTk7", "display_url": "t.co/5gwSNbGTk7"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:20:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2665\ufe0f\nnota vermelha: \ud83d\udc9a\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2665\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2665\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc9a\nmatou aula: \ud83d\udc9a\nfoi expulso de sala: \u2665\ufe0f\naluno destaque: \ud83d\udc9a\nse popularizou: (?)\u2665\ufe0f\ndiretoria: \u2665\ufe0f\nchorou na sala: \u2665\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2665\ufe0f https://t.co/5gwSNbGTk7", "edit_history_tweet_ids": ["1202759632659324928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195537019113529344"}, {"lang": "pt", "id": "1202759590007525378", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Top\u00edssima142"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:20:07.000Z", "text": "RT @NovelaTopissima: EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "edit_history_tweet_ids": ["1202759590007525378"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718666991595298817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202386694822977536"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 184, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "id": "1062446238983843840", "location": "Agua Prieta, Sonora", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud835\udc4d\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud83d\udc8e\ud83d\udda4", "username": "f_zambrano4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859", "name": "istana", "username": "istanaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4849, "tweet_count": 28893, "listed_count": 0}, "id": "317227145", "location": "Boa Vista, RORAIMA  Bras\u00edl", "name": "v\u00ea se me erra caralho \uea00", "username": "Franigenuo1996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 881, "tweet_count": 45323, "listed_count": 0}, "id": "1119855022483877894", "location": "rj", "name": "helo", "username": "httph_elo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "1021223624181764097", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Dedin_Malvadao3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 458, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "id": "1119776530790436864", "location": "Jim\u00e9nez, Chihuahua", "name": "denisse.", "username": "StrangerJaureg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 859, "tweet_count": 27893, "listed_count": 0}, "id": "2336081775", "name": "Ju Peixoto \u2b50\ufe0f", "username": "jupeixotodiass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 346, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}, "id": "3779258119", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ale Reyna", "username": "alereynaa99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 262, "tweet_count": 14711, "listed_count": 0}, "id": "965779821413437440", "location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "MK \u30e1", "username": "MK_neuer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 27, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "1107632834301300739", "location": "Paris, France", "name": "Ryan", "username": "Rnramos6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 952, "tweet_count": 23145, "listed_count": 0}, "id": "978694270268903425", "location": ".", "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a$\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude64", "username": "rafaelczr557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 136, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "id": "1126972664717946880", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Ojitos coquetos", "username": "babydln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 143, "tweet_count": 36988, "listed_count": 0}, "id": "1135753225951481856", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Vanessa", "username": "vanessatopsouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "id": "1113118628050800640", "name": "Top\u00edssima", "username": "NovelaTopissima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 9910, "tweet_count": 28871, "listed_count": 1}, "id": "1099089361897959424", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruna Barbieh", "username": "brunavitoria900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 947, "tweet_count": 13969, "listed_count": 3}, "id": "1965874322", "location": "El olvido", "name": "\uff48\uff45\uff55\uff52\uff49\uff53\uff54\uff49\uff43\uff4f \u96f2\u30eb\u30c8", "username": "_Sinolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 611, "tweet_count": 96301, "listed_count": 13}, "id": "1126423328", "location": " \ud808\udf10 | \u263e uchiha fan account", "name": "tamuwu", "username": "nyxeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 695, "tweet_count": 36749, "listed_count": 2}, "id": "1077030238905876480", "location": "nekoma's \u2661", "name": "atlas \ud83d\udcd6 saga um de n\u00f3s", "username": "atcerealkiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 819, "tweet_count": 17623, "listed_count": 2}, "id": "349342667", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "name": "M de Motomami \ud83d\udca5", "username": "Mariiela21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 187, "tweet_count": 248998, "listed_count": 41}, "id": "52835691", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pietro Maximoff", "username": "pietromaaximoff"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 358, "tweet_count": 8222, "listed_count": 1}, "id": "816886499492954112", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "Flowerr", "username": "florverdum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 612, "tweet_count": 102269, "listed_count": 0}, "id": "210958367", "name": "k.", "username": "kewrelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 327, "tweet_count": 198848, "listed_count": 8}, "id": "61232918", "location": "del mund\u00e3o", "name": "\u03b1r\u0454d\u03b7uc 1\u00b3", "username": "facvnde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 125, "tweet_count": 7291, "listed_count": 0}, "id": "1575865818", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Evelyn Zambrano", "username": "EvelynZambranoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 131, "tweet_count": 40835, "listed_count": 1}, "id": "2215026049", "location": "merida Yucat\u00e1n", "name": "Jorge Salazar", "username": "1002_salazar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 804, "tweet_count": 51677, "listed_count": 6}, "id": "1327654842", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "emocionalmente vazio", "username": "raulpaesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 514, "tweet_count": 55562, "listed_count": 2}, "id": "1023626659000397824", "name": "Aki Hayakawa Stan account", "username": "AutorTeoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 4531, "listed_count": 2}, "id": "68026801", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Dafineuknow \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f", "username": "dafineuknow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1028, "tweet_count": 4886, "listed_count": 1}, "id": "951882760095977472", "location": "21 \u2022 She/They \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Elle", "username": "vicsredhead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 222, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}, "id": "1174562142181298176", "name": "me.", "username": "feelsveryloved"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94581, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}, "id": "17054785", "location": "Brasil", "name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 819, "tweet_count": 15958, "listed_count": 0}, "id": "942413069971574785", "location": "belford roxo", "name": "gabi", "username": "gabimelx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 664, "tweet_count": 36813, "listed_count": 2}, "id": "751269769769168896", "location": "bxd \u00e9 cruel", "name": "iG.", "username": "IgAlexandree"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1279, "tweet_count": 52738, "listed_count": 3}, "id": "831959602652708874", "location": "Em algum lugar do universo..", "name": "Maya/!\ud83c\udf39\u2615\ud83c\udfa8\ud83d\udcd6", "username": "naybangtanboys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "id": "919279623522971648", "location": "Republic of Korea", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "username": "rhadefjy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 791, "tweet_count": 42873, "listed_count": 0}, "id": "990444676925808640", "name": "Emanuele \u2728", "username": "_Emanuelle18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 802, "tweet_count": 419455, "listed_count": 244}, "id": "33105445", "name": "\ud83c\udf49sugar HIGH AF!", "username": "pamispachulis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 443, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1857888247", "location": "Bell Ville ", "name": "Lucrecia", "username": "lucre_poma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 82, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "1018318499217858560", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Stefani", "username": "Stefani42859340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 282, "tweet_count": 5967, "listed_count": 0}, "id": "794600509755768832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "andrezin", "username": "AndrezinPrincip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 204, "tweet_count": 51521, "listed_count": 2}, "id": "235050378", "name": "mam\u00e1 millenial", "username": "yentoncesfin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 445, "tweet_count": 26475, "listed_count": 0}, "id": "824175985", "location": "Snapchat: natiarmoa", "name": "Nati\ud83e\udd84\ud83d\udc9a", "username": "Natiiarmoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13367, "following_count": 13994, "tweet_count": 39493, "listed_count": 24}, "id": "125774342", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Jos\u00e9 Antonio Mar\u00edn Ba\u00f1uelos", "username": "jantoniomarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1626, "tweet_count": 84795, "listed_count": 8}, "id": "1108814780729618432", "location": "\ud83d\udd2a", "name": "a rainha matos usando uma blusa do teemo", "username": "santyyTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 331, "tweet_count": 19184, "listed_count": 4}, "id": "3013291414", "location": "o fantastiko mundo de JACK !", "name": "honey boo BOO ! BITCH ! esta em climas trevosos", "username": "quicksza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 772, "tweet_count": 49284, "listed_count": 1}, "id": "525481227", "location": "Costa Rica", "name": "Pablo Escorriola", "username": "PabEs1990"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 166628, "following_count": 892, "tweet_count": 240307, "listed_count": 1467}, "id": "15932715", "location": "Brooklyn via Louisville/tracylc@gmail.com", "name": "tracy aka bhad bhonnet", "username": "brokeymcpoverty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 851, "tweet_count": 18329, "listed_count": 1}, "id": "938574420133675009", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\u00e9 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "josevictor_fs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 944, "tweet_count": 11101, "listed_count": 1}, "id": "1046499869442134016", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "morena jambo\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "oharaayumi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 19259, "listed_count": 2}, "id": "1562110248", "location": "Lima, Peru", "name": "carmen", "username": "CarnemCarnem2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 847, "tweet_count": 23293, "listed_count": 1}, "id": "895843601900556288", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "MORANGAO \ud83c\udf53", "username": "Eumorangoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 214, "tweet_count": 3326, "listed_count": 1}, "id": "1170446034004250624", "location": "Joinville-Sc", "name": "Eduardo Rover \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "rover_eduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17139, "following_count": 1948, "tweet_count": 24367, "listed_count": 14}, "id": "319342470", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "FURIA Samuel", "username": "samuelrhbn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 207, "tweet_count": 20949, "listed_count": 2}, "id": "443049631", "name": "Tugfa comprometida", "username": "iMaajo93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 120, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "id": "935163334378295296", "location": "Formosa, Argentina", "name": "ABIchuela", "username": "galli_abigail00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 276, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "id": "1100941445962387456", "name": "elice", "username": "sturiao7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 786, "tweet_count": 15145, "listed_count": 0}, "id": "2814126681", "location": "Boa Vista, Vit\u00f3ria", "name": "sagazXIV\ud83c\udf2c", "username": "oliveiraTdZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 278, "tweet_count": 14073, "listed_count": 0}, "id": "1042857159518814208", "name": "WRodriguez", "username": "wrodriguez_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "username": "doctorjlfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 100, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "1195926822896185345", "name": "RAYANNE", "username": "Rayane20578673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 380, "tweet_count": 17771, "listed_count": 1}, "id": "1571560237", "name": "\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\u2606", "username": "Lsuarezg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 192, "tweet_count": 291135, "listed_count": 5}, "id": "2267970410", "name": "Thamires Rodrigues", "username": "t_rodriguesxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3162, "tweet_count": 330244, "listed_count": 38}, "id": "3128210537", "name": "Brenda Perdomo G.", "username": "bebesitaper04"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 555446, "following_count": 103010, "tweet_count": 25917, "listed_count": 1652}, "id": "96852714", "location": "Continente Americano", "name": "En Conexi\u00f3n", "username": "EnConexionWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 88, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}, "id": "879739916040753152", "name": "A manda", "username": "Amanda_casial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 514, "tweet_count": 28915, "listed_count": 0}, "id": "549656117", "location": "Nacional, Contagem", "name": "c\ud83c\udd70\ufe0fdu \u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "username": "Neguedu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233898, "following_count": 1124, "tweet_count": 44508, "listed_count": 316}, "id": "1194704144579416064", "location": "Brasil", "name": "Sala12", "username": "OficialSala12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512714, "listed_count": 0}, "id": "527736823", "location": "argentina", "name": "ale", "username": "chisp7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204091, "following_count": 1464, "tweet_count": 110250, "listed_count": 784}, "id": "162171015", "name": "Coronel", "username": "CoronelGonorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 271, "tweet_count": 19447, "listed_count": 0}, "id": "954903915354624001", "location": "Mexico", "name": "Chapiss\ud83c\udf3a", "username": "Karelyrv754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136396, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "id": "458728203", "name": "ammvble", "username": "amandaxbright"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823173, "following_count": 876, "tweet_count": 711435, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 338, "tweet_count": 49544, "listed_count": 0}, "id": "917470244880506882", "name": ". \ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc9a", "username": "Eterno2b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4040, "tweet_count": 1157053, "listed_count": 3}, "id": "108957842", "location": "Venezuela", "name": "alcino de oliveira", "username": "alcinodoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 223, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "id": "1103471229846110208", "name": "Duartezin\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "joaoduarteu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 980, "tweet_count": 31252, "listed_count": 0}, "id": "2735511602", "location": "Farroupilha", "name": "naty", "username": "naty_picollo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 235, "tweet_count": 15388, "listed_count": 0}, "id": "1137445146520379394", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "gen", "username": "ZGenara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 429, "tweet_count": 11304, "listed_count": 0}, "id": "945918273782198272", "location": "Argentina", "name": "Lu\u2661", "username": "lucianaamaya_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 65, "tweet_count": 21564, "listed_count": 3}, "id": "235792356", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Gonzalo J. Paredes \ud83e\udd89", "username": "Gonzalojparedes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396668, "following_count": 2220, "tweet_count": 36739, "listed_count": 499}, "id": "125399079", "location": "Quito - La Mitad del Planeta", "name": "Luis Eduardo Vivanco", "username": "luisevivanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 378, "tweet_count": 13910, "listed_count": 0}, "id": "4020066094", "location": "RJ/Z.O.", "name": "MACETE \ud83c\udfae", "username": "FernandesYuriii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 257, "tweet_count": 16395, "listed_count": 0}, "id": "4562044649", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vilyn \u2764", "username": "Evelyn_Dallin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 296, "tweet_count": 91106, "listed_count": 6}, "id": "169271158", "name": "LilianaGallardo", "username": "egipto69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "id": "111387402", "location": "Venezuela", "name": "Carlos AsuajeSequera", "username": "CarlosAsuajeS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 914, "tweet_count": 11532, "listed_count": 2}, "id": "312913109", "location": "ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "Daniel Montenegro", "username": "Daniel_E_M_C"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "id": "156503723", "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "username": "RDWonderland"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 143, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}, "id": "758236199626547200", "name": "Shey", "username": "sheyvpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 608, "tweet_count": 185348, "listed_count": 21}, "id": "445803250", "location": "ateez \u2022 the boyz \ud83c\udfe1", "name": "\u0618", "username": "hellseok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 490, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "id": "1153125390577283072", "name": "El Cid", "username": "Cic00344949"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1828113, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 293, "tweet_count": 32322, "listed_count": 0}, "id": "869117885301616641", "location": "serr\u00e3o, belo horizonte", "name": "alves \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "d3usa_afrodite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 548, "tweet_count": 16562, "listed_count": 0}, "id": "837300212943228929", "location": "minas gerais", "name": "\ua9c1zaz\u00e1 | cr: a pris\u00e3o do rei\ua9c2", "username": "izadoraxbraga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 794, "tweet_count": 21270, "listed_count": 1}, "id": "316847914", "name": "Juan Betancourt", "username": "juanadrian4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 475, "tweet_count": 18249, "listed_count": 0}, "id": "1957321232", "location": "Andara\u00ed, Rio de Janeiro", "name": "Andressa\ud83e\udd8b", "username": "bomboml9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 187, "tweet_count": 24424, "listed_count": 0}, "id": "1029851524816662529", "location": "Deus ainda realiza sonhos \ud83d\ude4c", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "Victoriagodoy00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 410, "tweet_count": 19383, "listed_count": 0}, "id": "932456013180968960", "name": "ICY GRL", "username": "goodgirlggd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 182, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "id": "1128439973198348288", "location": "\ud835\ude70\ud835\ude7e\ud835\ude7f & \ud835\ude7e\ud835\ude82\ud835\ude7d\ud835\ude75", "name": "\ud835\ude97 \ud835\ude8a \ud835\ude8c \ud835\ude95 \ud835\ude8a \ud835\ude9b \ud835\ude8a", "username": "astrononina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2739, "tweet_count": 15919, "listed_count": 0}, "id": "197911328", "name": "jacob", "username": "jacob1203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45526, "following_count": 1442, "tweet_count": 142956, "listed_count": 160}, "id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Puebla", "username": "PueblaenLinea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 197, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "id": "3022956727", "location": "mexico city", "name": "lorenzepam", "username": "lolenchaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 3955, "tweet_count": 122081, "listed_count": 6}, "id": "284142405", "location": "camp nou", "name": "psn: redfield_73 | \ud83d\udcfa Hannibal", "username": "cabelloprism"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 770, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}, "id": "2993886600", "name": "\u2648", "username": "AlexiaGabi98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 983, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "724718889716703232", "name": "Veronica CA", "username": "1113Veronica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 531, "tweet_count": 26133, "listed_count": 1}, "id": "257099728", "location": "CARACAS VENEZUELA", "name": "Jhonny Pl\u00faa Garc\u00eda", "username": "jhonnyplua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 558, "tweet_count": 16594, "listed_count": 2}, "id": "573884794", "location": "Atlantis ", "name": "\ud83d\udc51", "username": "k_gamboaab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3303, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "id": "447348481", "location": "Campo Grande ", "name": "L. Coutinho", "username": "soueualaryy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1813, "tweet_count": 22193, "listed_count": 0}, "id": "3245576444", "location": "Estepa despejada", "name": "Juan Diego", "username": "JuanDiegoM380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19240, "following_count": 11590, "tweet_count": 124870, "listed_count": 17}, "id": "8398372", "location": "Reino Hachemita de Jordania", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d", "username": "HibiDimiCyvengo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2449, "tweet_count": 160016, "listed_count": 1}, "id": "1197608550253678593", "name": "Alfonso Reyes B", "username": "AReyesBressan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 276, "tweet_count": 22810, "listed_count": 1}, "id": "1070288311116288000", "location": "Pueblo Paleta", "name": "spoopy kanin\ud83d\udc30\ud83c\udf83\ud83d\udd78", "username": "kanin_23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2293, "tweet_count": 34082, "listed_count": 21}, "id": "1092500503420981248", "location": "No cu do Galactos ", "name": "G\u0aef\u0473\u0ae8g\u0aef P\u0473\u0473\u2113 \ud83d\udd49", "username": "RDJ_Winchester"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 471, "tweet_count": 11169, "listed_count": 0}, "id": "1179913554306179077", "location": "lugar nenhum", "name": "psychotic child", "username": "alpheratzloy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 639, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "id": "140993236", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Liz Mussy", "username": "Lizethmussy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 685, "tweet_count": 47981, "listed_count": 0}, "id": "792603731657428992", "name": "\ud83d\udda4", "username": "gu1902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 926, "tweet_count": 10457, "listed_count": 0}, "id": "706358146005143552", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Angela Mar\u00eda", "username": "Angelatorresgm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 350, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "id": "1054520065851310081", "location": "Aonde o Uber cancela a viagem ", "name": "Pequena\ud83e\udd2d", "username": "Lela160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 367, "tweet_count": 34915, "listed_count": 14}, "id": "333200514", "location": "Vernon, British Columbia", "name": "NTKalet", "username": "NTKalet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 456, "tweet_count": 19538, "listed_count": 1}, "id": "2421212218", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "H. Mar\u00e7al", "username": "iaehumberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 501, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}, "id": "829171286513483777", "location": "Rosario", "name": "Pablo Lotorto", "username": "PabloLotorto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 925, "tweet_count": 23841, "listed_count": 0}, "id": "2545084469", "name": "Marcelo Brignoni", "username": "marcelobrignoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6444, "following_count": 6897, "tweet_count": 109184, "listed_count": 4}, "id": "539769783", "name": "abssoares \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "abssoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4815, "tweet_count": 119110, "listed_count": 4}, "id": "155441451", "name": "GraB", "username": "grabordone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27068, "following_count": 26675, "tweet_count": 170455, "listed_count": 11}, "id": "304623502", "location": ".cordoba-", "name": "kelocco", "username": "agueroangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112506, "following_count": 662, "tweet_count": 294036, "listed_count": 553}, "id": "27280886", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Tribuna Noticias", "username": "NoticiasTribuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 313, "tweet_count": 19583, "listed_count": 0}, "id": "1168329089259843585", "location": "bsb-jp", "name": "vivs\ud83d\udd05", "username": "vih_ayane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5190, "following_count": 5478, "tweet_count": 31329, "listed_count": 1}, "id": "629930025", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Sandra Santos \u24df\ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SanSantos_72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106676, "following_count": 70, "tweet_count": 10456, "listed_count": 182}, "id": "63739190", "location": "Brasil", "name": "Escola sem Partido", "username": "escolasempartid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 433, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "id": "771559360153518084", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fag", "username": "FagnerAz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 48, "tweet_count": 746, "listed_count": 1}, "id": "1120767003239776257", "location": "Osasco, Brasil", "name": "conhe\u00e7o meu gado! Sabrina Apx", "username": "SabrinaHeJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1264, "tweet_count": 33281, "listed_count": 12}, "id": "801003522791800833", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "jheni :)", "username": "chocolatedohej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 2798, "tweet_count": 291987, "listed_count": 3}, "id": "1944436429", "location": "blumenau", "name": "christine \ud83e\udec0", "username": "princesadorafaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4269, "tweet_count": 123200, "listed_count": 17}, "id": "158931623", "location": "027", "name": "Edson", "username": "eddskt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 470, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "id": "757390963706912768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2728\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\u2728", "username": "sourobsoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3042, "tweet_count": 155613, "listed_count": 20}, "id": "174818566", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "El Mister", "username": "MisterArturo23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 209, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "id": "1177955044479643648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pontes", "username": "Dpontes06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 579, "tweet_count": 11940, "listed_count": 7}, "id": "195593717", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Apenas POSNER", "username": "apenasposner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 463, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "id": "1178346570707804161", "location": "Corinthians ", "name": "Georgia", "username": "georgiazanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2289, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "id": "1188846213032009728", "name": "revoada no RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "yagoGom44399798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 381, "tweet_count": 5961, "listed_count": 0}, "id": "2411028452", "location": "Navojoa, Sonora", "name": "mary", "username": "maffexr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8121, "following_count": 2056, "tweet_count": 146387, "listed_count": 63}, "id": "230793028", "location": "atl\u00e9ticomineiro", "name": "b\u00e1rbs", "username": "babymariliam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4917, "tweet_count": 117228, "listed_count": 8}, "id": "205003765", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lili", "username": "Lilivu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 207, "tweet_count": 38362, "listed_count": 2}, "id": "1694665740", "location": "Santo Andr\u00e9/SP", "name": "C l e b e r \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "cleeeber_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1155, "tweet_count": 47416, "listed_count": 10}, "id": "3806566102", "name": "Dulce Tosta", "username": "DulceTosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 354, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "746748852577787905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luana Karen", "username": "LuaahKaaren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 343, "tweet_count": 30673, "listed_count": 2}, "id": "2490319062", "location": "Nicaragua", "name": "Infinita tris-tessa", "username": "Te_ller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 564, "tweet_count": 61529, "listed_count": 0}, "id": "1010657420832595970", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "mica", "username": "micheIeto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 121, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "id": "249393445", "name": "Marcos Viana", "username": "Mararov11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204090, "following_count": 1795, "tweet_count": 41926, "listed_count": 202}, "id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Haddad Debochado", "username": "HaddadDebochado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8732, "following_count": 1729, "tweet_count": 325417, "listed_count": 57}, "id": "2516271737", "location": "demi lovato \u2661", "name": "raissa 13", "username": "forgetmila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 18269, "listed_count": 0}, "id": "838804814385434624", "name": "votakiquecasilla109", "username": "votakiquecasil2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473813, "listed_count": 11}, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 766, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "id": "1018819258325839872", "name": "Guilherme", "username": "gayAleatorio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 423, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}, "id": "3084297105", "name": "a n n a", "username": "noneedL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 491, "tweet_count": 19879, "listed_count": 0}, "id": "1110293203775832064", "location": "BH ", "name": "bibizinha 13 \u2b50", "username": "bi_freitass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 481, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "id": "700490847213715456", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Alan Grey", "username": "martiins_alan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 122, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "id": "1148667078943154177", "location": "Fazenda Leite de Boi", "name": "MUNDO RODILINDO FUTEBOL CLUBE", "username": "psychemoonlight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44884, "following_count": 8976, "tweet_count": 83261, "listed_count": 55}, "id": "756753230944673792", "location": "Sabrosulandia", "name": "Madame Simone\u2728", "username": "MadameSiimone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 236, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "id": "953003997568286720", "name": "ryuk", "username": "frmeenaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 413, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "id": "723014801811640320", "location": "M\u00e9xico", "name": "perrito trailero", "username": "bellechienneee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 386, "tweet_count": 833, "listed_count": 3}, "id": "818286978596802562", "name": "Nery, o analfabeto n\u00e3o funcional", "username": "PobreCapim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 631, "tweet_count": 33770, "listed_count": 10}, "id": "2431027411", "name": "Not a Dumb Blonde", "username": "MolgadoPaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1403, "tweet_count": 69498, "listed_count": 6}, "id": "1872387283", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "uCavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "uCavalcante7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "id": "308247492", "location": "Death's House ", "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "username": "Alexandre_Nsa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 822, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}, "id": "756048735449276416", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "erika_242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 567, "tweet_count": 19248, "listed_count": 1}, "id": "1024461907145777153", "location": "jogador + caro da NBA\u26f9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "name": "marra5\uf8ff", "username": "_marrinha5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 173, "tweet_count": 16752, "listed_count": 0}, "id": "219809936", "name": "sales, nathaly", "username": "_nathalysales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5368, "following_count": 5066, "tweet_count": 48273, "listed_count": 29}, "id": "65185268", "name": "Albeiro Naranjo", "username": "albeironaranjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 236, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "id": "1117792130624380928", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "comenta emi \u263b", "username": "mtawwww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 192, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "id": "1184498884405538816", "name": "karlasabrosa", "username": "karlasabrosa1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953414, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1502, "tweet_count": 60177, "listed_count": 2}, "id": "3300625438", "location": "Jacarepagu\u00e1 ", "name": "Leticia Rosa \ud83c\udf39", "username": "leticia_ambrosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2182, "tweet_count": 317920, "listed_count": 49}, "id": "33658693", "location": "Calgary, Alberta", "name": "Franco Ferrer", "username": "FFSMNRK89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872", "name": "Alejandro Palli", "username": "AlejandroPalli2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461224, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 176, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "1059990007014940672", "location": "minha casa!!", "name": "PIVETE\ud83d\udd2b\ud83d\udd1e", "username": "Guicardozo157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 171, "tweet_count": 26494, "listed_count": 1}, "id": "4671989540", "name": "macrodata refiner \ud83e\udd91\u2b50", "username": "TheJaneFonda_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 82, "tweet_count": 8137, "listed_count": 4}, "id": "28890060", "location": "@-@", "name": "\u25d5\ufe35\u25d5", "username": "sailorhuog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 549, "tweet_count": 155066, "listed_count": 4}, "id": "3544524015", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Luan, M", "username": "luanfaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 252, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "id": "893966927714037761", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ".", "username": "Mr_Marques17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1020, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "id": "3726612259", "name": "Eruaroo  Lopetz", "username": "EduardoLopezCo8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 125, "tweet_count": 2041, "listed_count": 1}, "id": "588645132", "name": "Estampitas que traen droga \u2728", "username": "IndieLopz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 356, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "id": "438805482", "name": "Yetlanezi", "username": "yet_set"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 662, "tweet_count": 92466, "listed_count": 0}, "id": "1073189114906845186", "location": "cpx da mar\u00e9 ", "name": "mal", "username": "crf_surtada33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 303, "tweet_count": 39214, "listed_count": 0}, "id": "786353508303925248", "location": "La Blanqueada", "name": "la real la original", "username": "jurepaisaal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 250, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}, "id": "812499012494364672", "name": "Normida\ud83d\udc09", "username": "NormairasemaJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 403, "tweet_count": 16920, "listed_count": 0}, "id": "2787046856", "name": "Nicole", "username": "Nickyefe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1767, "tweet_count": 259995, "listed_count": 7}, "id": "3331456515", "location": " 17/05", "name": "cegali", "username": "mmllg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "cris dias", "username": "crisayonara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 459, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}, "id": "910263900582662144", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "LARA \u2728", "username": "LaraaCaffer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1436, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "id": "163262484", "location": "M\u00e9xico", "name": "alexander", "username": "HDZALCUADRADO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 300, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "1096547478642614273", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Andrea D\u00edaz", "username": "Itandrea_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 118, "tweet_count": 2119, "listed_count": 1}, "id": "1066975235847663616", "location": "Pontevedra, Spain", "name": "Alex Casal", "username": "AlexCasal20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 4095, "tweet_count": 132710, "listed_count": 22}, "id": "173179009", "location": "Chicago, IL", "name": "Yas \ud83e\udeb4", "username": "F00LSLARRY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 652, "tweet_count": 13779, "listed_count": 0}, "id": "190481458", "location": "Katy, TX", "name": "jv", "username": "eljoaozito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 674, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "id": "1117560773641895937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas percu3", "username": "LPercu3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 165, "tweet_count": 6044, "listed_count": 3}, "id": "43062193", "location": "USA", "name": "NAPO", "username": "napolexxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 335, "tweet_count": 23652, "listed_count": 0}, "id": "3657159262", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc5c", "username": "nico_cai15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 663, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "id": "1915734362", "location": "SP", "name": "Mari", "username": "marimarryyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2480, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "id": "981205995719405575", "location": "Santana, S\u00e3o Paulo", "name": "Alex Alprim", "username": "alprim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 183, "tweet_count": 5333, "listed_count": 0}, "id": "993168849137782785", "location": "Dominican Republic", "name": "Riquel Baez", "username": "BaezRiquel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 1432, "tweet_count": 39504, "listed_count": 10}, "id": "124355274", "location": "National District", "name": "Rafael Ferm\u00edn Delgado", "username": "drfermin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2200, "tweet_count": 257030, "listed_count": 1}, "id": "1260799724", "name": "Pedro Dos Ramos", "username": "pedrodosramos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}, "id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24806, "following_count": 12032, "tweet_count": 105168, "listed_count": 23}, "id": "84464673", "location": "Venezuela Libertaria...\u2764\u2764\u2764", "name": "Yelitza-@FUNDOBESO", "username": "BenavidesAldana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1089, "tweet_count": 8409, "listed_count": 0}, "id": "2637629123", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "name": "ignattzz", "username": "iguinate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 696, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}, "id": "3450502175", "location": "Jacarepagu\u00e1", "name": "RH", "username": "Rhuuanzim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 603, "tweet_count": 27075, "listed_count": 0}, "id": "3300017921", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "name": "daniele 13", "username": "flobodani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "id": "780566405561266176", "name": "kaio", "username": "Kaio84_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1307, "tweet_count": 4553, "listed_count": 0}, "id": "946514169632907264", "location": "Pedra de Guaratiba, Rio de Jan", "name": "Reii \ud83d\udc51 \ud83c\udf8c\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "username": "alanoreii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 196, "tweet_count": 17987, "listed_count": 0}, "id": "1055671959978172418", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "name": "Mam\u00e3e da La\u00eds\ud83e\udd30\ud83d\udc9c", "username": "ttdanath02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 152, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}, "id": "3396043713", "name": "f\u00e3 do rodinei", "username": "lucasmatos200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 90, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "id": "1064958479801245698", "name": "jamal TETRAcampe\u00e3o", "username": "WollmirMattar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 66, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "id": "2556043256", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fidel Villa", "username": "Elvisitante_77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 1560, "tweet_count": 110777, "listed_count": 33}, "id": "764602256", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Josef  K", "username": "Kafkava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}, "id": "1194635580216266752", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Meche Ram\u00edrez", "username": "MecheRamrez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 409, "tweet_count": 54836, "listed_count": 0}, "id": "706489853748355073", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cris Luck \ud83c\udf40", "username": "CrisLuciano5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23797, "following_count": 2830, "tweet_count": 236278, "listed_count": 45}, "id": "2303133158", "location": "\u2696\ufe0f ", "name": "ana #FicaDeolane", "username": "otareana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 618, "tweet_count": 13207, "listed_count": 0}, "id": "133918785", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Adriana Ma\u00f1ero", "username": "adrymanero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 22}, "id": "936770291904270336", "location": "Mystic Falls", "name": "Legacies Brasil", "username": "cwlegaciesbra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 850, "tweet_count": 11640, "listed_count": 0}, "id": "1042228405461241856", "name": "Zangado \ud83d\ude21", "username": "Thaylon_T"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 57, "tweet_count": 3846, "listed_count": 3}, "id": "1174509308291309570", "location": "\u2800  \u2800 (  eleventh  )  of\u1160the\u1160f\u035f\u0251\u035ft\u035fu\u035fi\u035f\u1160h\u035f\u0251\u035fr\u035fb\u035fi\u035fn\u035fg\u035fe\u035fr\u035fs \n\u2800 \u2800 \u2800 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b,\u1160comrade, \u2800 \n\u2800 \u2800 \u2800 one day i will \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b the world.", "name": "\u200d \u200d \u200d\u1160\u200d\u200d\u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u3001\u200d \ud835\udd7f\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc00.", "username": "mnoshgceros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3780, "tweet_count": 60231, "listed_count": 2}, "id": "191082309", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "Arely Gonzalez", "username": "Alely_gs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 343, "tweet_count": 4537, "listed_count": 3}, "id": "29271686", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lais Castro", "username": "lalaisca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 402, "tweet_count": 13255, "listed_count": 0}, "id": "2721233111", "name": "Eu mesmo, H\u00e9lio Andrade", "username": "HeliowA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 405, "tweet_count": 14024, "listed_count": 0}, "id": "800815624238731264", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "cami", "username": "cami_sc35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1215, "tweet_count": 74121, "listed_count": 0}, "id": "770099533028200449", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "-sol-", "username": "solpolitano_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 478, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "989326560615456768", "name": "Pieer Granda Alvarado", "username": "GrandaPieer15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "id": "718619095051149314", "name": "Neuk\u00f6lln", "username": "ANeukolnl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1047, "tweet_count": 12246, "listed_count": 0}, "id": "847136368602103809", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "caioffc", "username": "caiocf_9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 381, "tweet_count": 19043, "listed_count": 0}, "id": "1002417690760409093", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Calmaria\ud83c\udf0a", "username": "ffc_dieguinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1925, "tweet_count": 194446, "listed_count": 10}, "id": "139779668", "location": "VENEZUELA.", "name": "Alberto Mogoll\u00f3n", "username": "ITICOCARACAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 350, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "id": "859856993116315648", "name": "Isabel", "username": "Isabeldepapel17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 23, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "id": "2255069123", "location": "Queens, NY", "name": "jose luis", "username": "LuisJlvargasny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 913, "tweet_count": 54354, "listed_count": 0}, "id": "4846846607", "location": "n\u00e3o \u00e9 da sua conta ", "name": "Bernardo te amo pra sempre \u2b50\ud83d\ude2d", "username": "thailouca23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 992, "tweet_count": 15672, "listed_count": 3}, "id": "1014152149381640192", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra", "name": "camila", "username": "camila_santozz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1500, "tweet_count": 368841, "listed_count": 15}, "id": "602504175", "location": "Camaragibe, Brasil", "name": "Ellen Karoline", "username": "EllenKaroline1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 996, "tweet_count": 162016, "listed_count": 6}, "id": "886442181568978944", "location": "Jackson Wang girlfriend \ud83d\udc8d", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2022MAGIC MAN \ud83c\udfa4\ud83e\ude84\ud83d\udc8b", "username": "94WANGJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 291, "tweet_count": 9405, "listed_count": 1}, "id": "841654056863092736", "name": "Rep\u00fablica HeJ", "username": "republicahej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 404, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "id": "170722191", "location": "Chile ", "name": "Flaco Pebre \uf8ff", "username": "SiNoLloraNoMama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 6676, "tweet_count": 13964, "listed_count": 9}, "id": "59149207", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pancho Lyon", "username": "PanchoLyon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 696, "tweet_count": 40884, "listed_count": 0}, "id": "747965149626105856", "location": "MG, Brasil", "name": "Miss Comunication", "username": "SugarySigh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 150, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "id": "189211077", "location": "Trieste", "name": "MariaSole", "username": "frinemel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 211, "tweet_count": 4759, "listed_count": 0}, "id": "4781320714", "location": "Luj\u00e1n ", "name": "Norberto Lurb\u00e9", "username": "stranger_61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 174, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "945583702775537664", "name": "suheeli", "username": "adeshli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 382, "tweet_count": 62729, "listed_count": 1}, "id": "1333283390", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o Cena", "username": "JoaoPjp1601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1382, "tweet_count": 38504, "listed_count": 1}, "id": "1064657509959507970", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "LULISA 13 \u2b50\ufe0f", "username": "isapurissimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 311, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}, "id": "1021599140197949441", "location": "Hellcity, Brasil", "name": "Oliveira 98", "username": "Ow_liveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 100, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "750798630882316289", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Ana", "username": "FandeHeJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 255, "tweet_count": 20829, "listed_count": 4}, "id": "479782130", "name": "De Honor", "username": "jagh099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 724, "tweet_count": 55309, "listed_count": 2}, "id": "3300677751", "location": "Davi e Anderson \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udda4", "name": "analu \ud83e\udd8b", "username": "luana_lima22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 254, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}, "id": "1415946565", "location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "name": "alo\u2728", "username": "apatlans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8686, "following_count": 1186, "tweet_count": 101568, "listed_count": 52}, "id": "604726036", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "jos\u00e9", "username": "youbreathin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4058, "tweet_count": 61005, "listed_count": 96}, "id": "2294969449", "name": "genesi | SDC5 | KINGDOM", "username": "hoon_eyxjk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 824, "tweet_count": 24068, "listed_count": 14}, "id": "1057062382000922624", "name": "J\u00e9h \ud83c\udfbb SDC5", "username": "GunAtpWae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 426, "tweet_count": 18119, "listed_count": 0}, "id": "1125236154561957888", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "lulu", "username": "_ros17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4990, "tweet_count": 319757, "listed_count": 26}, "id": "148184217", "location": "Curitiba - PR", "name": "\u262d Emilson Werner \u262d", "username": "Emilsonrwerner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1313, "tweet_count": 64603, "listed_count": 4}, "id": "702995965465206784", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "William Amorim", "username": "WilliamAmorim26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 404, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "id": "898540939727253504", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "name": "Juliana \u2728", "username": "julianabeeer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1161, "tweet_count": 2586, "listed_count": 1}, "id": "1101265756929605632", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Duda", "username": "geodmac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 88, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "913756042839945216", "name": "Korry karteK", "username": "Korry_karteK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 426, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "id": "1196444768202579968", "name": "trem do bomba", "username": "pqd132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 849, "tweet_count": 82002, "listed_count": 3}, "id": "4005824493", "name": "Milita Busto\ud83d\udcaa", "username": "MilitaBusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 650, "tweet_count": 73638, "listed_count": 2}, "id": "2667545393", "location": "Olivos", "name": "eduardo rodriguez", "username": "ehrodriguez2075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 31439, "listed_count": 0}, "id": "931355712290095104", "name": "Alejandra", "username": "Alejand20312080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 8, "tweet_count": 13858, "listed_count": 2}, "id": "3064781794", "location": "\ud83c\udf8f | #\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d07.", "name": "\u02d7\u02cb \ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc0a\ud835\udc08 \u02ca\u02d7", "username": "BexutifulOuji"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 375, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "id": "218746172", "location": "San Martin", "name": "AnyeLou", "username": "Aangel_Nicolas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 104, "tweet_count": 3810, "listed_count": 1}, "id": "558304296", "location": "Brazil", "name": "Ana Caroline", "username": "Ninha_CAP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1735, "tweet_count": 81512, "listed_count": 26}, "id": "278588512", "name": "Rihkaty \ud83c\udf44", "username": "onebadlove"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 253, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "id": "901172267295682562", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83d\udc9c", "username": "GeraldinMontejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 636, "tweet_count": 10912, "listed_count": 2}, "id": "1036339202361831426", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": ".", "username": "nicoguaqueta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 285, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "id": "1106010244956729344", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "GG.", "username": "gabsssw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 796, "tweet_count": 37192, "listed_count": 1}, "id": "4440746501", "location": "Brasil", "name": "b. \u2600\ufe0f", "username": "bvandeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 442, "tweet_count": 56003, "listed_count": 1}, "id": "2288797062", "location": "princess park", "name": "sofi viu o louis", "username": "larrysogolden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 548, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "id": "1444302320", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Biel", "username": "FerreiraBieell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "id": "4850197355", "location": "ES", "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "username": "apaginafoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 54, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "1038309639534858240", "name": "david", "username": "david59861046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 295, "tweet_count": 17902, "listed_count": 0}, "id": "2232088934", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "username": "camilafreeitas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1022, "tweet_count": 138162, "listed_count": 17}, "id": "43604707", "location": "Brazil", "name": "Delilah Ferbar", "username": "Cissafb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 707, "tweet_count": 67730, "listed_count": 1}, "id": "2985785637", "location": "Itabora\u00ed, Brasil 021", "name": "Clara\u1d9c\u02b3\u1da0\u2078", "username": "mariaccrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 511, "tweet_count": 14645, "listed_count": 2}, "id": "743528306113449985", "location": "rj", "name": "maya", "username": "mayassisp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 805, "tweet_count": 4960, "listed_count": 1}, "id": "40711645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fernanda Ferreira", "username": "fi_nanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 292, "tweet_count": 22221, "listed_count": 13}, "id": "882444809616711681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alviverde.Imponente", "username": "AlviverdeInsta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1851, "tweet_count": 194571, "listed_count": 26}, "id": "3130421673", "name": "Cleber", "username": "cleberlr75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 604, "tweet_count": 40549, "listed_count": 0}, "id": "59314487", "location": "Brazil", "name": "Castor Filho", "username": "castorphoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 489, "tweet_count": 30614, "listed_count": 0}, "id": "138910932", "name": "Dulce Mar\u00eda Tosta", "username": "DulceMariaTosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 187, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "923408908718354432", "location": "Peru", "name": "Caracolote", "username": "Caracolote1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "id": "2507758897", "location": "PERU", "name": "TRICICLO PERU", "username": "TRICICLODELPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 420, "tweet_count": 38446, "listed_count": 1}, "id": "1128848362730598402", "name": "Linnette Bryan...bocatore\u00f1a", "username": "wolf_blackberry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 890, "tweet_count": 17254, "listed_count": 0}, "id": "1187143695059042304", "name": "LaLoro", "username": "loro_la"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 751, "tweet_count": 79731, "listed_count": 13}, "id": "943285596860149765", "name": "S\u00edganme en @WoShiAnima", "username": "YoSoyAnima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 550, "tweet_count": 7851, "listed_count": 1}, "id": "854853720487727109", "name": "Nathan Dzul", "username": "NathanDzul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 120, "tweet_count": 10861, "listed_count": 1}, "id": "1031578400195059714", "name": "ma", "username": "mayaadack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 237, "tweet_count": 8620, "listed_count": 3}, "id": "1130760882533875712", "location": "ela/dela", "name": "bia \ud83c\udf83", "username": "blostonspace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 998, "tweet_count": 44987, "listed_count": 0}, "id": "908812604965048320", "location": "localizando..", "name": "Jean Souza \ud83c\udfb0 \uf8ff", "username": "Souzajn23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1710, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}, "id": "1045426730985553920", "location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "name": "BN", "username": "bndantas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 561, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "id": "4127746036", "name": "\u270c", "username": "trechopvcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 282, "tweet_count": 26213, "listed_count": 0}, "id": "947139668990156800", "name": "katchusca", "username": "kaedrapiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 850, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}, "id": "1007385304628695040", "location": "Chm\u270c\ufe0fP.U\u270c\ufe0fChp\u270c\ufe0fCPX DA PENHA\ud83d\udea9", "name": "GELADEIRA \ud83e\uddd0", "username": "DGeladeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 206, "tweet_count": 73738, "listed_count": 1}, "id": "4581357928", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "name": "Ara\u00fajo do Corte \ud83d\udc88\ud83d\udccf", "username": "Rafael_Araujo37"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 754, "tweet_count": 17170, "listed_count": 1}, "id": "755509964186288133", "name": "fifi \ud83e\udd8b\ud83e\udd91", "username": "bulgarellimn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 920, "tweet_count": 9163, "listed_count": 2}, "id": "1134504874081751040", "name": "brendinha +7", "username": "bygjbsweetg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 3097, "tweet_count": 30054, "listed_count": 0}, "id": "2962145284", "location": "Complexo da Mar\u00e9 ( Bagd\u00e1 )", "name": "S.H.O.R.T.\u00c3.O \ud83d\udc56", "username": "ptk_renan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 375, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "id": "1131183274766868483", "location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "name": "fa numero 1 da ana carolina ferreira da costa", "username": "robertfodase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1140, "tweet_count": 48623, "listed_count": 2}, "id": "2894039590", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Sarinha J", "username": "sara_barcelos16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2571, "tweet_count": 58727, "listed_count": 27}, "id": "13856592", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Coneja se fuerte", "username": "alinecoelha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 669, "tweet_count": 10282, "listed_count": 7}, "id": "52984236", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Que conforto com 13!", "username": "mariabellens_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1903, "tweet_count": 17740, "listed_count": 0}, "id": "2944760458", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Pablo", "username": "PcavazDD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 8022, "tweet_count": 105973, "listed_count": 15}, "id": "1113824976589807617", "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "username": "XxiJusticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 822, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "id": "1101075436757495809", "location": "Natal, Brasil", "name": "Dayvisom Emanuel Schr\u00f6dinger", "username": "DayvisomEmanuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 4960, "tweet_count": 14988, "listed_count": 2}, "id": "4378280836", "location": "Bertioga, SP, Brasil", "name": "jos\u00e9 geraldo junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juniordoextra64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44229, "following_count": 100, "tweet_count": 83473, "listed_count": 206}, "id": "53243190", "location": "Brasil", "name": "Assembleia de Deus", "username": "adbrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 592, "tweet_count": 45148, "listed_count": 0}, "id": "3295329863", "location": "Tail\u00e2ndia", "name": "CANEL\u00c3O\u2620\ufe0f", "username": "2Lucaas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 416, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "id": "904760403267395584", "name": "NiCoL", "username": "NiCoLaS__PcD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 606, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "id": "998761597949521921", "name": "Izhabela", "username": "yzhabela1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 456, "tweet_count": 38766, "listed_count": 0}, "id": "533572795", "location": "Corrientes ", "name": "faq", "username": "Facu_Mayuli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 100, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}, "id": "1168324007986388996", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gabriel", "username": "Gabriel36053482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 496, "tweet_count": 19775, "listed_count": 1}, "id": "247085996", "name": "lis", "username": "yureichi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 176, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "id": "4086292209", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "non", "username": "villainessmom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 219, "tweet_count": 8337, "listed_count": 5}, "id": "841811704426205184", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "periquito\ud83e\udd9c", "username": "paola_benbar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 372, "tweet_count": 60560, "listed_count": 0}, "id": "616731583", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vine", "username": "bfr_vine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 452, "tweet_count": 37781, "listed_count": 12}, "id": "3130138545", "name": "lu cifer", "username": "etherealyves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 83, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}, "id": "1041113337570877440", "location": "Barra da Tijuca", "name": "Andressa", "username": "Andressa1460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 468, "tweet_count": 41778, "listed_count": 0}, "id": "952312479920590849", "location": "S\u00e3o J\u00e1nuario ", "name": "robson \ud83d\udc51", "username": "rbcrvg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 341, "tweet_count": 26058, "listed_count": 1}, "id": "2409663900", "location": "Niter\u00f3i RJ", "name": "lelexe \u2720", "username": "lelexe_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 665, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "id": "1067828763499610117", "location": "tristeza e l\u00e1grimas", "name": "gustav\u00e3o do falando de her\u00f3is", "username": "Gustaaa_Costa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4287, "tweet_count": 77529, "listed_count": 26}, "id": "103894192", "location": "San Carlos, Cojedes Venezuela", "name": "FRANCISCO RIVEROL V", "username": "FRANRIVEROLV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2321, "tweet_count": 60294, "listed_count": 0}, "id": "4422691756", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Insta: @WingrissonPinheiro \ud83c\udf65", "username": "WingrissonPinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 801, "tweet_count": 65229, "listed_count": 1}, "id": "460284481", "location": "Cidade Maravilhosa", "name": "pri \u2b52", "username": "priprillalla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6558, "following_count": 6496, "tweet_count": 62860, "listed_count": 34}, "id": "1156390708615532544", "name": "paula", "username": "potterbiebs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 394, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "id": "2774992680", "location": "Mexico. D.f", "name": "Diaaanilla", "username": "Villedadianaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 124, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "id": "820514635631595520", "name": "Lupita Villeda", "username": "villeda1198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "id": "1109290413519749127", "name": "Trevinho\ud83c\udf40\u2764", "username": "trevinho_ofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 909, "tweet_count": 9280, "listed_count": 0}, "id": "1002196395175137282", "location": "RJ, 021", "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc54 \ud835\udc59 \ud835\udc4e \ud835\udc67 \ud835\udc67 \ud835\udc66 \ud83e\udd8b", "username": "crf_surtada3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 433, "tweet_count": 61096, "listed_count": 0}, "id": "4692730753", "name": "Edson Master", "username": "edmastermht"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 466, "tweet_count": 62737, "listed_count": 3}, "id": "809156407782211588", "location": "Em todo lugar", "name": "Efeito Cadela", "username": "amanborg3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12044, "following_count": 1642, "tweet_count": 14728, "listed_count": 88}, "id": "3307357282", "name": "mulhernocinema", "username": "mulhernocinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 338, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "id": "868206140", "location": "Somewhere", "name": "SFreud\u262d", "username": "Commie_Enough"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 211, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "id": "1042841533907693570", "location": "Lima, Peru", "name": "Gatuito Azul", "username": "Prrrmiauch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 333, "tweet_count": 101328, "listed_count": 72}, "id": "1703821146", "name": "la estafa de la fe, en todo su esplendor", "username": "fanaticosbeatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 241638, "listed_count": 4}, "id": "2455563199", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "username": "PezzParrilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 335, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "id": "3487199055", "location": "onde nem deus sabe", "name": "Wandeco", "username": "WandSiilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1319, "tweet_count": 361627, "listed_count": 19}, "id": "79575971", "name": "Rafael Alves", "username": "RafaelalveSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "id": "923170764215541760", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 106, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "id": "833814182831255555", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Sipoli", "username": "sipoli_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 3384, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "id": "752154769054109696", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Tomas Romero", "username": "TommyRomero2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 279, "tweet_count": 11598, "listed_count": 0}, "id": "959171451613057025", "location": "Londrina, Brasil", "name": "narguilucas mtf\u00e9 pjl", "username": "luqnhax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 446, "tweet_count": 15328, "listed_count": 0}, "id": "929559916137844737", "location": "Acari, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "mendeesary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 4992, "tweet_count": 170364, "listed_count": 2}, "id": "867067128", "name": "Dante888(Parler)", "username": "Dante7861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 92, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "1106258399971430400", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "miojo", "username": "AnaCaroliine20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 253, "tweet_count": 146298, "listed_count": 4}, "id": "567793913", "location": "En el cumple de Candace", "name": "elcuervo +2m #", "username": "Roloces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2733, "tweet_count": 107925, "listed_count": 25}, "id": "1181341487747014657", "location": "kwangya", "name": "will velaryon", "username": "dragonstowne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 0, "tweet_count": 7338, "listed_count": 0}, "id": "1084239797185581056", "name": "helena ta block", "username": "dulcehelenap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 186, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "1193976085182078978", "location": "l", "name": "Tljl", "username": "Tljl2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 423, "tweet_count": 9758, "listed_count": 0}, "id": "1189309246971756544", "location": "30/8/2020 \ud83d\udc7c ", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "luanalima021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 711, "tweet_count": 11582, "listed_count": 0}, "id": "1007049606625099776", "location": "Parob\u00e9, Rio Grande do Sul", "name": "\u00ae\ufe0ficha \ud83d\udc3e\ud83e\ude90", "username": "richardstiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 533, "tweet_count": 69350, "listed_count": 2}, "id": "888078179780448256", "location": "army ot7 | any pronouns.\ud83c\udf61", "name": "\ud83e\udd62\u20df\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\u2077", "username": "bymoonnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 503, "tweet_count": 32041, "listed_count": 0}, "id": "1539737383", "name": "Rafaela Oliveira", "username": "camimeudels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 948, "tweet_count": 33491, "listed_count": 2}, "id": "923211253597818881", "name": "Cacau \u2661", "username": "Cacaumd_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7526, "following_count": 4885, "tweet_count": 197752, "listed_count": 39}, "id": "80199030", "location": "VENEZUELA", "name": "Dulce Mar\u00eda Tosta R", "username": "DulceMTostaR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1511, "tweet_count": 80734, "listed_count": 5}, "id": "38056063", "location": "Manaus, Brasil", "name": "waldilson eh 13", "username": "OOOwal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 192, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "id": "1121206724613087232", "name": "Rodrigo", "username": "RODRIG0Jardim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 538, "tweet_count": 16930, "listed_count": 0}, "id": "977372515071905793", "location": "Campo Bom, Brasil", "name": "ky$er", "username": "kaiser_otavio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 511, "tweet_count": 42014, "listed_count": 3}, "id": "172020966", "location": "011", "name": "nahyara", "username": "badflamess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1296, "tweet_count": 13694, "listed_count": 0}, "id": "920409796490260480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "alaska \u2b50\ufe0f13", "username": "cadeirasapinho0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 118, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "id": "1183919075375886337", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "name": "De bruyne \ud83e\udd19\u26bd", "username": "canarinho05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 900, "tweet_count": 28205, "listed_count": 3}, "id": "2794306108", "location": "Itaja\u00ed-SC", "name": "rosane magali pereir", "username": "rosane_magali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 1413, "tweet_count": 32761, "listed_count": 0}, "id": "968248160916254720", "location": "RJ\ud83c\udf34", "name": "bblinda\ud83e\udd8b", "username": "CamillyDuarte21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1506, "tweet_count": 6040, "listed_count": 8}, "id": "1113912539140775937", "location": "\u3164\ud80c\udc83 \u3164\u2661\u3164\u22b9     \u2606\u3164\u2760", "name": "L\u1971\u1963\u1972", "username": "DreamsJae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 779, "tweet_count": 107730, "listed_count": 55}, "id": "842629170", "location": "morioh", "name": "girl almighty\ud83e\udd8b", "username": "sxdcutie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 431, "tweet_count": 73336, "listed_count": 40}, "id": "65157898", "location": "G\u00f3rdoba", "name": "Jackie Daytona", "username": "ffffauxpas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 315, "tweet_count": 8124, "listed_count": 0}, "id": "1061347884967309312", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "Let\u00edcia Aguiar", "username": "LetsAguiaxion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 273, "tweet_count": 14066, "listed_count": 1}, "id": "1189560230407032832", "name": "Luto 19/10/2022", "username": "Jojaolukitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 242, "tweet_count": 6426, "listed_count": 2}, "id": "4120308735", "location": "Porto Seguro, Brasil", "name": "foxy", "username": "orayeyeoh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 150, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}, "id": "782555716192206848", "location": "a casa perto de tudo ", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "AkemyFav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 327, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}, "id": "1145763349369692161", "location": "nas loucuras da vida ", "name": "repolho", "username": "repolhoxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 409, "tweet_count": 229840, "listed_count": 1}, "id": "1064902023915675650", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Jonas", "username": "expraystituto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 237, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "id": "737481259765661700", "name": "\ud83c\udfef", "username": "adrielria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 262, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "id": "1056525042010505216", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd98", "username": "DavisRXX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 236, "tweet_count": 18910, "listed_count": 1}, "id": "452509181", "location": "Ciudad Grito", "name": "\ud83c\udf19Lemoon\ud83c\udfac", "username": "exiguolemon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1202703531859464221", "name": "Thayanefdc", "username": "thayanefdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 212, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}, "id": "1181561515549298689", "name": "\u0493\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u026as", "username": "phfranciscatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 263, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "id": "1016102607075643393", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "pedrazzi", "username": "pdrzzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 595, "tweet_count": 20881, "listed_count": 1}, "id": "1068849802245488642", "name": "gabriel", "username": "randomshinki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 103, "tweet_count": 21205, "listed_count": 0}, "id": "1029280315", "name": "B. P.", "username": "barbrbieperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 988, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}, "id": "789209969883279360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Escorpianna\u264f.", "username": "Liinesiilva2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 380, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}, "id": "995008318732165120", "location": "Vidigal ", "name": "BOMANI", "username": "Errejotajuniorr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29943, "following_count": 16636, "tweet_count": 53508, "listed_count": 2}, "id": "885969105060286468", "location": "na puta que pariu ", "name": "tenta\u00e7\u00e3o\ud83c\udf08", "username": "maialorranaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1300, "tweet_count": 25731, "listed_count": 1}, "id": "1127951260903251968", "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "name": "\ud835\udd40\u2124\ud835\udd38 \u2077\ud83d\udc3e", "username": "jikookarttt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 558, "tweet_count": 115802, "listed_count": 1}, "id": "978116259656159233", "location": "Somewhere & nowhere", "name": "Minnie", "username": "minnieeyoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2061, "tweet_count": 61228, "listed_count": 5}, "id": "737120262999691264", "location": "minas, fener, moscow", "name": "amanda \u2728", "username": "prentissbaesky"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 115977, "following_count": 499, "tweet_count": 384963, "listed_count": 1680}, "id": "1602818168", "location": "Espa\u00f1a", "name": "THE OBJECTIVE", "username": "TheObjective_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2292, "tweet_count": 5285, "listed_count": 18}, "id": "73463612", "location": "Brazil", "name": "Devair F Morais", "username": "dfm2501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 719, "tweet_count": 134773, "listed_count": 31}, "id": "52629052", "location": "Guanh\u00e3es -MG", "name": "marconeaf", "username": "marconeAF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 576, "tweet_count": 97800, "listed_count": 4}, "id": "75603971", "name": "alexandre penedo", "username": "alex_penedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 643, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "id": "3293069159", "name": "Camila Lopes ", "username": "camilalopesbri1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 239, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "id": "294682740", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "U Lord", "username": "TheusBrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 534, "tweet_count": 27569, "listed_count": 0}, "id": "1179226136", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Laixx", "username": "LasRangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1814, "tweet_count": 49817, "listed_count": 10}, "id": "821005252459659265", "location": "ele/ela g\u00eanero flu\u00eddo", "name": "Akatsukz\ud83c\udfb8", "username": "jinkinspiration"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 298, "tweet_count": 11384, "listed_count": 0}, "id": "2826579693", "name": "Yas", "username": "yasminptts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 214, "tweet_count": 7039, "listed_count": 0}, "id": "856205795431731202", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Nicolau_CPB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 3547, "tweet_count": 28591, "listed_count": 16}, "id": "1144996346702811136", "name": "iza", "username": "yungrly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 457, "tweet_count": 70063, "listed_count": 3}, "id": "709883978", "location": "comodoro rivadavia", "name": "Bel", "username": "belunarvaez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 422, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "id": "1202624736381018113", "name": "Carolzinha \ud83c\udf2a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf35", "username": "CahbizzF5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 298, "tweet_count": 31735, "listed_count": 0}, "id": "747545645423206400", "location": "Spa City", "name": "Rafael", "username": "i4mdiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 689, "tweet_count": 58315, "listed_count": 21}, "id": "937110117702651904", "location": "perdida?????", "name": "latic\u00ednio", "username": "l3tty_chan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 260, "tweet_count": 56588, "listed_count": 20}, "id": "951947236820299781", "location": "No Alto Daquela Montanha", "name": "Yuu Lembrando Helena de Ver HxH", "username": "DokiYuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 304, "tweet_count": 20447, "listed_count": 2}, "id": "236580068", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernando Rodox do Graja\u00fa que mora em Campos.", "username": "FernandoRodox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "id": "1100007481122656257", "name": "Stan", "username": "manlystanIy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4296, "tweet_count": 84085, "listed_count": 3}, "id": "922495499931971584", "name": "Antoni Sanmart\u00ed", "username": "AntoniSanmarti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "id": "918529065321148421", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "name": "Bernat Deltell", "username": "Bernat_Deltell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 335, "tweet_count": 20862, "listed_count": 1}, "id": "1137496483010363393", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lary", "username": "avidaehumabosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 469, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "1176870777364369408", "location": "pelos acesso do trem\ud83d\udea9", "name": "\ud83d\ude84MAIS CARO\ud83e\udd4b\u26f3", "username": "flamengo244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 186, "tweet_count": 40739, "listed_count": 0}, "id": "796811044723232768", "location": "Fuenlabrada - Calzada ", "name": "l\u00fa", "username": "diecinuevelu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 5639, "tweet_count": 68912, "listed_count": 7}, "id": "748141764159086593", "name": "hingrid", "username": "ltwdreams91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 14, "tweet_count": 31991, "listed_count": 11}, "id": "42739102", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Samila LULA da Silva", "username": "SamilaExemplar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1604, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "916921919999545344", "location": "Suchiate, Chiapas", "name": "\ud83c\udf08Exon Asael\u26a7 \ud83e\udd81", "username": "soflions2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 127, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "id": "1179770533434527746", "name": "Heimdall Vindler", "username": "HeimdallVindler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 720, "tweet_count": 46048, "listed_count": 0}, "id": "235147237", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Luis A. Berga \ud83d\ude49", "username": "labergamim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490043, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 194, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "id": "870642600931450881", "name": "llorandis", "username": "badaguada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 179, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "id": "1543999224", "location": "Aqui e agora", "name": "D\u0337an", "username": "Dannnobre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3807, "tweet_count": 188779, "listed_count": 21}, "id": "281141590", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Vanessa Nunes \u26bd\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "vnuneso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 178, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "id": "797928102286528512", "name": "diegopsa", "username": "Diego__Psa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4609, "tweet_count": 8712, "listed_count": 2}, "id": "1107033335916834816", "location": "Estados Unidos", "name": "Francisco Assis", "username": "chicodoparana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 854, "tweet_count": 333541, "listed_count": 11}, "id": "802948252442198021", "location": "Manaus, Brasil", "name": "wagner", "username": "ulttraviolanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 67, "tweet_count": 1927, "listed_count": 0}, "id": "1072205588606660608", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udc19 \ud835\udc1a \ud835\udc27 \ud835\udc1a", "username": "PatrickZanao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 362, "tweet_count": 22197, "listed_count": 0}, "id": "710206936466243584", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "natascha", "username": "nataschagiovana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 298, "tweet_count": 22986, "listed_count": 11}, "id": "298577538", "location": "Brasil ", "name": "Felipe", "username": "FellipeAzazel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 276, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "id": "3031718130", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "angelita", "username": "Angie_Gro16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1087, "tweet_count": 32796, "listed_count": 7}, "id": "1008010685882814464", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "let\u00edcia.", "username": "hqsaturns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 343, "tweet_count": 83205, "listed_count": 4}, "id": "360881061", "name": "h", "username": "MaldadPura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 55, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "id": "738777758592040960", "location": "603", "name": "thayna", "username": "tmiquelinoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 702, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "id": "869039445508583424", "name": "\uff27\uff29\uff3a\u22c6", "username": "Giovanna10043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1308, "tweet_count": 12483, "listed_count": 3}, "id": "995060362176356354", "location": "021", "name": "maria clara \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Mariaxclaraa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 899, "tweet_count": 17358, "listed_count": 0}, "id": "971863218434920450", "location": "sagitario mentiroso", "name": "a prettier jesus", "username": "st444rboy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 3274, "tweet_count": 99315, "listed_count": 26}, "id": "906181609", "location": "Santiago Veraguas Panam\u00e1", "name": "IdaniaGonz\u00e1lezD\u00edazR \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "gondiazrjo_id"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476802, "following_count": 1153, "tweet_count": 401043, "listed_count": 1267}, "id": "124139163", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Correio da Manh\u00e3", "username": "cmjornal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 572, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "id": "1123392903634669568", "name": "QueDiceHarryQueDice", "username": "QueDiceHarryQu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3200, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}, "id": "854895922072997888", "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "name": "Mariana.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "username": "LUCIACASTAO19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 279, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "id": "198303117", "location": "colombia - barranquilla", "name": "edelberto lopez", "username": "edloroma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "name": "piper", "username": "favscanary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 215, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "id": "1088530388832735232", "name": "tereuzzz", "username": "tereuzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37504, "following_count": 7554, "tweet_count": 168749, "listed_count": 79}, "id": "506405341", "location": "Panam\u00e1,ciudad de Panam\u00e1", "name": "Linda Bran", "username": "lindabran1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1240, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "id": "16917380", "location": "Estados Unidos", "name": "gcoelho", "username": "gcoelho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1026071, "following_count": 3349, "tweet_count": 190385, "listed_count": 6063}, "id": "358545917", "name": "Cernovich", "username": "Cernovich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 1510, "tweet_count": 285185, "listed_count": 90}, "id": "44743406", "location": "Siempre del lado correcto ", "name": "MONITOR HISPANO by Caballero", "username": "CaballeroMaicol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 216, "tweet_count": 27819, "listed_count": 52}, "id": "1111296306981621760", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Telediario Puebla", "username": "TelediarioPUE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 161, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "id": "1015041954109952002", "name": "\ud83c\udd38\ud83c\udd41\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd42", "username": "Irmisss28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 893, "tweet_count": 13098, "listed_count": 0}, "id": "301587620", "location": "Bell Ville", "name": "florencia\ud83c\udf3b", "username": "florengiuz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 60, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "id": "826151653803966465", "location": "Vinhedo, Brasil", "name": "cyncyn", "username": "cyngrezzxni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 574, "tweet_count": 14240, "listed_count": 1}, "id": "3363370361", "name": "mario", "username": "_mariosuhr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 544, "tweet_count": 5332, "listed_count": 0}, "id": "897102808004124672", "location": "praia brava ", "name": "Jose Renato", "username": "joserenato__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 533, "tweet_count": 38586, "listed_count": 1}, "id": "1012434778400940033", "location": "\u00c9den\ud83c\udf4e", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf39", "username": "CestLaVie157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222227, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 538438, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1961}, "id": "12330502", "location": "Brasil", "name": "Telecine", "username": "telecine"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "id": "306455439", "location": "Brasil", "name": "Destak", "username": "destak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1075, "tweet_count": 41364, "listed_count": 17}, "id": "832096270974144513", "location": "\u300c\u98db\u3079 \u2022 19.jul.2020 \u2022 \u53ca\u5ddd\u5fb9\u00b9\u2077\u300d", "name": "Mohi \ud83e\udeb6 \u300cnot spoiler free\u300d", "username": "ShouyoSmile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 187, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "768551991115124736", "location": "073", "name": "Larissa", "username": "laarissag9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 454, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "id": "964560878447276032", "location": "073", "name": "Lana", "username": "lanamxgs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1084, "tweet_count": 29124, "listed_count": 2}, "id": "2670135230", "location": "Junin De Los Andes (Nqn)", "name": "Nachis\ud83d\udc3e", "username": "tinchospinilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 690, "tweet_count": 22079, "listed_count": 2}, "id": "292361349", "location": "MX", "name": "samu", "username": "_samuelpalacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 814, "tweet_count": 41697, "listed_count": 3}, "id": "235382306", "location": "Avonlea", "name": "rbk", "username": "ItsRebecaAugs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 3900, "tweet_count": 38546, "listed_count": 6}, "id": "873008997565181952", "location": "anyatjoy", "name": "vi\u00fav\u03b1 \u1c6c hotd era", "username": "dodoabernathy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}, "id": "1083341786645520384", "name": "Maga", "username": "APoissFoi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 722, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "id": "278703530", "name": "Inayara", "username": "InayaraC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 222, "tweet_count": 24577, "listed_count": 0}, "id": "3136244648", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "alberto sanchez", "username": "asanchezvilleg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 267, "tweet_count": 10720, "listed_count": 1}, "id": "777710852023672832", "location": "Vr, Rj", "name": "dani \ud83c\udf19", "username": "dmaiar_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1041, "tweet_count": 10908, "listed_count": 4}, "id": "1001820322159648770", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "AleeeZg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 374, "tweet_count": 10382, "listed_count": 5}, "id": "1082091038859251713", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc0\ud835\uddce\ud835\uddc2", "username": "grlstqlk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 325, "tweet_count": 87602, "listed_count": 4}, "id": "780371869", "location": "espa\u00f1ita", "name": "Marlena \ud83d\udcab", "username": "noblett_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 182, "tweet_count": 28032, "listed_count": 0}, "id": "715632055913021440", "name": "\u1d2e\u1d31 \u0196\u0194\u01a0\u019d\u019d\u0404 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 -- \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "username": "minyoongiBTSOT7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1202661332207710208", "name": "Abisantacruz", "username": "Abisantacruz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 960, "tweet_count": 19208, "listed_count": 1}, "id": "229448819", "location": "Big Field, Brasil", "name": "Dona Lene Gil \ud83c\udfa7", "username": "lene_gil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 576, "tweet_count": 6117, "listed_count": 3}, "id": "51638009", "location": "\u00dcT: -36.243541,-61.109382", "name": "Santi V I", "username": "SantiVI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2336, "tweet_count": 33708, "listed_count": 13}, "id": "207204887", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Cash is king \u2693\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26f5\ufe0f", "username": "Edgardo222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 536, "tweet_count": 14007, "listed_count": 14}, "id": "764144584658153472", "location": "only exo ", "name": "liazinha", "username": "kyungojou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 2065, "tweet_count": 33424, "listed_count": 26}, "id": "1164993527736147968", "location": "ela/dela", "name": "lore.", "username": "MIYASKATISTA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 44, "tweet_count": 8949, "listed_count": 1}, "id": "1093282485943889921", "location": "new york.", "name": "livi.", "username": "clardalluna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 56, "tweet_count": 3102, "listed_count": 1}, "id": "755205368880463873", "location": "Goi\u00e2nia uai \u2764\ufe0f", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude5b\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a \ud83d\ude08", "username": "bruno_sousab657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 807, "tweet_count": 103747, "listed_count": 0}, "id": "1078380405508763648", "name": "Samy \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83d\udc1c", "username": "samymamalyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 379, "tweet_count": 33451, "listed_count": 4}, "id": "171656272", "location": "Ramirez, Entre Rios, Argentina", "name": "Alexis \u272a", "username": "AguilarAlexis9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20473, "following_count": 12689, "tweet_count": 21334, "listed_count": 17}, "id": "3120302769", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Cecilia Lastreto", "username": "CeciliaLastreto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509089, "following_count": 6294, "tweet_count": 585254, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 323, "tweet_count": 177099, "listed_count": 3}, "id": "833366713035001857", "location": "goo   \u2661     ele/dele  \ud83d\udd17 bts", "name": "jup", "username": "illusiontea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "id": "1074864171848744961", "location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "username": "Mi_chelly5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 147, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "id": "1128637369471721472", "location": "027", "name": "Matheus\ud83c\udf34", "username": "mthreis26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 332, "tweet_count": 24927, "listed_count": 0}, "id": "806187021081382912", "location": "conex\u00e3o pin-es//aracaju-se", "name": "luis", "username": "luisfilipef_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 3227, "tweet_count": 85649, "listed_count": 107}, "id": "926914210201833474", "location": "\u203a  h\u03b1wk\u0131ns \u203a \ud83d\udcad.", "name": "\u064b \uaa5c \u043cax \u00b7 off.", "username": "tozierverse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 653, "tweet_count": 55144, "listed_count": 0}, "id": "957074656795791361", "location": "027", "name": "\ud835\udc71", "username": "LeonelJordana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 513, "tweet_count": 10019, "listed_count": 1}, "id": "109315991", "name": "Dan Muniz - Botafogo pra Caramba", "username": "dan_munizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 824, "tweet_count": 114660, "listed_count": 20}, "id": "1101251918054256647", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "matt", "username": "primadonnr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 436, "tweet_count": 38442, "listed_count": 5}, "id": "1114600263610961920", "location": "cacau", "name": "bru \u2b50\ufe0f", "username": "rihzkaty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6303, "following_count": 5553, "tweet_count": 136309, "listed_count": 16}, "id": "2392871215", "location": " ela/dela.", "name": "lily!", "username": "rebeldexposed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 974, "tweet_count": 57232, "listed_count": 2}, "id": "1070514183417094146", "name": "Ted Mosby Cover", "username": "SaitamaJack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 73, "tweet_count": 11088, "listed_count": 0}, "id": "921542574925647872", "name": "Maribel", "username": "Maribel12696697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 205, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "id": "3070923779", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vettel", "username": "Mt_miranda3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1471, "tweet_count": 41518, "listed_count": 0}, "id": "961319776533581831", "location": "Minas Gerais, Brazil", "name": ".", "username": "suyanneheria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1335, "tweet_count": 150125, "listed_count": 2}, "id": "785983265559543808", "name": "Kinga Rhaenys Targaryen", "username": "MightxCaptain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1079, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "id": "842048651258134528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana J\u00falia\ud83d\udc8e\ud83d\udd25", "username": "anajuliaqueridi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 123, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "1121102953866301440", "name": "Gabriel Walker", "username": "GabrielWalker05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 637, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "id": "961075287562817536", "name": "Lillo", "username": "LilloYc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 511, "tweet_count": 14943, "listed_count": 0}, "id": "1141040200736546816", "location": "Na minha humilde resid\u00eancia \ud83d\udc95", "name": "Thaay\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "Vlw_thaay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 11, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "1202608763808686085", "name": "Catharino \ud83d\udc80", "username": "BopeSoldado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 398, "tweet_count": 30069, "listed_count": 0}, "id": "2877831854", "name": "mts", "username": "mtsdoidera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1125, "tweet_count": 62360, "listed_count": 0}, "id": "2679883586", "location": "Rj 022", "name": "LC", "username": "lucas_bueno1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 618, "tweet_count": 23028, "listed_count": 1}, "id": "771179273805635584", "location": "Araruama", "name": "luiz", "username": "lzfcp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "id": "1170050367457026048", "name": "Coruja", "username": "Coruja88280920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191763, "following_count": 886, "tweet_count": 54522, "listed_count": 607}, "id": "889628930436730881", "location": "Pernambuco", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "username": "jonesmanoel_PCB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56436, "listed_count": 3}, "id": "722092446067388416", "location": "Multifandom", "name": "mutaninho", "username": "mutanoseboso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2680, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "username": "elinaldosousaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 962, "tweet_count": 9020, "listed_count": 0}, "id": "950589467441729537", "name": "|NICE| \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u3004CHROMATICA \u3004", "username": "muitasabedoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 453, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "id": "3105498688", "name": "ricardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "Rcardoardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 583, "tweet_count": 37620, "listed_count": 1}, "id": "1029424952381001728", "name": "Sara", "username": "91ig024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1153, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "id": "3818661796", "location": "Ponte Preta PPT", "name": "ALABA\u2074\u26bd", "username": "PreguinMalvadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 246, "tweet_count": 12652, "listed_count": 1}, "id": "3386676982", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Axell", "username": "AxelMauricio77"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147677, "following_count": 2962, "tweet_count": 109958, "listed_count": 358}, "id": "148982317", "location": "Guadalajara Jalisco", "name": "Tv Azteca Jalisco", "username": "TVAztecaJalisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 174, "tweet_count": 15748, "listed_count": 0}, "id": "304730632", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Canuto", "username": "gus_canuto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 131, "tweet_count": 13096, "listed_count": 1}, "id": "3084023756", "name": "Bryan Alecsander", "username": "AlecsanderBryan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 401, "tweet_count": 21742, "listed_count": 0}, "id": "931651374919581696", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "gui \u2b50\ufe0f", "username": "guilh3rmeluc4s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 325, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "id": "4661265135", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "aguss_rozenblit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2185, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "id": "3378309574", "location": "gotham", "name": "tonton", "username": "hemsrobbie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 339, "tweet_count": 20467, "listed_count": 0}, "id": "4057071220", "location": "Diadema, Brasil", "name": "raphael", "username": "ra_phaelll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 517, "tweet_count": 5490, "listed_count": 0}, "id": "1110342549464645633", "name": "Guilherme Alves", "username": "Guialvesx069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 530, "tweet_count": 18484, "listed_count": 0}, "id": "2970731614", "location": "18yo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ela/dela | she/them", "name": "\u25d5 \u0e04na \ud83c\udf83\ud83d\udc80 \u25d5", "username": "l4meira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 347, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "id": "1141872155422023680", "location": "por a\u00ed", "name": "Kiri \u6c34", "username": "offkiri7k"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2845, "tweet_count": 33616, "listed_count": 4}, "id": "90531052", "location": "Sergipe", "name": "Gil", "username": "Gilhistoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 401, "tweet_count": 39303, "listed_count": 1}, "id": "964644543562907648", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Filha da Lana del rey\ud83e\udd40", "username": "Rocha_Leticia04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 159, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "id": "1043894919734210565", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Leticya com y", "username": "Caralho_leticya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 772, "tweet_count": 30367, "listed_count": 1}, "id": "783027675770318848", "location": "ceaf", "name": "pan sexy uai", "username": "reallypwitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202952, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "location": "Brasil", "name": "Belle Rhaenyra\u2122", "username": "bellephn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 158, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}, "id": "770350752451719169", "location": "Ipatinga", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "uGabrielxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 620, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}, "id": "1017535783094374401", "location": "Na sua mente ", "name": "Let\u00edcia\ud83c\udf3b\u2764", "username": "vic_silva291120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 2960, "tweet_count": 31940, "listed_count": 5}, "id": "827431418", "name": "Mireia", "username": "pitusa17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 281, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "id": "1071896543643492352", "name": "tusky", "username": "ImTusky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "id": "890660498986893313", "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "username": "iAngelus_Custos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 155, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "id": "296979782", "location": "venezuela ", "name": "soujiro seta", "username": "teddy_1791"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 729823, "following_count": 1015, "tweet_count": 93999, "listed_count": 1855}, "id": "74492844", "location": "Venezuela", "name": "Cinex", "username": "CinexVe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 255, "tweet_count": 25562, "listed_count": 0}, "id": "162252411", "location": "Unamar, Cf", "name": "Richard", "username": "sa_richard96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 167, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1118733062907539456", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Piedra", "username": "santiagopied89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 152, "tweet_count": 9573, "listed_count": 1}, "id": "101930146", "location": "CDMX \u2764\ufe0f", "name": "mirandalandia", "username": "miraandgarrido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4773, "following_count": 4195, "tweet_count": 46937, "listed_count": 1}, "id": "1234896512", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2642J\u00d8\u20b4\u0246 \u2c60\u0244\u0142\u20b4 \u20b5\u00d8V@\u271e\u30c5\u262e4.8K\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "joseluiscovaviv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 470, "tweet_count": 21663, "listed_count": 0}, "id": "872057316778102784", "location": "Las Vegas, NV", "name": "encantadora", "username": "vulgo_burguesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 4875, "tweet_count": 228598, "listed_count": 140}, "id": "320602921", "location": "el masnou/bcn/rep. cat/ppcc", "name": "Joan Bay\u00f3 Llibre\ud83c\udf97/*X\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "JoanBay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "id": "1055638531668934656", "location": "C\u00f3mo Norte", "name": "Chacal", "username": "Chacal40944309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 982, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "id": "1133172355214336005", "name": "M\u03b1j\u03b9\u0442\u03c3", "username": "Majito2904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "1195537019113529344", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Princesa\ud83c\udf39", "username": "DudaAllien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2649, "tweet_count": 187862, "listed_count": 10}, "id": "718666991595298817", "location": "Goiana, Brasil", "name": "Eveline Vanderlei", "username": "PbEveline"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1202480212929216514", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859"}, {"lang": "pt", "id": "1202754316492247040", "in_reply_to_user_id": "1139572188590354432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CevansRdj", "id": "1379493730110038019"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6248, "type": "Place", "normalized_text": "Costas"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:59:09.000Z", "text": "@cevansrdj Nego lenda ela sempre foi  e ela carregou o Esquadr\u00e3o suicida nas Costas.", "edit_history_tweet_ids": ["1202754316492247040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317227145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741439085580294"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202574797496111105", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097"}, {"lang": "pt", "id": "1202663930977509377", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pspmghfck1", "expanded_url": "http://r7.com/imru", "display_url": "r7.com/imru", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/antonio-relembra-momentos-com-sophia-e-quer-encontrar-verdadeiro-assassino-05122019"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "text": "Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima https://t.co/pspmghfck1", "edit_history_tweet_ids": ["1202663930977509377"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1113118628050800640"}, {"lang": "pt", "id": "1202694129978769408", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yg0Iex7S75", "expanded_url": "http://r7.com/f7WM", "display_url": "r7.com/f7WM", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/andre-pede-atuacao-de-perito-especial-no-assassinato-de-lara-alencar-05122019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Alencar"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:00:00.000Z", "text": "Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de Vaca se ele matou a ex-presidente do Grupo Alencar #Top\u00edssima https://t.co/yg0Iex7S75", "edit_history_tweet_ids": ["1202694129978769408"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1113118628050800640"}, {"lang": "es", "id": "1202303355147706369", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/GG8S12xDYL", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxeth/status/1202303355147706369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GG8S12xDYL", "media_key": "3_1202303319911342080"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4761, "type": "Organization", "normalized_text": "ikea"}]}, "created_at": "2019-12-04T19:07:12.000Z", "text": "que majos los de ikea https://t.co/GG8S12xDYL", "edit_history_tweet_ids": ["1202303355147706369"], "public_metrics": {"retweet_count": 7721, "reply_count": 39, "like_count": 22798, "quote_count": 402}, "author_id": "1126423328"}, {"lang": "pt", "id": "1202795581556625410", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dYjW07hyXk", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/eu-nao-estava-pronta-para-dizer-adeus-para-arlequina-depois-de-esquadrao-suicida-diz-margot-robbie-231713", "display_url": "cinepop.com.br/eu-nao-estava-\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/b3XBhBfn78", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1202795581556625410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3XBhBfn78", "media_key": "3_1202795579459481600"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:08.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyXk https://t.co/b3XBhBfn78", "edit_history_tweet_ids": ["1202795581556625410"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "pt", "id": "1202799904520888321", "in_reply_to_user_id": "210958367", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kewrelly", "id": "210958367"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:00:18.000Z", "text": "@kewrelly mano, eu percebi que ou eu sou mt chor\u00e3o ou Naruto realmente me tocou pq quando o Itachi morreu caiu umas l\u00e1grimas (e ele era meu personagem preferido ainda, o cara era um g\u00eanio at\u00e9 no edo tensei)", "edit_history_tweet_ids": ["1202799904520888321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61232918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202797973983387648"}]}, {"lang": "es", "id": "1202741314141523969", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "290419538", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202427059018125318", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1202772260307779584", "in_reply_to_user_id": "3215518978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hstylesbr", "id": "1236010882410438656"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Camille"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:10:27.000Z", "text": "@hstylesbr Sei que o Harry se relacionou com a Camille e tals, mas n\u00e3o sei oq ela fez de t\u00e3o ruim pra vcs odiarem ela. Fiquei meio por fora dessa...o que ela fez?", "edit_history_tweet_ids": ["1202772260307779584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951882760095977472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202750416808816643"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202737915006267392", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/2OYZ1S783W", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1202737915006267392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OYZ1S783W", "media_key": "3_1202737888150118403"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3101, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:53:59.000Z", "text": "Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o Suicida dirigido por Gunn! #AvesDeRapina #CCXP19 https://t.co/2OYZ1S783W", "edit_history_tweet_ids": ["1202737915006267392"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "17054785"}, {"lang": "pt", "id": "1202708752656416769", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Ysj8pbqhM0", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianmolinna/status/1202708204213325824", "display_url": "twitter.com/vivianmolinna/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:58:06.000Z", "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/Ysj8pbqhM0", "edit_history_tweet_ids": ["1202708752656416769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "751269769769168896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202708204213325824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202536832812113922", "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202795402774405120", "in_reply_to_user_id": "66746614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "KEIKO"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:42:25.000Z", "text": "@larepublica_pe Ser\u00e1 mejor ignorarlo xq este idiota le hace propaganda, a quien le minti\u00f3 al pa\u00eds, en esa comisi\u00f3n q se gast\u00f3 4 millones y salv\u00f3 a la KEIKO y al suicida, esa una \ud83d\udc09\ud83d\udc09", "edit_history_tweet_ids": ["1202795402774405120"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626462060359687"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202796444425568256", "in_reply_to_user_id": "3013291414", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/VveESAucqu", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/10phyolyNLD2NXl0l2ou2x?si=2Va3SX9IRGuroCnM3h1yKQ", "display_url": "open.spotify.com/track/10phyoly\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/10phyolyNLD2NXl0l2ou2x?si=2Va3SX9IRGuroCnM3h1yKQ"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:46:33.000Z", "text": "um classico .. essa musc eh a identidade de uma lana qrendo apenas um final FELIZ kk ! o dinheiro mata vadias .. valorizem oq tem pq pode ficar PIOR ..\nhttps://t.co/VveESAucqu", "edit_history_tweet_ids": ["1202796444425568256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3013291414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795875334000641"}]}, {"lang": "en", "id": "1017098515347066880", "created_at": "2018-07-11T17:29:17.000Z", "text": "im curious. if youre comfortable doing so, post a picture of you that you shared on social media where you were actually having a really tough time in life even tho you look perfectly fine in the picture.", "edit_history_tweet_ids": ["1017098515347066880"], "public_metrics": {"retweet_count": 3824, "reply_count": 3361, "like_count": 25497, "quote_count": 30874}, "author_id": "15932715"}, {"lang": "pt", "id": "1202795285782683650", "created_at": "2019-12-06T03:41:57.000Z", "text": "- supp pega farm de prop\u00f3sito\n- mid e suporte brigando\n- top e jg brigando\n- time inteiro se pingando\n- da 20 min pedem ff\n- voto N\u00e3o mas da 4/1\n- perco o jogo\n\nUma experi\u00eancia realmente muito divertida jogar League of Legends no Diamante brasileiro \ud83e\udd17\u263a", "edit_history_tweet_ids": ["1202795285782683650"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 182, "quote_count": 0}, "author_id": "319342470", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 225, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "League of Legends"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202683607929835521", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "J del Castillo"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "Fortunato Cannan"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:18:11.000Z", "text": "@noticiAmerica El suicida recib\u00eda loncheras\nJ del Castillo fue al hotel de Fortunato Cannan, para recibir libros.\nEstos choros est\u00e1n relacionados con la \"educaci\u00f3n\"", "edit_history_tweet_ids": ["1202683607929835521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667480482754561"}]}, {"lang": "es", "id": "1202792276998574080", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FylYK51Ctd", "expanded_url": "http://bit.ly/33O3YAR", "display_url": "bit.ly/33O3YAR"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:30:00.000Z", "text": "Un militar fue el hombre que mat\u00f3 a dos personas en el m\u00e1s reciente tiroteo en Estados Unidos. Ocurri\u00f3 en la base de Pearl Harbor. https://t.co/FylYK51Ctd", "edit_history_tweet_ids": ["1202792276998574080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96852714"}, {"lang": "pt", "id": "1202755789485756418", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "expanded_url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "display_url": "t.co/Ter0Fh5ZDU"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:05:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nEu n\u00e3o vivi meu ensino fundamental/m\u00e9dio direito https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "edit_history_tweet_ids": ["1202755789485756418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 9}, "author_id": "549656117"}, {"lang": "pt", "id": "1202795632764829696", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/j5gWC1seE9", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSala12/status/1202795632764829696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5gWC1seE9", "media_key": "3_1202795627610071040"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "CCXP19"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:20.000Z", "text": "A Warner anunciou durante a #CCXP19 posters individuais apresentando todos os principais personagens de #BirdsOfPrey\n\nSegue o fio pra conhecer as #AvesDeRapina! https://t.co/j5gWC1seE9", "edit_history_tweet_ids": ["1202795632764829696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1194704144579416064"}, {"lang": "es", "id": "1202721531484344326", "created_at": "2019-12-05T22:48:53.000Z", "text": "A rasho no lo sigue y a mi me tiene bloqueado, es suicida lo de Alberto.", "edit_history_tweet_ids": ["1202721531484344326"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "162171015", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202626462060359687", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jStcW8967x", "expanded_url": "https://bit.ly/2DPhQAk", "display_url": "bit.ly/2DPhQAk", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2DPhQAk"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "SigridPE"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Aliaga"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SigridPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:31:06.000Z", "text": "#SigridPE | L\u00f3pez Aliaga: \u201cNo veo otra mujer que tenga decencia y fortaleza como Rosa Bartra\"\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/jStcW8967x", "edit_history_tweet_ids": ["1202626462060359687"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 472, "like_count": 99, "quote_count": 57}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "pt", "id": "1202793609432576001", "in_reply_to_user_id": "334250462", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "joaoduarteu", "id": "1103471229846110208"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:35:17.000Z", "text": "@AlekMangusto @joaoduarteu KKKKKKKKKKKKKKKKK T\u00c1 AI \u00d3", "edit_history_tweet_ids": ["1202793609432576001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2735511602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202678234694991872"}]}, {"lang": "es", "id": "1202793934298198021", "in_reply_to_user_id": "1137445146520379394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZGenara", "id": "1137445146520379394"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:36:35.000Z", "text": "@ZGenara Fue buena esa, la moto y yo ah\u00ed de superh\u00e9roe jsjsjjs", "edit_history_tweet_ids": ["1202793934298198021"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945918273782198272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793589685784576"}]}, {"lang": "es", "id": "1202645030135062534", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/wQ89eTYyxq", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomerciocom/status/1202640663856189442", "display_url": "twitter.com/elcomerciocom/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:44:53.000Z", "text": "Historia de una ciudad populista: \n\n-Jefe, no hay presupuesto para traer un artista bac\u00e1n a las fiestas. Est\u00e1n super turras. \n-No se diga m\u00e1s. https://t.co/wQ89eTYyxq", "edit_history_tweet_ids": ["1202645030135062534"], "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 1194, "like_count": 1207, "quote_count": 194}, "author_id": "125399079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202640663856189442"}]}, {"lang": "es", "id": "1202560978342359051", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402"}, {"lang": "es", "id": "1202548725505314816", "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "156503723", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202794330106290176", "created_at": "2019-12-06T03:38:09.000Z", "text": "eh bizarro o jeito que minha m\u00e3e descobre as coisas, tlg. ano passado aconteceu um epis\u00f3dio de uma tentativa de suic\u00eddio minha que NGM sabia al\u00e9m de mim e do meu melhor amigo que me salvou e eu fiz ele prometer que n\u00e3o diria a ngm, nunca. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202794330106290176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445803250"}, {"lang": "pt", "id": "1202552054419542017", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "author_id": "58951368"}, {"lang": "pt", "id": "1202793132330561536", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RLUS9BP64m", "expanded_url": "https://twitter.com/astrononina/status/1202760903302811648", "display_url": "twitter.com/astrononina/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:33:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/RLUS9BP64m", "edit_history_tweet_ids": ["1202793132330561536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "837300212943228929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202760903302811648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202793627585523712", "in_reply_to_user_id": "1957321232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bomboml9", "id": "1957321232"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:35:22.000Z", "text": "@bomboml9 Como se esquece da vida com uma crian\u00e7a suicida e vive se jogando da cama? \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1202793627585523712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029851524816662529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793332633677824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202793332633677824", "in_reply_to_user_id": "1029851524816662529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victoriagodoy00", "id": "1029851524816662529"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:34:11.000Z", "text": "@Victoriagodoy00 Mano ela senta esquece tudo e fica fazendo ela demora de 1 a 2 horas pra fazer 200", "edit_history_tweet_ids": ["1202793332633677824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957321232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793022783655937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202760903302811648", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/b2qArpReKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/baacst/status/1202433322477068288", "display_url": "twitter.com/baacst/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:25:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/b2qArpReKZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202760903302811648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1128439973198348288"}, {"lang": "es", "id": "1202775434846339072", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:04.000Z", "text": "Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202775434846339072"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"lang": "pt", "id": "1202792703156768768", "created_at": "2019-12-06T03:31:41.000Z", "text": "n to preparada para passar 2020 chorando por lauren jauregui", "edit_history_tweet_ids": ["1202792703156768768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284142405", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "lauren jauregui"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"lang": "es", "id": "1202644093698002945", "in_reply_to_user_id": "365890213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedaboris", "id": "365890213"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "TodosSomosDoctores"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:41:10.000Z", "text": "@pinedaboris @zorrocanales1 @nayibbukele Yo me lo puse en apoyo al presidente. En fin, cada loco con su tema. #TodosSomosDoctores", "edit_history_tweet_ids": ["1202644093698002945"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "8398372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202592425027555328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202761772823928832", "created_at": "2019-12-06T01:28:47.000Z", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n\nfav esse tweet e irei postar uma indireta, curte qual achar que foi pra vc \n\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n\no resultado de estar de f\u00e9rias \u00e9 esse", "edit_history_tweet_ids": ["1202761772823928832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1179913554306179077"}, {"lang": "es", "id": "1202791506572193793", "created_at": "2019-12-06T03:26:56.000Z", "text": "El Poder Militar de los Estados es un actor pol\u00edtico tan obvio como inevitable. O esta al servicio de los gobiernos populares o en su contra. Existe por si mismo. Pensar que no intervendr\u00e1 en la pol\u00edtica de Am\u00e9rica Latina es de una ingenuidad tan absurda como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202791506572193793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2545084469", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4956, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202710368793038848", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/to57SmtRM4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/05/la-camara-federal-decidio-que-el-juez-canicoba-corral-investigue-el-patrimonio-de-oyarbide/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/05/la-camara-federal-decidio-que-el-juez-canicoba-corral-investigue-el-patrimonio-de-oyarbide/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.8404, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara Federal"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Canicoba Corral"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Oyarbide"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:04:31.000Z", "text": "La C\u00e1mara Federal decidi\u00f3 que el juez Canicoba Corral investigue el patrimonio de Oyarbide https://t.co/to57SmtRM4", "edit_history_tweet_ids": ["1202710368793038848"], "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 75, "like_count": 334, "quote_count": 31}, "author_id": "304623502"}, {"lang": "pt", "id": "1202775561350909953", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/T25e9FsCPY", "expanded_url": "https://twitter.com/escolasempartid/status/1202775561350909953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T25e9FsCPY", "media_key": "3_1202775552601546752"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4043, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4239, "type": "Person", "normalized_text": "Johny"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:34.000Z", "text": "Essa \u00e9 a sala de aula de uma escola em S\u00e3o Paulo-SP. Johny seria, segundo a informa\u00e7\u00e3o recebida pelo ESP, o professor (coordenador) que mandou fazer o grafite. https://t.co/T25e9FsCPY", "edit_history_tweet_ids": ["1202775561350909953"], "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 125, "like_count": 989, "quote_count": 31}, "author_id": "63739190"}, {"lang": "pt", "id": "1202782224413863936", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xhbpTycTwk", "expanded_url": "https://twitter.com/FandeHeJ/status/1202780421374795777", "display_url": "twitter.com/FandeHeJ/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 63, "tag": "liberdadeprovisoria"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:03.000Z", "text": "se esse peda\u00e7o j\u00e1 me matou imagina o resto #liberdadeprovisoria https://t.co/xhbpTycTwk", "edit_history_tweet_ids": ["1202782224413863936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801003522791800833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202780421374795777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202740079590084611", "created_at": "2019-12-06T00:02:35.000Z", "text": "Aves de rapina! Arlequina, venha logo!", "edit_history_tweet_ids": ["1202740079590084611"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195593717"}, {"lang": "es", "id": "1202789515305406464", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:19:01.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202789515305406464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"lang": "pt", "id": "1202707497464688641", "created_at": "2019-12-05T21:53:07.000Z", "text": "Justi\u00e7a decide que Flamengo pague pens\u00e3o de R$ 10 mil as fam\u00edlias dos jovens mortos no inc\u00eandio no Ninho do Urubu, mas recorreram na decis\u00e3o. T\u00e3o bonito em campo, mas fora dele, o Flamengo \u00e9 s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o.\n\nAntes que os passadores de pano venham aqui: \u00c9 CULPA DO FLAMENGO O INC\u00caNDIO", "edit_history_tweet_ids": ["1202707497464688641"], "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 65, "like_count": 2776, "quote_count": 52}, "author_id": "1050174967298629633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4147, "type": "Place", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202736644752859136", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202786157291020289", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-12-06T03:05:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: *nem fa\u00e7o quest\u00e3o*\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202786157291020289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "700490847213715456"}, {"lang": "pt", "id": "1202249448686071813", "created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "author_id": "308247492", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202772647379005440", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Dc8Ncqm9iq", "expanded_url": "https://elcooperante.com/j-balvin-podria-suicidarse-segun-deseret-tavares/", "display_url": "elcooperante.com/j-balvin-podri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcooperante.com/j-balvin-podria-suicidarse-segun-deseret-tavares/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Deseret Tavares"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:12:00.000Z", "text": "J Balvin podr\u00eda suicidarse, seg\u00fan Deseret Tavares https://t.co/Dc8Ncqm9iq", "edit_history_tweet_ids": ["1202772647379005440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "id": "1202770372019544066", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rp4SXCJ0pp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/06/elecciones-2020-rosa-bartra-declaran-improcedente-tacha-contra-candidata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/06/elecciones-2020-rosa-bartra-declaran-improcedente-tacha-contra-candidata/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2020"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:02:57.000Z", "text": "#Elecciones2020 Tacha contra Rosa Bartra fue declarada improcedente\nhttps://t.co/Rp4SXCJ0pp", "edit_history_tweet_ids": ["1202770372019544066"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1202731399767318529", "in_reply_to_user_id": "4671989540", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tildaswinton_", "id": "1577083858842943490"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:28:06.000Z", "text": "@tildaswinton_ n\u00e3o temos mesmo pois vc est\u00e1 surtada", "edit_history_tweet_ids": ["1202731399767318529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28890060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202725072324251648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202787766825820160", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eNHWR5lQu6", "expanded_url": "http://www.deezer.com/album/121167602", "display_url": "deezer.com/album/121167602"}]}, "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "created_at": "2019-12-06T03:12:04.000Z", "text": "vamos la ent\u00e3o de \u00e1lbum novo \nhttps://t.co/eNHWR5lQu6", "edit_history_tweet_ids": ["1202787766825820160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3544524015"}, {"lang": "es", "id": "1202773330379640833", "created_at": "2019-12-06T02:14:43.000Z", "text": "Antes de que acabe el a\u00f1o, quiero decirle a mi crush que me gusta un chingo, des\u00e9enme suerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1202773330379640833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "438805482"}, {"lang": "pt", "id": "1202585030473797632", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "author_id": "2876592790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775632637288448", "in_reply_to_user_id": "1915734362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marimarry", "id": "1440303690867376134"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:23:51.000Z", "text": "@marimarry @lyzbeltrame Ela tem muitas aplica\u00e7\u00f5es. O judici\u00e1rio brasileiro usa com fam\u00edlias que perderem entes queridos em acidentes de tr\u00e2nsito e o causador do acidente (qdo h\u00e1). Ajuda a libertar as pessoas do processo de culpa, luto e etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1202775632637288448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981205995719405575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202725069946011648"}]}, {"lang": "es", "id": "1202754435677642757", "in_reply_to_user_id": "4071757145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelja53958856", "id": "4071757145"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "mcheinsen", "id": "2165067692"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "monica2570", "id": "264174879"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "namphirodriguez", "id": "2893419627"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 244, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:59:38.000Z", "text": "@Angelja53958856 @RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @DuanerLopez @daysiesepulveda @mcheinsen @monica2570 @namphirodriguez Si no gana ya estar\u00eda convencido de la vocaci\u00f3n suicida de Rep\u00fablica Dominicana.", "edit_history_tweet_ids": ["1202754435677642757"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124355274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734700608905216"}]}, {"lang": "es", "id": "1202782210501173248", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "5Dic"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "5Dic"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:00.000Z", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo #5Dic", "edit_history_tweet_ids": ["1202782210501173248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164908231"}, {"lang": "pt", "id": "1202612289456787456", "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "780566405561266176"}, {"lang": "pt", "id": "1202597623254994944", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Bpa6R3Q9jG", "expanded_url": "https://twitter.com/vishcortez/status/1202595862733578242", "display_url": "twitter.com/vishcortez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Bpa6R3Q9jG", "edit_history_tweet_ids": ["1202597623254994944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1064958479801245698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202595862733578242"}]}, {"lang": "es", "id": "1202345388742545408", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/bJHxtmAOiH", "expanded_url": "http://bit.ly/2Llif1y", "display_url": "bit.ly/2Llif1y"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "created_at": "2019-12-04T21:54:13.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. | @ctxt_es https://t.co/bJHxtmAOiH", "edit_history_tweet_ids": ["1202345388742545408"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "764602256"}, {"lang": "es", "id": "1202784828199985152", "in_reply_to_user_id": "133918785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrymanero", "id": "133918785"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "ADULTA MAYOR"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:00:24.000Z", "text": "@adrymanero @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Ud como ADULTA MAYOR, no tiene ARGUMENTOS para debatir, es demasiado ignorante, estudie para que sus nietos aprendan algo de ud. Yo aprendo de mi abue que vivi\u00f3 la \u00e9poca del Borracho suicida. 70-73.", "edit_history_tweet_ids": ["1202784828199985152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194635580216266752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779294612836352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202774331992002565", "created_at": "2019-12-06T02:18:41.000Z", "text": "a record fez o p\u00fablico de palha\u00e7o, deixou todo mundo votar 24hrs, suspenderam a vota\u00e7\u00e3o, seguraram explica\u00e7\u00e3o pra segurar audi\u00eancia e no final n\u00e3o mudou NADA.", "edit_history_tweet_ids": ["1202774331992002565"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "author_id": "2303133158"}, {"lang": "es", "id": "1202779294612836352", "in_reply_to_user_id": "1194635580216266752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:38:25.000Z", "text": "@MecheRamrez2 @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Segu\u00ed y\u00e9ndote por la tangente. No resist\u00eds una idea sin escaparte en cuestiones que nada tienen que ver con la lucha del pueblo chileno. Hueco e ignorante tu contenido. Que siga la lucha del pueblo chileno!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202779294612836352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133918785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777675477196800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202784282072272896", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "created_at": "2019-12-06T02:58:14.000Z", "text": "O que est\u00e1 pra vir a seguir \u00e9 pior que Malivore #Legacies", "edit_history_tweet_ids": ["1202784282072272896"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "936770291904270336", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "Malivore"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Legacies"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Legacies"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202784175616659458"}]}, {"lang": "es", "id": "1202690518766903296", "in_reply_to_user_id": "849289075072872448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pierodiaz99", "id": "849289075072872448"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Chincha"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:45:39.000Z", "text": "@pierodiaz99 Lo v\u00ed en una entre vista con Jaime Chincha. El APRA est\u00e1 soltando a sus perros definitivamente. Es de esos sujetos que le quieren echar mano a la pol\u00edtica y terminar tan millonario como \u00e9l suicida AG. VOTEMOS poni\u00e9ndole conciencia y sobretodo inform\u00e1ndonos que clase de gentes pos", "edit_history_tweet_ids": ["1202690518766903296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201161889885110274"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202577339500179458", "created_at": "2019-12-05T13:15:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\nE que continue assim", "edit_history_tweet_ids": ["1202577339500179458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1002417690760409093"}, {"lang": "es", "id": "1202749087122104321", "in_reply_to_user_id": "74776549", "created_at": "2019-12-06T00:38:23.000Z", "text": "@JorgeVargasPeru Igual que el cobarde de su padre \"otros se vendieron, yo no\",luego se mat\u00f3,", "edit_history_tweet_ids": ["1202749087122104321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2255069123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741842883821569"}]}, {"lang": "es", "id": "1202734720150310912", "in_reply_to_user_id": "387725299", "created_at": "2019-12-05T23:41:17.000Z", "text": "@FLagos_Neumann Flaca b\u00fascate un pololo te hace falta...", "edit_history_tweet_ids": ["1202734720150310912"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 60, "like_count": 608, "quote_count": 4}, "author_id": "59149207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202715578961727489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202782459248730122", "created_at": "2019-12-06T02:50:59.000Z", "text": "T\u00e3o estranho pensar q minha vida t\u00e1 acabando", "edit_history_tweet_ids": ["1202782459248730122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747965149626105856"}, {"lang": "es", "id": "1202720383184592897", "in_reply_to_user_id": "347665998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:44:19.000Z", "text": "@sol__despeinada @juan_amorin Ni perseguidas, ni hist\u00e9ricas, ni locas... Dos pibes se suicidaron por escraches mentirosos hechos por portadoras de tanta salud mental..", "edit_history_tweet_ids": ["1202720383184592897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4781320714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202551336870580224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779709534351360", "in_reply_to_user_id": "1333283390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoaoPjp1601", "id": "1333283390"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:40:03.000Z", "text": "@JoaoPjp1601 concordo demais! mas t\u00f4 com medo de isso prejudicar o enredo", "edit_history_tweet_ids": ["1202779709534351360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064657509959507970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777810714202114"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202780421374795777", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UM5yOiO6qk", "expanded_url": "https://twitter.com/QueridinhasdoH/status/1202780421374795777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UM5yOiO6qk", "media_key": "7_1202780372741832704"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "LiberdadeProvisoria"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "LiberdadeProvisoria"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:42:53.000Z", "text": "\u00c9 hino que fala???? \n#LiberdadeProvisoria https://t.co/UM5yOiO6qk", "edit_history_tweet_ids": ["1202780421374795777"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 5}, "author_id": "750798630882316289"}, {"lang": "es", "id": "1202773402303574018", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/LTKqpZeYIt", "expanded_url": "http://bit.ly/2RoYzxB", "display_url": "bit.ly/2RoYzxB"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/yulFBUd2S4", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1202773402303574018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulFBUd2S4", "media_key": "3_1202704782852538376"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:15:00.000Z", "text": "Lo rega\u00f1an por malas calificaciones y se suicida \u27a1https://t.co/LTKqpZeYIt https://t.co/yulFBUd2S4", "edit_history_tweet_ids": ["1202773402303574018"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202"}, {"lang": "pt", "id": "1202777368340959232", "created_at": "2019-12-06T02:30:45.000Z", "text": "A n\u00e3o, no filme o Slender matou o cachorro\nQue carvalhos! Os humanos que se danem mas o tot\u00f3 n\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1202777368340959232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057062382000922624", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Slender"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202734870742683648", "in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:41:53.000Z", "text": "@Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "edit_history_tweet_ids": ["1202734870742683648"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2667545393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732861046034433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202779833262116864", "in_reply_to_user_id": "558304296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ninha_CAP", "id": "558304296"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:40:33.000Z", "text": "@Ninha_CAP @MargotRobbieBR Menina eu quase morri mesmo, se nao tivesse esmagada ali eu teria ca\u00eddo pra tr\u00e1s, n\u00e3o sei nem como a filmagem saiu boa", "edit_history_tweet_ids": ["1202779833262116864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278588512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202765253521616897"}]}, {"lang": "es", "id": "1202780071955697664", "created_at": "2019-12-06T02:41:30.000Z", "text": "Que tristeza mi vida ya entiendo por que la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202780071955697664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1036339202361831426"}, {"lang": "pt", "id": "1202779368868786176", "created_at": "2019-12-06T02:38:42.000Z", "text": "liam vamo conversar uma coisa, que palha\u00e7ada \u00e9 essa se 2 min de m\u00fasica s\u00f3? eu amei heart meet break, queria 4 min desse hino, n acredito q vc me matou assim\n\nt\u00f4 triste por motivos de meu \u00eddolo fez uma m\u00fasica perfeita e que acaba muito r\u00e1pido \n\n#LP1", "edit_history_tweet_ids": ["1202779368868786176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288797062", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "heart meet break"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "LP1"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 248, "tag": "LP1"}]}}, {"lang": "zxx", "id": "1202719392523603968", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D1SOWE91T3", "expanded_url": "https://twitter.com/mixkkkk/status/1202719392523603968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1SOWE91T3", "media_key": "7_1202719232238194689"}]}, "created_at": "2019-12-05T22:40:23.000Z", "text": "https://t.co/D1SOWE91T3", "edit_history_tweet_ids": ["1202719392523603968"], "public_metrics": {"retweet_count": 15402, "reply_count": 870, "like_count": 41718, "quote_count": 4078}, "author_id": "4850197355"}, {"lang": "pt", "id": "1202778863002103808", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/3bKNMxmJhK", "expanded_url": "https://twitter.com/mdiasof/status/1201866808422227969", "display_url": "twitter.com/mdiasof/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:36:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/3bKNMxmJhK", "edit_history_tweet_ids": ["1202778863002103808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "743528306113449985"}, {"lang": "pt", "id": "1202642688048271366", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/An4SHdLG0X", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1202344324983218176", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:35:35.000Z", "text": "N\u00e3o foi essa sujeita que se negou a dar aten\u00e7\u00e3o a uma CRIAN\u00c7A quando foi pedir aut\u00f3grafo pra ela?!\n\nJoga bola e fica quieta fia https://t.co/An4SHdLG0X", "edit_history_tweet_ids": ["1202642688048271366"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "882444809616711681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202344324983218176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777329421996033", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/q6ExdwXaRp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5zBcRI\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:30:36.000Z", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/q6ExdwXaRp", "edit_history_tweet_ids": ["1202777329421996033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59314487"}, {"lang": "es", "id": "1202773505936429056", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qdd1NLyfdt", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1202773505936429056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdd1NLyfdt", "media_key": "16_1202773471551533056"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3063, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.878, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:15:24.000Z", "text": "En \u00faltimo d\u00eda de la gesti\u00f3n de Vizcarra como gobernador de Moquegua y en solo tres horas, se giraron 133 comprobantes de pago, cada uno por m\u00e1s de 300 mil a favor de mafiosa empresa del Club de la Construcci\u00f3n.\nCasi 41 millone$ en modo Pitufeo de alto vuelo de nuestros impuestos. https://t.co/qdd1NLyfdt", "edit_history_tweet_ids": ["1202773505936429056"], "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 454, "quote_count": 7}, "author_id": "2507758897"}, {"lang": "es", "id": "1202621575519985664", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "es", "id": "1202778595355217920", "in_reply_to_user_id": "973246717356314624", "created_at": "2019-12-06T02:35:38.000Z", "text": "@LissethNq Yo igual ando medio muerto, pero por dentro B)", "edit_history_tweet_ids": ["1202778595355217920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854853720487727109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777342935994368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202777463815847936", "in_reply_to_user_id": "829669699537485827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lightbanewood_", "id": "1311672786818084864"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:31:08.000Z", "text": "@lightbanewood_ eu tenho umas sugest\u00f5es (prvrzinho n\u00e3o acaba com essa au eu tenho muito carinho por ela)\n1 - Seria engra\u00e7ado se a Liz e os outros tentassem esconder dos protegidos o fato deles serem anjos e terem necessidades diferentes dos humanos, j\u00e1 que eles est\u00e3o mortos+", "edit_history_tweet_ids": ["1202777463815847936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130760882533875712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202755393618878464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775023943061504", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NYBzl3cg4F", "expanded_url": "https://twitter.com/pollythereal/status/1202440378366005248", "display_url": "twitter.com/pollythereal/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:21:26.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NYBzl3cg4F", "edit_history_tweet_ids": ["1202775023943061504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "52984236"}, {"lang": "es", "id": "1202776161291554817", "in_reply_to_user_id": "2944760458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PcavazDD", "id": "2944760458"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:25:58.000Z", "text": "@PcavazDD @radiomitre Un interesado en la herencia", "edit_history_tweet_ids": ["1202776161291554817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113824976589807617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775824883232768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202775684042706946", "in_reply_to_user_id": "247085996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yureichi", "id": "247085996"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:24:04.000Z", "text": "@yureichi Com certeza, te ama muito certeza", "edit_history_tweet_ids": ["1202775684042706946"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4086292209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775527196708864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202774841016930305", "in_reply_to_user_id": "3130138545", "created_at": "2019-12-06T02:20:43.000Z", "text": "eh um musical essencialmente empoderador!!!!! morte ao henrique oitavo\n\ne ver mulheres t\u00e3o diferentes do que se costuma ver na m\u00eddia num show t\u00e3o forte me deixa muito feliz. por mais que eu ame a millie, quando entrou a courtney bowman no lugar dela eu chorei.", "edit_history_tweet_ids": ["1202774841016930305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130138545", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "henrique oitavo"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "courtney bowman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774254401576962"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202454153341100032", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/32NPWZVuj0", "expanded_url": "https://twitter.com/MAlNCHARACTER_/status/1202450994866663425", "display_url": "twitter.com/MAlNCHARACTER_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:06:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/32NPWZVuj0", "edit_history_tweet_ids": ["1202454153341100032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "952312479920590849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202450994866663425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202745040306606080", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:22:18.000Z", "text": "@Dc_da_depressao Pera pera o Jared Leto msm ou s\u00f3 um dubl\u00ea fazendo o coringa dele?", "edit_history_tweet_ids": ["1202745040306606080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067828763499610117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732894231371776"}]}, {"lang": "es", "id": "1202056274713677826", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534"}, {"lang": "es", "id": "1202775042540670977", "in_reply_to_user_id": "2774992680", "created_at": "2019-12-06T02:21:31.000Z", "text": "@mayfourteendv Porque no vi eso!!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202775042540670977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "820514635631595520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202748942196363264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202731380918145024", "in_reply_to_user_id": "3307357282", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F6UGgKMgde", "expanded_url": "https://twitter.com/mulhernocinema/status/1202731380918145024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6UGgKMgde", "media_key": "3_1202731374551195648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:28:01.000Z", "text": "Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/F6UGgKMgde", "edit_history_tweet_ids": ["1202731380918145024"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "author_id": "3307357282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728508042227714"}]}, {"lang": "es", "id": "1202734642421542912", "created_at": "2019-12-05T23:40:59.000Z", "text": "Me retiro del tuiter amigos, no he logrado ni los 100 seguidores. He fracasado, no nac\u00ed para esto. Escr\u00edbanme al DM para pasarles mi IG.", "edit_history_tweet_ids": ["1202734642421542912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1042841533907693570", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202738599965417472", "created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z", "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202742987882729477", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GDwLp4Bsi5", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202742987882729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDwLp4Bsi5", "media_key": "3_1202742972997128192"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:14:08.000Z", "text": "A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esquadr\u00e3o Suicida, uma sequ\u00eancia foda da Harley num ringue de patins com uma roupa que remete ao figurino cl\u00e1ssico enquanto a Cassandra assiste e admira ela. https://t.co/GDwLp4Bsi5", "edit_history_tweet_ids": ["1202742987882729477"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "pt", "id": "1202327365684252672", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7sQ9dD4mde", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetsdokaue/status/1202259384501522433", "display_url": "twitter.com/tweetsdokaue/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b53bb7c7d234de33"}, "created_at": "2019-12-04T20:42:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da classe \u274c https://t.co/7sQ9dD4mde", "edit_history_tweet_ids": ["1202327365684252672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "977372515071905793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202259384501522433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766644390567936", "in_reply_to_user_id": "172020966", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badflamess", "id": "172020966"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:48:09.000Z", "text": "@badflamess Aiiii\nBrigada \nSofremos demaaaais \nMas saiu", "edit_history_tweet_ids": ["1202766644390567936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920409796490260480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202753043265183744"}]}, {"lang": "es", "id": "1202752725068525568", "in_reply_to_user_id": "147828844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:52:50.000Z", "text": "@OtraPendeja Ted Bundy trabaj\u00f3 mucho tiempo en una l\u00ednea de asistencia al suicida, as\u00ed que t\u00e9cnicamente salv\u00f3 vidas. Tambi\u00e9n mat\u00f3 a decenas de mujeres. M\u00e1s empat\u00eda genteeeeee", "edit_history_tweet_ids": ["1202752725068525568"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "65157898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202748614377922560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202757399725117440", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R2qG8uqGLs", "expanded_url": "https://twitter.com/isaab21/status/1202680233880702976", "display_url": "twitter.com/isaab21/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:11:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : n\nnota vermelha : j\u00e1 kk\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 kk\nmatou aula: ontem mesmo \nfoi expulso de sala: meu hobbie era sair de sala , quase td dia \naluno destaque: n \nse popularizou: n\ndiretoria:minha segunda casa https://t.co/R2qG8uqGLs", "edit_history_tweet_ids": ["1202757399725117440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1189560230407032832"}, {"lang": "pt", "id": "1202583553596416000", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZGcd5zXxaE", "expanded_url": "https://twitter.com/ga3alvez/status/1202569963166478336", "display_url": "twitter.com/ga3alvez/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:40:36.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZGcd5zXxaE", "edit_history_tweet_ids": ["1202583553596416000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1145763349369692161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202569963166478336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202769086742245379", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ysfgf8685A", "expanded_url": "https://twitter.com/DavisRXX/status/1202769086742245379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ysfgf8685A", "media_key": "3_1202769076180914178"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:57:51.000Z", "text": "Toda vez q eu leio essa \"carta\" eu acabo ficando fodido por dentro, e se torna algo inevit\u00e1vel n\u00e3o ficar assim, eu realmente queria trocar uma ideia cm ele, tentar entender, ajudar ele (msm n conhecendo)\n\nSuic\u00eddio n eh a melhor sa\u00edda rapaziada, procurem ajuda tmj &lt;3 https://t.co/Ysfgf8685A", "edit_history_tweet_ids": ["1202769086742245379"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1056525042010505216"}, {"lang": "pt", "id": "1202762452791963649", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RaVLpRD4aO", "expanded_url": "https://twitter.com/Rcardoardo/status/1202761418187198471", "display_url": "twitter.com/Rcardoardo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "marga"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:31:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\ndepend\u00eancia: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: decti meu amor\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: no marga\nse popularizou: no teatro\ndiretoria: expulso do marga https://t.co/RaVLpRD4aO", "edit_history_tweet_ids": ["1202762452791963649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1016102607075643393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202761418187198471"}]}, {"lang": "pt", "id": "1197329747522588673", "in_reply_to_user_id": "52629052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marconeAF", "id": "52629052"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:43:51.000Z", "text": "@marconeAF Espero que ele tenha fugido j\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1197329747522588673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75603971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197327800446922752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202541890157129729", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/x8HvxcAd2V", "expanded_url": "https://twitter.com/n0rv4n4/status/1202222630620807169", "display_url": "twitter.com/n0rv4n4/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:55:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/x8HvxcAd2V", "edit_history_tweet_ids": ["1202541890157129729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1179226136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202222630620807169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202767869676867584", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-12-06T01:53:01.000Z", "text": "Oq era eu e a Yasmin de bicicleta hj \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202767869676867584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "856205795431731202", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin"}]}}, {"lang": "lt", "id": "1202768425610862592", "in_reply_to_user_id": "937110117702651904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "l3tty_chan", "id": "937110117702651904"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:55:13.000Z", "text": "@l3tty_chan Dazai", "edit_history_tweet_ids": ["1202768425610862592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951947236820299781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767538066731008"}]}, {"lang": "ca", "id": "1202646409759141888", "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "author_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202768384192065538", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Dycozn1cF1", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1202728234019770368", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Rated R"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar 2020"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5154, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:55:03.000Z", "text": "Joker aclamado pela cr\u00edtica, 1 bilh\u00e3o de bilheteria Rated R, Joaquin Phoenix com bilhete dourado pro Oscar 2020. Trouxe a DC de volta do bueiro direto pros tapetes vermelhos.\n\nMas a DC gosta mesmo \u00e9 do bueiro, ent\u00e3o eis Birds of Prey pra soterrar na vergonha o que Joker alcan\u00e7ou https://t.co/Dycozn1cF1", "edit_history_tweet_ids": ["1202768384192065538"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42739102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202728234019770368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766458448728064", "in_reply_to_user_id": "1179770533434527746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xgabixavier", "id": "715997348619542531"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Braus"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 278, "end": 280, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "SNK"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:47:24.000Z", "text": "@xgabixavier Sr. Braus \u00e9 o melhor personagem de todos.\n\u00c9 um personagem daqueles que mostram que uma pessoa verdadeiramente boa, capaz de amar e perdoar o \"inimigo\", pode ser a salva\u00e7\u00e3o da humanidade.\n\nTenho certeza de que as a\u00e7\u00f5es de Gabi ser\u00e3o determinantes para o desfecho de SNK.", "edit_history_tweet_ids": ["1202766458448728064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1179770533434527746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202763725352177669"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202701386070315010", "created_at": "2019-12-05T21:28:50.000Z", "text": "A viol\u00eancia contra as mulheres \u00e9 um dos mais graves problemas sociais do Brasil, com agress\u00f5es a cada 30 segundos e um estupro a cada 11 minutos em m\u00e9dia. N\u00e3o importa qual a forma de viol\u00eancia. Essa \u00e9 uma quest\u00e3o que envolve milhares de vidas. N\u00e3o vamos nos calar!", "edit_history_tweet_ids": ["1202701386070315010"], "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 365, "like_count": 2282, "quote_count": 23}, "author_id": "63118359", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202767706489008128", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "created_at": "2019-12-06T01:52:22.000Z", "text": "Bom lembrar que nenhuma delas era \"burra\" por acreditar nele. Ted Bundy era um PSICOPATA E SOCIOPATA, ele sabia como manipular as pessoas e assim fez com que elas acreditassem em suas mentiras", "edit_history_tweet_ids": ["1202767706489008128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "738811225845432320", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767375134855169"}]}, {"lang": "es", "id": "1202766131544514560", "created_at": "2019-12-06T01:46:06.000Z", "text": "jajajajajajaja intentamos rescatar un gatito atrapado entre dos muros y a la que mandan a meterse es a mi... confund\u00ed al gato con una piedra y lo intentaba sacar empuj\u00e1ndolo con TRES PALOS de escoba pegados con cinta pr\u00f3ximamente los videos", "edit_history_tweet_ids": ["1202766131544514560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "870642600931450881"}, {"lang": "pt", "id": "1202743230711894017", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z", "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "author_id": "1249923061"}, {"lang": "pt", "id": "1202556448686968833", "in_reply_to_user_id": "126157451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wonerprotasio", "id": "126157451"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:52:54.000Z", "text": "@Wonerprotasio @monicabergamo S\u00f3 se ficar com ela na cintura ou todo dia eu vou ficar na porta de guarda que nem era nos tempos medievais porque se arma estiver numa gaveta pode ser o melhor atirador do mundo quem Andrade tirando o primeiro ganhar a guerra voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos n\u00e3o entendo de seguran\u00e7a p\u00fablica", "edit_history_tweet_ids": ["1202556448686968833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1107033335916834816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202555672870760449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202766446603976704", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hHfeeCVW7C", "expanded_url": "https://t.co/hHfeeCVW7C", "display_url": "t.co/hHfeeCVW7C"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:47:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: ?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hHfeeCVW7C", "edit_history_tweet_ids": ["1202766446603976704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "869039445508583424"}, {"lang": "es", "id": "1202543122946887680", "in_reply_to_user_id": "106230601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniel_VasquezT", "id": "106230601"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:59:57.000Z", "text": "@Daniel_VasquezT Oh \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 eutanasia es igual a homicidio, con mayor responsabilidad para el que lo practica que para el paciente que se suicida. La vida la da y la quita Dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1202543122946887680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "854895922072997888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202315584110813186"}]}, {"lang": "en", "id": "1202738643879645184", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dmDjRnguMR", "expanded_url": "https://twitter.com/bennyjohnson/status/1202714084526972928", "display_url": "twitter.com/bennyjohnson/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Pickett"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:56:53.000Z", "text": "Now you see why Nancy \u201cGeneral Pickett\u201d Pelosi is shook. \n\nImpeachment is a suicide mission for Dems. https://t.co/dmDjRnguMR", "edit_history_tweet_ids": ["1202738643879645184"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 22, "like_count": 425, "quote_count": 10}, "author_id": "358545917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202714084526972928"}]}, {"lang": "es", "id": "1202745326907645954", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jIhQXB3WO2", "expanded_url": "https://puebla.telediario.mx/local/fallece-mujer-que-se-avento-desde-azotea-de-sears", "display_url": "puebla.telediario.mx/local/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telediario.mx/local/fallece-mujer-que-se-avento-desde-azotea-de-sears"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Sears"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:23:26.000Z", "text": "#AlMomento || Muere en hospital la mujer que se arroj\u00f3 desde un #Sears\n\nhttps://t.co/jIhQXB3WO2", "edit_history_tweet_ids": ["1202745326907645954"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "1111296306981621760"}, {"lang": "pt", "id": "1202763121884090369", "in_reply_to_user_id": "826151653803966465", "created_at": "2019-12-06T01:34:09.000Z", "text": "@GrezzaniCynthia Qual e essa fita de gatilho? Eu so vejo mas nem sei oq significa", "edit_history_tweet_ids": ["1202763121884090369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363370361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202722180292861952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762984176701440", "created_at": "2019-12-06T01:33:36.000Z", "text": "Aves de Rapina: Arlequina e Sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa levou a p\u00fablico da #CCXP \u00e0 LOUCURA com um painel estrelad\u00edssimo, cheio de conte\u00fado exclusivo e principalmente MUITO #GirlPower", "edit_history_tweet_ids": ["1202762984176701440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "12330502", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "GirlPower"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 80, "tag": "CCXP"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "GirlPower"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202729627044720640", "in_reply_to_user_id": "306455439", "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "306455439", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}]}, {"lang": "es", "id": "1202581801522384896", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil.", "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "pt", "id": "1202694244919652352", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cw17HgjBc5", "expanded_url": "https://twitter.com/yrpizetta_/status/1202665556685606917", "display_url": "twitter.com/yrpizetta_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T21:00:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/cw17HgjBc5", "edit_history_tweet_ids": ["1202694244919652352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "964560878447276032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202665556685606917"}]}, {"lang": "es", "id": "1202765163469950977", "in_reply_to_user_id": "2670135230", "geo": {"place_id": "7ba06860ba32da18"}, "created_at": "2019-12-06T01:42:15.000Z", "text": "Olor a podrido, mucho frio, desaparecen cosas, etc. Cuando se logra identificar que una persona esta poseida, y se procede al exorcismo los que esten presentes no deben perder nunca la concentraci\u00f3n en la oraci\u00f3n, porque cuando un esp\u00edritu sale de un cuerpo entra a otro++", "edit_history_tweet_ids": ["1202765163469950977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2670135230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202765162018693120"}]}, {"lang": "es", "id": "1202748353966198785", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/oo6Og7xXXG", "expanded_url": "https://twitter.com/driegold/status/1202747056483438592", "display_url": "twitter.com/driegold/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "Hiplglucemiantes"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:35:28.000Z", "text": "1. Hiplglucemiantes\n2. Anticoagulantes\n3. Inmunomoduladores https://t.co/oo6Og7xXXG", "edit_history_tweet_ids": ["1202748353966198785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "235382306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747056483438592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764353176559617", "created_at": "2019-12-06T01:39:02.000Z", "text": "N\u00e3o sei o que esperar de hoje, n\u00e3o consigo pensar num posicionamento justo do programa de modo que nem eles e nem a gente que se matou de votar sejamos lesados. No final, acredito que o Lucas e as piroqueiras iremos nos lascar, s\u00f3 pra variar um pouquinho.", "edit_history_tweet_ids": ["1202764353176559617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "278703530", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202763594414338048", "in_reply_to_user_id": "1077711299063222273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abru3p", "id": "1223027090909515779"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "AleeeZg", "id": "1001820322159648770"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:36:01.000Z", "text": "@abru3p @AleeeZg Por tipos como este es que muchas de nosotras nunca hablamos, debe ser horrible tener a un tipo as\u00ed en tu vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202763594414338048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1082091038859251713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202762503576604672"}]}, {"lang": "es", "id": "1202749018062884864", "in_reply_to_user_id": "74622617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zairana", "id": "74622617"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:38:06.000Z", "text": "@zairana Que feo!!! Ahora salen a decir que fue un  malentendido! Jaja enserio? Y lo de tae tambien?\nLo peor es que ahora tapan lo que dijiste,mientra muchxs no ,nos olvidamos,culpa de comentarios asi muchos gente se suicida.\nY ahora dicen que nosotros te atacamos jaja por favor!!!!\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1202749018062884864"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1202661332207710208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706220831977475"}]}, {"lang": "es", "id": "1202715960085487616", "in_reply_to_user_id": "1182056011907174402", "created_at": "2019-12-05T22:26:44.000Z", "text": "@FormatoOOP Subir retenciones con el tendal que dejaron bld y vicentin es por lo menos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202715960085487616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207204887", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "vicentin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202712828932689920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202764086829826049", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/UJU9GyM914", "expanded_url": "https://twitter.com/tozierverse/status/1202669464497639426", "display_url": "twitter.com/tozierverse/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:37:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: como assimkk?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/UJU9GyM914", "edit_history_tweet_ids": ["1202764086829826049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1164993527736147968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202669464497639426"}]}, {"lang": "es", "id": "1202764549289598976", "in_reply_to_user_id": "1093282485943889921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soundxndvision", "id": "1101495978920677377"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:39:49.000Z", "text": "@soundxndvision &gt;&gt; cabeza y se van alternando y combinando de mil formas diferentes. \n\nno se mueve del sitio, est\u00e1 sentado en la cama sin quitar la vista de la puerta del ba\u00f1o cerrada a cal y canto. quiere que alguien le diga YA qu\u00e9 est\u00e1 pasando y qu\u00e9 va a pasar, pero de nuevo el apelar a &gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202764549289598976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093282485943889921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202764451142946818"}]}, {"lang": "es", "id": "1202729308101468160", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FAwXSRm1uS", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciliaLastreto/status/1202729308101468160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAwXSRm1uS", "media_key": "3_1202729298714669057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5437, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "CadenaNacional"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 196, "tag": "CadenaNacional"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:19:47.000Z", "text": "C5N ES UNA VERG\u00dcENZA! Mientras transmiten la cadena nacional, ponen sus graphs desmintiendo a Macri y atac\u00e1ndolo. \nChiques, tengan algo en claro: NO SE ACOMODEN MUCHO, VOLVEREMOS \ud83d\udcaa #CadenaNacional https://t.co/FAwXSRm1uS", "edit_history_tweet_ids": ["1202729308101468160"], "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 151, "like_count": 755, "quote_count": 53}, "author_id": "3120302769"}, {"lang": "pt", "id": "1202646504646807554", "in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z", "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o..", "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1074864171848744961", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202762683449323523", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pqm8zd330A", "expanded_url": "https://t.co/pqm8zd330A", "display_url": "t.co/pqm8zd330A"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:32:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705(e s\u00f3 pq levantei p jgr uma bola de papel no lixo)\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c(ngm me conhece n, sou um bosta)\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/pqm8zd330A", "edit_history_tweet_ids": ["1202762683449323523"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "806187021081382912"}, {"lang": "pt", "id": "1202669464497639426", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "expanded_url": "https://t.co/rjP4GKQjpo", "display_url": "t.co/rjP4GKQjpo"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:21:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rjP4GKQjpo", "edit_history_tweet_ids": ["1202669464497639426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "926914210201833474"}, {"lang": "pt", "id": "1202761339539722240", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4cumL6PprC", "expanded_url": "https://twitter.com/primadonnr1/status/1202727388423098368", "display_url": "twitter.com/primadonnr1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "primadonnr"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:27:04.000Z", "text": "alguem tentou se matar/se matou e o primadonnr com pressa de chegar em casa https://t.co/4cumL6PprC", "edit_history_tweet_ids": ["1202761339539722240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1114600263610961920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202727388423098368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202756670138585088", "in_reply_to_user_id": "1202608763808686085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BopeSoldado", "id": "1202608763808686085"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "bopeoficialrj", "id": "832944765012414465"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:08:30.000Z", "text": "@BopeSoldado @FavelaCaiunoFC @GMonteiroRJ @bopeoficialrj @wilsonwitzel Infelizmente cara, algumas pessoas precisam sair de sua realidade...\nUmas bebem, outras cheiram...\nEu prefiro somente fumar um baseadinho...\nPor\u00e9m, meu pr\u00f3prio pa\u00eds me pro\u00edbe por lei de ter acesso a erva, sem ter que financiar o tr\u00e1fico... Logo, n\u00e3o me sobra mais alternativa\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1202756670138585088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877831854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202754741245272066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202709742986158086", "created_at": "2019-12-05T22:02:02.000Z", "text": "mnr cada video q eu vejo do bunitinho eu paro pra pensar, crl quem matou se n tiver muito triste e arrependido de ter dado esses tiros n\u00e3o pode nem ser chamado de ser humano snrz, era a pureza em pessoa uma verdadeira crian\u00e7a tmlc \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1202709742986158086"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "771179273805635584"}, {"lang": "pt", "id": "1202761418187198471", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fCpOp0D5lQ", "expanded_url": "https://twitter.com/l4meira/status/1202447422871482369", "display_url": "twitter.com/l4meira/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:27:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: Sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: desde que tem\nmatou aula: claro\nfoi expulso de sala: uma vez s\u00f3 e nem foi minha culpa\naluno destaque: uma vez tamb\u00e9m\nse popularizou: talvez?\ndiretoria: aham sksks https://t.co/fCpOp0D5lQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202761418187198471"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3105498688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202447422871482369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202447422871482369", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2v09Eq29ue", "expanded_url": "https://twitter.com/P3TERPEVENSIE/status/1202443387045138432", "display_url": "twitter.com/P3TERPEVENSIE/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:39:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota vermelha: K\nreprova\u00e7\u00e3o: n\ndepend\u00eancia: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: no 7 ano e daqui a uns dias t\u00e1 a\u00ed dnv\nmatou aula: mto\nfoi expulso de sala: s\naluno destaque: n q eu saiba\nse popularizou: n kkk\ndiretoria: yes k https://t.co/2v09Eq29ue", "edit_history_tweet_ids": ["1202447422871482369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2970731614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202443387045138432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202727388423098368", "created_at": "2019-12-05T23:12:09.000Z", "text": "algu\u00e9m pulou no trilho do metr\u00f4 da linha azul agora essa merda NAO ANDA", "edit_history_tweet_ids": ["1202727388423098368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1101251918054256647"}, {"lang": "pt", "id": "1202761259399229440", "created_at": "2019-12-06T01:26:45.000Z", "text": "Whiskey 12 e uma 12 me sinto Cobain\nPor fora to no Nirvana\nPor dentro n\u00e3o me sinto bem\n\nDerrubo todo meu sangue pra poder compor\nGrito e ningu\u00e9m me escuta\nTento voar por\u00e9m sou condor\n\nAbrindo todos meus todos meus cortes s\u00f3 pra fazer grana\nSem vida e sem ela\nCheiro a s\u00e9tima grama", "edit_history_tweet_ids": ["1202761259399229440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141872155422023680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Whiskey 12"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7539, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202760427194720262", "created_at": "2019-12-06T01:23:26.000Z", "text": "Zelael no va a encontrar calma ah\u00ed ni en ning\u00fan lado. Ni siquiera refugi\u00e1ndose en el alcohol. Si fuera capaz de cerrar puertas con el pasado y decir cuatro cosas bien dichas, quiz\u00e1 estar\u00eda mejor. Pero no es tan f\u00e1cil. \n\nObserva a la dragona ahora. Sabe que hay gente detr\u00e1s. &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1202760427194720262"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890660498986893313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Zelael"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202724360404045824", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jLGQCgjAKV", "expanded_url": "https://twitter.com/CinexVe/status/1202724360404045824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLGQCgjAKV", "media_key": "3_1202724357791002624"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5004, "type": "Organization", "normalized_text": "RetoCinex"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "RetoCinex"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:00:07.000Z", "text": "D\u00edgannos qui\u00e9nes son ellas tres... \ud83d\ude0d \u00a1SOLO CON RESPUESTAS INCORRECTAS! Los leemos \ud83d\udc40 #RetoCinex https://t.co/jLGQCgjAKV", "edit_history_tweet_ids": ["1202724360404045824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "74492844"}, {"lang": "pt", "id": "1202386694822977536", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Top\u00edssima142"}]}, "created_at": "2019-12-05T00:38:21.000Z", "text": "EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "edit_history_tweet_ids": ["1202386694822977536"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1113118628050800640"}], "places": [{"full_name": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "id": "00577114384dea2b"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "35b07b8fa46547c5"}, {"full_name": "Sobral, Brasil", "id": "399fd66b39237b17"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "7ba06860ba32da18"}, {"full_name": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "5a31f78df98634d6"}, {"full_name": "Santa Rita do Araguaia, Brasil", "id": "bc25b34db1ef174e"}]}, "errors": [{"resource_id": "1202798223976550401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202798223976550401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202798223976550401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202693689698422784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202693689698422784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202693689698422784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "350494140", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [350494140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "350494140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202786090026975233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202786090026975233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202786090026975233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "918485226275442688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918485226275442688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918485226275442688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202766497422172165", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202766497422172165].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202766497422172165", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "335654594", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [335654594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "335654594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202767724419670017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202767724419670017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202767724419670017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2171037662", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2171037662].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2171037662", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202762469275508736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202762469275508736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202762469275508736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202775861558157312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202775861558157312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202775861558157312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "980153403270684673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [980153403270684673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980153403270684673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202774753989267456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202774753989267456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202774753989267456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202774204413829125", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202774204413829125].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202774204413829125", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202770738777866241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202770738777866241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202770738777866241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202766208531128320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202766208531128320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202766208531128320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109877058", "value": "109877058", "detail": "User has been suspended: [109877058].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202765203533942784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202765203533942784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202765203533942784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973678130522214400", "value": "973678130522214400", "detail": "User has been suspended: [973678130522214400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202764865498177537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202764865498177537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202764865498177537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1087919369424916480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087919369424916480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087919369424916480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202763325752430593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202763325752430593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202763325752430593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000488742531096576", "value": "1000488742531096576", "detail": "User has been suspended: [1000488742531096576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202761927711174658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202761927711174658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202761927711174658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202729413894397952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202729413894397952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202729413894397952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202761960149917696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202761960149917696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202761960149917696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202802385606848514", "oldest_id": "1202759590007525378", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3ywez14w76vf4p69wvz01ne65"}}