{"data": [{"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173269652", "edit_history_tweet_ids": ["1174510539474690050"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:28:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510539474690050"}, {"text": "irm\u00e3o tu falando isso s\u00f3 vai fazer eu querer me matar mais. ent\u00e3o \u00e9 melhor ficar calado.. num tem o que fazer n\u00e3o a semente suicida j\u00e1 ta plantada bem no fundo da minha mente doente. o m\u00ednimo que tu pode fazer \u00e9 me dar um abra\u00e7o ou falar de coisas que eu amo (no meu caso)", "in_reply_to_user_id": "3361763362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "edit_history_tweet_ids": ["1174510517169377280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510514472439811"}], "created_at": "2019-09-19T02:28:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510517169377280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 276, "tag": "Fund\u00e3oDoMaia"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Caruaru - PE"}]}, "text": "Mais um empres\u00e1rio importante da cidade de Caruaru - PE se suicidou,  passando por dificuldades. \n\nTriste com esse pa\u00eds, destru\u00eddo pelo Estado e seus pol\u00edticos com sua \u00e2nsia descontrolada por roubar o dinheiro do povo, agora pra pagar campanha de cacique.\n\nNojo! #Fund\u00e3oDoMaia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "753660827568308224", "edit_history_tweet_ids": ["1174510514329849856"], "created_at": "2019-09-19T02:28:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510514329849856"}, {"text": "oigan ... alguien para dejarle mi nota suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555406938", "edit_history_tweet_ids": ["1174510497187717120"], "created_at": "2019-09-19T02:28:18.000Z", "lang": "es", "id": "1174510497187717120"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109134447", "edit_history_tweet_ids": ["1174510447376162816"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:28:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510447376162816"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318673693", "edit_history_tweet_ids": ["1174510435422412800"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:28:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510435422412800"}, {"text": "Btw, que se diga, o Odair Hellmann n\u00e3o pode ser condenado por tentar mas ele simplesmente matou o meio campo do Inter com a altera\u00e7\u00e3o do intervalo, o resto foi consequ\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784970501735194624", "edit_history_tweet_ids": ["1174510324508217350"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Odair Hellmann"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:27:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510324508217350"}, {"text": "RT @GaryStylez_: \"Tope Suicida MAMA MIA YIM\" @MiaYim, @mauroranallo got the best commentary for sure", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1503200870", "edit_history_tweet_ids": ["1174510107381702656"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "YIM"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 52, "username": "MiaYim", "id": "108200716"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174505121172086785"}], "created_at": "2019-09-19T02:26:45.000Z", "lang": "en", "id": "1174510107381702656"}, {"text": "RT @GaryStylez_: \"Tope Suicida MAMA MIA YIM\" @MiaYim, @mauroranallo got the best commentary for sure", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253796037", "edit_history_tweet_ids": ["1174509981405777921"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "YIM"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 52, "username": "MiaYim", "id": "108200716"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174505121172086785"}], "created_at": "2019-09-19T02:26:15.000Z", "lang": "en", "id": "1174509981405777921"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779396494810030080", "edit_history_tweet_ids": ["1174509945842262016"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509945842262016"}, {"text": "Minha capacidade pra terminar v\u00e1rios jogos ao mesmo tempo me surpreende. To no Chef\u00e3o final no Tomb Raider, na Miss\u00e3o Suicida do Mass Effect 2, e comecei Assassines Creed 3, j\u00e1 estou no final do treinamento do Connor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874282393", "edit_history_tweet_ids": ["1174509886740291584"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Tomb Raider"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}, {"start": 154, "end": 171, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Assassines Creed 3"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:25:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509886740291584"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731199748749824000", "edit_history_tweet_ids": ["1174509829404033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-19T02:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509829404033024"}, {"text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565595503", "edit_history_tweet_ids": ["1174509738287083524"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "created_at": "2019-09-19T02:25:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174509738287083524"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462357239", "edit_history_tweet_ids": ["1174509605805789184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509605805789184"}, {"text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472290596", "edit_history_tweet_ids": ["1174509527963774978"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "created_at": "2019-09-19T02:24:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174509527963774978"}, {"text": "@jdorosario @Sbartiro Me parece suicida de parte del FMI postergar un pago que ya est\u00e1n cumplidas las condiciones. Se arriesga a que le asignen responsabilidades justificadamente.", "in_reply_to_user_id": "38021034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291690318", "edit_history_tweet_ids": ["1174509522704056320"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdorosario", "id": "38021034"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174500049210003457"}], "created_at": "2019-09-19T02:24:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174509522704056320"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210951297", "edit_history_tweet_ids": ["1174509522121121792"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:24:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509522121121792"}, {"text": "Eu realmente espero que mudem ate o musical, pq olha.... JD DE CASACO JEANS E POSE DE GALA ME MATOU (nao vou nem comentar das roupas das Heathers se nao eu choro)", "in_reply_to_user_id": "57181371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57181371", "edit_history_tweet_ids": ["1174509487664893952"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "JD"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "JEANS"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Heathers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174509486050021377"}], "created_at": "2019-09-19T02:24:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509487664893952"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733129349730324480", "edit_history_tweet_ids": ["1174509112731869184"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:22:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509112731869184"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827972868", "edit_history_tweet_ids": ["1174509051524374528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:22:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509051524374528"}, {"text": "o suicida nunca tem cara de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034129358611533824", "edit_history_tweet_ids": ["1174509025888821248"], "created_at": "2019-09-19T02:22:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509025888821248"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230929921", "edit_history_tweet_ids": ["1174509008817917953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T02:22:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174509008817917953"}, {"text": "RT @lautip93: Desde que comenc\u00e9 a ver f\u00fatbol nunca vi un equipo tan malo como es este Godoy Cruz\nLe saca las ganas de ver partidos a propio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3423077895", "edit_history_tweet_ids": ["1174508810620342273"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "Godoy Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lautip93", "id": "1022953421010358272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174506372370771970"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174508810620342273"}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3251324739", "edit_history_tweet_ids": ["1174508805784317953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:35.000Z", "lang": "ca", "id": "1174508805784317953"}, {"text": "@GN_extended Perde pontos pela socializa\u00e7\u00e3o exagerada em esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720905667", "edit_history_tweet_ids": ["1174508800113618944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508800113618944"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966582535", "edit_history_tweet_ids": ["1174508750046203904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508750046203904"}, {"text": "RT @DorcasSilva15: O suicida quer matar aquilo que o mata", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946545306421858304", "edit_history_tweet_ids": ["1174508683591671808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DorcasSilva15", "id": "1117613628893597697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174486104902385664"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508683591671808"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795272107865292800", "edit_history_tweet_ids": ["1174508674263523328"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T02:21:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508674263523328"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181829932", "edit_history_tweet_ids": ["1174508558794317824"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:20:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508558794317824"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584014094", "edit_history_tweet_ids": ["1174508388199403530"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T02:19:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508388199403530"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4242595845", "edit_history_tweet_ids": ["1174508357933293569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:19:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508357933293569"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372772682", "edit_history_tweet_ids": ["1174508300840443910"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:19:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508300840443910"}, {"text": "\u201cMeme \u00e9 idiotice, vai fazer alguma coisa da vida\u201d\n\nJ\u00e1 parou pra pensar, que algu\u00e9m sorriu hoje por causa dessa idiotice ?\n\nJ\u00e1 parou pra pensar, que algu\u00e9m n\u00e3o se matou, por que sorriu por um segundo ?\n\nN\u00e3o? Ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o direito de falar nada amigo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171769091473989632", "edit_history_tweet_ids": ["1174508287431237633"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "Meme"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:19:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508287431237633"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367538036", "edit_history_tweet_ids": ["1174508248579395591"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:19:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508248579395591"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947281512164192258", "edit_history_tweet_ids": ["1174508124658647041"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508124658647041"}, {"text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609136015", "edit_history_tweet_ids": ["1174508098947559426"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174508098947559426"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3754836437", "edit_history_tweet_ids": ["1174508094694547457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174508094694547457"}, {"text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472962837", "edit_history_tweet_ids": ["1174508001224470528"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174508001224470528"}, {"text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789375950", "edit_history_tweet_ids": ["1174507997105741824"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507997105741824"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698696085", "edit_history_tweet_ids": ["1174507929644523521"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507929644523521"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039596663214690304", "edit_history_tweet_ids": ["1174507929292222464"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507929292222464"}, {"text": "se eu por acaso for morta essa noite podem ter ctz q alguem invadiu minha casa e me matou viu pq agr meu cu n passa nem sinal de wifi", "in_reply_to_user_id": "282304252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282304252", "edit_history_tweet_ids": ["1174507924095475714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174507736136069120"}], "created_at": "2019-09-19T02:18:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507924095475714"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda  salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174507903832576001"], "created_at": "2019-09-19T02:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174507903832576001"}, {"text": "Alguma vez vcs leram ou viram algo que matou vcs l\u00e1 dentro??? Tipo uma  mensagem ou algo que te disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153662903989526529", "edit_history_tweet_ids": ["1174507896874393606"], "created_at": "2019-09-19T02:17:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507896874393606"}, {"text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "author_id": "799260530", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507816436031489"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102708623757713409", "edit_history_tweet_ids": ["1174507729093824512"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507729093824512"}, {"text": "Un hombre se suicida en\u00a0Ver\u00f3n https://t.co/8nVzheMbUh https://t.co/q5dcnIfZiQ", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8nVzheMbUh", "expanded_url": "http://notiesencia.net/2019/09/19/un-hombre-se-suicida-en-veron/", "display_url": "notiesencia.net/2019/09/19/un-\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/q5dcnIfZiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/notiesencianet/status/1174507682339991552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5dcnIfZiQ", "media_key": "3_1174507680964272130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157031031482081281", "edit_history_tweet_ids": ["1174507682339991552"], "created_at": "2019-09-19T02:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174507682339991552"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472962837", "edit_history_tweet_ids": ["1174507656108814337"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T02:17:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174507656108814337"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963874516081545218", "edit_history_tweet_ids": ["1174507563184021505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507563184021505"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226655951", "edit_history_tweet_ids": ["1174507512256749569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:16:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507512256749569"}, {"text": "RT @iTiago_Lim4: N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861497645", "edit_history_tweet_ids": ["1174507500219129858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iTiago_Lim4", "id": "1114702846275018753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174453320318164992"}], "created_at": "2019-09-19T02:16:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507500219129858"}, {"text": "RT @jullydak: prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jullydak", "id": "1119993918857392128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119993918857392128", "edit_history_tweet_ids": ["1174507454203342848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166449597897674758"}], "created_at": "2019-09-19T02:16:13.000Z", "lang": "en", "id": "1174507454203342848"}, {"text": "Triste perder CdB pra um time ruim que veio fazer anti-jogo mas o Odair simplesmente matou o time.\n\nSe acabar assim, m\u00e9rito 100% do arrogante do Tiago Nunes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46732528", "edit_history_tweet_ids": ["1174507417721327624"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:16:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507417721327624"}, {"text": "RT @alexcavalcante_: Se a culpa \u00e9 do Carille ou n\u00e3o, eu nao sei, mas que tem algo muito errado, tem. Matou o ano em 3 jogos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161000091", "edit_history_tweet_ids": ["1174507392329015296"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alexcavalcante_", "id": "46803659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174506787036381184"}], "created_at": "2019-09-19T02:15:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507392329015296"}, {"text": "\u2022 Phoebe Buffay\u00a0saiu de casa aos 14 anos, e foi\u00a0moradora de rua\u00a0antes de conhecer seus amigos.\u00a0Exc\u00eantrica\u00a0e\u00a0vegetariana, sua m\u00e3e se\u00a0suicidou, e seu pai abandonou a fam\u00edlia. https://t.co/sojhajKm1a", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/sojhajKm1a", "expanded_url": "https://twitter.com/backtorachel/status/1174507389237809152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sojhajKm1a", "media_key": "16_1174507369386188800"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "in_reply_to_user_id": "824805984849764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824805984849764352", "edit_history_tweet_ids": ["1174507389237809152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174506923552624641"}], "created_at": "2019-09-19T02:15:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507389237809152"}, {"text": "depois a pessoa se suicida e vcs ficam falando q vai sentir saudade, saudade do que? Saudade de alguem para vc torturar todo dia ? Saudade de alguem para vc fazer bullying, saudade de alguem para vc fazer triste e vc fica feliz? E ai me fala, vc gostaria que isso fosse com vc ? \u00b2", "in_reply_to_user_id": "1135302707466711043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135302707466711043", "edit_history_tweet_ids": ["1174507348590772224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174507345625440256"}], "created_at": "2019-09-19T02:15:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507348590772224"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136969280292098048", "edit_history_tweet_ids": ["1174507344811712514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-19T02:15:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174507344811712514"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31589274", "edit_history_tweet_ids": ["1174507335684886528"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:15:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507335684886528"}, {"text": "quarta-feira mais suicida n\u00e3o podia ser diferente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75420572", "edit_history_tweet_ids": ["1174507206370365440"], "created_at": "2019-09-19T02:15:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507206370365440"}, {"text": "\u00a1THEA ES SUICIDA! https://t.co/RslASmFkIS", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/RslASmFkIS", "expanded_url": "https://t.co/RslASmFkIS", "display_url": "t.co/RslASmFkIS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "THEA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164520446131417088", "edit_history_tweet_ids": ["1174507129396453376"], "created_at": "2019-09-19T02:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174507129396453376"}, {"text": "Impericia llamas a la tracalada de votos de los ciudadanos corruptos que votaron masivamente a los corruptos F+F esta es una sociedad que se suicida permanentemente. https://t.co/XDdR5ItdWb", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XDdR5ItdWb", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1174355036895363083", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4235, "type": "Place", "normalized_text": "Impericia"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "F+F"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3385978413", "edit_history_tweet_ids": ["1174507121519538176"], "created_at": "2019-09-19T02:14:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174507121519538176"}, {"text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350530119", "edit_history_tweet_ids": ["1174506895224295425"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "created_at": "2019-09-19T02:13:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174506895224295425"}, {"text": "Se a culpa \u00e9 do Carille ou n\u00e3o, eu nao sei, mas que tem algo muito errado, tem. Matou o ano em 3 jogos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46803659", "edit_history_tweet_ids": ["1174506787036381184"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:13:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506787036381184"}, {"text": "@firstloveafire Me pone triste eso :((( peroooo entiendo bebe! Me descansas mucho y tranquilizas a esa mente suicida ahre jajaja Ademas con la mente un poco mejor actualizas muchisimo mejor \ud83d\ude0a", "in_reply_to_user_id": "1113166368462049281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770005866447855626", "edit_history_tweet_ids": ["1174506742962688000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486616410329090"}], "created_at": "2019-09-19T02:13:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174506742962688000"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955625929388314624", "edit_history_tweet_ids": ["1174506692790444033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:13:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506692790444033"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940067931", "edit_history_tweet_ids": ["1174506658082541568"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-19T02:13:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174506658082541568"}, {"text": "Cara, Odair matou o time contra o Flamengo e matou de novo agora. Eu n\u00e3o aguento mais. Se for pra colocar 71637272 atacantes, contrata o Abel. Pelo menos ele ganhava alguma coisa vez que outra!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1739594066", "edit_history_tweet_ids": ["1174506474065842181"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506474065842181"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YmNCex2KtH", "expanded_url": "https://youtu.be/ElEA5xyy7LQ", "display_url": "youtu.be/ElEA5xyy7LQ"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "EtiquetadoClaroYa"}]}, "text": "Hoy en redes: \ud83d\udcdb #EtiquetadoClaroYa \ud83d\udc6e Suicida a salvo \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Doctor canta \ud83d\ude95 Taxi \u201cvolador\u201d \ud83d\ude31 Grito https://t.co/YmNCex2KtH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17736184", "edit_history_tweet_ids": ["1174506457720676352"], "created_at": "2019-09-19T02:12:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174506457720676352"}, {"text": "@ClaraGu3rra @Lucxs96 Como o peixe se matou sozinho?? kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "981328967029444608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084932800191565824", "edit_history_tweet_ids": ["1174506413600792576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaraGu3rra", "id": "981328967029444608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499962723471360"}], "created_at": "2019-09-19T02:12:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506413600792576"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4701841456", "edit_history_tweet_ids": ["1174506377169002496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:11:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506377169002496"}, {"text": "Desde que comenc\u00e9 a ver f\u00fatbol nunca vi un equipo tan malo como es este Godoy Cruz\nLe saca las ganas de ver partidos a propios y extra\u00f1os, te genera depresi\u00f3n, realmente es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022953421010358272", "edit_history_tweet_ids": ["1174506372370771970"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "Godoy Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:11:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174506372370771970"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705051194415308800", "edit_history_tweet_ids": ["1174506342075293696"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:11:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506342075293696"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722403534", "edit_history_tweet_ids": ["1174506317286977536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T02:11:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174506317286977536"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562138489", "edit_history_tweet_ids": ["1174506262203117568"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:11:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506262203117568"}, {"text": "Acabei de saber que a mulher do meu tio se matou, t\u00f4 em choque viado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922886320367824896", "edit_history_tweet_ids": ["1174506078605852672"], "created_at": "2019-09-19T02:10:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506078605852672"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233768444", "edit_history_tweet_ids": ["1174506021110374401"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:10:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506021110374401"}, {"text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462162380", "edit_history_tweet_ids": ["1174505951480700928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}], "created_at": "2019-09-19T02:10:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174505951480700928"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858984690", "edit_history_tweet_ids": ["1174505821096620032"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T02:09:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174505821096620032"}, {"text": "Agora h\u00e1 pouco um morador do condom\u00ednio se suicidou.\nSe por acaso algu\u00e9m que voc\u00ea conhe\u00e7a falar mais de uma vez que quer se matar, leve isso muito a s\u00e9rio!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081021367024340992", "edit_history_tweet_ids": ["1174505818076647424"], "created_at": "2019-09-19T02:09:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505818076647424"}, {"text": "@afilhadoalex's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115676955007799296", "edit_history_tweet_ids": ["1174505769435377664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174505725982363649"}], "created_at": "2019-09-19T02:09:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174505769435377664"}, {"text": "@soraia_amf2 @danny_dsd @hellosouajessyb Como sempre , suicida", "in_reply_to_user_id": "1115676955007799296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717401667990368257", "edit_history_tweet_ids": ["1174505725982363649"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "danny_dsd", "id": "2756161140"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "hellosouajessyb", "id": "2610584706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505602640486400"}], "created_at": "2019-09-19T02:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174505725982363649"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137214506046803968", "edit_history_tweet_ids": ["1174505700682338306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T02:09:14.000Z", "lang": "in", "id": "1174505700682338306"}, {"text": "o gustagol s\u00f3 sabe ser centroavante em bola parada mesmo pq ter intelig\u00eancia pra limpar lance e se impor s\u00f3 o que ficou no banco mesmo parab\u00e9ns carille matou o time na teimosia \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230272364", "edit_history_tweet_ids": ["1174505625755295745"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "gustagol"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "carille"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:08:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505625755295745"}, {"text": "@afilhadoalex's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "717401667990368257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115676955007799296", "edit_history_tweet_ids": ["1174505602640486400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505459673378816"}], "created_at": "2019-09-19T02:08:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505602640486400"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114613329", "edit_history_tweet_ids": ["1174505550706597888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T02:08:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174505550706597888"}, {"text": "Caroline caiu da cama e quase se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148010576653815810", "edit_history_tweet_ids": ["1174505504825053184"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Caroline"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:08:28.000Z", "geo": {"place_id": "21c8d17d32362dfd"}, "lang": "pt", "id": "1174505504825053184"}, {"text": "Tem meno que falou que ela e la\u00e7o mais quando se enforcou gosto a\u00ed ai https://t.co/H7NXFJgYCb", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H7NXFJgYCb", "expanded_url": "https://t.co/H7NXFJgYCb", "display_url": "t.co/H7NXFJgYCb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135730054405795840", "edit_history_tweet_ids": ["1174505365825888256"], "created_at": "2019-09-19T02:07:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505365825888256"}, {"text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina  , antes procurou o padre.Pra  falar do seu plano. Olha o video do padre. https://t.co/lGLfYF8avJ", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lGLfYF8avJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1174505290059984897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGLfYF8avJ", "media_key": "3_1174505278429175808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068264437742821376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068264437742821376", "edit_history_tweet_ids": ["1174505290059984897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505092579581954"}], "created_at": "2019-09-19T02:07:37.000Z", "geo": {"place_id": "7b27919e6fd6a94b"}, "lang": "pt", "id": "1174505290059984897"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664533046", "edit_history_tweet_ids": ["1174505262146904065"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505262146904065"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766449585623592964", "edit_history_tweet_ids": ["1174505249543000065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:07:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505249543000065"}, {"text": "@amythedumbass Chuuya: Eu disse que voc\u00ea \u00e9 um man\u00edaco suicida doente e que parece adolescente de tumblr\n\nDazai: Olha quem fala parece filhote de cruz-credo\n\nMori: Eu nao aguento mAIS", "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "edit_history_tweet_ids": ["1174505130219253761"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Mori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504763393810432"}], "created_at": "2019-09-19T02:06:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505130219253761"}, {"text": "\"Tope Suicida MAMA MIA YIM\" @MiaYim, @mauroranallo got the best commentary for sure", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "712755879465119746", "edit_history_tweet_ids": ["1174505121172086785"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "MiaYim", "id": "108200716"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:06:56.000Z", "lang": "en", "id": "1174505121172086785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478845370", "edit_history_tweet_ids": ["1174505111877488640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T02:06:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505111877488640"}, {"text": "Triste... mas o padre n\u00e3o podia levar a menina para o hospital? Sei l\u00e1!... \ud83d\ude25 ela se matou mesmo... https://t.co/DBq7FhDEYi", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DBq7FhDEYi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1174505092579581954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBq7FhDEYi", "media_key": "7_1174504602730991617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068264437742821376", "edit_history_tweet_ids": ["1174505092579581954"], "created_at": "2019-09-19T02:06:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505092579581954"}, {"text": "RT @ahgarotabipolar: Saber que uma crian\u00e7a se suicidou me corta o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366714279", "edit_history_tweet_ids": ["1174505043405475840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ahgarotabipolar", "id": "735757074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174090048658182144"}], "created_at": "2019-09-19T02:06:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505043405475840"}, {"text": "Hice un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117393195", "edit_history_tweet_ids": ["1174504976003096578"], "created_at": "2019-09-19T02:06:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174504976003096578"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976725889", "edit_history_tweet_ids": ["1174504789352300544"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504789352300544"}, {"text": "@vixenadeboghafa n\u00e3o gosto muito de esquadr\u00e3o suicida mas a trilha sonora desse filme \u00e9 iconica", "in_reply_to_user_id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982049273549385729", "edit_history_tweet_ids": ["1174504781169270784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504781169270784"}, {"text": "@mauro_ellovitch @NarsusTeos @TommyWiseau Agree. Confuso, c/ roteiro ruim e cenas for\u00e7adas e s/ gra\u00e7a. \u00c9, disparado, o pior do DCEU. At\u00e9 Liga da Justi\u00e7a, c/ o retalho na edi\u00e7\u00e3o, as (boas) cenas cortadas, as cenas regravadas c/ paleta de cores saturada e di\u00e1logos piorados etc, d\u00e1 de 10x0 em Esquadr\u00e3o Suicida.", "in_reply_to_user_id": "56270424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36597234", "edit_history_tweet_ids": ["1174504731441606656"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8731, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 291, "end": 307, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauro_ellovitch", "id": "56270424"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "TommyWiseau", "id": "936370782036545537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331453678792706"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504731441606656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "TTTrans"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DianaSanchezBar", "id": "587064196"}]}, "text": "RT @DianaSanchezBar: Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167251387098587137", "edit_history_tweet_ids": ["1174504715050201088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183701786157078"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174504715050201088"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213018035", "edit_history_tweet_ids": ["1174504681701335042"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504681701335042"}, {"text": "@LucasRinter Se perderem o t\u00edtulo, pode colocar na conta do treinador. O Helmann matou o inter no segundo tempo.", "in_reply_to_user_id": "288873943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100539960", "edit_history_tweet_ids": ["1174504632095256576"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Helmann"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasRinter", "id": "288873943"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503248948080640"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:00.000Z", "geo": {"place_id": "1aa319954e99a145"}, "lang": "pt", "id": "1174504632095256576"}, {"text": "RT @MarceeloJ: Tava vendo a reportagem do cara q se matou e levou seu filho junto por q a mulher n\u00e3o queria mas ele q ponto chega a mente d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153690870", "edit_history_tweet_ids": ["1174504547181576199"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarceeloJ", "id": "1234587435977363456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174395910996017152"}], "created_at": "2019-09-19T02:04:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504547181576199"}, {"text": "Como de costume, Odair mata o time. Se n\u00e3o \u00e9 na escala\u00e7\u00e3o, \u00e9 na mexida. Matou o meio campo, deslocou o Nico pra lateral e acabou com a reten\u00e7\u00e3o de bola. Manteve Sobis e Uendel que s\u00e3o dois a menos em campo e WS que n\u00e3o acertou uma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "607656909", "edit_history_tweet_ids": ["1174504519251693569"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Manteve"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Uendel"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.389, "type": "Organization", "normalized_text": "WS"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:04:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504519251693569"}, {"text": "@hectorbecerrilr @juan_maelo Claro el es un suicida que quiere terminar su inmunidad para que lo juzguen!! Los quiero ver a ustedes ahora que el t\u00edo Vladi empiece a cantar.", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888615055977324545", "edit_history_tweet_ids": ["1174504412972232704"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369226645278725"}], "created_at": "2019-09-19T02:04:07.000Z", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "lang": "es", "id": "1174504412972232704"}, {"text": "@mauroranallo @theBLHW @FullSail @WWENXT \"Tope Suicida MAMA MIA YIM\" was the line of the night for me\n\nI love your work Mauro, keep bringing those one liners man, youre the best.\n\nSeriously, the workers work, the refs ref, but youre our live reaction.  So good.", "in_reply_to_user_id": "61322443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "560344912", "edit_history_tweet_ids": ["1174504248152928256"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "MIA YIM"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Mauro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "theBLHW", "id": "118265980"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "FullSail", "id": "19679993"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "WWENXT", "id": "110895343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502465024200704"}], "created_at": "2019-09-19T02:03:28.000Z", "lang": "en", "id": "1174504248152928256"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713439076553240582", "edit_history_tweet_ids": ["1174504225130340352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T02:03:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504225130340352"}, {"text": "@ExpresoPeru @MadeleineOster3 Uno de los mejores presedentes del pais....no como el suicida....o Albertito...", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118007600304525312", "edit_history_tweet_ids": ["1174504161611788289"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174306057545551872"}], "created_at": "2019-09-19T02:03:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174504161611788289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 38, "tag": "w_1"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/gsI3WxpOa0", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1174504135070294018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsI3WxpOa0", "media_key": "16_1174503450849218561"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "w_1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "tachimukau_irie", "id": "207917170"}]}, "text": "tope suicida by @tachimukau_irie! #w_1 https://t.co/gsI3WxpOa0", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1174504135070294018"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503429764501504"}], "created_at": "2019-09-19T02:03:01.000Z", "lang": "en", "id": "1174504135070294018"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161257996481118213", "edit_history_tweet_ids": ["1174504070637391872"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T02:02:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504070637391872"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente  (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364592037", "edit_history_tweet_ids": ["1174504017331924994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174371756762685445"}], "created_at": "2019-09-19T02:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174504017331924994"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041166176846376960", "edit_history_tweet_ids": ["1174503887493128193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T02:02:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174503887493128193"}, {"text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157872252", "edit_history_tweet_ids": ["1174503775219920896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "created_at": "2019-09-19T02:01:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174503775219920896"}, {"text": "O Coringa que ele fez em Esquadr\u00e3o Suicida me decepcionou https://t.co/p25nRSKZnN", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/p25nRSKZnN", "expanded_url": "https://twitter.com/Anselmodosantox/status/1148995360825729024", "display_url": "twitter.com/Anselmodosanto\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "169730850", "edit_history_tweet_ids": ["1174503681703710720"], "created_at": "2019-09-19T02:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174503681703710720"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143342222382944256", "edit_history_tweet_ids": ["1174503643200012291"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T02:01:04.000Z", "lang": "in", "id": "1174503643200012291"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711196821389975552", "edit_history_tweet_ids": ["1174503427843547138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-19T02:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174503427843547138"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226286866", "edit_history_tweet_ids": ["1174503296301752320"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:59:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174503296301752320"}, {"text": "@edugaresp @sevennorth Eduardo, existe una izquierda suicida con la que no se puede ir ni a la vuelta de la esquina. Es la izquierda que en Madrid apoy\u00f3 a un candidato que no superaba el 2% en las encuestas, y que ahora nos cuenta que si su grupo no est\u00e1 en el gobierno no se puede progresar. Mentira", "in_reply_to_user_id": "248264581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193680054", "edit_history_tweet_ids": ["1174503277809086464"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edugaresp", "id": "248264581"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "sevennorth", "id": "18424639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174309889591693313"}], "created_at": "2019-09-19T01:59:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174503277809086464"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216460967", "edit_history_tweet_ids": ["1174503050549112832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:58:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174503050549112832"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127791697", "edit_history_tweet_ids": ["1174503033281163270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T01:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174503033281163270"}, {"text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "author_id": "131357666", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174502937663627265"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69752477", "edit_history_tweet_ids": ["1174502877546582017"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:58:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502877546582017"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932620493294833664", "edit_history_tweet_ids": ["1174502868587556864"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502868587556864"}, {"text": "@xavierovando @tarektumamarin @casanaslevi La mayor\u00eda de los ganaderos pr\u00e1ctica esta costumbre suicida de quemar sus pastos despu\u00e9s de la sequ\u00eda para que rebroten.\nMientras no se endurezca la ley esto va a seguir.\nY mientras se den la triple 30,mucho m\u00e1s peligroso.", "in_reply_to_user_id": "4457893173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090675188088430592", "edit_history_tweet_ids": ["1174502856214364162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xavierovando", "id": "4457893173"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "tarektumamarin", "id": "2898054149"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "casanaslevi", "id": "94115180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174322660899217409"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174502856214364162"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280205695", "edit_history_tweet_ids": ["1174502837138722816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174502837138722816"}, {"text": "@thallyssansana1 kate suicida foi o melhor KKKKKMKKK", "in_reply_to_user_id": "921387957415706624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901933485815889920", "edit_history_tweet_ids": ["1174502762891141120"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "kate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thallyssansana1", "id": "921387957415706624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174496750729666561"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502762891141120"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743520989070397440", "edit_history_tweet_ids": ["1174502661158244355"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502661158244355"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "edit_history_tweet_ids": ["1174502633169719296"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502633169719296"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606181900", "edit_history_tweet_ids": ["1174502527397715968"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:56:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502527397715968"}, {"text": "Mi perro sali\u00f3 depresivo suicida igual que la madre, mordi\u00f3 la botella de cloro y se tom\u00f3 un buen. \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104602656", "edit_history_tweet_ids": ["1174502518891536384"], "created_at": "2019-09-19T01:56:36.000Z", "lang": "es", "id": "1174502518891536384"}, {"text": "https://t.co/NIXc16qLbE", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NIXc16qLbE", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/economia/martin-cabrales-dijo-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/econo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1839615174", "edit_history_tweet_ids": ["1174502488109735936"], "created_at": "2019-09-19T01:56:29.000Z", "lang": "zxx", "id": "1174502488109735936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "VuelveALeer"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0VnlUTMDuc", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1unL0", "display_url": "bit.ly/2m1unL0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informador.mx/internacional/Atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-Afganistan-deja-12-heridos-20190918-0094.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informador_INT", "id": "885342474"}]}, "text": "RT @informador_INT: #VuelveALeer: Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/0VnlUTMDuc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14573384", "edit_history_tweet_ids": ["1174502441766838272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174498353436082177"}], "created_at": "2019-09-19T01:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174502441766838272"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857771840378425344", "edit_history_tweet_ids": ["1174502393213575168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:56:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174502393213575168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/YNdrwEKPR0", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/varon-se-suicida-al-interior-de-centro-de-rehabilitacion-en-atzompa-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/varon-se-suici\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/3LVEh3x6ky", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1174501986164600832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LVEh3x6ky", "media_key": "3_1174501982473555969"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Atzompa"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nVar\u00f3n se suicida al interior de centro de rehabilitaci\u00f3n en Atzompa, Oaxaca\n\nhttps://t.co/YNdrwEKPR0 https://t.co/3LVEh3x6ky", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882", "edit_history_tweet_ids": ["1174501986164600832"], "created_at": "2019-09-19T01:54:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174501986164600832"}, {"text": "ehhhh\n\nmeu suporte se matou s\u00f3 6 vezes em 9 minutos de jogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132407266", "edit_history_tweet_ids": ["1174501978841518080"], "created_at": "2019-09-19T01:54:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501978841518080"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935945690756341761", "edit_history_tweet_ids": ["1174501958947868673"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:54:22.000Z", "lang": "es", "id": "1174501958947868673"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730778535154044930", "edit_history_tweet_ids": ["1174501941109547010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T01:54:18.000Z", "lang": "es", "id": "1174501941109547010"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014236031909007362", "edit_history_tweet_ids": ["1174501906313613318"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:54:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501906313613318"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19609339", "edit_history_tweet_ids": ["1174501640541560832"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:53:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501640541560832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vngOW3Qu80", "expanded_url": "http://bit.ly/2mnGoL9", "display_url": "bit.ly/2mnGoL9"}]}, "text": "#Internacional | Dos polic\u00edas estadunidenses evitaron, gracias a su r\u00e1pida reacci\u00f3n, que un hombre se suicidara avent\u00e1ndose desde un puente.\nhttps://t.co/vngOW3Qu80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308759161", "edit_history_tweet_ids": ["1174501575903129601"], "created_at": "2019-09-19T01:52:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174501575903129601"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095001199760281600", "edit_history_tweet_ids": ["1174501524808118272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-19T01:52:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501524808118272"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963405072", "edit_history_tweet_ids": ["1174501458462593026"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:52:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501458462593026"}, {"text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes\u00a0sociales https://t.co/OdFxryqhd1 https://t.co/Mly33kOsOT", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OdFxryqhd1", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/se-suicida-estudiante-de-medicina-tras-ser-presuntamente-difamada-en-redes-sociales/", "display_url": "zabalaaldia.com/se-suicida-est\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Mly33kOsOT", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1174501419270967297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mly33kOsOT", "media_key": "3_1174501417643642880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "edit_history_tweet_ids": ["1174501419270967297"], "created_at": "2019-09-19T01:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174501419270967297"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153886128182845440", "edit_history_tweet_ids": ["1174501259908452352"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:51:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501259908452352"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087881304207704064", "edit_history_tweet_ids": ["1174501223988416513"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:51:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501223988416513"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283245056", "edit_history_tweet_ids": ["1174501219743731712"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:51:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501219743731712"}, {"text": "@xbiaaguiar Document\u00e1rio \u00e9 COMPLETAMENTE diferente de filme. Existe document\u00e1rio para praticamente todos os crimes que ganharam repercuss\u00e3o nacional, mas pq s\u00f3 o dela vai virar filme? Pq as pessoas se interessam tanto pela figura? Porra, o caso Pesseghini, uma crian\u00e7a de 13 anos matou os", "in_reply_to_user_id": "1088119908804841472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158878743", "edit_history_tweet_ids": ["1174501206204567554"], "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 254, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Pesseghini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xbiaaguiar", "id": "1088119908804841472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174500617898876930"}], "created_at": "2019-09-19T01:51:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174501206204567554"}, {"text": "RT @reneniet0: wao nueva fantas\u00eda suicida desbloqueada https://t.co/3cWAvDY4es", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3cWAvDY4es", "expanded_url": "https://twitter.com/zavxtch/status/1174414172924317697", "display_url": "twitter.com/zavxtch/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reneniet0", "id": "135510974"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786242235", "edit_history_tweet_ids": ["1174501167499530240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174482742907678725"}], "created_at": "2019-09-19T01:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174501167499530240"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173080666596093952", "edit_history_tweet_ids": ["1174500998641049600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T01:50:33.000Z", "lang": "in", "id": "1174500998641049600"}, {"text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo\u00a0segundo https://t.co/m3iotj9i2E https://t.co/BluFpT7I71", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/m3iotj9i2E", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/18/un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BluFpT7I71", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1174500984925630465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BluFpT7I71", "media_key": "3_1174500983218552834"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1174500984925630465"], "created_at": "2019-09-19T01:50:30.000Z", "lang": "es", "id": "1174500984925630465"}, {"text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047901017533308929", "edit_history_tweet_ids": ["1174500912808767488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "created_at": "2019-09-19T01:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500912808767488"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795272107865292800", "edit_history_tweet_ids": ["1174500877475995648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:50:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500877475995648"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374136324", "edit_history_tweet_ids": ["1174500859662745600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T01:50:00.000Z", "lang": "in", "id": "1174500859662745600"}, {"text": "Hombre se suicida en la @AlcaldiaMHmx \ud83d\ude31\ud83d\udc47\ud83d\udc64\nhttps://t.co/iTdva5fT7S https://t.co/sjBFJxAqr6", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/iTdva5fT7S", "expanded_url": "http://bit.ly/2Av4rLT", "display_url": "bit.ly/2Av4rLT"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sjBFJxAqr6", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1174500857313783810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjBFJxAqr6", "media_key": "3_1174493963937558529"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "AlcaldiaMHmx", "id": "119819829"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202", "edit_history_tweet_ids": ["1174500857313783810"], "created_at": "2019-09-19T01:50:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174500857313783810"}, {"text": "@SaintAuguste_ Ay vi los primeros 15 minutos cuando el hombre se suicida y lo choca el tren jajdjakg Agustin sos el demonio, en un rato la continuo", "in_reply_to_user_id": "1353203767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038890418216296449", "edit_history_tweet_ids": ["1174500819460337664"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SaintAuguste_", "id": "1353203767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173785183901888512"}], "created_at": "2019-09-19T01:49:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174500819460337664"}, {"text": "RT @Zonoramadrugada: A mo\u00e7a que matou os pais vai ganhar uma s\u00e9rie. Bicho, o Brasil tem tanta literatura boa, tanta lenda e v\u00e3o filmar algu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67988320", "edit_history_tweet_ids": ["1174500817673605120"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zonoramadrugada", "id": "87314696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174432090789748742"}], "created_at": "2019-09-19T01:49:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500817673605120"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110985948727312384", "edit_history_tweet_ids": ["1174500797540896769"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:49:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500797540896769"}, {"text": "Se n\u00e3o bastasse fazerem um filme sobre a Suzane Von sei l\u00e1 o que, que matou os pais, ser\u00e3o dois filmes com vers\u00f5es diferentes. Eu \u00e9 que n\u00e3o perco meu tempo vendo essa merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4882924745", "edit_history_tweet_ids": ["1174500771800461318"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:49:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500771800461318"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707036143", "edit_history_tweet_ids": ["1174500678343024646"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-19T01:49:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500678343024646"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53344691", "edit_history_tweet_ids": ["1174500514450554880"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:48:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174500514450554880"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343060508", "edit_history_tweet_ids": ["1174500472302030848"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:48:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500472302030848"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343060508", "edit_history_tweet_ids": ["1174500447526236160"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:48:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500447526236160"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343060508", "edit_history_tweet_ids": ["1174500398184501248"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500398184501248"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708736509", "edit_history_tweet_ids": ["1174500377049423873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500377049423873"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940287147457896448", "edit_history_tweet_ids": ["1174500323085492225"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:47:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174500323085492225"}, {"text": "@marialumaroca na vdd o menino do it se matou naquele bueiro, n\u00e3o tinha palha\u00e7o n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1041187857644380162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973753344492818438", "edit_history_tweet_ids": ["1174500305788121089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marialumaroca", "id": "1041187857644380162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174498791577329664"}], "created_at": "2019-09-19T01:47:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500305788121089"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204545662", "edit_history_tweet_ids": ["1174500137391022080"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500137391022080"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393429328", "edit_history_tweet_ids": ["1174500123184979968"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:47:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500123184979968"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156788045", "edit_history_tweet_ids": ["1174500106617442304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-19T01:47:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174500106617442304"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755263981179248640", "edit_history_tweet_ids": ["1174500082705678336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T01:46:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174500082705678336"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965949253", "edit_history_tweet_ids": ["1174500035385528320"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:46:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500035385528320"}, {"text": "@Lucxs96 @carolcardososh Eu n matei n, ele se matou sozinho", "in_reply_to_user_id": "1075885538773745664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981328967029444608", "edit_history_tweet_ids": ["1174499962723471360"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "carolcardososh", "id": "1084932800191565824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499776680910854"}], "created_at": "2019-09-19T01:46:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499962723471360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "atav"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.355, "type": "Organization", "normalized_text": "atav"}]}, "text": "Bruno se hace el pija con Torcuato y re que el otro lo meti\u00f3 preso, y casi lo mata. Re suicida el Bruno #atav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "842415920375050244", "edit_history_tweet_ids": ["1174499521021263872"], "created_at": "2019-09-19T01:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174499521021263872"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340538873", "edit_history_tweet_ids": ["1174499503099011072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-09-19T01:44:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499503099011072"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042049638", "edit_history_tweet_ids": ["1174499418059542528"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:44:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499418059542528"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33449434", "edit_history_tweet_ids": ["1174499392612700160"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T01:44:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174499392612700160"}, {"text": "@BrunoCaprio E me responde a\u00ed, esse dead man\u2019s \u00e9 tipo um suicida antes de morrer, caso n\u00e3o tenha sido alvejado pela arma do oponente, modo homem bomba??", "in_reply_to_user_id": "173959478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839502949462200321", "edit_history_tweet_ids": ["1174499387814420485"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "dead man\u2019s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174497234483916800"}], "created_at": "2019-09-19T01:44:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499387814420485"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061880072", "edit_history_tweet_ids": ["1174499346785722369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "created_at": "2019-09-19T01:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174499346785722369"}, {"text": "@gonzalesposadal Expertos al servicio del suicida verdad", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123583561636958209", "edit_history_tweet_ids": ["1174499327978496003"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174302234189934598"}], "created_at": "2019-09-19T01:43:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174499327978496003"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "edit_history_tweet_ids": ["1174499233925406721"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:43:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499233925406721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "VuelveALeer"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0VnlUTMDuc", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1unL0", "display_url": "bit.ly/2m1unL0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informador.mx/internacional/Atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-Afganistan-deja-12-heridos-20190918-0094.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informador_INT", "id": "885342474"}]}, "text": "RT @informador_INT: #VuelveALeer: Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/0VnlUTMDuc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881333279223406596", "edit_history_tweet_ids": ["1174499209871077376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174498353436082177"}], "created_at": "2019-09-19T01:43:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174499209871077376"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883934343059689473", "edit_history_tweet_ids": ["1174499143135498240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:43:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499143135498240"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370977895", "edit_history_tweet_ids": ["1174498747813904384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T01:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174498747813904384"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295791809", "edit_history_tweet_ids": ["1174498611989766144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:41:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174498611989766144"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482470301", "edit_history_tweet_ids": ["1174498520814030850"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T01:40:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174498520814030850"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "VuelveALeer"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0VnlUTMDuc", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1unL0", "display_url": "bit.ly/2m1unL0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informador.mx/internacional/Atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-Afganistan-deja-12-heridos-20190918-0094.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "#VuelveALeer: Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/0VnlUTMDuc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "885342474", "edit_history_tweet_ids": ["1174498353436082177"], "created_at": "2019-09-19T01:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174498353436082177"}, {"text": "@SergioG73 No es broma. Una amenaza de suicidio, de asesinato o genocidio NO PUEDE TOMARSE A LA LIGERA. \n\nPiloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n.\nhttps://t.co/DUtlqKkSZF", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/DUtlqKkSZF", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SergioG73", "id": "108653874"}]}, "in_reply_to_user_id": "108653874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588532316", "edit_history_tweet_ids": ["1174498261991907330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174496489286066176"}], "created_at": "2019-09-19T01:39:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174498261991907330"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324062901", "edit_history_tweet_ids": ["1174498246053572608"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:39:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174498246053572608"}, {"text": "@AristeguiOnline @galvanochoa Pobre mujer, uno de estos d\u00edas se convierte en suicida y se estrella contra alg\u00fan lugar importante...\u00bfLas autoridades de otros pa\u00edses que acciones hubieran tomado ante estos hechos?", "in_reply_to_user_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90579127", "edit_history_tweet_ids": ["1174498151367159808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "galvanochoa", "id": "36109768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174303071469559808"}], "created_at": "2019-09-19T01:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174498151367159808"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116018620", "edit_history_tweet_ids": ["1174498147659341824"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:39:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174498147659341824"}, {"text": "@ManuM_Boss :v l\u00e1stima que shaka se suicida \ud83e\udd21", "in_reply_to_user_id": "861347803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119444942844256263", "edit_history_tweet_ids": ["1174497729046863873"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "shaka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ManuM_Boss", "id": "861347803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174496357115203589"}], "created_at": "2019-09-19T01:37:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497729046863873"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186174199", "edit_history_tweet_ids": ["1174497657429069824"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T01:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497657429069824"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145856199", "edit_history_tweet_ids": ["1174497594422321152"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:37:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174497594422321152"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090135133", "edit_history_tweet_ids": ["1174497410590171136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497410590171136"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855292975", "edit_history_tweet_ids": ["1174497329111535616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:35:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497329111535616"}, {"text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481844513", "edit_history_tweet_ids": ["1174497204184190977"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T01:35:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174497204184190977"}, {"text": "@revistaproceso M\u00e1s que un comentario inmaduro, ella es la inmadura, soci\u00f3pata, bipolar, falta de empatia y presunta suicida para pilotear un avi\u00f3n de la l\u00ednea a\u00e9rea Interjet.", "in_reply_to_user_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "66341833", "edit_history_tweet_ids": ["1174497114598121472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174495406149001217"}], "created_at": "2019-09-19T01:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174497114598121472"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869422214", "edit_history_tweet_ids": ["1174497079059714048"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:34:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497079059714048"}, {"text": "Exclui o coment\u00e1rio positivo de esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a a gente tira da lista e finge que n\u00e3o existe, perfeito https://t.co/JdDbb4LXwJ", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JdDbb4LXwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906245182462492677", "edit_history_tweet_ids": ["1174496951544532992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:34:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496951544532992"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "edit_history_tweet_ids": ["1174496893788930048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T01:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174496893788930048"}, {"text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6Kyiwv https://t.co/pq8uCQMFAh", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6Kyiwv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pq8uCQMFAh", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174496830903570433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pq8uCQMFAh", "media_key": "3_1174325810980933632"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44145131", "edit_history_tweet_ids": ["1174496830903570433"], "created_at": "2019-09-19T01:34:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174496830903570433"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34628775", "edit_history_tweet_ids": ["1174496685294333954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:33:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496685294333954"}, {"text": "@adversa_lua Qual blogueira que suicidou? D: N\u00e3o sei se t\u00f4 sabendo dessa!", "in_reply_to_user_id": "754475259819073536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567039153", "edit_history_tweet_ids": ["1174496567673442305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adversa_lua", "id": "754475259819073536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174489837371625473"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496567673442305"}, {"text": "@RaiGomes25 KKKKKKKKKKKKKKKK credo menina se trata, vc matou sua galinba afogada", "in_reply_to_user_id": "961022932297355264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972915691157417985", "edit_history_tweet_ids": ["1174496497372717056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaiGomes25", "id": "961022932297355264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174496313498570752"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:40.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1174496497372717056"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162164528215470080", "edit_history_tweet_ids": ["1174496452669845504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496452669845504"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844085474", "edit_history_tweet_ids": ["1174496433694740480"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496433694740480"}, {"text": "Mina piranha no status e igual suicida jogando granada, tenta pegar em mais pessoas poss\u00edveis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4110767837", "edit_history_tweet_ids": ["1174496403969761288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496403969761288"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16994349", "edit_history_tweet_ids": ["1174496234981285888"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:31:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496234981285888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Lio Rush"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "text": "YOOOO Lio Rush is taking out some anger with those tope suicida #WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015913108", "edit_history_tweet_ids": ["1174496209853190144"], "created_at": "2019-09-19T01:31:32.000Z", "lang": "en", "id": "1174496209853190144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "text": "The way @mauroranallo says Tope Suicida GIVES ME LIFE\n\n#WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1468790875", "edit_history_tweet_ids": ["1174496185249386496"], "created_at": "2019-09-19T01:31:26.000Z", "lang": "en", "id": "1174496185249386496"}, {"text": "Llega un momento en que no s\u00e9 que cojones hago mal, si debo seguir siendo un suicida o refugiarme cual tortuga, cuando los resultados son los puto mismos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817586664524697600", "edit_history_tweet_ids": ["1174496015858188289"], "created_at": "2019-09-19T01:30:45.000Z", "geo": {"place_id": "1115004c3fafaf8a"}, "lang": "es", "id": "1174496015858188289"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146444815", "edit_history_tweet_ids": ["1174495617223184385"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:29:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495617223184385"}, {"text": "@FelipeCalderon Mi comandante, solo para informarle que ya estamos enterados de la conexi\u00f3n que hay entre la piloto suicida y la empresa Hidrosina a la cual usted enriqueci\u00f3 en su sexenio. Por eso que usted la defienda tanto, o no?", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692077545", "edit_history_tweet_ids": ["1174495607790198786"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.3463, "type": "Place", "normalized_text": "Hidrosina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112167852830721"}], "created_at": "2019-09-19T01:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174495607790198786"}, {"text": "Francia e Italia est\u00e1n muy descompuestas y el Reino Unido en plan suicida.\nEse extra\u00f1o momento en que Espa\u00f1a, por primera vez, no es el patito feo de Europa. https://t.co/35kfJkAhS8", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495583723302912"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495590790696960"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495598936018944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "739852020501254144", "edit_history_tweet_ids": ["1174495605571428352"], "created_at": "2019-09-19T01:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1174495605571428352"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei se me mato\nSe mato a Natalia \nSe mato o z\u00e9 maria\nSe rasgo a folha de desenho\nSe mato o cara que matou meu veigar 3 no tft\nSe mato aula\nSe mato minha vida \nOlha, eu n\u00e3o sei\nDe cora\u00e7\u00e3o mesmo? N\u00c3O SEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820329796978745344", "edit_history_tweet_ids": ["1174495548394618881"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "tft"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:28:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495548394618881"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90531052", "edit_history_tweet_ids": ["1174495501149986816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-19T01:28:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495501149986816"}, {"text": "Me estaba acordando cuando hace un a\u00f1o, @pablofdzz1 y yo fuimos a la feria y nos subimos a un martillo y qu\u00e9 pedo pinch\u00e9 mentalidad suicida por parte de los dos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44778014", "edit_history_tweet_ids": ["1174495450663137280"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "feria"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:28:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174495450663137280"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4416082131", "edit_history_tweet_ids": ["1174495387211747329"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:28:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495387211747329"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010333560925032448", "edit_history_tweet_ids": ["1174495180403159040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495180403159040"}, {"text": "RT @RTultimahora: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169171726", "edit_history_tweet_ids": ["1174495122580529152"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174265494863601666"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T01:27:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174495122580529152"}, {"text": "RT @RequenaCNN: https://t.co/cBD9BkFxEH via @CNNee", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/cBD9BkFxEH", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 50, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257769502", "edit_history_tweet_ids": ["1174495117559902208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174272636576325637"}], "created_at": "2019-09-19T01:27:11.000Z", "lang": "zxx", "id": "1174495117559902208"}, {"text": "@rmtownroad ele se matou\n\nj\u00e1 fizeram uma investiga\u00e7\u00e3o e foi confirmado (fonte: minha professora de hist\u00f3ria)", "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161101592751423489", "edit_history_tweet_ids": ["1174495104893108225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "created_at": "2019-09-19T01:27:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1174495104893108225"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706647064462168065", "edit_history_tweet_ids": ["1174494866535059457"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:26:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494866535059457"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966883406670790663", "edit_history_tweet_ids": ["1174494819428818944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:26:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494819428818944"}, {"text": "KUSHIDA O SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431154838", "edit_history_tweet_ids": ["1174494708913102848"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "KUSHIDA"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:25:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174494708913102848"}, {"text": "@loiradedireita1 Ele se suicidou com tr\u00eas tiros nas costas e dois na nuca.", "in_reply_to_user_id": "1051034161509801984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41459476", "edit_history_tweet_ids": ["1174494699798839297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "loiradedireita1", "id": "1051034161509801984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174459572469338112"}], "created_at": "2019-09-19T01:25:32.000Z", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "id": "1174494699798839297"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966733602615693313", "edit_history_tweet_ids": ["1174494697030651904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T01:25:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174494697030651904"}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315613358", "edit_history_tweet_ids": ["1174494686574256128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T01:25:28.000Z", "lang": "in", "id": "1174494686574256128"}, {"text": "um rapaz aqui da empresa se enforcou esses dias, no dia seguinte deram lacinho amarelo pra gente colocar no crach\u00e1 e colaram mil cartazes de cvv aqui... tipo, setembro amarelo quase acabando j\u00e1 (s\u00f3 pra n\u00e3o dizer que n\u00e3o fazem nada)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244101644", "edit_history_tweet_ids": ["1174494622854369280"], "created_at": "2019-09-19T01:25:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494622854369280"}, {"text": "@ekbufalo Preg\u00fantale a @soniachocron como le endosaron una suicida de gratis.", "in_reply_to_user_id": "72466209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51976071", "edit_history_tweet_ids": ["1174494486770020352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493103606161409"}], "created_at": "2019-09-19T01:24:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174494486770020352"}, {"text": "Mano, mal come\u00e7ou a s\u00e9rie e meu cu j\u00e1 caiu da bunda. A menina se matou na s\u00e9rie e meu ventilador ligou sozinho e depois desligou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "189940224", "edit_history_tweet_ids": ["1174494477207183361"], "created_at": "2019-09-19T01:24:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494477207183361"}, {"text": "A Proposta do Inter foi meio suicida neste primeiro tempo, aposta em um cen\u00e1rio ca\u00f3tico colocando ritmo alto na partida e propondo duelos individuais para disputas de segunda bola. Bem Paolo Guerrero jogando de costas e Patrick oferecendo profundidade pela esquerda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "743535112428597249", "edit_history_tweet_ids": ["1174494410609963015"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Guerrero"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494410609963015"}, {"text": "Adolescente se suicida, se  desconocen los motivos - https://t.co/zusR23n6Gu https://t.co/kLf9xMfEJm", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zusR23n6Gu", "expanded_url": "http://diariovialibre.com.mx/adolescente-se-suicida-se-desconocen-los-motivos/", "display_url": "diariovialibre.com.mx/adolescente-se\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/kLf9xMfEJm", "expanded_url": "https://twitter.com/diariovialibre/status/1174494376791289856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLf9xMfEJm", "media_key": "3_1174494375470084097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184911799", "edit_history_tweet_ids": ["1174494376791289856"], "created_at": "2019-09-19T01:24:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174494376791289856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "88235133", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174494356012765184"}, {"text": "@Gears_Mexico A Marcus ya se le fue Dom, Tay, Los hermanos Carmine y su Esposa, no iba a permitir que acabara como Dom, de depresivo y suicida.", "in_reply_to_user_id": "535717629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154322112", "edit_history_tweet_ids": ["1174494331748659201"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Tay"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Carmine"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gears_Mexico", "id": "1446299516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493371550724097"}], "created_at": "2019-09-19T01:24:04.000Z", "lang": "es", "id": "1174494331748659201"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43595312", "edit_history_tweet_ids": ["1174494311578243072"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:23:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494311578243072"}, {"text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186987322", "edit_history_tweet_ids": ["1174494290946527233"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "created_at": "2019-09-19T01:23:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174494290946527233"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88531258", "edit_history_tweet_ids": ["1174494268674777088"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:23:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494268674777088"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60388661", "edit_history_tweet_ids": ["1174494049958543360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:22:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1174494049958543360"}, {"text": "@Villarruel_clau llamen a los bomberos por que a este se le suicida  la neurona que le quedaba.", "in_reply_to_user_id": "359791727", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1189584182", "edit_history_tweet_ids": ["1174493919977099264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Villarruel_clau", "id": "359791727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418536590172161"}], "created_at": "2019-09-19T01:22:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174493919977099264"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420803572", "edit_history_tweet_ids": ["1174493765932855296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174492804296433666"}], "created_at": "2019-09-19T01:21:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174493765932855296"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047370782589014018", "edit_history_tweet_ids": ["1174493699209924608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174492804296433666"}], "created_at": "2019-09-19T01:21:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174493699209924608"}, {"text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/UDF9G98kxv", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UDF9G98kxv", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XYLYEXxAmc4.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1858\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "edit_history_tweet_ids": ["1174493658160214016"], "created_at": "2019-09-19T01:21:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174493658160214016"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052019537867169792", "edit_history_tweet_ids": ["1174493620306665472"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174493620306665472"}, {"text": "@alvesmateus1996 Suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u", "in_reply_to_user_id": "1008134610537144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839508309082263553", "edit_history_tweet_ids": ["1174493502010462208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493184614895616"}], "created_at": "2019-09-19T01:20:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174493502010462208"}, {"text": "RT @la_patilla: Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550              *", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420803572", "edit_history_tweet_ids": ["1174493487762432005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174492805831507968"}], "created_at": "2019-09-19T01:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174493487762432005"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132021066", "edit_history_tweet_ids": ["1174493439150497792"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174493439150497792"}, {"text": "RT @JorleneVilla30: @pedroluisflores No dividen a la Oposici\u00f3n porque no nos representan en nada. Y les pasar\u00e1 lo mismo que a William Ojeda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522791894", "edit_history_tweet_ids": ["1174493387581317120"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "William Ojeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorleneVilla30", "id": "776579148181626881"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "pedroluisflores", "id": "28622388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321419498508289"}], "created_at": "2019-09-19T01:20:19.000Z", "lang": "es", "id": "1174493387581317120"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783011849", "edit_history_tweet_ids": ["1174493142214746112"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174493142214746112"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1607337895", "edit_history_tweet_ids": ["1174493046328741888"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174493046328741888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "edit_history_tweet_ids": ["1174493021305495554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174493021305495554"}, {"text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658048951", "edit_history_tweet_ids": ["1174493020986564611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:51.000Z", "lang": "es", "id": "1174493020986564611"}, {"text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784", "edit_history_tweet_ids": ["1174493012371607552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174447029914914816"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174493012371607552"}, {"text": "@alvesmateus1996 N\u00e3o sou suicida, t\u00e1 maluco mano", "in_reply_to_user_id": "1008134610537144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839508309082263553", "edit_history_tweet_ids": ["1174492900396326913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174492518139998208"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492900396326913"}, {"text": "ai q delicia nao estudar e nao saber a materia e tirar mais do que quem se matou de estudar kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1544799415", "edit_history_tweet_ids": ["1174492897628041218"], "created_at": "2019-09-19T01:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492897628041218"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55834483", "edit_history_tweet_ids": ["1174492822390616065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:18:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492822390616065"}, {"text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550              *", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174492805831507968"], "created_at": "2019-09-19T01:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174492805831507968"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174492804296433666"], "created_at": "2019-09-19T01:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174492804296433666"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999503425", "edit_history_tweet_ids": ["1174492725766434816"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:17:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492725766434816"}, {"text": "A\u00e9cio avisou que tinha que matar. E o DELATOR se matou sozinho, acredite se quiser.\n\nhttps://t.co/Sy63VtiJLu", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Sy63VtiJLu", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/delator-aecio-neves-henrique-valladares-encontrado-morto/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "DELATOR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338451467", "edit_history_tweet_ids": ["1174492711765905408"], "created_at": "2019-09-19T01:17:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492711765905408"}, {"text": "RT @PxxLorany: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021960315683188738", "edit_history_tweet_ids": ["1174492152270925824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PxxLorany", "id": "888935689437446145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174160028238004225"}], "created_at": "2019-09-19T01:15:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174492152270925824"}, {"text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/VWKRybTaHC https://t.co/eBFnFhkw4q", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VWKRybTaHC", "expanded_url": "https://buff.ly/2O9ninH", "display_url": "buff.ly/2O9ninH"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eBFnFhkw4q", "expanded_url": "https://twitter.com/JCSura/status/1174492059060854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBFnFhkw4q", "media_key": "3_1174492057550897152"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651", "edit_history_tweet_ids": ["1174492059060854784"], "created_at": "2019-09-19T01:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174492059060854784"}, {"text": "literalmente o cara mais triste e intencionalmente suicida de cg e regiao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904106706258591744", "edit_history_tweet_ids": ["1174491949140774912"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "regiao"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:14:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491949140774912"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918585314", "edit_history_tweet_ids": ["1174491939468664832"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T01:14:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491939468664832"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046596845479309312", "edit_history_tweet_ids": ["1174491841124864001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T01:14:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174491841124864001"}, {"text": "RT @PxxLorany: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052254574139052038", "edit_history_tweet_ids": ["1174491712179322880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PxxLorany", "id": "888935689437446145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174160028238004225"}], "created_at": "2019-09-19T01:13:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491712179322880"}, {"text": "RT @pirraagus: Una pregunta que no se si te hice , en tu opini\u00f3n: dios perdonar\u00eda a un suicida @centuelaguila ? Porque siempre escuch\u00e9 que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571384214", "edit_history_tweet_ids": ["1174491693825085445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pirraagus", "id": "3225082642"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "centuelaguila", "id": "1029931241381003264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174176982025809920"}], "created_at": "2019-09-19T01:13:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174491693825085445"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729001364", "edit_history_tweet_ids": ["1174491622035398656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:13:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491622035398656"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127348196022288387", "edit_history_tweet_ids": ["1174491539797680128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:12:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491539797680128"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24509358", "edit_history_tweet_ids": ["1174491407056277504"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:12:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491407056277504"}, {"text": "Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti - https://t.co/kHBw5p3Yd4 https://t.co/6YfXd6TRqQ", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kHBw5p3Yd4", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6YfXd6TRqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1174491349086855169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6YfXd6TRqQ", "media_key": "3_1174491347375591425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454172195", "edit_history_tweet_ids": ["1174491349086855169"], "created_at": "2019-09-19T01:12:13.000Z", "lang": "it", "id": "1174491349086855169"}, {"text": "Suicida n\u00e3o. Procura ajuda. Vc pode melhorar e deixar de ser idiota. https://t.co/EkbYHDNWZL", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EkbYHDNWZL", "expanded_url": "https://twitter.com/Danrley/status/1173973375544414208", "display_url": "twitter.com/Danrley/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93656567", "edit_history_tweet_ids": ["1174491308599250944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973375544414208"}], "created_at": "2019-09-19T01:12:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491308599250944"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362866847", "edit_history_tweet_ids": ["1174491300533604352"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T01:12:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491300533604352"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132391852089520128", "edit_history_tweet_ids": ["1174491275787157504"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491275787157504"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132391852089520128", "edit_history_tweet_ids": ["1174491262810054659"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491262810054659"}, {"text": "@ferbelaunzaran @FelipeCalderon @lopezobrador_ Abuzados con esta Suicida KAMIKASE, y sus Negros Pensamientos Terroristas.", "in_reply_to_user_id": "114346861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174487123749064704", "edit_history_tweet_ids": ["1174491179196379136"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3347, "type": "Other", "normalized_text": "KAMIKASE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174457417662455808"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1174491179196379136"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3548156656", "edit_history_tweet_ids": ["1174491146514587653"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491146514587653"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3548156656", "edit_history_tweet_ids": ["1174491084908584964"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491084908584964"}, {"text": "Se loco matou fagner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480617842", "edit_history_tweet_ids": ["1174491084833116160"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "fagner"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:11:10.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1174491084833116160"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36223826", "edit_history_tweet_ids": ["1174491041875075073"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:11:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491041875075073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "text": "RT @SputnikMundo: \u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1174491031376662528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174279050917027841"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T01:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174491031376662528"}, {"text": "@wg_1898 Eu se suicidou com um tiro na nuca.", "in_reply_to_user_id": "62442692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041372671131496448", "edit_history_tweet_ids": ["1174491011067908097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174299175879659520"}], "created_at": "2019-09-19T01:10:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174491011067908097"}, {"text": "Pdte @lopezobrador_ \u00bfxq exigir a @interjet q obligue (abuso e injusticia) a una empleada q se disculpe. Mal x Ud al llamar irracional a una persona. \u00bfQ busca al intervenir en la vida personal? \u00bfSer el patriarca impoluto? \u00bfExigi\u00f3 disculpas al suicida CCH-O?\nhttps://t.co/IxnIzaPO36", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IxnIzaPO36", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/empleada-de-interjet-se-disculpa-con-amlo-tras-comentarios-video/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/emplea\u2026"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 252, "probability": 0.3362, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486276906", "edit_history_tweet_ids": ["1174490964850814976"], "created_at": "2019-09-19T01:10:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174490964850814976"}, {"text": "@georgiamasca T\u00e1, massa. Mas todo mundo sabe pq ela matou os pais: 1- pra ficar com a heran\u00e7a. 2- pra ficar com o namorado.\n\nO que mais o filme vai contar que j\u00e1 n\u00e3o seja conhecido? \n\nSe fosse um filme sobre o irm\u00e3o dela eu at\u00e9 entenderia.", "in_reply_to_user_id": "830535839230914560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3158878743", "edit_history_tweet_ids": ["1174490854054080512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "georgiamasca", "id": "830535839230914560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174487372811198465"}], "created_at": "2019-09-19T01:10:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490854054080512"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365759472", "edit_history_tweet_ids": ["1174490850698698757"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T01:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490850698698757"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145225554", "edit_history_tweet_ids": ["1174490738777829376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:09:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490738777829376"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35508360", "edit_history_tweet_ids": ["1174490713352036352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:09:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490713352036352"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745081823336759296", "edit_history_tweet_ids": ["1174490396501716992"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T01:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490396501716992"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745081823336759296", "edit_history_tweet_ids": ["1174490384522776576"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:08:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490384522776576"}, {"text": "@izzynobre Se suicidou se a sim mesmo com 5 tiros nas costas", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "812637288995885056", "edit_history_tweet_ids": ["1174490324196048896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174448651084550144"}], "created_at": "2019-09-19T01:08:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490324196048896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71604580", "edit_history_tweet_ids": ["1174490246739832832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T01:07:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490246739832832"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242510873", "edit_history_tweet_ids": ["1174490167949836288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:07:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490167949836288"}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752914370", "edit_history_tweet_ids": ["1174490121988726786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-19T01:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174490121988726786"}, {"text": "@AlmaAOchoaB1 @lacabritafifi Tendencia suicida?? Ves mucha Rosa de Guadalupe", "in_reply_to_user_id": "1005831150349062145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084089395202818048", "edit_history_tweet_ids": ["1174489902412525574"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "Guadalupe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlmaAOchoaB1", "id": "1005831150349062145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174310704473501697"}], "created_at": "2019-09-19T01:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1174489902412525574"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156688298473132032", "edit_history_tweet_ids": ["1174489593044963330"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T01:05:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489593044963330"}, {"text": "@luizavill N\u00e3o, se tu se matar eu vou aonde tu tiver s\u00f3 pra ti reviver e depois eu poder te matar pq tu se matou", "in_reply_to_user_id": "4864627691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126529404140699649", "edit_history_tweet_ids": ["1174489360437260288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174485895988297729"}], "created_at": "2019-09-19T01:04:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489360437260288"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705608186", "edit_history_tweet_ids": ["1174489277390032897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1174489277390032897"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634020290", "edit_history_tweet_ids": ["1174489241688125440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489241688125440"}, {"text": "RT @fnandoR22: Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156491883", "edit_history_tweet_ids": ["1174489227398123520"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173994464710406144"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174489227398123520"}, {"text": "@silvestrerenat @GuilhermeBoulos Que misteriosamente se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "1110240588505452545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170022250856230912", "edit_history_tweet_ids": ["1174489226819362817"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174375618613522433"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489226819362817"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55634121", "edit_history_tweet_ids": ["1174489203931013121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489203931013121"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275792407", "edit_history_tweet_ids": ["1174489121609388032"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489121609388032"}, {"text": "@TerraNoticiasBR UMA DAS COISAS MAIS REVOLTANTES QUANDO LEMOS AS PICARETAGENS DESTES POLITICOS PRA METER A M\u00c3O NO DINHEIRO DO POVO FOI O EMPRESARIO QUE DEMITIU SEUS DUZENTOS FUNCIONARIOS E AO SAIREM DA FABRICA ELE SE MATOU.TEMOS TAMBEM O CASO DA VARIG ....\ud83e\udd2e", "in_reply_to_user_id": "280778390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280778390", "edit_history_tweet_ids": ["1174489055746306048"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "VARIG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Terranoticiasbr", "id": "77469764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174488021607096320"}], "created_at": "2019-09-19T01:03:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174489055746306048"}, {"text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399590069", "edit_history_tweet_ids": ["1174488894177513472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "created_at": "2019-09-19T01:02:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488894177513472"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291486757", "edit_history_tweet_ids": ["1174488881988874241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T01:02:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488881988874241"}, {"text": "Um gay suicida em Shangri-La - Enrique Coimbra\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/dn1mGN5OG8", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dn1mGN5OG8", "expanded_url": "https://twitter.com/youngwildsweet/status/1174488638266269696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dn1mGN5OG8", "media_key": "3_1174488631395987458"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "Shangri"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Coimbra"}]}, "in_reply_to_user_id": "3254329804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254329804", "edit_history_tweet_ids": ["1174488638266269696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174488190469771264"}], "created_at": "2019-09-19T01:01:26.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "pt", "id": "1174488638266269696"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "edit_history_tweet_ids": ["1174488612886458368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T01:01:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174488612886458368"}, {"text": "RT @analuco: Sei l\u00e1, o jeito que meus amigos s\u00e3o carinhosos \u00e9 diferente \n[18/9 21:50] Marcos: Bora de esquadr\u00e3o suicida nos tudo\n[18/9 21:5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4020690627", "edit_history_tweet_ids": ["1174488428890791937"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "analuco", "id": "1095140005968822274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174486674627334145"}], "created_at": "2019-09-19T01:00:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488428890791937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 42, "end": 59, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rzTkCvh5Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1174488387316846593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rzTkCvh5Xz", "media_key": "3_1174488385425170432"}]}, "text": "#Cine | Revelan elenco para la secuela de #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/rzTkCvh5Xz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44376252", "edit_history_tweet_ids": ["1174488387316846593"], "created_at": "2019-09-19T01:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174488387316846593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Kej9SL7LCS", "expanded_url": "https://quintopoderqrp.com/?p=195569", "display_url": "quintopoderqrp.com/?p=195569"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iI04ZTWfE1", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderqroo/status/1174488147113234432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI04ZTWfE1", "media_key": "3_1174488056797323264"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iI04ZTWfE1", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderqroo/status/1174488147113234432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI04ZTWfE1", "media_key": "3_1174488056809869315"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iI04ZTWfE1", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderqroo/status/1174488147113234432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI04ZTWfE1", "media_key": "3_1174488056814026752"}]}, "text": "SUICIDA SALTA DE UN PUENTE Y DOS POLIC\u00cdAS LOGRAN ATRAPARLO ANTES DE QUE CAIGA\n\ud83d\udcf9#VIDEO\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Kej9SL7LCS https://t.co/iI04ZTWfE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865354495991087104", "edit_history_tweet_ids": ["1174488147113234432"], "created_at": "2019-09-19T00:59:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174488147113234432"}, {"text": "@wg_1898 \u00c9 um dem\u00f4nio com a cara de anjo matou os pais e teve o sangue frio de comparecer ao funeral e ao enterro como se fosse inocente gente como a gente que acorda bem cedo para ir trabalhar n\u00e3o sabendo que horas vai chegar se \u00e9 que vai chegar n\u00e3o tem filme de trabalhador.", "in_reply_to_user_id": "62442692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170568667186257922", "edit_history_tweet_ids": ["1174488073469595649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316647282348032"}], "created_at": "2019-09-19T00:59:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488073469595649"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305143349", "edit_history_tweet_ids": ["1174488026661236736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:59:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488026661236736"}, {"text": "Esse gol matou o jogo do Inter KKK. Se virar,ser\u00e1 A VIRADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952449324", "edit_history_tweet_ids": ["1174487988111335424"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:58:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487988111335424"}, {"text": "AGR DESCOBRI Q ELE SE MATOU \nMEU DEUS???????????????????????????????? https://t.co/3VZgoJ08P3", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3VZgoJ08P3", "expanded_url": "https://twitter.com/clodvec/status/1174483320052297728", "display_url": "twitter.com/clodvec/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864308447721992192", "edit_history_tweet_ids": ["1174487970042261505"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174483320052297728"}], "created_at": "2019-09-19T00:58:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487970042261505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749313506349084672", "edit_history_tweet_ids": ["1174487942737346560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T00:58:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487942737346560"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077742077721628672", "edit_history_tweet_ids": ["1174487874827431938"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:58:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487874827431938"}, {"text": "mano to chocada as abelhas fazem ataque suicida \ud83d\ude2d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079558396985163776", "edit_history_tweet_ids": ["1174487661555388417"], "created_at": "2019-09-19T00:57:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487661555388417"}, {"text": "RT @Salvado42213220: Lo grave es el total desconocimiento por la propia empresa @interjet del estado mental de sus pilotos, poniendo en rie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309386677", "edit_history_tweet_ids": ["1174487591262883840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Salvado42213220", "id": "963237723921375232"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174468553443033088"}], "created_at": "2019-09-19T00:57:17.000Z", "lang": "es", "id": "1174487591262883840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769940179", "edit_history_tweet_ids": ["1174487570291548163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T00:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487570291548163"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pI3MIWVGu0", "expanded_url": "http://bit.ly/3016GFl", "display_url": "bit.ly/3016GFl"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/L2q1RoKjtP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1174487562368385025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2q1RoKjtP", "media_key": "3_1174487553874857984"}]}, "text": "#Mundo #Video \ud83d\udea8 Suicida salta de un puente y dos polic\u00edas logran atraparlo antes de que caiga\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/pI3MIWVGu0 https://t.co/L2q1RoKjtP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242610822", "edit_history_tweet_ids": ["1174487562368385025"], "created_at": "2019-09-19T00:57:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174487562368385025"}, {"text": "A DC ta me ganhando com esses proximos lan\u00e7amentos, Coringa e Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e3o prometendo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739236604972310528", "edit_history_tweet_ids": ["1174487522073829376"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8396, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487522073829376"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134778699", "edit_history_tweet_ids": ["1174487485843480576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487485843480576"}, {"text": "@Franzeneaa @PortalRapmais resumindo: se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1096412313526157313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727436476", "edit_history_tweet_ids": ["1174487357439008768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174487066467545089"}], "created_at": "2019-09-19T00:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487357439008768"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807561947508051968", "edit_history_tweet_ids": ["1174487324882874368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T00:56:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174487324882874368"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17793152", "edit_history_tweet_ids": ["1174487313075884033"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:56:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487313075884033"}, {"text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87348345", "edit_history_tweet_ids": ["1174487224919961606"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}], "created_at": "2019-09-19T00:55:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174487224919961606"}, {"text": "@MaryManccini_ Espero no vea alguien que este suicida este comentario porque le pego el ultimo empujon!!!!", "in_reply_to_user_id": "1093877876036915200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920089639737683969", "edit_history_tweet_ids": ["1174487198407675905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174323448228831233"}], "created_at": "2019-09-19T00:55:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174487198407675905"}, {"text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586987340", "edit_history_tweet_ids": ["1174486976248066050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "created_at": "2019-09-19T00:54:50.000Z", "lang": "es", "id": "1174486976248066050"}, {"text": "@Professorxd1 @klauslol1_ @Gragolandialol KKKKKKKKKKKKKK SUICIDA S\u00d3 SE FOR", "in_reply_to_user_id": "2828973243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1004940205328158720", "edit_history_tweet_ids": ["1174486893834178560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Professorxd1", "id": "2828973243"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "klauslol1_", "id": "282805318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486772333645826"}], "created_at": "2019-09-19T00:54:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486893834178560"}, {"text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385354695", "edit_history_tweet_ids": ["1174486781137510400"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "created_at": "2019-09-19T00:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486781137510400"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313654170", "edit_history_tweet_ids": ["1174486755489325057"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T00:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486755489325057"}, {"text": "Sei l\u00e1, o jeito que meus amigos s\u00e3o carinhosos \u00e9 diferente \n[18/9 21:50] Marcos: Bora de esquadr\u00e3o suicida nos tudo\n[18/9 21:50] Marcos: Nathan vai de coringa\n[18/9 21:50] Marcos: J\u00e1 q ele \u00e9 o palha\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095140005968822274", "edit_history_tweet_ids": ["1174486674627334145"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:53:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486674627334145"}, {"text": "RT @Iichisakura: adoro as duas mas a de esquadr\u00e3o suicida muito sexualizada a menina andava de calcinha praticamente https://t.co/Yf4PIW0Miw", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Yf4PIW0Miw", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174452340432220163", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iichisakura", "id": "131070111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196831391", "edit_history_tweet_ids": ["1174486643711127554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174486227229270017"}], "created_at": "2019-09-19T00:53:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486643711127554"}, {"text": "@interjet Yo no acepto sus disculpas, con gente tan loca y suicida en estos tiempos, como estar seguro de que no haya un atentado como en EEUU aquel 11-SEP-01 por parte de esta loca!!! https://t.co/FaRQwo4MAl", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FaRQwo4MAl", "expanded_url": "https://twitter.com/alexmz97/status/1174486577596293120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaRQwo4MAl", "media_key": "3_1174486572064038914"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3737, "type": "Organization", "normalized_text": "SEP-01"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998650608604401666", "edit_history_tweet_ids": ["1174486577596293120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437813204541440"}], "created_at": "2019-09-19T00:53:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174486577596293120"}, {"text": "@AlexAleluia Policial membro de um coletivo de esquerda? \u00c9 um suicida n\u00e9? S\u00f3 pode.", "in_reply_to_user_id": "2980524357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74169557", "edit_history_tweet_ids": ["1174486551377666048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexAleluia", "id": "2980524357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174465196963848192"}], "created_at": "2019-09-19T00:53:09.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "id": "1174486551377666048"}, {"text": "RT @juanmars2008: @jatorresre Lamentable decirlo pero pareciera que en Bogot\u00e1 a la gran mayor\u00eda de los ciclistas les valiera cero su vida y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193033478", "edit_history_tweet_ids": ["1174486520134287360"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmars2008", "id": "2768262815"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "jatorresre", "id": "23960643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174400341691027457"}], "created_at": "2019-09-19T00:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174486520134287360"}, {"text": "o caro que matou essa menina tem que mofar na cadeia, e ainda se fez de v\u00edtima \u00c9 MUITA CARA DE PAU MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789906322506612736", "edit_history_tweet_ids": ["1174486471316836354"], "created_at": "2019-09-19T00:52:50.000Z", "geo": {"place_id": "f703aa8a3d0efc9c"}, "lang": "pt", "id": "1174486471316836354"}, {"text": "@tomi_astesiano @Bipolardo Esp\u00edritu suicida.", "in_reply_to_user_id": "870149458738204672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1534930926", "edit_history_tweet_ids": ["1174486412856614912"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edritu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tomi_astesiano", "id": "870149458738204672"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Bipolardo", "id": "723692143836061696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174414763880792064"}], "created_at": "2019-09-19T00:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486412856614912"}, {"text": "@HasvikMC Me harias paro de poner un mensaje motivacional pa la raza, ando suicida xd", "in_reply_to_user_id": "722101740074614786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "726538539664478208", "edit_history_tweet_ids": ["1174486399489363969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HasvikMC", "id": "722101740074614786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486124254744577"}], "created_at": "2019-09-19T00:52:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174486399489363969"}, {"text": "adoro as duas mas a de esquadr\u00e3o suicida muito sexualizada a menina andava de calcinha praticamente https://t.co/Yf4PIW0Miw", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Yf4PIW0Miw", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174452340432220163", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131070111", "edit_history_tweet_ids": ["1174486227229270017"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T00:51:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486227229270017"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520455585", "edit_history_tweet_ids": ["1174486214067589121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:51:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486214067589121"}, {"text": "\u00c9 muito bizarro como um bichinho t\u00e3o pequeno se torna o dono de todo o nosso amor, hoje meu gato quase me matou do cora\u00e7\u00e3o umas mil vezes, eu chorei tudo que eu n chorava por anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349093152", "edit_history_tweet_ids": ["1174486198003412997"], "created_at": "2019-09-19T00:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486198003412997"}, {"text": "O suicida quer matar aquilo que o mata", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117613628893597697", "edit_history_tweet_ids": ["1174486104902385664"], "created_at": "2019-09-19T00:51:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486104902385664"}, {"text": "@rafawell @cabaredlana Pra mim ela est\u00e1 cantando para algu\u00e9m que se suicidou. \nE \u00e9 isso", "in_reply_to_user_id": "16084385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41270724", "edit_history_tweet_ids": ["1174485932973723655"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rafawell", "id": "1387249108587536387"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "cabaredlana", "id": "1269759447259324416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174470637634686976"}], "created_at": "2019-09-19T00:50:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485932973723655"}, {"text": "RT @communistagustd: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida\n\nWOND\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174485771169992704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "communistagustd", "id": "857253942316630016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469071800295424"}], "created_at": "2019-09-19T00:50:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485771169992704"}, {"text": "@bi4_sants Quero, vc q \u00e9 doida e TD mundo fala isso. Tb j\u00e1 disse q n conseguiria imaginar minha vida sem vc \u2764\ufe0f, tipo quando a gente tava conversando sobre aquele menino q se suicidou", "in_reply_to_user_id": "940371077192134659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135744677846704129", "edit_history_tweet_ids": ["1174485697249579008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174484818622668800"}], "created_at": "2019-09-19T00:49:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485697249579008"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44255271", "edit_history_tweet_ids": ["1174485401576333312"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:48:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485401576333312"}, {"text": "@Lu_viieira Faz pra n\u00f3s suicida \ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "924668182274760704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819720439673094144", "edit_history_tweet_ids": ["1174485398204145664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lu_viieira", "id": "1556745144279392257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174453172397662208"}], "created_at": "2019-09-19T00:48:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485398204145664"}, {"text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n\u00a0hoy https://t.co/xsPE0tcYFe", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/xsPE0tcYFe", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com.do/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy/", "display_url": "eltiempo.com.do/un-hombre-se-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341960986", "edit_history_tweet_ids": ["1174485361201995776"], "created_at": "2019-09-19T00:48:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174485361201995776"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990677505", "edit_history_tweet_ids": ["1174485351722889216"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T00:48:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485351722889216"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245943356", "edit_history_tweet_ids": ["1174485301563207680"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:48:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485301563207680"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349026679", "edit_history_tweet_ids": ["1174485117592580096"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:47:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485117592580096"}, {"text": "@JERobledo @ClaudiaLopez Cuando leo mensajes que rechazan votar por @ClaudiaLopez, la de ROBLEDO, pero invitan a votar por @HOLLMANMORRIS, el de PETRO, lo asimilo al suicida a quien le preguntan en cu\u00e1l \u00e1rbol prefiere ahorcarse.\nSe afianza cada vez m\u00e1s la URGENCIA de elegir a @MiguelUribeT .", "in_reply_to_user_id": "268322810", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "989977760", "edit_history_tweet_ids": ["1174485104200232961"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "PETRO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JERobledo", "id": "268322810"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 277, "end": 290, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174450147780169729"}], "created_at": "2019-09-19T00:47:24.000Z", "lang": "es", "id": "1174485104200232961"}, {"text": "@starjeyes - matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1147872013006069760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090464990409248768", "edit_history_tweet_ids": ["1174485072931643393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174473310660452352"}], "created_at": "2019-09-19T00:47:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174485072931643393"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965439644", "edit_history_tweet_ids": ["1174485024915300353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T00:47:05.000Z", "lang": "es", "id": "1174485024915300353"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956617495934357504", "edit_history_tweet_ids": ["1174484984087896069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "created_at": "2019-09-19T00:46:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484984087896069"}, {"text": "eu n fa\u00e7o ideia de quem matou, mas ver que o ander ficou com \u00f3dio da marina, me faz questionar se n foi ele que matou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453580523", "edit_history_tweet_ids": ["1174484945034731520"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4734, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484945034731520"}, {"text": "fui ler os tt da menina que se matou aqui em franca e agora eu to acabado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3038967075", "edit_history_tweet_ids": ["1174484525088464896"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:45:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484525088464896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212656463", "edit_history_tweet_ids": ["1174484493144645632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174484493144645632"}, {"text": "@Fbio_lira @PopZonebr N\u00e3o acho, se voc\u00ea falar pra qualquer pessoa no Brasil, \u201ca menina que matou os pais\u201d o nome da Suzanne vai automaticamente dito, \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o perfeita", "in_reply_to_user_id": "2393334650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "227323760", "edit_history_tweet_ids": ["1174484460152205313"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fbio_lira", "id": "2393334650"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "PopZonebr", "id": "1116950701039595521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367850468970496"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484460152205313"}, {"text": "RT @LucioVeroHD: Todo se torci\u00f3 en los a\u00f1os 310 y 311 cuando Maximiano padre de Majencio se suicida tras fracasar una revuelta contra Const\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114602092239499269", "edit_history_tweet_ids": ["1174484431706501120"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiano"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Majencio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "Const"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucioVeroHD", "id": "1032308424791470080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174317319990009860"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174484431706501120"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055887317452447745", "edit_history_tweet_ids": ["1174484409153675266"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484409153675266"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296611523", "edit_history_tweet_ids": ["1174484386034704384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484386034704384"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095040850156023810", "edit_history_tweet_ids": ["1174484372004777984"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484372004777984"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095040850156023810", "edit_history_tweet_ids": ["1174484363737743360"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:44:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484363737743360"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985688135819517952", "edit_history_tweet_ids": ["1174483964112728064"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-19T00:42:52.000Z", "lang": "es", "id": "1174483964112728064"}, {"text": "@Judio_Suicida @bcdassginger @Trashmouth_Kid @Asthmxtic_Boy @Billalwaysloser \u2014 Oh, Stan~ \nEst\u00e1 vez, eso no funcionara~", "in_reply_to_user_id": "1173467228760662016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174483902695727104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174483183359930373"}], "created_at": "2019-09-19T00:42:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174483902695727104"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353773877", "edit_history_tweet_ids": ["1174483820248227845"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T00:42:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483820248227845"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745251721358770176", "edit_history_tweet_ids": ["1174483741131059200"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:41:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483741131059200"}, {"text": "uma mulher que eu conhecia se matou hoje de tarde e eu t\u00f4 me sentindo muito mal meu deus...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002930524183322625", "edit_history_tweet_ids": ["1174483676165488641"], "created_at": "2019-09-19T00:41:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483676165488641"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33371325", "edit_history_tweet_ids": ["1174483643730993152"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:41:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483643730993152"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022593769143717888", "edit_history_tweet_ids": ["1174483594993197061"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T00:41:24.000Z", "lang": "es", "id": "1174483594993197061"}, {"text": "RT @fullvideosyfoto: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1174483503532187648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032698001768448"}], "created_at": "2019-09-19T00:41:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174483503532187648"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173417483262410752", "edit_history_tweet_ids": ["1174483439724236801"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:40:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483439724236801"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125523356", "edit_history_tweet_ids": ["1174483379867279362"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:40:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483379867279362"}, {"text": "RT @cptainxmrvel: eu me sinto privilegiada pra caralho quando a galera da minha sala me fala que quase se matou estudando em casa e em curs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633167372", "edit_history_tweet_ids": ["1174483379254943749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cptainxmrvel", "id": "1269732731405115398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174437569397972993"}], "created_at": "2019-09-19T00:40:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483379254943749"}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3825781235", "edit_history_tweet_ids": ["1174483343137759232"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "created_at": "2019-09-19T00:40:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483343137759232"}, {"text": "@Nelbonilla1 Ozzy lo dijo... \"Soluci\u00f3n Suicida \"", "in_reply_to_user_id": "1152941265744531458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832274666337292288", "edit_history_tweet_ids": ["1174483270106570752"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Ozzy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NelBonilla1", "id": "1370610476363710465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174467707321901057"}], "created_at": "2019-09-19T00:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174483270106570752"}, {"text": "Estou preocupada duas pessoas hj n\u00e9 mandou msg dizendo q n\u00e3o estar aguentando mais a vida q estar e vai se suicida, eu entro em desespero mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137207081466048512", "edit_history_tweet_ids": ["1174483208051863552"], "created_at": "2019-09-19T00:39:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483208051863552"}, {"text": "@Latin_fetishist's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.2307, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172285655239528448", "edit_history_tweet_ids": ["1174483104825860097"], "created_at": "2019-09-19T00:39:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483104825860097"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062500048137797637", "edit_history_tweet_ids": ["1174483096114253824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T00:39:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483096114253824"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51589813", "edit_history_tweet_ids": ["1174482990606495744"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:39:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482990606495744"}, {"text": "@fpedrotti Est\u00e1 bien, podemos discrepar. Para mi no agradable dudar de nadie que manifieste ideaci\u00f3n suicida porque hasta el menos pensado lo hace, son mitos que debemos derribar.", "in_reply_to_user_id": "25028929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "edit_history_tweet_ids": ["1174482882397687814"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FPedrotti", "id": "1305906831290662916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174438693425336322"}], "created_at": "2019-09-19T00:38:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174482882397687814"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699404424", "edit_history_tweet_ids": ["1174482806216564736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:38:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482806216564736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8489, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RIDNoticias", "id": "1025465390"}]}, "text": "RT @RIDNoticias: \ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se ave\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216246561", "edit_history_tweet_ids": ["1174482796175216640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174395401144659968"}], "created_at": "2019-09-19T00:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174482796175216640"}, {"text": "wao nueva fantas\u00eda suicida desbloqueada https://t.co/3cWAvDY4es", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3cWAvDY4es", "expanded_url": "https://twitter.com/zavxtch/status/1174414172924317697", "display_url": "twitter.com/zavxtch/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135510974", "edit_history_tweet_ids": ["1174482742907678725"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174414172924317697"}], "created_at": "2019-09-19T00:38:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174482742907678725"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46333792", "edit_history_tweet_ids": ["1174482697424650240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:37:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482697424650240"}, {"text": "@moonyism @waltrbishop @jamievansz fico puta pq ele \u00e9 um cuzao teimoso suicida mas \u00e9 o meu filho n\u00e9, a gnt aceita os defeitos tb", "in_reply_to_user_id": "1124449752714706945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439155449", "edit_history_tweet_ids": ["1174482652633665537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "moonyism", "id": "840529972926136320"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "waltrbishop", "id": "166170318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174481500135469056"}], "created_at": "2019-09-19T00:37:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482652633665537"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029845345747042310", "edit_history_tweet_ids": ["1174482558450618368"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482558450618368"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795637174", "edit_history_tweet_ids": ["1174482472286994432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T00:36:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482472286994432"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422560277", "edit_history_tweet_ids": ["1174482278556340225"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482278556340225"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256960542", "edit_history_tweet_ids": ["1174482232683192320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:35:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482232683192320"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726746983524896768", "edit_history_tweet_ids": ["1174482212433121281"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:35:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482212433121281"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017902977913360384", "edit_history_tweet_ids": ["1174482132326060034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:35:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174482132326060034"}, {"text": "@marxtheus quantos casos o brasil ja viu de gente que n\u00e3o so mata como premedita o assassinato dos pr\u00f3prios pais???? suzane nao eh S\u00d3 uma rica mimada ela eh uma psicopata tal qual a mesma \u00edndole de ted bundy e tenho certeza que so nao matou mais pq foi presa antes", "in_reply_to_user_id": "3158878743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2699243874", "edit_history_tweet_ids": ["1174481956240863232"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marxtheus", "id": "3158878743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174477623335903233"}], "created_at": "2019-09-19T00:34:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481956240863232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Lucas perguntando se Aricia namora...   matou varias caprichetes agora. #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1012454473866805255", "edit_history_tweet_ids": ["1174481954655428619"], "created_at": "2019-09-19T00:34:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481954655428619"}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903756999078359040", "edit_history_tweet_ids": ["1174481695401271296"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481695401271296"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041458682276585473", "edit_history_tweet_ids": ["1174481686219960320"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481686219960320"}, {"text": "@Asthmxtic_Boy @bcdassginger @Trashmouth_Kid @Billalwaysloser @Judio_Suicida \u2014 Vamos a jugar, Eddie~", "in_reply_to_user_id": "1173304548657631232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174481623481573377"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478947788218370"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1174481623481573377"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090779115", "edit_history_tweet_ids": ["1174481602585485312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174477704973836288"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174481602585485312"}, {"text": "Una persona hace un comentario.\n\nTodos: est\u00e1 de la verga. (tanto a favor o en contra)\n\nLa persona ofrece una disculpa.\n\nTodos: sigue estando de la verga.\n\nLa persona pierde el trabajo.\n\nTodos: est\u00e1 de la verga.\n\nLa persona se suicida\n\nTodos: sigui\u00f3 estando de la verga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114648515", "edit_history_tweet_ids": ["1174481577755238402"], "created_at": "2019-09-19T00:33:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174481577755238402"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55905999", "edit_history_tweet_ids": ["1174481548776787968"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481548776787968"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "edit_history_tweet_ids": ["1174481420577845248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T00:32:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174481420577845248"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38594127", "edit_history_tweet_ids": ["1174481335139885056"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T00:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174481335139885056"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753651818434072576", "edit_history_tweet_ids": ["1174481270283427842"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:32:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481270283427842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 73, "tag": "DominicanasGotTalent"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "DominicanasGotTalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frany_Medina", "id": "234666938"}]}, "text": "RT @Frany_Medina: Sia ve una vaina as\u00ed y se suicida #DominicanasGotTalent", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275281963", "edit_history_tweet_ids": ["1174481211378434049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174480526327128066"}], "created_at": "2019-09-19T00:31:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174481211378434049"}, {"text": "RT @Thayyzzinhaa: No s\u00e1bado as 5h da tarde meu irm\u00e3o era a pessoa mais feliz do mundo por ter a sua casinha pr\u00f3pria, e tinha arrumado um em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807036586869354497", "edit_history_tweet_ids": ["1174481154625478656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thayyzzinhaa", "id": "1034840624783077376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174458636791353344"}], "created_at": "2019-09-19T00:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481154625478656"}, {"text": "@pedaladaa1 @nathcpereira_ Vai l\u00e1, j\u00e1 te contei que o guzman morre n\u00e9 e a lu que matou pq ele dormiu com a mu\u00e7ulmana. Ah se n\u00e3o assumiu a primeira temporada ainda a Marina morre e foi o Nando que matou. Se ficar puto bloqueia de novo \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffe", "in_reply_to_user_id": "1169394839957442560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2766518691", "edit_history_tweet_ids": ["1174481152910012416"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "guzman"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "mu\u00e7ulmana"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedaladaa1", "id": "1169394839957442560"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "nathcpereira_", "id": "902664187188563978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174479979125583872"}], "created_at": "2019-09-19T00:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481152910012416"}, {"text": "@Damadeferroofic Se bem que ela j\u00e1 \"matou milh\u00f5es\" tamb\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145951050882588672", "edit_history_tweet_ids": ["1174481041681190913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174480749661212672"}], "created_at": "2019-09-19T00:31:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481041681190913"}, {"text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126118965", "edit_history_tweet_ids": ["1174480613434437632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "created_at": "2019-09-19T00:29:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174480613434437632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 55, "tag": "DominicanasGotTalent"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 35, "end": 54, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "DominicanasGotTalent"}]}, "text": "Sia ve una vaina as\u00ed y se suicida #DominicanasGotTalent", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234666938", "edit_history_tweet_ids": ["1174480526327128066"], "created_at": "2019-09-19T00:29:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174480526327128066"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045368684406018048", "edit_history_tweet_ids": ["1174480371527880704"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:28:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480371527880704"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161771666", "edit_history_tweet_ids": ["1174480226044338176"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:28:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480226044338176"}, {"text": "o tio do meu amigo se matou pq a mulher deixou ele, descubro que a mulher \u00e9 tia do meu ex \ud83d\udc40 livramento que fala?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "183394005", "edit_history_tweet_ids": ["1174480154682372096"], "created_at": "2019-09-19T00:27:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480154682372096"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062928506533883904", "edit_history_tweet_ids": ["1174480135522791424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T00:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1174480135522791424"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700094981", "edit_history_tweet_ids": ["1174480078480261121"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480078480261121"}, {"text": "@activistcatra Se amarem top top me matou\n\nTe entendo, mo. Smut \u00e9 complicado mesmo. A gente brinca e tal, mas acompanhamos o seu tempo. Podemos viver sem safadeza por um tempinho \n\nMas Adora n\u00e3o, tadinha. Ficou l\u00e1 s\u00f3 chupando dedo, coitada KKKKKKK Penah", "in_reply_to_user_id": "1097171833395269632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156687191810158592", "edit_history_tweet_ids": ["1174480031017517057"], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "Penah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478750144221188"}], "created_at": "2019-09-19T00:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480031017517057"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309569541", "edit_history_tweet_ids": ["1174480029461467137"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174480029461467137"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155347351", "edit_history_tweet_ids": ["1174479964055527424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174477704973836288"}], "created_at": "2019-09-19T00:26:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174479964055527424"}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79246421", "edit_history_tweet_ids": ["1174479959064285184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "created_at": "2019-09-19T00:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174479959064285184"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48131923", "edit_history_tweet_ids": ["1174479724967600129"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:26:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174479724967600129"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79248975", "edit_history_tweet_ids": ["1174479637260525568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-19T00:25:40.000Z", "lang": "es", "id": "1174479637260525568"}, {"text": "@PatronNeftali @sdpnoticias @interjet yo la considera alguien seguro y franco ,y me parece que la loca suicida es usted ,yo con usted ni al elevador subia ,", "in_reply_to_user_id": "1106361488464322560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89388210", "edit_history_tweet_ids": ["1174479326315786241"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PatronNeftali", "id": "1106361488464322560"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174473345104076802"}], "created_at": "2019-09-19T00:24:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174479326315786241"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096048518341509126", "edit_history_tweet_ids": ["1174479312336146433"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1174479312336146433"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164340917", "edit_history_tweet_ids": ["1174479193817702400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-19T00:23:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174479193817702400"}, {"text": "Leve seu CPF para um banco p\u00fablico, se eles aprovarem o financiamento, arroxe. AGORA COM NOSSO DINHEIRO? PRA DEPOIS NOS ROUBAR ? \n\nCHEGA NE ?\nALGUEM PODE TREINAR UM MU\u00c7ULMANO SUICIDA? \n\nCHEGA NO PLEN\u00c1RIO DA C\u00c2MARA E LIGA AS BANANAS. https://t.co/SAiVCJXpf0", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SAiVCJXpf0", "expanded_url": "https://twitter.com/MariBrito26/status/1174276678031425537", "display_url": "twitter.com/MariBrito26/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142814366938669057", "edit_history_tweet_ids": ["1174479107826081792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174276678031425537"}], "created_at": "2019-09-19T00:23:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1174479107826081792"}, {"text": "POLICIA INFORMA QUE SALVADORE\u00d1O MURIO POR SUICIDIO EN EL HOSPITAL MANOLO MORALES https://t.co/ILw1uDhgp7", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ILw1uDhgp7", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94240-ciudadano-salvadoreno-se-suicida-en-managua-", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94240-ciudadano-salvadoreno-se-suicida-en-managua-"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "MORALES"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100654487", "edit_history_tweet_ids": ["1174479027307995139"], "created_at": "2019-09-19T00:23:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174479027307995139"}, {"text": "@NicoleOleaP Q suicida", "in_reply_to_user_id": "532807031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059388454", "edit_history_tweet_ids": ["1174478950635982848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoleOleaP", "id": "532807031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174440202393325570"}], "created_at": "2019-09-19T00:22:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174478950635982848"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554091152", "edit_history_tweet_ids": ["1174478917354381312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174477704973836288"}], "created_at": "2019-09-19T00:22:49.000Z", "lang": "es", "id": "1174478917354381312"}, {"text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568675888", "edit_history_tweet_ids": ["1174478909682987009"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "created_at": "2019-09-19T00:22:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174478909682987009"}, {"text": "Es el reto suicida https://t.co/wLvA75TwsQ", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/wLvA75TwsQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2521043164620309&id=100001439513644", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348005711", "edit_history_tweet_ids": ["1174478835997454336"], "created_at": "2019-09-19T00:22:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174478835997454336"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733107768148779008", "edit_history_tweet_ids": ["1174478829651451909"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478829651451909"}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613704578", "edit_history_tweet_ids": ["1174478819589316615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T00:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478819589316615"}, {"text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/OGUP1lndif", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OGUP1lndif", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/18/laudo-afirma-que-tiro-que-matou-empresaria-no-ceara-se-deu-de-cima-para-baixo-e-reforca-hipotese-de-feminicidio.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ce/ceara/notic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174309957535227904", "edit_history_tweet_ids": ["1174478723615264769"], "created_at": "2019-09-19T00:22:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478723615264769"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774267426762620929", "edit_history_tweet_ids": ["1174478658607693824"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478658607693824"}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158823244079730688", "edit_history_tweet_ids": ["1174478639855017985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174477704973836288"}], "created_at": "2019-09-19T00:21:43.000Z", "lang": "es", "id": "1174478639855017985"}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15525960", "edit_history_tweet_ids": ["1174478570988744704"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T00:21:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478570988744704"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736632361", "edit_history_tweet_ids": ["1174478565288660992"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T00:21:25.000Z", "lang": "es", "id": "1174478565288660992"}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "edit_history_tweet_ids": ["1174478501858160640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "created_at": "2019-09-19T00:21:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174478501858160640"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432273581", "edit_history_tweet_ids": ["1174478432538910720"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:20:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478432538910720"}, {"text": "Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto\n\nhttps://t.co/iW9eOVyWzH", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107124119", "edit_history_tweet_ids": ["1174478432329228288"], "created_at": "2019-09-19T00:20:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478432329228288"}, {"text": "N\u00e3o adianta lamentar pelo suic\u00eddio e desprezar o sentimento do suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805179872779837440", "edit_history_tweet_ids": ["1174478240754339840"], "created_at": "2019-09-19T00:20:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478240754339840"}, {"text": "RT @axdcn69: \u201cPensamentos suicida mas sou zombie...\u201d\ud83d\udc7d\ud83d\udc94 https://t.co/DU6uAyIk6E", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DU6uAyIk6E", "expanded_url": "https://twitter.com/axdcn69/status/1174459167417020417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DU6uAyIk6E", "media_key": "3_1174459159598833665"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "axdcn69", "id": "1063407760073732098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079757410162626560", "edit_history_tweet_ids": ["1174478061636661248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174459167417020417"}], "created_at": "2019-09-19T00:19:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478061636661248"}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393477166", "edit_history_tweet_ids": ["1174478047560589314"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "created_at": "2019-09-19T00:19:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174478047560589314"}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013560689607237632", "edit_history_tweet_ids": ["1174477792622370816"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "created_at": "2019-09-19T00:18:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1174477792622370816"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174477704973836288"], "created_at": "2019-09-19T00:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174477704973836288"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177745020", "edit_history_tweet_ids": ["1174477656034816000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-19T00:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174477656034816000"}, {"text": "Saber que algu\u00e9m muito gente boa, que voc\u00ea conheceu e passou o dia no come\u00e7o da faculdade se matou... e muito p\u00e9ssimo, sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007261417387544577", "edit_history_tweet_ids": ["1174477582533890048"], "created_at": "2019-09-19T00:17:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174477582533890048"}, {"text": "Cuando estoy triste pienso y mi carta suicida , no s\u00e9 es normal o corro para el psiquiatra?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1373535912", "edit_history_tweet_ids": ["1174477522043572225"], "created_at": "2019-09-19T00:17:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174477522043572225"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47368707", "edit_history_tweet_ids": ["1174477469572829190"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T00:17:04.000Z", "lang": "es", "id": "1174477469572829190"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734111455088418817", "edit_history_tweet_ids": ["1174477324848443393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T00:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174477324848443393"}, {"text": "@Matiaasgrosso_ Jajajaja hay que ponerle que no suban al ataque *Se suicida Pizzi*", "in_reply_to_user_id": "1473634057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159985139", "edit_history_tweet_ids": ["1174477286722215937"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174472588925505536"}], "created_at": "2019-09-19T00:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174477286722215937"}, {"text": "Joven se suicida en La Romana https://t.co/9SbKySGltr https://t.co/00Xpud9yGG", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9SbKySGltr", "expanded_url": "http://bit.ly/30dNkha", "display_url": "bit.ly/30dNkha"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/00Xpud9yGG", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1174477225204125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00Xpud9yGG", "media_key": "3_1174477223501295616"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7297, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1174477225204125696"], "created_at": "2019-09-19T00:16:05.000Z", "lang": "es", "id": "1174477225204125696"}, {"text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764166938", "edit_history_tweet_ids": ["1174477010900529152"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T00:15:14.000Z", "lang": "es", "id": "1174477010900529152"}, {"text": "Al menos 12 personas resultaron heridas por un atentado suicida en Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/4kBplfGSpE https://t.co/CdzIwM4Sun", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4kBplfGSpE", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/varios-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-afganistan/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/varios\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CdzIwM4Sun", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1174476959797190656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdzIwM4Sun", "media_key": "3_1174476956907253760"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91430932", "edit_history_tweet_ids": ["1174476959797190656"], "created_at": "2019-09-19T00:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174476959797190656"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 1688, "tweet_count": 89781, "listed_count": 0}, "username": "mandicabj", "location": "direito uerj \u2022 belford roxo", "name": "arabella", "id": "1173269652"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "username": "MottaTarcisio", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 513, "tweet_count": 224050, "listed_count": 19}, "username": "freenarnia", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "blue", "id": "3361763362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7327, "following_count": 1734, "tweet_count": 47565, "listed_count": 21}, "username": "FilipeMenezes31", "name": "kelsen Oligofr\u00eanico", "id": "753660827568308224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 815, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "username": "sosDaryS", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud83e\uddf8", "id": "555406938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 466, "tweet_count": 42109, "listed_count": 2}, "username": "brunostern", "name": "Bruno Stern", "id": "109134447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1805, "tweet_count": 22989, "listed_count": 0}, "username": "LeoCorrea00", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Leo Corr\u00eaa", "id": "318673693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1158, "tweet_count": 106206, "listed_count": 7}, "username": "MatsBats23", "location": "Recife - Pernambuco", "name": "ele nunca me disse que era neg\u00e3o", "id": "784970501735194624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2180, "tweet_count": 48289, "listed_count": 6}, "username": "Da_Doctorrr", "location": "Providence, RI", "name": "\u30ea\u30c3\u30c1\u30fc \u24cb", "id": "1503200870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 968, "tweet_count": 64575, "listed_count": 53}, "username": "38clears", "location": "999", "name": ".", "id": "712755879465119746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4631, "tweet_count": 16936, "listed_count": 16}, "username": "DK0620", "location": "Texas, USA", "name": "Deric", "id": "253796037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1118, "tweet_count": 197638, "listed_count": 11}, "username": "MariaEd07812623", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "779396494810030080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 101, "tweet_count": 5615, "listed_count": 1}, "username": "phemalek", "location": "Rota 66 - Lugar Nenhum", "name": "Phe Malek", "id": "4874282393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 149, "tweet_count": 26758, "listed_count": 2}, "username": "HouriaFer", "location": "Angola", "name": "Houria Fernandes", "id": "731199748749824000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "username": "masvelhoaguado", "location": "Houston, TX", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2811, "tweet_count": 18442, "listed_count": 9}, "username": "CachoConce", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Carlos Sandoval", "id": "565595503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "username": "RenzoVaccarezza", "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "name": "Renzo Vaccarezza", "id": "131357666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 785, "tweet_count": 11141, "listed_count": 2}, "username": "_arianaja", "name": "eu so patetica??", "id": "462357239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "username": "vixenadeboghafa", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 3101, "tweet_count": 48040, "listed_count": 19}, "username": "HijoDeFernando", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "name": "JorgeUC", "id": "1472290596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1285, "tweet_count": 31791, "listed_count": 6}, "username": "elacuariano_ar", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Hernan Soulages \ud83e\udd14\ud83d\udcca", "id": "291690318"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30749, "following_count": 3268, "tweet_count": 19230, "listed_count": 336}, "username": "jdorosario", "location": "London, England", "name": "Jorgelina do Rosario", "id": "38021034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2591, "tweet_count": 279850, "listed_count": 0}, "username": "bebummineiro", "name": "Cacha\u00e7a Neves", "id": "1210951297"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "username": "AndrewDFish", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 412, "tweet_count": 15067, "listed_count": 1}, "username": "diceboo_", "location": "Gravity Falls", "name": "Bea?????", "id": "57181371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 3582, "tweet_count": 135026, "listed_count": 5}, "username": "Siid023", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Douglas A.A. \ud83d\udc19", "id": "733129349730324480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1189, "tweet_count": 228180, "listed_count": 10}, "username": "nandastew", "name": "nanda", "id": "4827972868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 488, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "username": "brunacbellii", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "name": "brunabelli \ud83d\udcab", "id": "1034129358611533824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 348, "tweet_count": 50880, "listed_count": 0}, "username": "soaresjsc", "location": "Allien do Espa\u00e7o Sideral", "name": "Soares  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "230929921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}, "username": "escolasempartid", "location": "Brasil", "name": "Escola sem Partido", "id": "63739190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 103, "tweet_count": 2918, "listed_count": 0}, "username": "mati_ramirez6", "name": "Matias Ramirez", "id": "3423077895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 38, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "username": "lautip93", "name": "Lautip93", "id": "1022953421010358272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 4130, "tweet_count": 172630, "listed_count": 2}, "username": "uranillo1954", "location": "Catalunya", "name": "Margarita Trullols", "id": "3251324739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "username": "Marc20F", "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "name": "Ellery", "id": "569006794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 5042, "tweet_count": 161878, "listed_count": 15}, "username": "alexandrepontz", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "ALEXANDRE \u2b5013", "id": "1720905667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 888, "tweet_count": 57318, "listed_count": 6}, "username": "gxbx_", "name": "O-Ren Ishii", "id": "2966582535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 246, "tweet_count": 21047, "listed_count": 0}, "username": "reisclaudy_", "location": "santa cruz", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e", "id": "946545306421858304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 367, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "DorcasSilva15", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "OUTRO PATAMAR", "id": "1117613628893597697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3601, "tweet_count": 53006, "listed_count": 5}, "username": "folkluthor", "location": "reading in a cafe with katie mcgrath \u2039\ud835\udff9", "name": "claire \ud83c\udf51", "id": "795272107865292800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "username": "adcwalls", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 393, "tweet_count": 96968, "listed_count": 2}, "username": "gouveiandressa", "name": "Andressa", "id": "181829932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 239, "tweet_count": 6374, "listed_count": 3}, "username": "littlewitch01", "location": "SP", "name": "Lele \ud83d\ude95", "id": "584014094"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "username": "thiago_p", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Pasqualotto", "id": "16033602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1486, "tweet_count": 29812, "listed_count": 1}, "username": "mandaferreira7", "location": "Brasil", "name": "Amanda", "id": "4242595845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 4987, "tweet_count": 31901, "listed_count": 2}, "username": "cremilsonsoares", "location": "Brasil", "name": "Soares \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "1372772682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "desabafeibrasil", "location": "Brasil das Tretas", "name": "Desabafei Brasil", "id": "1171769091473989632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1676, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "username": "LudBento", "location": "Rj", "name": "Ludmilla\ud83d\udc2f\ud83d\udea9", "id": "367538036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1221, "tweet_count": 16102, "listed_count": 0}, "username": "rbarcellos27", "name": "Regi", "id": "947281512164192258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 601, "tweet_count": 9707, "listed_count": 3}, "username": "andreea_sau", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "andrea", "id": "609136015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "username": "alfonso_m92", "location": "Madrid", "name": "Alfon", "id": "184739771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 797, "tweet_count": 92072, "listed_count": 4}, "username": "luvbookz", "name": "camz \ud83d\udcda\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc8c", "id": "3754836437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 5048, "tweet_count": 75465, "listed_count": 4}, "username": "pcastillo74", "location": "Concepcion, Chile.", "name": "Pablo", "id": "472962837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 831, "tweet_count": 12967, "listed_count": 2}, "username": "dudinhasj1", "location": "Braga - Portugal", "name": "Duda", "id": "789375950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2987, "tweet_count": 33191, "listed_count": 2}, "username": "bIakws", "location": "slytherin \ud83d\udc0d", "name": "aline", "id": "4698696085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 309, "tweet_count": 33890, "listed_count": 0}, "username": "abayxxakki", "location": "N\u00e3o interessa! ", "name": "chama de Niu q eu atendo \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1039596663214690304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 223, "tweet_count": 67297, "listed_count": 2}, "username": "justzbella", "location": "sbc ", "name": "be", "id": "282304252"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}, "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 216, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "username": "viggilat0", "location": "Sap", "name": "manu", "id": "1153662903989526529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 64, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "username": "ativagressivah", "name": "karol", "id": "1102708623757713409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "username": "notiesencianet", "name": "NotiEsencia.net", "id": "1157031031482081281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "username": "FcoSalvo", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Francisco Darmendrail", "id": "2910126435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 464, "tweet_count": 14203, "listed_count": 1}, "username": "rodriguin_andra", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "rod2drigo", "id": "963874516081545218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10810, "following_count": 7638, "tweet_count": 135137, "listed_count": 22}, "username": "palomaCar74", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LOMA \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udc1d\u2b50", "id": "3226655951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 414, "tweet_count": 27920, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizFrente", "location": "019", "name": "Corintiana sofredora", "id": "4861497645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 218, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}, "username": "iTiago_Lim4", "name": "Tiaguin", "id": "1114702846275018753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 603, "tweet_count": 10143, "listed_count": 0}, "username": "jullydak", "location": "queimando no inferno", "name": "||-// d\u03b1k\u03b1\u0142\u0142i\u03b1 (\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d) \u096a", "id": "1119993918857392128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 334, "tweet_count": 80793, "listed_count": 5}, "username": "Rcsvianna", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Rafael Vianna \ud83e\udd21\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "46732528"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 771, "tweet_count": 314734, "listed_count": 43}, "username": "demlocesar", "location": "Pereira Barreto", "name": "Daniel C\u00e9sar", "id": "161000091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 975, "tweet_count": 134562, "listed_count": 20}, "username": "alexcavalcante_", "location": "Petrolina, PE", "name": "Alexandre \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": "46803659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1080, "tweet_count": 31084, "listed_count": 2}, "username": "bigabiigabriela", "location": "Resende, Brasil", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22", "id": "824805984849764352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 88, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "username": "eumessmaeu", "name": "eu mesmo", "id": "1135302707466711043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 469, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "username": "LaChoriplanera", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "R\u1d0f\u1d04\u026a\u0301\u1d0f G\u1d0f\u0301\u1d0d\u1d07\u1d22 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1136969280292098048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 382, "tweet_count": 120423, "listed_count": 26}, "username": "EvandroOuriques", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Evandro V. Ouriques", "id": "31589274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 167, "tweet_count": 90878, "listed_count": 16}, "username": "that_jennifer", "location": "Brasil", "name": "Jennifer F Rodrigues", "id": "75420572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "username": "avequerenacio", "location": "Hogwarts | Hufflepuff", "name": "Palomita. | Kid!Au\u00ac 8.", "id": "1164520446131417088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2516, "tweet_count": 30022, "listed_count": 3}, "username": "ChivachoCharo", "name": "\ud83d\udd2f # Lejaim, ElRezoLaico.", "id": "3385978413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3139, "tweet_count": 87004, "listed_count": 11}, "username": "Wbrokering", "location": "Noble y Leal Valdivia-Chile", "name": "Valdiviano Federal3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3%", "id": "350530119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 808, "tweet_count": 151123, "listed_count": 27}, "username": "bangtzpity", "location": "\u2736\u00b9\u00b9\u00b9\u2077 (\ud83c\udf38)", "name": "\ud835\udc27\u2a5c\u20dd\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e \u215e\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80|semi-ia", "id": "770005866447855626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2539, "tweet_count": 28357, "listed_count": 1}, "username": "Pedrosiip", "location": "Gotham City", "name": "Pedrin at midnight \u2b50", "id": "955625929388314624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 4242, "tweet_count": 138431, "listed_count": 0}, "username": "luis_tormx", "name": "Luis Torres", "id": "1940067931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "Amor__a__Mexico", "name": "Justicia", "id": "64748589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 482, "tweet_count": 75602, "listed_count": 0}, "username": "rhavyercunha", "location": "Rio Grande do Sul, Brasileiro ", "name": "Rhavyer Cunha", "id": "1739594066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1208, "tweet_count": 23979, "listed_count": 0}, "username": "franzo", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u0250\u027e\u0279oq zu\u0250\u0279\u2132", "id": "17736184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 116, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "username": "carolcardososh", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Carol Cardoso", "id": "1084932800191565824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 436, "tweet_count": 20434, "listed_count": 1}, "username": "ClaraGu3rra", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Clara Guerra", "id": "981328967029444608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 570, "tweet_count": 29079, "listed_count": 1}, "username": "nyxdaughtter", "location": "\ud81a\udd10 \u2640\u25b3\u20d2\u20d8  \u26af\u035b", "name": "luma.", "id": "4701841456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11472, "following_count": 11147, "tweet_count": 326124, "listed_count": 28}, "username": "veluc111", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "id": "705051194415308800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 4946, "tweet_count": 65949, "listed_count": 9}, "username": "CarlosEmilioGil", "location": "Valera, Trujillo, Venezuela", "name": "Carlos Gil \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "722403534"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1052, "tweet_count": 73363, "listed_count": 19}, "username": "soulsyincable", "location": "Recife, Brasil", "name": "f(g)", "id": "2562138489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 532, "tweet_count": 63876, "listed_count": 1}, "username": "LidyKimWang", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "Mulher do Kim", "id": "922886320367824896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2828, "tweet_count": 150539, "listed_count": 2}, "username": "cefivp", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "name": "Daniel J\u00fanior", "id": "233768444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 4242, "tweet_count": 139209, "listed_count": 0}, "username": "irma_rodri", "location": "Puerto Rico", "name": "Irma R. Rodriguez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "462162380"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283098, "following_count": 1059, "tweet_count": 200768, "listed_count": 1091}, "username": "NotiUno", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiUno 630", "id": "54919560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3278, "tweet_count": 687489, "listed_count": 133}, "username": "rkastrejon", "location": "Mex", "name": "Rick Kas", "id": "858984690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "username": "brachada", "location": "caracas Venezuela", "name": "Elias Bracho", "id": "88235133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 618, "tweet_count": 11748, "listed_count": 0}, "username": "lucaslidimo", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Lu Cas", "id": "1081021367024340992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 992, "tweet_count": 59923, "listed_count": 0}, "username": "afilhadoalex", "name": "", "id": "1115676955007799296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 282, "tweet_count": 23681, "listed_count": 0}, "username": "xbotequilha", "location": "Altura", "name": "\u30e0\u03b1\u30a4\u30a4\ud835\udcfcu \ud808\udf10", "id": "717401667990368257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 228, "tweet_count": 23889, "listed_count": 0}, "username": "rosaedelmoral3", "location": "Detroit, MI", "name": "Rosaedelmoral3", "id": "1137214506046803968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "username": "JJGB1", "location": "NONE", "name": "JJ -", "id": "292542544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1055, "tweet_count": 112073, "listed_count": 32}, "username": "pinarrdniz", "location": "the shire", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc96 \ud835\udfcf\ud835\udfd1", "id": "230272364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4327, "tweet_count": 78601, "listed_count": 0}, "username": "ZulmaCardoso", "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "114613329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 154, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "username": "andressa_frota", "location": "Os\u00f3rio - RS", "name": "Andressa", "id": "1148010576653815810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 315, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "username": "mano_pivetii", "location": "cf city \ud83c\udf34", "name": "Juninho", "id": "1135730054405795840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9499, "following_count": 10233, "tweet_count": 42405, "listed_count": 22}, "username": "MariceDias", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3MILLA BOLSONARA \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1068264437742821376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 385, "tweet_count": 85489, "listed_count": 0}, "username": "sheilaandrad", "location": "Ipatinga/MG", "name": "Sheila Andrade #vote13", "id": "2664533046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 252, "tweet_count": 28208, "listed_count": 2}, "username": "umadualipaa", "location": "na puta que pariu", "name": "raissa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "766449585623592964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London", "id": "1064679737556172800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "username": "frenchrccstyle", "location": "the unknown", "name": "amy. \u2014", "id": "1009983244211773441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 620, "tweet_count": 21684, "listed_count": 0}, "username": "gabissemgol", "location": "Serra, Brasil", "name": "gaybi pikenah \ud83d\udcd6\u24b6 \u272a \u235f \u238a \u29d7 \u1c6c\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "2478845370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 342, "tweet_count": 33301, "listed_count": 0}, "username": "bee_alima", "location": "RJ , Brasil", "name": "bea", "id": "3366714279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 221, "tweet_count": 26822, "listed_count": 0}, "username": "ahgarotabipolar", "name": "L\u00ea t\u00edcia", "id": "735757074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 874, "tweet_count": 48448, "listed_count": 1}, "username": "Ninminni", "location": "Chile", "name": "Ninoni\u2728", "id": "1117393195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 975, "tweet_count": 32090, "listed_count": 1}, "username": "BigBMania", "name": "Nicky", "id": "2976725889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2194, "tweet_count": 64778, "listed_count": 66}, "username": "HENRYSCULT", "location": "maxence ily", "name": "mandys \u26a2 t\u00e1 off", "id": "982049273549385729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30638, "following_count": 429, "tweet_count": 105312, "listed_count": 120}, "username": "Luciandrade", "location": "Rep\u00fablica Checa", "name": "Luciano Andrade", "id": "36597234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 2911, "tweet_count": 26421, "listed_count": 37}, "username": "mauro_ellovitch", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mauro Ellovitch", "id": "56270424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "username": "cristin77532518", "name": "cristina", "id": "1167251387098587137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 2569, "tweet_count": 13350, "listed_count": 30}, "username": "DianaSanchezBar", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Diana S\u00e1nchez Barrios", "id": "587064196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1111, "tweet_count": 19417, "listed_count": 136}, "username": "soldejunhoo", "location": "Rosa dos Ventos, Nova Igua\u00e7u", "name": "solzinha", "id": "213018035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 442, "tweet_count": 23922, "listed_count": 3}, "username": "RodrigoRaber", "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "name": "Rodrigo Raber", "id": "100539960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 239, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "username": "LucasRinter", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "sim?", "id": "288873943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 364, "tweet_count": 48540, "listed_count": 0}, "username": "theoetonton", "location": "Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "name": "C a m y l a A m a r o \ud83d\ude4f", "id": "2153690870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1902, "tweet_count": 33791, "listed_count": 2}, "username": "Elpatronnjm", "location": "@Elpatroncelljm ", "name": "JM - Rei Da Revoada \ud83e\udd4b \ud83d\udc1d", "id": "1699761732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 231, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "username": "PedroMarostica", "name": "Pedro Marostica", "id": "607656909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 916, "tweet_count": 13665, "listed_count": 1}, "username": "Miguel07297240", "location": "Planeta Tierra", "name": "Miguel Rodr\u00edguez", "id": "888615055977324545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 181, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}, "username": "PikaPriest", "name": "Pika Priest", "id": "560344912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 563, "tweet_count": 25437, "listed_count": 2}, "username": "mrs_ksloan", "name": "kell", "id": "713439076553240582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 327, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "username": "chavez_enyel", "name": "Enyel Chavez", "id": "1118007600304525312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}, "username": "narukiroy", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "id": "159693568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 642, "tweet_count": 51817, "listed_count": 1}, "username": "EliTole1", "name": "Lula Presidente HOJE #marcotemporalnao\ud83d\udc19", "id": "1161257996481118213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2008, "tweet_count": 55061, "listed_count": 1}, "username": "rommeldiaz1269", "name": "rommel aaron diaz", "id": "364592037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "username": "Pedro_Ruiz_A", "location": "Peru", "name": "PedroRuiz", "id": "1041166176846376960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 2211, "tweet_count": 32156, "listed_count": 9}, "username": "doble_satelite", "name": "George", "id": "157872252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}, "username": "marissrivera", "location": "Instagram marissariverar ", "name": "Marissa Rivera", "id": "116018197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1092, "tweet_count": 25578, "listed_count": 1}, "username": "joaofelipeCH", "location": "Nova Friburgo ", "name": "Jo\u00e3o Felipe", "id": "169730850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 144, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "username": "Angy18cV", "name": "U.V.E.", "id": "1143342222382944256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 173, "tweet_count": 34224, "listed_count": 0}, "username": "nayluisaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nayara", "id": "711196821389975552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25734, "following_count": 4260, "tweet_count": 193814, "listed_count": 0}, "username": "rennanleta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rennan Leta", "id": "226286866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "username": "villiersquentin", "name": "charleshighway", "id": "193680054"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 88916, "following_count": 1956, "tweet_count": 53496, "listed_count": 825}, "username": "edugaresp", "location": "Madrid", "name": "Eduardo Garz\u00f3n", "id": "248264581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 552, "tweet_count": 4759, "listed_count": 1}, "username": "danniel_jr", "location": "Catol\u00e9 do Rocha-PB", "name": "Daniel J\u00fanior", "id": "216460967"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "username": "Sen_Cristovam", "location": "Brasil", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 828, "tweet_count": 54631, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizMaia2015", "name": "Be@MS", "id": "4127791697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 5103, "tweet_count": 203084, "listed_count": 11}, "username": "Leabhmg", "location": "Belo Horizonte / MG", "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "id": "69752477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 4853, "tweet_count": 238714, "listed_count": 2}, "username": "WagnerTerzi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "id": "932620493294833664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 148, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "username": "Victor29740243", "name": "Victor", "id": "1090675188088430592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 3039, "tweet_count": 26162, "listed_count": 0}, "username": "xavierovando", "name": "xavier ovando", "id": "4457893173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 997, "tweet_count": 97864, "listed_count": 0}, "username": "delengacartago", "name": "Bianca Cavani", "id": "280205695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 105, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "username": "lorenafrnds", "name": "Lo", "id": "901933485815889920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 401, "tweet_count": 5326, "listed_count": 0}, "username": "thallyssansana1", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "name": "thallynho", "id": "921387957415706624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2255, "tweet_count": 16177, "listed_count": 6}, "username": "caipirinhha", "name": "a", "id": "743520989070397440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2685, "tweet_count": 310605, "listed_count": 26}, "username": "AlexMonteiro93", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "id": "71033370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2865, "tweet_count": 256766, "listed_count": 17}, "username": "vlaoaot", "name": "V S", "id": "1606181900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 552, "tweet_count": 6012, "listed_count": 3}, "username": "erendiirag", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Ere o no eres?", "id": "104602656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1629, "tweet_count": 100668, "listed_count": 2}, "username": "ohhterre", "location": "CABA", "name": "Rebelde way by ...", "id": "1839615174"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 672123, "following_count": 502, "tweet_count": 488875, "listed_count": 2283}, "username": "informador", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11", "id": "14573384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11092, "following_count": 101, "tweet_count": 108748, "listed_count": 142}, "username": "informador_INT", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "INTERNACIONAL", "id": "885342474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1458, "tweet_count": 47476, "listed_count": 4}, "username": "nickbutnotjonas", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1", "id": "857771840378425344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}, "username": "ELPINERO", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 176, "tweet_count": 21114, "listed_count": 5}, "username": "miastockler", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Mia", "id": "1132407266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 116604, "listed_count": 0}, "username": "ColmGuillermina", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "ana colmenares\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d\u0f1d\u1160", "id": "935945690756341761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1208, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "username": "Geseal16", "location": "Lima, Peru", "name": "Gerardo Segura", "id": "730778535154044930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 963, "tweet_count": 10505, "listed_count": 2}, "username": "queseexproda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mariana", "id": "1014236031909007362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 2354, "tweet_count": 55364, "listed_count": 18}, "username": "3st3r", "location": "Flon\u00f3px", "name": "Ester 1\u20e33\u20e3", "id": "19609339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 1672, "tweet_count": 99137, "listed_count": 98}, "username": "laorquestamx", "location": "San Luis Potosi", "name": "La Orquesta", "id": "308759161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 298, "tweet_count": 17462, "listed_count": 0}, "username": "leetgomess", "name": "$$$", "id": "1095001199760281600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7195, "following_count": 1490, "tweet_count": 389887, "listed_count": 62}, "username": "hughgrnt", "name": "ticiana", "id": "963405072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "username": "zabalaaldia", "location": "New York City", "name": "Zabala al Dia.com", "id": "65228781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 176, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "username": "tttttsuyu", "name": "min", "id": "1153886128182845440"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 36, "tweet_count": 32481, "listed_count": 0}, "username": "gio_eff", "location": "Campo Grande, MS", "name": "gio", "id": "1087881304207704064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 604, "tweet_count": 110524, "listed_count": 5}, "username": "Gabrielavalbuza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabi", "id": "283245056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 207, "tweet_count": 70333, "listed_count": 3}, "username": "marxtheus", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "matheus\ud83d\udea9", "id": "3158878743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1337, "tweet_count": 70538, "listed_count": 2}, "username": "xbiaaguiar", "location": "honeymoon ave.", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e \ud83e\udd8b", "id": "1088119908804841472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 1112, "tweet_count": 74170, "listed_count": 17}, "username": "zavxtch", "location": "scorpio", "name": "zavi", "id": "2786242235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 218, "tweet_count": 58368, "listed_count": 14}, "username": "reneniet0", "name": "Ren\u00e9", "id": "135510974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 130, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "guillecomenta", "location": "Panama", "name": "Guillermo", "id": "1173080666596093952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38310, "following_count": 1743, "tweet_count": 151615, "listed_count": 172}, "username": "LaLibertadCo", "location": "Barranquilla - Colombia", "name": "Diario La Libertad", "id": "1076812664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1437, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "username": "Bianca45264036", "location": "Paris, France", "name": "Biazinha", "id": "1047901017533308929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}, "username": "JooVitorNeves13", "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "id": "878986831970357248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 203, "tweet_count": 8795, "listed_count": 2}, "username": "_diazaran", "location": "Panam\u00e1", "name": "Ar\u00e1n D\u00edaz\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "374136324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "username": "LetraRoja2", "location": "Mexico", "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 290, "tweet_count": 11005, "listed_count": 1}, "username": "jasjasjasjk", "name": "CONS", "id": "1038890418216296449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 133, "tweet_count": 30735, "listed_count": 0}, "username": "SaintAuguste_", "name": "Grisha", "id": "1353203767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1118, "tweet_count": 45856, "listed_count": 8}, "username": "framaluca", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Fran Filha do Lula \u2764\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udfad\ud83d\udc1c\ud83c\udf7e", "id": "67988320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1817, "tweet_count": 71770, "listed_count": 6}, "username": "Zonoramadrugada", "location": "I\u2019m lost in a labyrinth", "name": "\ud83e\udd85 Tilel\u00ea-vidente", "id": "87314696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "username": "haaruu151", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Dear", "id": "1110985948727312384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 70, "tweet_count": 23980, "listed_count": 1}, "username": "janafrechiani", "location": "Vit\u00f3ria, ES, Brasil", "name": "Jana\u00edna Frechiani", "id": "4882924745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 1687, "tweet_count": 216686, "listed_count": 0}, "username": "bfr_larissa", "location": "Austin, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "larissa \u2605\u5f61\ud83c\udf0a", "id": "4707036143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 606, "tweet_count": 20114, "listed_count": 1}, "username": "orlylove", "location": "Venezuela", "name": "Orlando", "id": "53344691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11498, "following_count": 6476, "tweet_count": 172147, "listed_count": 12}, "username": "matildasniall", "name": "brenda", "id": "1343060508"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 712502, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "username": "Metropoles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48422, "following_count": 40851, "tweet_count": 326741, "listed_count": 0}, "username": "stanhesvoice", "name": "bru", "id": "1708736509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2374, "tweet_count": 200871, "listed_count": 1}, "username": "ElsaMendez23", "name": "Elsa Mendez", "id": "940287147457896448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 345, "tweet_count": 12781, "listed_count": 0}, "username": "shhhclacla", "name": "maria:))))", "id": "973753344492818438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 206, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "username": "marialumaroca", "name": "maroquinha \ud83d\udc95\u2b50\ufe0f", "id": "1041187857644380162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 520, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "username": "valmeriogs", "location": "Olinda,Pernambuco,Brasil", "name": "Valmerio Santana", "id": "204545662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 232, "tweet_count": 99998, "listed_count": 2}, "username": "mattos_andra", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "[SUD]Carla Andr\u00e9a", "id": "1393429328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 3352, "tweet_count": 13122, "listed_count": 2}, "username": "mau_julio", "location": "Colombia", "name": "Sempiterno Escarlata", "id": "156788045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 2708, "tweet_count": 175250, "listed_count": 9}, "username": "Kuroageha7", "name": "Robert M. Morgenthau", "id": "755263981179248640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 4067, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "username": "marquesw83", "name": "Dinho Marques", "id": "2965949253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 735, "tweet_count": 28798, "listed_count": 15}, "username": "tayIenasrep", "location": "cornelia street ", "name": "mai (taylor's version)", "id": "842415920375050244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 304, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "username": "leotds1", "location": "kkkkkkk", "name": "Leo", "id": "3340538873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10636, "following_count": 4332, "tweet_count": 129350, "listed_count": 61}, "username": "LeiLoc13", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "LeiLocatelli13", "id": "3042049638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 983, "tweet_count": 105111, "listed_count": 15}, "username": "Joseph_Btos", "location": "Coyhaique, Patagonia Chilena.", "name": "J\u2c9f\u2cfd\u2c89\u2ca3\u2c8f \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e", "id": "33449434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 268, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "username": "RafaelSlecter", "location": "Bruxelas, B\u00e9lgica - TO, Brasil", "name": "Rafael S. Sousa Lecter", "id": "839502949462200321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41284, "following_count": 329, "tweet_count": 116414, "listed_count": 28}, "username": "BrunoCaprio", "name": "Caprio", "id": "173959478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2073, "tweet_count": 57356, "listed_count": 16}, "username": "59Daz", "location": "Talca, Chile", "name": "Luis D\u00edaz Contreras", "id": "1061880072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 426, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "username": "AlvaezVelarde", "name": "Vicente Velarde alvaez", "id": "1123583561636958209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "username": "gonzalesposadal", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5753, "tweet_count": 182594, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "id": "400177673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3493, "tweet_count": 166225, "listed_count": 1}, "username": "Humbert13545425", "name": "Atahualpa", "id": "881333279223406596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1125, "tweet_count": 9470, "listed_count": 1}, "username": "rainbowlmj_", "name": "daddy issues", "id": "883934343059689473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 256, "tweet_count": 15600, "listed_count": 2}, "username": "elpsicologoloco", "location": "En tu corazon y en el estadio ", "name": "DANY XMC", "id": "370977895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1312, "tweet_count": 7823, "listed_count": 3}, "username": "vicpjo", "location": "brazil", "name": "vi\u2022tori\u2022a", "id": "295791809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 263, "tweet_count": 56325, "listed_count": 9}, "username": "seukgs", "location": "ribs by lorde", "name": "thayz", "id": "482470301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 969, "tweet_count": 23465, "listed_count": 8}, "username": "oajaramillo", "location": "Morelos", "name": "Oscar", "id": "588532316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 285, "tweet_count": 9800, "listed_count": 4}, "username": "SergioG73", "location": "Spaceship", "name": "KyloTrend", "id": "108653874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16166, "following_count": 16793, "tweet_count": 287163, "listed_count": 48}, "username": "JoseGuaina23", "location": "23 De Enero Distrito Capital ", "name": "Jose Luis Guaina", "id": "324062901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 625, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "1006Tucan", "location": "Mexico", "name": "Carlos Austria", "id": "90579127"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9390168, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "username": "AristeguiOnline", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159990, "listed_count": 16}, "username": "oleomorato", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "id": "116018620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 505, "tweet_count": 30734, "listed_count": 3}, "username": "vnshws_thethird", "name": "Aphantasioso!", "id": "1119444942844256263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1739, "tweet_count": 40771, "listed_count": 15}, "username": "ManuM_Boss", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Manu Tormented Souls", "id": "861347803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 5656, "tweet_count": 324264, "listed_count": 67}, "username": "hwasalia", "location": "bangmoo & rwby", "name": "amanda 1\ud835\udc8e\ud835\uddf6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud83c\udf99", "id": "186174199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 3821, "tweet_count": 305306, "listed_count": 24}, "username": "limarcas", "location": " ", "name": "lilian margarita", "id": "145856199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8818, "following_count": 7590, "tweet_count": 69141, "listed_count": 8}, "username": "cactokordei", "location": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21,\ud83c\udf6d", "name": "E\u1d0d\u026a\u029f\u026a \u26a2\ufe0e\u05b4\u05b6\u05b8 \u2694", "id": "3090135133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 204, "tweet_count": 14518, "listed_count": 1}, "username": "idgaf4u1", "name": "CRARINHA", "id": "2855292975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12991, "following_count": 12547, "tweet_count": 207375, "listed_count": 27}, "username": "efertiba", "location": "Venezuela", "name": "efertiba", "id": "481844513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 80, "tweet_count": 27268, "listed_count": 0}, "username": "JylaB", "location": "CDMX", "name": "E-Ch-BB-HKk", "id": "66341833"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275376, "following_count": 1710, "tweet_count": 226389, "listed_count": 14468}, "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "id": "41156599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 561, "tweet_count": 29390, "listed_count": 0}, "username": "luscahenrique13", "location": "Queria t\u00e1 na Fran\u00e7a s\u00f3", "name": "Votou 40 mas vota 77 no segundo turno", "id": "2869422214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 189, "tweet_count": 9394, "listed_count": 1}, "username": "nicollaskyaw", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LORNE \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2014", "id": "906245182462492677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125766, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}, "username": "noticierovv", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "id": "44145131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 606, "tweet_count": 8992, "listed_count": 2}, "username": "bibliandre", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Andr\u00e9 LuiZ", "id": "34628775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 264, "tweet_count": 51379, "listed_count": 4}, "username": "kyranwaves", "location": "Brazil", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc18\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0d", "id": "567039153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 202, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "username": "adversa_lua", "location": "Terra do Nunca", "name": "S. 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\u2b50", "id": "754475259819073536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 1247, "tweet_count": 87947, "listed_count": 2}, "username": "juxv13", "location": "bh", "name": "vaz vota 13 FORA BOLSONARO", "id": "972915691157417985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 456, "tweet_count": 28651, "listed_count": 0}, "username": "RaiGomes25", "name": "Ra\u00edssa Gomes\u2728", "id": "961022932297355264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 521, "tweet_count": 34810, "listed_count": 2}, "username": "blxckromanoff", "location": "???", "name": "thayn\u00c1", "id": "1162164528215470080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506917, "listed_count": 25}, "username": "luizhsrodrigues", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Luiz Rodrigues", "id": "844085474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1041, "tweet_count": 7388, "listed_count": 1}, "username": "Jottinha122", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jotinha", "id": "4110767837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 2745, "tweet_count": 41733, "listed_count": 61}, "username": "Devanil", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "DEV", "id": "16994349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 2507, "tweet_count": 67229, "listed_count": 20}, "username": "KOTR_Podcast", "name": "Kings of the Rings Podcast", "id": "3015913108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1001, "tweet_count": 125854, "listed_count": 13}, "username": "TheGiraffeBoi", "location": "your mind, rent free", "name": "El Jirafico but Spooky \ud83e\udd92\ud83c\udf83", "id": "1468790875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 54, "tweet_count": 11627, "listed_count": 0}, "username": "polvoratormenta", "location": "AY MI MADRE VIVA VIGO", "name": "ACM \ud83d\udca3\ud83e\udd43", "id": "817586664524697600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 348, "tweet_count": 23824, "listed_count": 0}, "username": "Firenzzy", "name": "Dhim", "id": "146444815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 10, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "username": "ozozkrt", "name": "Oscar Ramirez", "id": "1692077545"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6041580, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "username": "FelipeCalderon", "location": "M\u00e9xico", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8406, "following_count": 4693, "tweet_count": 85566, "listed_count": 39}, "username": "varamburucano", "location": "En la Ciudad de la Esperanza", "name": "V\u00edctor Aramburu", "id": "739852020501254144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 728, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "username": "ester_djc", "location": ".", "name": "Ester\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udcab", "id": "820329796978745344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2845, "tweet_count": 33644, "listed_count": 4}, "username": "Gilhistoria", "location": "Sergipe", "name": "Gil", "id": "90531052"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 244, "tweet_count": 15538, "listed_count": 1}, "username": "lalithrifka", "name": "Lalith Ostos", "id": "44778014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1853, "tweet_count": 57803, "listed_count": 0}, "username": "pcmmarcondes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Marcondes", "id": "4416082131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 446, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "username": "Eunaosou_bot", "name": "Maysa \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc96\ud83d\udc90\ud83c\udf37\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1010333560925032448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1464, "tweet_count": 58569, "listed_count": 4}, "username": "lhleons", "location": "Am\u00e9rica Socialista", "name": "Luz Haydde Le\u00f3n", "id": "2169171726"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382925, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "username": "RTultimahora", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "name": "RT \u00daltima Hora", "id": "961925545809281024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 89, "tweet_count": 6945, "listed_count": 1}, "username": "llugo18", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Lugo Cordero", "id": "257769502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162177, "following_count": 266, "tweet_count": 43461, "listed_count": 466}, "username": "MRequenaoficial", "location": "Miami, FL, USA", "name": "Maria Alejandra Requena", "id": "111436754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 751, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "username": "bluewpjm", "name": "paula - Martha nas sextas", "id": "1161101592751423489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2513, "tweet_count": 48072, "listed_count": 1}, "username": "FariasRaika", "location": "Belo Horizonte e Vit\u00f3ria", "name": "Raika Farias \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "706647064462168065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 769, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "username": "ciprianorgasm", "location": "bristol cove", "name": "giovanna \ud83e\udd87", "id": "966883406670790663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1360, "tweet_count": 168120, "listed_count": 0}, "username": "jvsmotion", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "el juan paso", "id": "2431154838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2809, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}, "username": "esouto", "location": "Amsoldingen, Schweiz", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edu Souto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "41459476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 713, "tweet_count": 13563, "listed_count": 0}, "username": "BRverdeEamarelo", "name": "Miram", "id": "966733602615693313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 470, "tweet_count": 100500, "listed_count": 6}, "username": "507Gong", "location": "Panam\u00e1", "name": "Tom\u00e1s.", "id": "315613358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 98, "tweet_count": 36715, "listed_count": 2}, "username": "dndntsnvs", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "daiane", "id": "244101644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1809, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}, "username": "nitanbardo", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Daniel Centeno", "id": "51976071"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 196564, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "username": "ekbufalo", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "name": "Erik Del Bufalo", "id": "72466209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 808, "tweet_count": 50010, "listed_count": 3}, "username": "welsen55", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Uel\ud83d\udcaf", "id": "189940224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 2001, "tweet_count": 133540, "listed_count": 47}, "username": "10dansilva", "location": "Juan Rom\u00e1n Riquelme", "name": "Danilo Silva", "id": "743535112428597249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13546, "following_count": 1419, "tweet_count": 96026, "listed_count": 110}, "username": "diariovialibre", "location": "Pachuca, Hgo", "name": "Diario V\u00eda Libre", "id": "184911799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 66, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "Inmorals_", "name": "Luis Hm", "id": "154322112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35760, "following_count": 242, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "username": "Boss_Mickyx", "location": "M\u00e9xico", "name": "Boss Micky Mx", "id": "535717629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 3015, "tweet_count": 65899, "listed_count": 56}, "username": "danilek", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "f\u00e3 clube Wandinha Uchis", "id": "43595312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459969, "listed_count": 21}, "username": "CARLOSATOLOSA", "location": "Argentina", "name": "CARLOS TOLOSA", "id": "186987322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}, "username": "JustinaCaddeu", "location": "Chetoslovaquia ", "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "925864314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 43, "tweet_count": 18222, "listed_count": 2}, "username": "jeannelamasi", "name": "Jeanne Silveira", "id": "88531258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 726, "tweet_count": 95889, "listed_count": 0}, "username": "gringandthewasp", "location": "USS Enterprise", "name": "\ud83d\udc7b \ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83c\udf83", "id": "60388661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15475, "following_count": 15465, "tweet_count": 96329, "listed_count": 20}, "username": "recontrak", "location": "caseros argentina", "name": "Sebastian lo presti", "id": "1189584182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224373, "following_count": 1524, "tweet_count": 112306, "listed_count": 505}, "username": "Villarruel_clau", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudio Villarruel", "id": "359791727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 54187, "listed_count": 0}, "username": "cecc57", "location": "Merida, Venezuela", "name": "Carlos Castillo", "id": "3420803572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 4768, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "username": "tresseisnueve1", "location": "Toronto, Ontario", "name": "tresseisnueve@", "id": "1047370782589014018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 130, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}, "username": "Andress31063626", "name": "Andressa", "id": "1052019537867169792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 3000, "tweet_count": 48851, "listed_count": 13}, "username": "pipessauro", "location": "Manaus, Brasil", "name": "C. H. Pipe", "id": "839508309082263553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}, "username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "id": "132021066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 280, "tweet_count": 3214, "listed_count": 1}, "username": "SotoAleida", "name": "Aleida Soto", "id": "522791894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 213, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "username": "JorleneVilla30", "name": "Jorlene Villalobos", "id": "776579148181626881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1042, "tweet_count": 13370, "listed_count": 0}, "username": "GodoiForlan", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "antifa corinthiano", "id": "2783011849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 909, "tweet_count": 61837, "listed_count": 9}, "username": "MarcelaVVO", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Valenzuela Marcela \ud83e\udd8b\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "1607337895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3426822683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1557, "tweet_count": 38344, "listed_count": 3}, "username": "gguadalupe561", "name": "#AmloL\u00edderMundial", "id": "2658048951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}, "username": "JAcKFiDo", "name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d", "id": "470591080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "optimusprimetop", "name": "", "id": "972720637176438784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233143, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "username": "noticiAmerica", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 765, "tweet_count": 31204, "listed_count": 1}, "username": "mari_bendia", "location": "019", "name": "marilixo", "id": "1544799415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 406, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "username": "Dawk04", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Renato Duarte", "id": "55834483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2324, "tweet_count": 179210, "listed_count": 11}, "username": "Meubanhomylife", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "\u2655MinhaAirFryerMinhaVida\ud83c\udf35\u265a\ud83e\udd80\ud83c\udf3b", "id": "999503425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 153, "tweet_count": 2092, "listed_count": 1}, "username": "cidadaoilhense", "location": "Iha Solteira SP", "name": "Edson Machado Junior", "id": "338451467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 7156, "tweet_count": 8711, "listed_count": 1}, "username": "Iluminada2022", "location": "Isabella \ud83d\udc9c\ud83d\udc76\ud83c\udffc", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud83d\udc9a", "id": "1021960315683188738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 2315, "tweet_count": 15574, "listed_count": 0}, "username": "PxxLorany", "location": "Dentro do seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ud83d\ude0e", "name": "Dora\ud83d\ude05", "id": "888935689437446145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 557, "tweet_count": 1124333, "listed_count": 154}, "username": "JCSura", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juank", "id": "28096651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 555, "tweet_count": 61659, "listed_count": 2}, "username": "JaoJaumJoao", "location": "entp t, sagitariano", "name": "j\u00e3o \ud83c\udf83", "id": "904106706258591744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 7850, "tweet_count": 42230, "listed_count": 8}, "username": "haizstans", "name": "\u034f \u034f \u034f\u034f", "id": "2918585314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 498, "tweet_count": 21726, "listed_count": 0}, "username": "Poecilotheria_9", "location": "Colombia", "name": "ElSinNombre", "id": "1046596845479309312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 292, "tweet_count": 7286, "listed_count": 0}, "username": "Eu_Mariane04", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ".", "id": "1052254574139052038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 344, "tweet_count": 20945, "listed_count": 0}, "username": "ariwi2010", "location": "Moreno ", "name": "ariel gauna", "id": "571384214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 169, "tweet_count": 7948, "listed_count": 1}, "username": "pirraagus", "location": "in the universe ", "name": "Aguspirra", "id": "3225082642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 73, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}, "username": "Grao_de_Pimenta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "M.", "id": "729001364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 226, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "username": "damitacarey", "location": "rj", "name": "gfriend stan account", "id": "1127348196022288387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2731, "tweet_count": 193716, "listed_count": 0}, "username": "vbertolino", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Valdir Bertolino", "id": "24509358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 23, "tweet_count": 82601, "listed_count": 88}, "username": "CorriereRomagna", "location": "Romagna", "name": "CorriereRomagna", "id": "454172195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 314, "tweet_count": 4332, "listed_count": 2}, "username": "quimquilharia", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Quimquilharia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "93656567"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 192295, "following_count": 1539, "tweet_count": 12378, "listed_count": 75}, "username": "Danrley", "location": "Rocinha, RJ", "name": "Danrley Ferreira", "id": "3345483245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 750, "tweet_count": 82328, "listed_count": 1}, "username": "crzsarit", "location": "Manaus - AM", "name": "apenas uma mo\u00e7a latino americana", "id": "362866847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1116, "tweet_count": 44519, "listed_count": 4}, "username": "exogotalent", "location": "\ud83e\udd80| \u2728\ud83c\udf5e | \ud83c\udfc1", "name": "ka \u2694\ufe0f\u2022 \u26bd\ufe0f", "id": "1132391852089520128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "Aquiles41815804", "name": "Aquiles Lopez", "id": "1174487123749064704"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406504, "following_count": 24023, "tweet_count": 398695, "listed_count": 1686}, "username": "ferbelaunzaran", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "id": "114346861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 5871, "tweet_count": 29991, "listed_count": 3}, "username": "RenatoHRick", "name": "Renato Henrique", "id": "3548156656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1427, "tweet_count": 151042, "listed_count": 9}, "username": "juninallencar", "location": "S\u00e3o Paulo, Zona Sul", "name": "Junior\u00ae", "id": "480617842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 905, "tweet_count": 45766, "listed_count": 2}, "username": "JPStefanelli", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jonny Simplesmente", "id": "36223826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12398, "following_count": 1544, "tweet_count": 772066, "listed_count": 79}, "username": "OJOVENE", "location": "Venezuela", "name": "vision 360", "id": "910821878"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157888, "following_count": 403, "tweet_count": 382611, "listed_count": 1887}, "username": "SputnikMundo", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 319, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "username": "AmadeuRibeiro7", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Amadeu Ribeiro", "id": "1041372671131496448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2897, "tweet_count": 83854, "listed_count": 2}, "username": "aabarcareyna", "location": "CDMX", "name": "Elbienquerido", "id": "486276906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 250, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "username": "georgiamasca", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "georgia", "id": "830535839230914560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1362, "tweet_count": 40415, "listed_count": 6}, "username": "_EclipseLunar_", "name": "\ud83c\udf18Luna\ud83c\udf16", "id": "2365759472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 532, "tweet_count": 3984, "listed_count": 2}, "username": "FABIOLAGMBP", "location": "Assar\u00e9, Cear\u00e1 Brasil", "name": "\ud83c\udf35FAB\u00cdOLA_MELO\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "145225554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 301, "tweet_count": 4559, "listed_count": 2}, "username": "clume", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Marcio Clume", "id": "35508360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1414, "tweet_count": 55971, "listed_count": 3}, "username": "lacracrabubbles", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "vino \ud83c\udf77", "id": "745081823336759296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 368, "tweet_count": 1350, "listed_count": 2}, "username": "flupobr", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Franco Lupo", "id": "812637288995885056"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148119, "following_count": 313, "tweet_count": 821453, "listed_count": 1296}, "username": "izzynobre", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "id": "11436952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 6834, "tweet_count": 153625, "listed_count": 93}, "username": "wellmourah", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Well Moura \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "71604580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 543, "tweet_count": 55319, "listed_count": 3}, "username": "pggystan", "location": "ela/dela", "name": "peggy \u1d9c\u1d43\u02b3\u1d57\u1d49\u02b3 \u02e2\u1d57\u1d43\u207f", "id": "2242510873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 20, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "username": "diamaalberto", "location": "Benguela, Angola", "name": "Diama", "id": "2752914370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 357, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "username": "RegM70", "name": "ReFI", "id": "1084089395202818048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 630, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "username": "AlmaAOchoaB1", "name": "Alma. A.8a", "id": "1005831150349062145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 351, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "username": "trustnoahmay", "location": "errejota \u2661", "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82", "id": "1156688298473132032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 498, "tweet_count": 25661, "listed_count": 2}, "username": "renaanschneider", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina ", "name": "Renan Schneider", "id": "1126529404140699649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1166, "tweet_count": 256320, "listed_count": 3}, "username": "magdielnascimen", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "705608186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10247, "following_count": 8312, "tweet_count": 366570, "listed_count": 35}, "username": "deminajj", "location": "Salvador, Brasil", "name": "carlos", "id": "1634020290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 52, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "gianp4", "location": "Minas, Uruguay", "name": "Gianfranco Palumbo", "id": "156491883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}, "username": "fnandoR22", "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "id": "553060532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 540, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "username": "Pec4stroo", "name": "Pedro Castro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u21a9", "id": "1170022250856230912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 481, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "username": "GILVALDO", "location": "Aguiarn\u00f3polis, Brasil", "name": "GILVALDO", "id": "55634121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 159, "tweet_count": 25240, "listed_count": 1}, "username": "tutsbrou", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "matwern dingo dingo", "id": "275792407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 16, "tweet_count": 16465, "listed_count": 0}, "username": "Nocca8", "name": "Brasil Soberano", "id": "280778390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8615, "following_count": 9472, "tweet_count": 136321, "listed_count": 15}, "username": "Brasil_Resist13", "location": "Brasil", "name": "Resist\u00eacia Sempre.", "id": "3399590069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}, "username": "Claudia_Sarti13", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "id": "1100408021925023744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1648, "tweet_count": 97880, "listed_count": 0}, "username": "riseofkenobi", "location": "\u26a2\ufe0e", "name": "thay \ud83d\ude80", "id": "3291486757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 341, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "username": "titoantiheroi", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "tito anti-heroi CONHECEU O J\u00c3O", "id": "3254329804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "username": "Tasacaro55Tapia", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tapia", "id": "1075179190989803520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 863, "tweet_count": 26084, "listed_count": 0}, "username": "MarcosWillianlg", "name": "marcoswillian\ud83c\udfb0\u2720", "id": "4020690627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 193, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}, "username": "analuco", "location": "Matip\u00f3, Brasil", "name": "Ana Lu\u00edsa", "id": "1095140005968822274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "username": "Hot94", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2109, "tweet_count": 79464, "listed_count": 19}, "username": "5toPoderqroo", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "name": "5to. Poder", "id": "865354495991087104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 634, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "username": "Doppelg47704791", "name": "Tripula\u00e7\u00e3o Pirata", "id": "1170568667186257922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1092, "tweet_count": 32477, "listed_count": 12}, "username": "darklinemesis", "location": "chal\u00e9 3", "name": "gi", "id": "3305143349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 652, "tweet_count": 138125, "listed_count": 0}, "username": "ogus_ffc", "name": "Padre de arraial", "id": "952449324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 197, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}, "username": "clodvec", "name": "Piriguete virtual", "id": "864308447721992192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150556, "listed_count": 4}, "username": "wildestdc", "name": "malu", "id": "749313506349084672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1246, "tweet_count": 4775, "listed_count": 1}, "username": "antifa1921", "name": "CEC ANTIFA", "id": "1077742077721628672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 228, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "username": "scorpimanda", "name": "Amanda \u2b50\ufe0f", "id": "1079558396985163776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 359, "tweet_count": 35722, "listed_count": 3}, "username": "nora_dalia", "name": "Nora Dalia", "id": "309386677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3700, "tweet_count": 2995, "listed_count": 1}, "username": "Salvado42213220", "location": "Anaheim, CA", "name": "Salvador Barrera", "id": "963237723921375232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1499, "tweet_count": 168988, "listed_count": 5}, "username": "ynasor", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "\u2640\ufe0f\ud83e\udee7", "id": "769940179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 53, "tweet_count": 357650, "listed_count": 0}, "username": "ElHeraldoSLP", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 504, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "username": "Daniel_FP0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "DaN", "id": "739236604972310528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 631, "tweet_count": 28975, "listed_count": 1}, "username": "natanassuncao_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "natan", "id": "3134778699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 437, "tweet_count": 34142, "listed_count": 0}, "username": "daveigafr", "name": "fran mae do rafa", "id": "2727436476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 504, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "username": "VeigaFr", "name": "Fran", "id": "1096412313526157313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 207, "tweet_count": 72995, "listed_count": 2}, "username": "ethienyren", "name": "yrene Q.", "id": "807561947508051968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2474, "tweet_count": 53152, "listed_count": 11}, "username": "merlim", "location": "rio de janeiro", "name": "Henrique Cal", "id": "17793152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 283, "tweet_count": 232291, "listed_count": 0}, "username": "entendedor", "location": "Brazil - Esp\u00edrito Santo", "name": "Entendedor \uf8ff", "id": "87348345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}, "username": "LuizaFrischeis1", "name": "Luiza Frischeisen", "id": "730111711974412289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 419, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "username": "marvineliud2", "location": "Seattle, WA", "name": "Eliud", "id": "920089639737683969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "heraclio1955", "name": "Heraclio Aguil\u00f3n", "id": "2586987340"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}, "username": "NoticiasCaracol", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "id": "17813487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101579, "following_count": 1240, "tweet_count": 38036, "listed_count": 51}, "username": "bonerzim", "location": "\u00bf", "name": "ABT bonnershow", "id": "1004940205328158720"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 687, "tweet_count": 29067, "listed_count": 126}, "username": "Professorxd1", "location": "Monte Targon", "name": "insta: professorxd1", "id": "2828973243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1481, "tweet_count": 52331, "listed_count": 1}, "username": "RagoWill", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "rago keep going", "id": "3385354695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 4167, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "diegovalad", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "D. Valadares", "id": "3313654170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 313, "tweet_count": 90910, "listed_count": 13}, "username": "ManiMarc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelle \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "196831391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 492, "tweet_count": 82856, "listed_count": 5}, "username": "Iichisakura", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ichi Sakura", "id": "131070111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 149, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "username": "alexmz97", "name": "Alex Mz", "id": "998650608604401666"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "username": "interjet", "location": "M\u00e9xico", "name": "Interjet", "id": "73485035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 746, "tweet_count": 31916, "listed_count": 5}, "username": "rolzinha_", "location": "Salvador", "name": "Caroline", "id": "74169557"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46039, "following_count": 678, "tweet_count": 8321, "listed_count": 67}, "username": "AlexAleluia", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Alexandre Aleluia", "id": "2980524357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 771, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "username": "gatoilustra", "location": "Vivo en un cuento de gatos", "name": "Pao Molano \ud83e\udda6", "id": "1193033478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 83, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "username": "juanmars2008", "name": "JuanitoRS", "id": "2768262815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 863, "tweet_count": 15087, "listed_count": 0}, "username": "suellenboffp_", "location": "morrinhos do sul", "name": "susu", "id": "789906322506612736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 160, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}, "username": "juankiitten", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u064b", "id": "1534930926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 277, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}, "username": "tomi_astesiano", "name": "Tom\u00e1s Astesiano", "id": "870149458738204672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 514, "tweet_count": 23515, "listed_count": 3}, "username": "Cristo__Cortes", "location": "Mexico", "name": "Xold", "id": "726538539664478208"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 436716, "following_count": 1031, "tweet_count": 34998, "listed_count": 48}, "username": "HasvikMC", "location": "En tu corazon", "name": "Hasvuki", "id": "722101740074614786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1004, "tweet_count": 17067, "listed_count": 8}, "username": "eumarasores_", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "name": "mara \ud83e\udd8b", "id": "520455585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 785, "tweet_count": 33802, "listed_count": 0}, "username": "jessneves_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00e9ssica", "id": "349093152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 909, "tweet_count": 14290, "listed_count": 0}, "username": "luanlyue", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udea9Lyue da House of RENAISSANCE \ud83e\udea9", "id": "41270724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 294, "tweet_count": 82717, "listed_count": 1}, "username": "communistagustd", "location": "qualquer pronome l ptbr-eng", "name": "elle \u22c6", "id": "857253942316630016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 464, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "username": "Diegos_gone", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Turma do PaGory\ud83d\udc3b", "id": "1135744677846704129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 837, "tweet_count": 45406, "listed_count": 0}, "username": "nabiasantoss", "location": "Mundo da Lua", "name": "sagradelas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2728", "id": "940371077192134659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1982, "tweet_count": 16431, "listed_count": 42}, "username": "gabipadilha13", "location": "\ud83e\udd85 \ud83d\udd34\u26ab", "name": "padi", "id": "44255271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 175, "tweet_count": 9443, "listed_count": 0}, "username": "knsilva48", "location": " 021\ud83d\ude0e\ud83c\udf34\u2609", "name": "K.SILVA", "id": "819720439673094144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 565, "tweet_count": 30627, "listed_count": 0}, "username": "llu_vieira", "name": "LU\ud83e\udd8b", "id": "924668182274760704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1818, "tweet_count": 16549, "listed_count": 9}, "username": "eltiempoDO", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "El Tiempo", "id": "2341960986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 206, "tweet_count": 1863, "listed_count": 1}, "username": "kdulsantos", "location": "Aracaju-se", "name": "kdul", "id": "3990677505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 3311, "tweet_count": 38864, "listed_count": 10}, "username": "Tamiris_Pires", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Leiam N\u00e3o se engane com ela", "id": "245943356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 317, "tweet_count": 17558, "listed_count": 0}, "username": "RicardoLemos4", "location": "Bryan, TX", "name": "Ricardo S. Lemos", "id": "349026679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2049, "tweet_count": 60493, "listed_count": 7}, "username": "heres1849", "name": "Hernando Reyes", "id": "989977760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1261845, "following_count": 380, "tweet_count": 110489, "listed_count": 1834}, "username": "JERobledo", "location": "Colombia", "name": "Jorge Enrique Robledo", "id": "268322810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 257, "tweet_count": 108242, "listed_count": 21}, "username": "minhotetao", "location": "\ud83d\udc08", "name": "sAc", "id": "1090464990409248768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3535, "tweet_count": 261482, "listed_count": 1}, "username": "jeffermanjj", "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1965439644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 539, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}, "username": "kaliany_Machado", "location": "Vitoria,ES", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "956617495934357504"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 5233, "tweet_count": 389508, "listed_count": 60}, "username": "tvdourheart", "name": "\u200f\u064b", "id": "453580523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1001, "tweet_count": 28508, "listed_count": 1}, "username": "rafafeleuterioo", "location": "Franca, Brasil", "name": "rafa", "id": "3038967075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 470, "tweet_count": 183578, "listed_count": 32}, "username": "Rodriquezjose_", "location": "Fkn DR \ud83d\udccd\ud83c\udf0d", "name": "\ud83d\udca7", "id": "212656463"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital", "id": "34935938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 1958, "tweet_count": 69374, "listed_count": 2}, "username": "R0D0A", "location": "Parna\u00edba, Piau\u00ed, Brasil", "name": "QG DA NAAMMA FRAN\u00c7A", "id": "227323760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 4508, "tweet_count": 118524, "listed_count": 10}, "username": "Fbio_lira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fbio \ud83e\ude78", "id": "2393334650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 187, "tweet_count": 27385, "listed_count": 1}, "username": "los_leonidas", "name": "Leonidas los 300", "id": "1114602092239499269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13031, "following_count": 533, "tweet_count": 56436, "listed_count": 126}, "username": "LucioVeroHD", "location": "Pompaelo", "name": "Lucio Vero", "id": "1032308424791470080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 70, "tweet_count": 11629, "listed_count": 0}, "username": "theclexaplace", "name": "nari", "id": "1055887317452447745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 887, "tweet_count": 133706, "listed_count": 19}, "username": "Goodforzaylena", "name": "yasmim\u00b9\u2076 \u30de\u30c3\u30af\u30b9", "id": "3296611523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 397, "tweet_count": 18833, "listed_count": 2}, "username": "pasdorius", "location": "galados city", "name": "\u043f\u0430\u0441\u0434\u043e\u0440\u0438\u0443\u0441", "id": "1095040850156023810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1820, "tweet_count": 23700, "listed_count": 1}, "username": "Eri60722812", "location": "Portales Sur, Benito Ju\u00e1rez", "name": "Eri", "id": "985688135819517952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "TheFatuousFires", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86", "id": "1173489470248751106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "Judio_Suicida", "name": "Stanley Uris", "id": "1173467228760662016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7445, "following_count": 3124, "tweet_count": 205910, "listed_count": 16}, "username": "lmjpowell", "location": "gaucha", "name": "Yas 7/27", "id": "2353773877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 4861, "tweet_count": 76522, "listed_count": 0}, "username": "moonttaanhaa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriel \u262d", "id": "745251721358770176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 191, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}, "username": "cctnls", "location": "+55 44", "name": "visenya", "id": "1002930524183322625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 869, "tweet_count": 19007, "listed_count": 5}, "username": "_ErikaMaria", "location": "Brazil", "name": "Erika Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #EleN\u00e3o", "id": "33371325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 85, "tweet_count": 32685, "listed_count": 0}, "username": "maicom06378049", "name": "maicom", "id": "1022593769143717888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24452, "following_count": 22554, "tweet_count": 436201, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 23, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "GabrielBoa134", "name": "Gabson", "id": "1173417483262410752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4307, "tweet_count": 22310, "listed_count": 1}, "username": "WiltonZampra", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Wilton", "id": "125523356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 204, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}, "username": "X1Soares", "location": "cpv", "name": "Larissa", "id": "1633167372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 8427, "tweet_count": 196154, "listed_count": 32}, "username": "holydrewfvck", "location": "ddl, jb, kcc", "name": "lu\u00edsa", "id": "2278011006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 279, "tweet_count": 6326, "listed_count": 0}, "username": "andradebrenda22", "name": "BRENDA", "id": "3825781235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 365, "tweet_count": 18282, "listed_count": 1}, "username": "AlekingThrashSV", "location": "El Salvador", "name": "Negro Centenario\u00ae\u2122", "id": "832274666337292288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 150, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}, "username": "Grazi__Andrade", "location": "027", "name": "Grazii", "id": "1137207081466048512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 108, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "Latin_fetishist", "name": "", "id": "1172285655239528448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 1555, "listed_count": 0}, "username": "PiquerasSolange", "name": "Solange Piqueras", "id": "1062500048137797637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "username": "South_tropic", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "location": "Maracay, Venezuela.", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "id": "142152819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 352, "tweet_count": 88167, "listed_count": 16}, "username": "KatsumotoFP", "location": "Yunaitesteitz", "name": "\u3030\ufe0f", "id": "25028929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 3596, "tweet_count": 38530, "listed_count": 1}, "username": "ShinyBisharp_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "shinybisharp agente dk caos", "id": "2699404424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10178, "following_count": 5473, "tweet_count": 77851, "listed_count": 58}, "username": "RocioAragonOax", "location": "M\u00e9xico/Los Angeles,CA/New York", "name": "Roc\u00edo Arag\u00f3n Oax", "id": "216246561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14787, "following_count": 532, "tweet_count": 40245, "listed_count": 63}, "username": "RIDNoticias", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico ", "name": "RID Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1025465390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 488, "tweet_count": 48712, "listed_count": 14}, "username": "emancipationJ", "name": "Chuu do Lunda", "id": "46333792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 653, "tweet_count": 48207, "listed_count": 15}, "username": "skylwhite", "location": "Casterly Rock", "name": "allie \ud83e\udea9\ud83d\udd70", "id": "2439155449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 380, "tweet_count": 26897, "listed_count": 8}, "username": "616GAMBlT", "location": "\ud83d\udcad stevetony and strangeclea.", "name": "taylor swift e lula \u00e9 13", "id": "1124449752714706945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 164, "tweet_count": 35673, "listed_count": 3}, "username": "ellixay", "location": "Teresina, Brasil", "name": "elis", "id": "1029845345747042310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 443, "tweet_count": 37459, "listed_count": 0}, "username": "Fabycosta8", "location": "voleibol", "name": "Fabiana \ud83e\udd40", "id": "4795637174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9", "id": "3070072750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 379, "tweet_count": 65000, "listed_count": 0}, "username": "dsuijaku", "location": " ar 57", "name": "marionete bi\u00f4nica de snezhnaya", "id": "2422560277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 630, "tweet_count": 14170, "listed_count": 10}, "username": "wbrucewayne", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2014\u2014 \u0131 h\u03b1ndle m\u0447 c\u0131t\u0447\u275c o\u026fner of the \u026f\u03b1\u0447ne enterpr\u0131ses \u2768&& the b\u03b1t of goth\u03b1m \u2571\u026forld\u2019s gre\u03b1test detect\u0131ve \u02d6 founder member of just\u0131ce le\u03b1gue.", "name": "\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc18\ud835\udc0d\ud835\udc04.", "id": "2256960542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2844, "tweet_count": 54689, "listed_count": 5}, "username": "hoIydemisfvck", "name": ".", "id": "726746983524896768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 684, "tweet_count": 14378, "listed_count": 4}, "username": "beetaeillie", "location": "any pronouns", "name": "mi \ud83d\udc1d", "id": "1017902977913360384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 260, "tweet_count": 40562, "listed_count": 0}, "username": "ddezas", "location": "Recife, Brasil", "name": "deza", "id": "2699243874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 921, "tweet_count": 38025, "listed_count": 1}, "username": "ComentaLari_", "name": "Lari", "id": "1012454473866805255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4999, "tweet_count": 50208, "listed_count": 8}, "username": "umshowdeaurelio", "location": "Itaja\u00ed \u2022 SC \u2022 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\uea00 Aqui \u00e9 Lula \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "903756999078359040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6650, "tweet_count": 59124, "listed_count": 22}, "username": "yutamarxista", "location": " \ud83c\udf37", "name": "ex yutangelito", "id": "1041458682276585473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 155, "tweet_count": 72915, "listed_count": 2}, "username": "zed1049", "location": "Caracas", "name": "marianella mendez", "id": "1090779115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 58, "tweet_count": 28198, "listed_count": 16}, "username": "chef_jcsantos", "location": "San Junipero", "name": "JC S\u039b\u0418TOS \u25b3\u25ef\u2715\u25a2", "id": "114648515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 271, "tweet_count": 42392, "listed_count": 3}, "username": "DeboraJJ", "name": "D\u00e9bora JJ", "id": "55905999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 910, "tweet_count": 93758, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2525, "tweet_count": 26240, "listed_count": 27}, "username": "jrtejedaroa", "location": "Osorno, Chile", "name": "jorge tejeda roa", "id": "38594127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1000, "tweet_count": 29935, "listed_count": 1}, "username": "supremeluthor", "name": "Vitoria a supertrouxa", "id": "753651818434072576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 167, "tweet_count": 30903, "listed_count": 1}, "username": "MarijoHurtad0", "location": "Dominican Republic", "name": "Maria Jos\u00e9 Hurtado", "id": "275281963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 452, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}, "username": "Frany_Medina", "location": "'Rep\u00fablica Dominicana", "name": "~ Frany Medina \ud83d\udc8b", "id": "234666938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 927, "tweet_count": 36395, "listed_count": 0}, "username": "Milena_Mendees", "location": "barra velha", "name": "Milena Mendes", "id": "807036586869354497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 120, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "username": "Thayyzzinhaa", "location": "Litoral catarinense\ud83c\udf34", "name": "Thayna Machado\ud83d\ude1b", "id": "1034840624783077376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 572, "tweet_count": 75377, "listed_count": 0}, "username": "carolemyy", "location": "floripa ", "name": "\u20acmilly Caroline \ud83d\udc8b", "id": "2766518691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 264, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "username": "pedaladaa1", "location": "F\u00e1tima, Joinville", "name": "Pedalada \ud83d\udeb4\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1169394839957442560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1636, "tweet_count": 13960, "listed_count": 0}, "username": "MFilipe86", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a - 15/03 EU FUI", "id": "1145951050882588672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693848, "following_count": 948, "tweet_count": 30219, "listed_count": 512}, "username": "Damadeferroofic", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dama de Ferro", "id": "1043615581973499904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 751, "tweet_count": 23414, "listed_count": 0}, "username": "ale_veva", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "Ale VeVa", "id": "1126118965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 5905, "tweet_count": 249358, "listed_count": 2}, "username": "CeAmy2", "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "id": "1115670098260320256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "username": "BeatriceMDH_", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Bibish", "id": "1045368684406018048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1046, "tweet_count": 57908, "listed_count": 10}, "username": "galvoner", "location": "Cro\u00e1cia", "name": "felippe", "id": "161771666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1057, "tweet_count": 10947, "listed_count": 2}, "username": "slvgabri", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "bolim", "id": "183394005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 431, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "username": "elgoe4", "name": "el_goe", "id": "1062928506533883904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2196, "tweet_count": 30788, "listed_count": 6}, "username": "lexashedas", "name": "belle.", "id": "4700094981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1183, "tweet_count": 11796, "listed_count": 13}, "username": "ImamessMandy", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 INFP", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d", "id": "1156687191810158592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 5847, "tweet_count": 67252, "listed_count": 11}, "username": "RustyRosettt", "location": "Irar\u00e1, Brasil", "name": "tamms", "id": "3309569541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 158, "tweet_count": 5209, "listed_count": 1}, "username": "aymara08", "name": "aymarag", "id": "155347351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 926, "tweet_count": 32386, "listed_count": 0}, "username": "DoutorZico", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \u00c9oFimDaPicada (rides again)", "id": "79246421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2807, "tweet_count": 203693, "listed_count": 21}, "username": "angelolelio", "location": "INHUMAS GOIAS", "name": "\u00c2ngelo Lelio", "id": "48131923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2008, "tweet_count": 39240, "listed_count": 6}, "username": "RodolfoRausseo", "location": "Buenos Aires,  Argentina ", "name": "RodolfoRaussseo", "id": "79248975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 198, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "username": "leonelblancob", "location": "mexico", "name": "leonel blanco", "id": "89388210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "PatronNeftali", "name": "neftali patron", "id": "1106361488464322560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 597, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "username": "sirtiagomendes", "location": "062", "name": "Mendes_lx", "id": "1096048518341509126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1045, "tweet_count": 39232, "listed_count": 1}, "username": "Vallejoaponte", "name": "Luis Vallejo", "id": "164340917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 469, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "username": "HeroiPavao", "name": "Eduardo Pereira \ud83d\udd2f", "id": "1142814366938669057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3225, "tweet_count": 16712, "listed_count": 0}, "username": "MariBrito26", "location": "Brasil", "name": "Mari Brito", "id": "1103353619011784709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 314, "tweet_count": 61452, "listed_count": 8}, "username": "renemarciano", "location": "Nicaragua", "name": "Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez", "id": "100654487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 192, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "jesuscoragu", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Tuti", "id": "1059388454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 428, "tweet_count": 24300, "listed_count": 1}, "username": "NicoleOleaP", "name": "N", "id": "532807031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 3270, "tweet_count": 274778, "listed_count": 115}, "username": "santamaria_mery", "name": "Mery Santamaria", "id": "1554091152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4976, "tweet_count": 50596, "listed_count": 7}, "username": "Daniellopezgar7", "location": "df", "name": "Danielovsky", "id": "568675888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "username": "karlasurubiloba", "location": "cordoba veracruz", "name": "Belieber:*", "id": "348005711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 604, "tweet_count": 10627, "listed_count": 0}, "username": "JefyBD", "location": "Manguinhos, Serra", "name": "Jeferson Bruno \ud83d\udd35", "id": "733107768148779008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 5968, "tweet_count": 175261, "listed_count": 109}, "username": "nicknelsonz", "name": "gabi \ud83c\udf42", "id": "613704578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "LimaPedroni", "name": "Fabricio de Lima Pedroni", "id": "1174309957535227904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 867, "tweet_count": 15065, "listed_count": 0}, "username": "heycarolanna", "location": "Far far away", "name": "Anna \u2728", "id": "774267426762620929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 563, "tweet_count": 6495, "listed_count": 0}, "username": "Alejo11435224", "name": "alejo2002", "id": "1158823244079730688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 885, "tweet_count": 5558, "listed_count": 0}, "username": "fmcordeiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fmcordeiro", "id": "15525960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 3915, "tweet_count": 674193, "listed_count": 233}, "username": "Catalina_valpo", "location": "Chile", "name": "Catalina \ud83e\udd14", "id": "2736632361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6212, "following_count": 6454, "tweet_count": 169630, "listed_count": 10}, "username": "rueliiar", "name": "alecrim dourado \u2122", "id": "3432273581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248472, "listed_count": 130}, "username": "BrazilUrgente", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Brazil Urgente", "id": "107124119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 174, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}, "username": "JulioCe099", "location": "Lumbini, Nepal", "name": "Julio", "id": "805179872779837440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 210, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "username": "arturodrigues30", "location": "Funchal, Portugal", "name": "Artur", "id": "1079757410162626560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 107, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}, "username": "axdcn69", "location": "Funchal, Portugal", "name": "Alexandre N\u00f3brega", "id": "1063407760073732098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1019, "tweet_count": 76397, "listed_count": 8}, "username": "eversincekcc", "location": "central perk", "name": "hbr13la", "id": "2393477166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3129, "tweet_count": 110092, "listed_count": 12}, "username": "catyoogiss", "location": "\ubc29\ud0c4\ud83d\udc8c\u1393 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06", "name": "lua\u2077\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1013560689607237632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1135, "tweet_count": 15535, "listed_count": 4}, "username": "jrojasj_", "location": "#12, Grimmauld Place", "name": "J.J.", "id": "177745020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 192, "tweet_count": 10261, "listed_count": 1}, "username": "gabyouvegana", "name": "tbconhecidacomovegana\ud83c\udf31", "id": "1007261417387544577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 438, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}, "username": "Camilomendoza96", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "name": "MISILMENDOZA", "id": "1373535912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 3405, "tweet_count": 117080, "listed_count": 3}, "username": "aiamdeguan", "location": "En el mejor pais de Chile", "name": "El Mando", "id": "47368707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 197, "tweet_count": 34103, "listed_count": 0}, "username": "andrercsilva_", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "andre", "id": "734111455088418817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 957, "tweet_count": 41399, "listed_count": 0}, "username": "AleApolonioSL", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Ale Apolonio", "id": "159985139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403690, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1233, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "username": "German_ELF", "name": "German Lopez F.", "id": "764166938"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}, "username": "NewsweekEspanol", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "id": "91430932"}], "tweets": [{"text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "author_id": "799260530", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507816436031489"}, {"text": "\u00c9 ISSO. https://t.co/Qy8HPakmaU", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Qy8HPakmaU", "expanded_url": "https://twitter.com/lazarosemramos/status/1173806644976902145", "display_url": "twitter.com/lazarosemramos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361763362", "edit_history_tweet_ids": ["1174510514472439811"], "created_at": "2019-09-19T02:28:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174510514472439811"}, {"text": "\"Tope Suicida MAMA MIA YIM\" @MiaYim, @mauroranallo got the best commentary for sure", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "712755879465119746", "edit_history_tweet_ids": ["1174505121172086785"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "MiaYim", "id": "108200716"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:06:56.000Z", "lang": "en", "id": "1174505121172086785"}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174158949156839424"}, {"text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "author_id": "131357666", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1174502937663627265"}, {"text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1174141862627725313"}, {"text": "@Sbartiro El wording cambi\u00f3 un mont\u00f3n, pero entiendo a lo que vas: en este contexto decir di\u00e1logo es apoyar. Sin desembolso, claro est\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38021034", "edit_history_tweet_ids": ["1174500049210003457"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "wording"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499759748501505"}], "created_at": "2019-09-19T01:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174500049210003457"}, {"text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "author_id": "266649726", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174291995126304768"}, {"text": "Aproveitando o assunto de fiasco e musical: por que o meu cospobre de Heathers esta sendo mais bem elaborado que o proprio figurino da pe\u00e7a????? Jesus amado, oq foi aquilo ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57181371", "edit_history_tweet_ids": ["1174509486050021377"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "Heathers"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:24:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174509486050021377"}, {"text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "author_id": "63739190", "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174376801356959746"}, {"text": "Desde que comenc\u00e9 a ver f\u00fatbol nunca vi un equipo tan malo como es este Godoy Cruz\nLe saca las ganas de ver partidos a propios y extra\u00f1os, te genera depresi\u00f3n, realmente es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022953421010358272", "edit_history_tweet_ids": ["1174506372370771970"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "Godoy Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:11:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174506372370771970"}, {"text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "author_id": "569006794", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "lang": "ca", "id": "1174405711683608576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1174452340432220163"}, {"text": "O suicida quer matar aquilo que o mata", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117613628893597697", "edit_history_tweet_ids": ["1174486104902385664"], "created_at": "2019-09-19T00:51:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486104902385664"}, {"text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1174442401064280065"}, {"text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "author_id": "16033602", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1174330023551086593"}, {"text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "lang": "es", "id": "1173374621464350722"}, {"text": "mano tao tocando minha campanhia a ESSA HORA e quando eu pergunto quem \u00e9, n\u00e3o falam nada, s\u00f3 continuam tocando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282304252", "edit_history_tweet_ids": ["1174507736136069120"], "created_at": "2019-09-19T02:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507736136069120"}, {"text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "2910126435", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174469987127500805"}, {"text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou...\n\nAe @corujabc1 essa letra pae", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1114702846275018753", "edit_history_tweet_ids": ["1174453320318164992"], "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 162, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-09-18T22:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174453320318164992"}, {"text": "prof de hist: hitler se matou \n\neu:  https://t.co/zELIC7Amu1", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/zELIC7Amu1", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zELIC7Amu1", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1119993918857392128", "edit_history_tweet_ids": ["1166449597897674758"], "created_at": "2019-08-27T20:37:10.000Z", "lang": "en", "id": "1166449597897674758"}, {"text": "Se a culpa \u00e9 do Carille ou n\u00e3o, eu nao sei, mas que tem algo muito errado, tem. Matou o ano em 3 jogos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46803659", "edit_history_tweet_ids": ["1174506787036381184"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:13:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506787036381184"}, {"text": "Come\u00e7a a namorar Chandler e se casa com ele na s\u00e9tima temporada do programa. Na d\u00e9cima temporada, adotam dois filhos por uma\u00a0barriga de aluguel. https://t.co/lwBc5AsTPo", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lwBc5AsTPo", "expanded_url": "https://twitter.com/backtorachel/status/1174506923552624641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lwBc5AsTPo", "media_key": "16_1174506913796710403"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Chandler"}]}, "in_reply_to_user_id": "824805984849764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824805984849764352", "edit_history_tweet_ids": ["1174506923552624641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174506636565782530"}], "created_at": "2019-09-19T02:14:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1174506923552624641"}, {"text": "Ei vc, que fica falando que depressao e falta de Deus n sei oq n sei oq, pense um pouco, so pensa nos outros, vc fica ai falando as coisas de boca para fora, fica ai falando merda, fazendo bullying e da nisso depressao, suicidio e varias outras coisa ruins \u00bd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135302707466711043", "edit_history_tweet_ids": ["1174507345625440256"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:15:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1174507345625440256"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "64748589", "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174162604333420544"}, {"text": "@Lucxs96 @carolcardososh Eu n matei n, ele se matou sozinho", "in_reply_to_user_id": "1075885538773745664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981328967029444608", "edit_history_tweet_ids": ["1174499962723471360"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "carolcardososh", "id": "1084932800191565824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499776680910854"}], "created_at": "2019-09-19T01:46:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1174499962723471360"}, {"text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "lang": "es", "id": "1174445601100128258"}, {"text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "54919560", "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1174430596073951238"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "88235133", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1174494356012765184"}, {"text": "@soraia_amf2 @danny_dsd @hellosouajessyb Como sempre , suicida", "in_reply_to_user_id": "1115676955007799296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717401667990368257", "edit_history_tweet_ids": ["1174505725982363649"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "danny_dsd", "id": "2756161140"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "hellosouajessyb", "id": "2610584706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505602640486400"}], "created_at": "2019-09-19T02:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174505725982363649"}, {"text": "@afilhadoalex's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "717401667990368257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115676955007799296", "edit_history_tweet_ids": ["1174505602640486400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505459673378816"}], "created_at": "2019-09-19T02:08:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505602640486400"}, {"text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "lang": "in", "id": "1174150115227049985"}, {"text": "@soraia_amf2 @danny_dsd @hellosouajessyb Ando, n\u00e3o v\u00eas que sim?", "in_reply_to_user_id": "1115676955007799296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717401667990368257", "edit_history_tweet_ids": ["1174505459673378816"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "danny_dsd", "id": "2756161140"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "hellosouajessyb", "id": "2610584706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174505209818734592"}], "created_at": "2019-09-19T02:08:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505459673378816"}, {"text": "Triste... mas o padre n\u00e3o podia levar a menina para o hospital? Sei l\u00e1!... \ud83d\ude25 ela se matou mesmo... https://t.co/DBq7FhDEYi", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DBq7FhDEYi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1174505092579581954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBq7FhDEYi", "media_key": "7_1174504602730991617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068264437742821376", "edit_history_tweet_ids": ["1174505092579581954"], "created_at": "2019-09-19T02:06:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1174505092579581954"}, {"text": "@starsmustang NOSSA MANO SIM \nUm dia eles t\u00e3o saindo juntos e o Dazai t\u00e1 sei l\u00e1 sendo idiota, da\u00ed ele solta um sorriso que n\u00e3o \u00e9 completamente maniaco\ne o Chuuya, completamente encantado:\n\nchuuya: je t\u2019aime beaucoup (eu te amo muito) \n\ndazai: \u00e9 o que viado? tA QUERENDO BRIGAR?", "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009983244211773441", "edit_history_tweet_ids": ["1174504763393810432"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503254941753344"}], "created_at": "2019-09-19T02:05:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174504763393810432"}, {"text": "Saber que uma crian\u00e7a se suicidou me corta o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735757074", "edit_history_tweet_ids": ["1174090048658182144"], "created_at": "2019-09-17T22:37:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1174090048658182144"}, {"text": "@NarsusTeos @TommyWiseau Eu acho ruim. Gosto do design e das m\u00fasicas. O primeiro ter\u00e7o do filme (apresenta\u00e7\u00e3o dos personagens) funciona. O resto \u00e9 p\u00e9ssimo", "in_reply_to_user_id": "1102690586996416513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56270424", "edit_history_tweet_ids": ["1174331453678792706"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "TommyWiseau", "id": "936370782036545537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174328506303635456"}], "created_at": "2019-09-18T14:36:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1174331453678792706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "TTTrans"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "TTTransEsAmor"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZITFsszV0w", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "TTTransEsAmor"}]}, "text": "Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias graves como en esta ocasi\u00f3n. Impulsemos la inclusi\u00f3n y brindemos el apoyo a quien lo necesite. \nRecuerden que #TTTransEsAmor.\nhttps://t.co/ZITFsszV0w", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "587064196", "edit_history_tweet_ids": ["1167183701786157078"], "created_at": "2019-08-29T21:14:14.000Z", "lang": "es", "id": "1167183701786157078"}, {"text": "Inter tem um vazio no meio, assim fica dificil sair alguma jogada mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288873943", "edit_history_tweet_ids": ["1174503248948080640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:59:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1174503248948080640"}, {"text": "Tava vendo a reportagem do cara q se matou e levou seu filho junto por q a mulher n\u00e3o queria mas ele q ponto chega a mente de um FDP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1699761732", "edit_history_tweet_ids": ["1174395910996017152"], "created_at": "2019-09-18T18:52:59.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1174395910996017152"}, {"text": "Para que lo conozca todo el pa\u00eds,estas son las responsabilidades que encontr\u00f3 la AUDITOR\u00cdA 265 de la Contraloria en el Sr.Martin Vizcarra Cornejo,en la firma de la ADENDA d CHINCHERO,ello lo lleva a pedir adelanto de ELECCIONES,porq este Congreso SI FISCALIZA. \u00a1Despierta Per\u00fa! https://t.co/EuuJg51coY", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EuuJg51coY", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1174369226645278725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuuJg51coY", "media_key": "3_1174369213374455808"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 144, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra Cornejo"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 306, "like_count": 558, "quote_count": 44}, "author_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1174369226645278725"], "created_at": "2019-09-18T17:06:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174369226645278725"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yBgGTH12JM", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/madeleine-osterling/vizcarra-y-sus-aires-de-seductor/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/madele\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/madeleine-osterling/vizcarra-y-sus-aires-de-seductor/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 68, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Vizcarra y sus aires de seductor\".\nPor: @MadeleineOster3 \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/yBgGTH12JM", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 19, "like_count": 68, "quote_count": 4}, "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1174306057545551872"], "created_at": "2019-09-18T12:55:56.000Z", "lang": "es", "id": "1174306057545551872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 32, "tag": "w_1"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TRA10HjPAN", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1174503429764501504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TRA10HjPAN", "media_key": "16_1174502723720531973"}]}, "text": "Yusuke Kodama takes flight! #w_1 https://t.co/TRA10HjPAN", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1174503429764501504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502366957199361"}], "created_at": "2019-09-19T02:00:13.000Z", "lang": "tl", "id": "1174503429764501504"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente  (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174371756762685445"], "created_at": "2019-09-18T17:17:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174371756762685445"}, {"text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "lang": "es", "id": "1174294697268916224"}, {"text": "\u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos no reciben atenci\u00f3n adecuada. Mi Art en @Mujer_esMas Gcs por leer y RT  @patybetaza  @Fercoca  @ivonnemelgar https://t.co/6PjNl5nDkJ", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6PjNl5nDkJ", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 207, "end": 215, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "116018197", "edit_history_tweet_ids": ["1171782273471062017"], "created_at": "2019-09-11T13:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1171782273471062017"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1173709900054245376"}, {"text": "Venga, voy a recordar otra vez por qu\u00e9 el PSOE no es de fiar: https://t.co/ptV6DBxN7Q", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ptV6DBxN7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/edugaresp/status/1122071217077403648", "display_url": "twitter.com/edugaresp/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 8, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "author_id": "248264581", "edit_history_tweet_ids": ["1174309889591693313"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1122071217077403648"}], "created_at": "2019-09-18T13:11:09.000Z", "lang": "es", "id": "1174309889591693313"}, {"text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "author_id": "20242549", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1174298072756740096"}, {"text": "@tarektumamarin @casanaslevi Conozco personas que trabajan en establecimientos y si ,lamentablemente son los propios due\u00f1os los que queman para que despu\u00e9s crezca pasto nuevo para los animales   solos esta vez  con el viento se les sali\u00f3 de las manos  en la ruta que une paraguari con Villa  Rica es  un ej", "in_reply_to_user_id": "2898054149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4457893173", "edit_history_tweet_ids": ["1174322660899217409"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 279, "probability": 0.5705, "type": "Place", "normalized_text": "paraguari"}, {"start": 285, "end": 295, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Villa  Rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tarektumamarin", "id": "2898054149"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "casanaslevi", "id": "94115180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174292996537425921"}], "created_at": "2019-09-18T14:01:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174322660899217409"}, {"text": "@LorenaFernn kate nadadora", "in_reply_to_user_id": "901933485815889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921387957415706624", "edit_history_tweet_ids": ["1174496750729666561"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "kate nadadora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493630666616832"}], "created_at": "2019-09-19T01:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496750729666561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "VuelveALeer"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0VnlUTMDuc", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1unL0", "display_url": "bit.ly/2m1unL0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.informador.mx/internacional/Atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-Afganistan-deja-12-heridos-20190918-0094.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "#VuelveALeer: Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/0VnlUTMDuc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "885342474", "edit_history_tweet_ids": ["1174498353436082177"], "created_at": "2019-09-19T01:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174498353436082177"}, {"text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1143311593758953473"}, {"text": "@marxtheus n\u00e3o to falando pra valorizar os assassinos, mas sim os document\u00e1rios sobre crimes nacionais pq \u00e9 interessante tamb\u00e9m, simples.", "in_reply_to_user_id": "3158878743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088119908804841472", "edit_history_tweet_ids": ["1174500617898876930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marxtheus", "id": "3158878743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174500397840572421"}], "created_at": "2019-09-19T01:49:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1174500617898876930"}, {"text": "wao nueva fantas\u00eda suicida desbloqueada https://t.co/3cWAvDY4es", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3cWAvDY4es", "expanded_url": "https://twitter.com/zavxtch/status/1174414172924317697", "display_url": "twitter.com/zavxtch/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135510974", "edit_history_tweet_ids": ["1174482742907678725"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174414172924317697"}], "created_at": "2019-09-19T00:38:01.000Z", "lang": "es", "id": "1174482742907678725"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "878986831970357248", "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174368652340150272"}, {"text": "@mkontis1 julieta, es de almodovar, muuuy buena. ta en netflix", "in_reply_to_user_id": "1038890418216296449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353203767", "edit_history_tweet_ids": ["1173785183901888512"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "almodovar"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173750408075980801"}], "created_at": "2019-09-17T02:26:10.000Z", "lang": "es", "id": "1173785183901888512"}, {"text": "A mo\u00e7a que matou os pais vai ganhar uma s\u00e9rie. Bicho, o Brasil tem tanta literatura boa, tanta lenda e v\u00e3o filmar algu\u00e9m t\u00e3o cruel. Se fosse anos 1990 passaria no linha direta.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "87314696", "edit_history_tweet_ids": ["1174432090789748742"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:16:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1174432090789748742"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1167591580338806784"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"text": "Rapaz, pessoal come\u00e7ou a \"minerar\" os dados do MW no PC e descobriram que numa vers\u00e3o anterior do jogo tinha DEAD MAN'S HAND DIAUSHDHIUDSA Pelo amor de Deus, isso n\u00e3o pode voltar, espero que n\u00e3o esteja na vers\u00e3o final do game \nhttps://t.co/jAcBuRvsTY", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jAcBuRvsTY", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/modernwarfare/comments/d66hd2/first_look_at_dead_mans_switch_new_map/", "display_url": "reddit.com/r/modernwarfar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reddit.com/r/modernwarfare/comments/d66hd2/first_look_at_dead_mans_switch_new_map/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "MW"}, {"start": 118, "end": 137, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "S HAND DIAUSHDHIUDSA"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "173959478", "edit_history_tweet_ids": ["1174497234483916800"], "created_at": "2019-09-19T01:35:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174497234483916800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "lang": "es", "id": "1172055826749673472"}, {"text": "El Defensor del Pueblo ha replicado al presidente Vizcarra, diciendo q NO puede hacer cuesti\u00f3n de confianza el adelanto de elecciones.Sin duda, la Comisi\u00f3n de Venecia valorar\u00e1 esta importante opini\u00f3n,que se suma a la emitida  por numerosos expertos en derecho constitucional. https://t.co/FXAXCeb7Oe", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/FXAXCeb7Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1174302234189934598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXAXCeb7Oe", "media_key": "3_1174302225587417088"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Venecia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 8, "like_count": 206, "quote_count": 1}, "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1174302234189934598"], "created_at": "2019-09-18T12:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1174302234189934598"}, {"text": "@revistaproceso Triste nuestra sociedad verdad? Linchamiento an\u00f3nimo en redes sociales por una est\u00fapida broma. Y Bartlet? Pe\u00f1a? Gortari? Duarte? Medicinas? Educaci\u00f3n? Muy bien las prioridades mexicanas.", "in_reply_to_user_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "108653874", "edit_history_tweet_ids": ["1174496489286066176"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlet"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gortari"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "Duarte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174495406149001217"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174496489286066176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 231, "tag": "AristeguiEnVivo"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/0hnaWPV9Fa", "expanded_url": "http://ow.ly/PUsP30pyHFC", "display_url": "ow.ly/PUsP30pyHFC"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WEESwD86A2", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1174303071469559808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEESwD86A2", "media_key": "3_1174303069405884416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4939, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Galv\u00e1n"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "AristeguiEnVivo"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 213, "username": "galvanochoa", "id": "36109768"}]}, "text": "Interjet sigue teniendo problemas por los comentarios de una de sus pilotos que suger\u00eda lanzar una bomba durante el Grito. \"\u00bfQui\u00e9n es responsable de su diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico?\", dice Enrique Galv\u00e1n (@galvanochoa) #AristeguiEnVivo \ud83d\udc49 https://t.co/0hnaWPV9Fa https://t.co/WEESwD86A2", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 356, "like_count": 1210, "quote_count": 54}, "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1174303071469559808"], "created_at": "2019-09-18T12:44:04.000Z", "lang": "es", "id": "1174303071469559808"}, {"text": "@vnshws_thethird L\u00e1stima que Shaka sea m\u00e1s fuerte :v", "in_reply_to_user_id": "1119444942844256263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "861347803", "edit_history_tweet_ids": ["1174496357115203589"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Shaka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vnshws_thethird", "id": "1119444942844256263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493645313064963"}], "created_at": "2019-09-19T01:32:07.000Z", "lang": "es", "id": "1174496357115203589"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LadyBomba"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ODN0o48Jjd", "expanded_url": "http://ow.ly/plBd50wfGm2", "display_url": "ow.ly/plBd50wfGm2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.2783, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "#LadyBomba se disculpa con Interjet, con el presidente y con M\u00e9xico por comentario \u201cinmaduro\u201d (Video) https://t.co/ODN0o48Jjd", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 97, "like_count": 142, "quote_count": 14}, "author_id": "41156599", "edit_history_tweet_ids": ["1174495406149001217"], "created_at": "2019-09-19T01:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1174495406149001217"}, {"text": "@juxv13 Ela furou a fila do escorregador,c tem no\u00e7\u00e3o disso J\u00falia?ELA FUROU A FILA DO ESCORREGADOR CARA,fiz certo em morder ela e ficou roxo ainda hi", "in_reply_to_user_id": "972915691157417985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "961022932297355264", "edit_history_tweet_ids": ["1174496313498570752"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "juxv13", "id": "972915691157417985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174495919544442881"}], "created_at": "2019-09-19T01:31:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174496313498570752"}, {"text": "Es entendible el problema generado para Interjet por la mala broma de una de sus trabajadoras. Lo curioso es la indignaci\u00f3n de quienes en esta red han amenazado, injuriado hasta el cansancio y deseado todo mal a quienes no piensan como ellos.", "public_metrics": {"retweet_count": 4497, "reply_count": 6101, "like_count": 19965, "quote_count": 753}, "author_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1174112167852830721"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}]}, "created_at": "2019-09-18T00:05:29.000Z", "lang": "es", "id": "1174112167852830721"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1173553113053237249"}, {"text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/kbZ4Qyu31B https://t.co/BtcCQ3St4F", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kbZ4Qyu31B", "expanded_url": "https://es.rt.com/70no", "display_url": "es.rt.com/70no"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BtcCQ3St4F", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1174265494863601666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtcCQ3St4F", "media_key": "7_1174265450605289473"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "961925545809281024", "edit_history_tweet_ids": ["1174265494863601666"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T10:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1174265494863601666"}, {"text": "https://t.co/cBD9BkFxEH via @CNNee", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cBD9BkFxEH", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "111436754", "edit_history_tweet_ids": ["1174272636576325637"], "created_at": "2019-09-18T10:43:08.000Z", "lang": "zxx", "id": "1174272636576325637"}, {"text": "@nitanbardo \ud83e\udd23 Pero si no es culpa m\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "51976071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72466209", "edit_history_tweet_ids": ["1174493103606161409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nitanbardo", "id": "51976071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174492825674604544"}], "created_at": "2019-09-19T01:19:11.000Z", "lang": "es", "id": "1174493103606161409"}, {"text": "Pregunta con SPOILER!!!!\n\nYa fue mucho tiempo! Es hora de hacer la pregunta obligada.\n\n\u00bfA qui\u00e9n salvaste y por qu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 143, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "author_id": "535717629", "edit_history_tweet_ids": ["1174493371550724097"], "created_at": "2019-09-19T01:20:15.000Z", "lang": "es", "id": "1174493371550724097"}, {"text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "925864314", "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1174320649256542209"}, {"text": "\u201cLos pobres consumen en los shoppings\u201d. Seg\u00fan la casu\u00edstica panelista. https://t.co/CI4oaZdvs1", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CI4oaZdvs1", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarruel_clau/status/1174418536590172161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CI4oaZdvs1", "media_key": "7_1174417865123999744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 291, "like_count": 680, "quote_count": 76}, "author_id": "359791727", "edit_history_tweet_ids": ["1174418536590172161"], "created_at": "2019-09-18T20:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174418536590172161"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174492804296433666"], "created_at": "2019-09-19T01:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174492804296433666"}, {"text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550              *", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174492805831507968"], "created_at": "2019-09-19T01:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174492805831507968"}, {"text": "@pedroluisflores No dividen a la Oposici\u00f3n porque no nos representan en nada. Y les pasar\u00e1 lo mismo que a William Ojeda, cuando hizo su pacto suicida con en oficialismo. Entierro Pol\u00edtico. Y m\u00e1s nunca, si te he visto no me acuerdo.", "in_reply_to_user_id": "28622388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "776579148181626881", "edit_history_tweet_ids": ["1174321419498508289"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "William Ojeda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedroluisflores", "id": "28622388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174087888511950848"}], "created_at": "2019-09-18T13:56:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174321419498508289"}, {"text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "in_reply_to_user_id": "721111323459719168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "470591080", "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1173766496016916480"}, {"text": "\"Los peruanos tenemos derecho a elegir, y si hemos elegido mal, pues acept\u00e9moslo, pero terminemos con los periodos\", afirm\u00f3 el expresidente de la Confiep https://t.co/K1L3FVJo33", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/K1L3FVJo33", "expanded_url": "http://ow.ly/MyeL30pyVgo", "display_url": "ow.ly/MyeL30pyVgo"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5795, "type": "Organization", "normalized_text": "Confiep"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1174447029914914816"], "created_at": "2019-09-18T22:16:06.000Z", "lang": "es", "id": "1174447029914914816"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/8sqMS9b8AT", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8sqMS9b8AT", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888935689437446145", "edit_history_tweet_ids": ["1174160028238004225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-18T03:15:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174160028238004225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 191, "tag": "TrasnocheParanormalEnTelefe"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 190, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "TrasnocheParanormalEnTelefe"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "centuelaguila", "id": "1029931241381003264"}]}, "text": "Una pregunta que no se si te hice , en tu opini\u00f3n: dios perdonar\u00eda a un suicida @centuelaguila ? Porque siempre escuch\u00e9 que dicen que es lo \u00fanico que no perdona.  #TrasnocheParanormalEnTelefe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3225082642", "edit_history_tweet_ids": ["1174176982025809920"], "created_at": "2019-09-18T04:23:02.000Z", "lang": "es", "id": "1174176982025809920"}, {"text": "To cancelando gente idiota da minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 65, "like_count": 1890, "quote_count": 46}, "author_id": "3345483245", "edit_history_tweet_ids": ["1173973375544414208"], "created_at": "2019-09-17T14:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1173973375544414208"}, {"text": "Esas feministas de Morena que aceptan las disculpas de Mireles, pero piden que corran a una mujer piloto, siendo un trabajo dominado por hombres, por un tuit inapropiado que importun\u00f3 a @lopezobrador_.\n\nCon raz\u00f3n tampoco exigen la Alerta de G\u00e9nero en la CDMX.\n\nSecta mata causa\ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 1989, "reply_count": 248, "like_count": 5422, "quote_count": 55}, "author_id": "114346861", "edit_history_tweet_ids": ["1174457417662455808"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.7993, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 200, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-09-18T22:57:23.000Z", "lang": "es", "id": "1174457417662455808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TpLJudJCz6", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9MVC", "display_url": "sptnkne.ws/9MVC"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f Se produce un ataque suicida contra una oficina gubernamental en #Afganist\u00e1n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/TpLJudJCz6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963", "edit_history_tweet_ids": ["1174279050917027841"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T11:08:37.000Z", "lang": "es", "id": "1174279050917027841"}, {"text": "@lacabritafifi Fue una expresi\u00f3n de enojo lo de esta mujer, pero el q ella sea piloto y exprese esa intenci\u00f3n, la pone en grave riesgos q la castiguen, ya q ella demuestra q no es apta para volar x su tendencia suicida, seamos muy responsables con comentarios de esa clase", "in_reply_to_user_id": "1016509788652482562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1005831150349062145", "edit_history_tweet_ids": ["1174310704473501697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290418080636928"}], "created_at": "2019-09-18T13:14:24.000Z", "lang": "es", "id": "1174310704473501697"}, {"text": "Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQwRszKCoX", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hQwRszKCoX", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "553060532", "edit_history_tweet_ids": ["1173994464710406144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "created_at": "2019-09-17T16:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1173994464710406144"}, {"text": "@TerraNoticiasBR https://t.co/ZEMwKxVWRe CPI DA LAVA JATO \u00c9 A DESMORALIZA\u00c7\u00c3O DO BRASIL E DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES AINDA MAIS QUANDO VEMOS QUE O BNDES FOI USADO POR POLITICOS CORRUPTOS PRA DESVIAR DINHEIRO,INVESTIR EM DITADURAS A FUNDO PERDIDO TENDO COMO GARANTIA VENDA DE CHARUTOS.", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ZEMwKxVWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1174473177331904514?s=20", "display_url": "twitter.com/TerraNoticiasB\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Terranoticiasbr", "id": "77469764"}]}, "in_reply_to_user_id": "80937256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280778390", "edit_history_tweet_ids": ["1174488021607096320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174473177331904514"}, {"type": "replied_to", "id": "1174473177331904514"}], "created_at": "2019-09-19T00:58:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1174488021607096320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "1100408021925023744", "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1174326750828027904"}, {"text": "Arist\u00f3teles e Dante descobrem os segredos do universo - Benjamin Alire S\u00e1enz\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/IQGwkn2Ktp", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IQGwkn2Ktp", "expanded_url": "https://twitter.com/youngwildsweet/status/1174488190469771264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQGwkn2Ktp", "media_key": "3_1174488184031457280"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Dante"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Alire S\u00e1enz"}]}, "in_reply_to_user_id": "3254329804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254329804", "edit_history_tweet_ids": ["1174488190469771264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486456989114368"}], "created_at": "2019-09-19T00:59:40.000Z", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "es", "id": "1174488190469771264"}, {"text": "Sei l\u00e1, o jeito que meus amigos s\u00e3o carinhosos \u00e9 diferente \n[18/9 21:50] Marcos: Bora de esquadr\u00e3o suicida nos tudo\n[18/9 21:50] Marcos: Nathan vai de coringa\n[18/9 21:50] Marcos: J\u00e1 q ele \u00e9 o palha\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095140005968822274", "edit_history_tweet_ids": ["1174486674627334145"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:53:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486674627334145"}, {"text": "Meu Deus acabei de descobrir q o Mark Salling foi preso por posse de pornografia infantil????????????????????????????????????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "864308447721992192", "edit_history_tweet_ids": ["1174483320052297728"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:40:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1174483320052297728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ilF9T2c0lc", "expanded_url": "https://twitter.com/Salvado42213220/status/1174468553443033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilF9T2c0lc", "media_key": "3_1174468542701428737"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 68, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "Lo grave es el total desconocimiento por la propia empresa @interjet del estado mental de sus pilotos, poniendo en riesgo la vida de clientes as\u00ed como de terceros.\n\nLa desquiciada declaraci\u00f3n de \u00e9sta mujer se puede leer como un \"aviso\" suicida  #YoNoSoyXimena https://t.co/ilF9T2c0lc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "963237723921375232", "edit_history_tweet_ids": ["1174468553443033088"], "created_at": "2019-09-18T23:41:38.000Z", "lang": "es", "id": "1174468553443033088"}, {"text": "@PortalRapmais @daveigafr", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096412313526157313", "edit_history_tweet_ids": ["1174487066467545089"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "daveigafr", "id": "2727436476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174326319800365056"}], "created_at": "2019-09-19T00:55:12.000Z", "lang": "qam", "id": "1174487066467545089"}, {"text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "730111711974412289", "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"], "created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1174097862671699969"}, {"text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174345194352926721"}, {"text": "@sens1tivy @klauslol1_ @Gragolandialol gragolandia \u00e9 s\u00f3 gank fatal, respeita", "in_reply_to_user_id": "1004940205328158720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2828973243", "edit_history_tweet_ids": ["1174486772333645826"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "gragolandia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "klauslol1_", "id": "282805318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486687768031232"}], "created_at": "2019-09-19T00:54:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486772333645826"}, {"text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174159684892266496"}, {"text": "adoro as duas mas a de esquadr\u00e3o suicida muito sexualizada a menina andava de calcinha praticamente https://t.co/Yf4PIW0Miw", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Yf4PIW0Miw", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174452340432220163", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131070111", "edit_history_tweet_ids": ["1174486227229270017"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174452340432220163"}], "created_at": "2019-09-19T00:51:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1174486227229270017"}, {"text": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174437813204541440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQqbTIuJGf", "media_key": "3_1174437804937535493"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 733, "reply_count": 1934, "like_count": 2963, "quote_count": 509}, "author_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174437813204541440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-18T21:39:29.000Z", "lang": "zxx", "id": "1174437813204541440"}, {"text": "\u201cVersa\u201d sobre empregar dinheiro de imposto para fazer propaganda ideol\u00f3gica contra a PM com ar de quem est\u00e1 defendendo o p\u00fablico. https://t.co/iaDhOYBC2T", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/iaDhOYBC2T", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAleluia/status/1174465196963848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iaDhOYBC2T", "media_key": "3_1174465187098824706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2980524357", "edit_history_tweet_ids": ["1174465196963848192"], "created_at": "2019-09-18T23:28:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1174465196963848192"}, {"text": "@jatorresre Lamentable decirlo pero pareciera que en Bogot\u00e1 a la gran mayor\u00eda de los ciclistas les valiera cero su vida y la de los dem\u00e1s A cada momento se ven imprudencias que rayan con lo absurdo y lo suicida Con tantas campa\u00f1as deber\u00edan entender qu\u00e9 es ser prudentes", "in_reply_to_user_id": "23960643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2768262815", "edit_history_tweet_ids": ["1174400341691027457"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jatorresre", "id": "23960643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072794549837826"}], "created_at": "2019-09-18T19:10:35.000Z", "lang": "es", "id": "1174400341691027457"}, {"text": "@Bipolardo C\u00e1llate pelotudo", "in_reply_to_user_id": "723692143836061696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 35, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "author_id": "870149458738204672", "edit_history_tweet_ids": ["1174414763880792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bipolardo", "id": "723692143836061696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174407307805036544"}], "created_at": "2019-09-18T20:07:53.000Z", "lang": "es", "id": "1174414763880792064"}, {"text": "Cuanto cobrarian por poner un anuncio de 1 minuto en un video con 150k views? :V", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "722101740074614786", "edit_history_tweet_ids": ["1174486124254744577"], "created_at": "2019-09-19T00:51:27.000Z", "lang": "es", "id": "1174486124254744577"}, {"text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a foi estragado pelo joss wh*don\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO! https://t.co/6KF67tT2Gq", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/6KF67tT2Gq", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.4116, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5239, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857253942316630016", "edit_history_tweet_ids": ["1174469071800295424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-18T23:43:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1174469071800295424"}, {"text": "@Diegos_gone socorro kakskskskjsjsjs vc mesmo fala que eu sou chata pra caralho, quem que quer uma chata pra caralho pro resto da vida?? se vc quer, vc \u00e9 DOIDO", "in_reply_to_user_id": "1135744677846704129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940371077192134659", "edit_history_tweet_ids": ["1174484818622668800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Diegos_gone", "id": "1135744677846704129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174484473779539968"}], "created_at": "2019-09-19T00:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1174484818622668800"}, {"text": "Queria\ud83d\ude23 https://t.co/zNZd7nDefS", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/zNZd7nDefS", "expanded_url": "https://twitter.com/knsilva48/status/1174430609407717376", "display_url": "twitter.com/knsilva48/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "924668182274760704", "edit_history_tweet_ids": ["1174453172397662208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174430609407717376"}], "created_at": "2019-09-18T22:40:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174453172397662208"}, {"text": "El pr\u00f3ximo 27 de octubre en Bogot\u00e1 vote tres veces Polo.\nPolo por Claudia L\u00f3pez su alcaldesa, Polo al concejo de la ciudad y Polo por el edil de su localidad: @ClaudiaLopez https://t.co/7UC9cF4IMD", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/7UC9cF4IMD", "expanded_url": "https://twitter.com/JERobledo/status/1174450147780169729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7UC9cF4IMD", "media_key": "7_1174449278598680577"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 251, "like_count": 482, "quote_count": 60}, "author_id": "268322810", "edit_history_tweet_ids": ["1174450147780169729"], "created_at": "2019-09-18T22:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1174450147780169729"}, {"text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1174331123909976065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "author_id": "34935938", "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"], "created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "lang": "es", "id": "1174329995704983552"}, {"text": "@PopZonebr Estou louco para assistir esse filme! Eles poderiam ter sido mais criativo na hora de escolher o nome.", "in_reply_to_user_id": "1116950701039595521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "2393334650", "edit_history_tweet_ids": ["1174367850468970496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PopZonebr", "id": "1116950701039595521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174351228320378880"}], "created_at": "2019-09-18T17:01:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1174367850468970496"}, {"text": "Todo se torci\u00f3 en los a\u00f1os 310 y 311 cuando Maximiano padre de Majencio se suicida tras fracasar una revuelta contra Constantino y Galerio muere por enfermedad rompi\u00e9ndose la poca estabilidad existente.", "in_reply_to_user_id": "1032308424791470080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1032308424791470080", "edit_history_tweet_ids": ["1174317319990009860"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiano"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Majencio"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Constantino"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Galerio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316892607176706"}], "created_at": "2019-09-18T13:40:41.000Z", "lang": "es", "id": "1174317319990009860"}, {"text": "@TheFatuousFires @bcdassginger @Trashmouth_Kid @Asthmxtic_Boy @Billalwaysloser \u2014 Alejate, Payaso.\n\nEstaba intentando con todas sus fuerzas permanecer firme y ser valiente ante aquel ser.", "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173467228760662016", "edit_history_tweet_ids": ["1174483183359930373"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174481453327028226"}], "created_at": "2019-09-19T00:39:46.000Z", "lang": "es", "id": "1174483183359930373"}, {"text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u00f3 para sus oscuros intereses.\nMas de medio Per\u00fa sabe del cobarde suicida. Nadie olvida su nefasto 1er gobierno y menos del \u00faltimo, llenos de cortupci\u00f3n al mas alto nivel. \nOlvidalo..", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1174032698001768448"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T18:49:42.000Z", "lang": "es", "id": "1174032698001768448"}, {"text": "eu me sinto privilegiada pra caralho quando a galera da minha sala me fala que quase se matou estudando em casa e em cursinho pra entrar na faculdade e eu simplesmente fiz o enem e entrei sem estudar porra nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2278011006", "edit_history_tweet_ids": ["1174437569397972993"], "created_at": "2019-09-18T21:38:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1174437569397972993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HZ4ZbIeH70", "expanded_url": "https://twitter.com/RIDNoticias/status/1174395401144659968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ4ZbIeH70", "media_key": "3_1174395394391859200"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.761, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4901, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "text": "\ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, Tijuana. https://t.co/HZ4ZbIeH70", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025465390", "edit_history_tweet_ids": ["1174395401144659968"], "created_at": "2019-09-18T18:50:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174395401144659968"}, {"text": "Quiero suicidarme mientras Lana del Rey me canta en vivo Brooklyn Baby", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2786242235", "edit_history_tweet_ids": ["1174414172924317697"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Brooklyn Baby"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1174414172924317697"}, {"text": "@waltrbishop @shinefriendzs @jamievansz Eu tenho uma rela\u00e7\u00e3o de am\u00f3dio msm eu xingo bastante mas na vdd eu amo e assim n\u00e3o d\u00e1 sabe n\u00e3o vai mudar", "in_reply_to_user_id": "166170318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124449752714706945", "edit_history_tweet_ids": ["1174481500135469056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "waltrbishop", "id": "166170318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174481052678742016"}], "created_at": "2019-09-19T00:33:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1174481500135469056"}, {"text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "3070072750", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1174392398472011776"}, {"text": "Porra que compara\u00e7\u00e3o imbecil. N\u00e3o tem absolutamente NADA de interessante no caso de Suzane Richthofen. Ela s\u00f3 \u00e9 uma pessoa branca, ruiva e rica revoltada com os pais que n\u00e3o aceitavam seu relacionamento. S\u00f3. https://t.co/rxEEPbu2Qb", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rxEEPbu2Qb", "expanded_url": "https://t.co/rxEEPbu2Qb", "display_url": "t.co/rxEEPbu2Qb"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3158878743", "edit_history_tweet_ids": ["1174477623335903233"], "created_at": "2019-09-19T00:17:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1174477623335903233"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a  un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174477704973836288"], "created_at": "2019-09-19T00:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1174477704973836288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 55, "tag": "DominicanasGotTalent"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 35, "end": 54, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "DominicanasGotTalent"}]}, "text": "Sia ve una vaina as\u00ed y se suicida #DominicanasGotTalent", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234666938", "edit_history_tweet_ids": ["1174480526327128066"], "created_at": "2019-09-19T00:29:12.000Z", "lang": "es", "id": "1174480526327128066"}, {"text": "No s\u00e1bado as 5h da tarde meu irm\u00e3o era a pessoa mais feliz do mundo por ter a sua casinha pr\u00f3pria, e tinha arrumado um emprego que ele come\u00e7aria na segunda feira, disposto a mudar de vida. No mesmo dia as 04:45h da manh\u00e3 ele desistiu de tudo e se enforcou.\n\nSuic\u00eddio n\u00e3o tem hora.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1034840624783077376", "edit_history_tweet_ids": ["1174458636791353344"], "created_at": "2019-09-18T23:02:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1174458636791353344"}, {"text": "@nathcpereira_ @carolemyy Kkkkkkkk. Agora vou come\u00e7ar Elite, se eu gostar vou comentar tbm.", "in_reply_to_user_id": "902664187188563978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169394839957442560", "edit_history_tweet_ids": ["1174479979125583872"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nathcpereira_", "id": "902664187188563978"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "carolemyy", "id": "2766518691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174479017040371713"}], "created_at": "2019-09-19T00:27:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1174479979125583872"}, {"text": "Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a un piloto suicida como el de \"German Wings\" para volar el avi\u00f3n presidencial con Pe\u00f1a y todo su gabinete adentro.\n\nAs\u00ed de tontis", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1115670098260320256", "edit_history_tweet_ids": ["1174050365215346689"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "German Wings"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:59:54.000Z", "lang": "es", "id": "1174050365215346689"}, {"text": "@sdpnoticias @interjet Es una loca suicida", "in_reply_to_user_id": "31907515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1106361488464322560", "edit_history_tweet_ids": ["1174473345104076802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174460259047526410"}], "created_at": "2019-09-19T00:00:40.000Z", "lang": "es", "id": "1174473345104076802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 232, "tag": "NaoAoFundaoEleitoral"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GyvbGmbaJm", "expanded_url": "http://flip.it/0QZB.b", "display_url": "flip.it/0QZB.b", "status": 200, "unwound_url": "http://flip.it/0QZB.b"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "text": "Maia defende fundo eleitoral: \u2018Sem financiamento n\u00e3o h\u00e1 democracia\u2019\nPiada, os tempos mudaram hoje se faz campanha por m\u00eddias gratuitas, dinheiro para imund\u00edciar as cidades com a cara feia de pol\u00edticos safados,  #NaoAoFundaoEleitoral\nJeito l\u00edcito de roubar\nhttps://t.co/GyvbGmbaJm", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 311, "like_count": 963, "quote_count": 162}, "author_id": "1103353619011784709", "edit_history_tweet_ids": ["1174276678031425537"], "created_at": "2019-09-18T10:59:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1174276678031425537"}, {"text": "A si pinchi con este dolor de cabeza, me la puedo arrancar o q show ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "532807031", "edit_history_tweet_ids": ["1174440202393325570"], "created_at": "2019-09-18T21:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1174440202393325570"}, {"text": "\u201cPensamentos suicida mas sou zombie...\u201d\ud83d\udc7d\ud83d\udc94 https://t.co/DU6uAyIk6E", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DU6uAyIk6E", "expanded_url": "https://twitter.com/axdcn69/status/1174459167417020417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DU6uAyIk6E", "media_key": "3_1174459159598833665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1063407760073732098", "edit_history_tweet_ids": ["1174459167417020417"], "created_at": "2019-09-18T23:04:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1174459167417020417"}], "places": [{"full_name": "Cambori\u00fa, Brasil", "id": "21c8d17d32362dfd"}, {"full_name": "Ipatinga, Brasil", "id": "7b27919e6fd6a94b"}, {"full_name": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "id": "1aa319954e99a145"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "id": "1115004c3fafaf8a"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Santa Rosa do Sul, Brasil", "id": "f703aa8a3d0efc9c"}]}, "errors": [{"value": "1113166368462049281", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113166368462049281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113166368462049281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174486616410329090", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174486616410329090].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174486616410329090", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61322443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61322443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61322443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174502465024200704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174502465024200704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174502465024200704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174498791577329664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174498791577329664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174498791577329664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075885538773745664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075885538773745664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075885538773745664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174499776680910854", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174499776680910854].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174499776680910854", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174489837371625473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174489837371625473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174489837371625473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051034161509801984", "value": "1051034161509801984", "detail": "User has been suspended: [1051034161509801984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174459572469338112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174459572469338112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174459572469338112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008134610537144320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008134610537144320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008134610537144320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174493184614895616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174493184614895616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174493184614895616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008134610537144320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008134610537144320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008134610537144320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174492518139998208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174492518139998208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174492518139998208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62442692", "value": "62442692", "detail": "User has been suspended: [62442692].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174299175879659520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174299175879659520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174299175879659520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174487372811198465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174487372811198465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174487372811198465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174448651084550144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174448651084550144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174448651084550144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4864627691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4864627691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4864627691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174485895988297729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174485895988297729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174485895988297729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110240588505452545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110240588505452545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110240588505452545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174375618613522433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174375618613522433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174375618613522433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62442692", "value": "62442692", "detail": "User has been suspended: [62442692].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174316647282348032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174316647282348032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174316647282348032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1093877876036915200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093877876036915200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093877876036915200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174323448228831233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174323448228831233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174323448228831233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "16084385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [16084385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16084385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174470637634686976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174470637634686976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174470637634686976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147872013006069760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147872013006069760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147872013006069760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174473310660452352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174473310660452352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174473310660452352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152941265744531458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152941265744531458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152941265744531458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174467707321901057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174467707321901057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174467707321901057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174438693425336322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174438693425336322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174438693425336322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173304548657631232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173304548657631232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173304548657631232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174478947788218370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174478947788218370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174478947788218370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174480749661212672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174480749661212672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174480749661212672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097171833395269632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097171833395269632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097171833395269632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174478750144221188", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174478750144221188].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174478750144221188", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1473634057", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1473634057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1473634057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174472588925505536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174472588925505536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174472588925505536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174510539474690050", "oldest_id": "1174476959797190656", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601jgvhad3zxd3lwalx8sd5jngd"}}