{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Volc_JL", "id": "897905222126907394"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "text": "@Volc_JL @tantotupiassu Porque n\u00e3o pode comparar? Porque Hitler matou mais???\n\nSolano s\u00f3 n\u00e3o causou mais estragos justamente porque foi detido e derrotado pelo Brasil. Se n\u00e3o fosse n\u00f3s para impedir ele teria cometido atrocidades maiores.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162719605019815942"], "created_at": "2019-08-17T13:35:30.000Z", "author_id": "200229713", "in_reply_to_user_id": "200229713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162719223828951041"}], "id": "1162719605019815942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719546492575744"], "created_at": "2019-08-17T13:35:16.000Z", "author_id": "237052772", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "id": "1162719546492575744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719390783201283"], "created_at": "2019-08-17T13:34:39.000Z", "author_id": "3002433003", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162719390783201283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719381564137472"], "created_at": "2019-08-17T13:34:37.000Z", "author_id": "927586750318501890", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162719381564137472"}, {"text": "RT @wienersoldier_: Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9 esse filme tinha tanto potencial os personagens s\u00e3o \u00f3timos o cast \u00e9 excelente\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162719351809675265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:34:30.000Z", "author_id": "1022242736886427648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162414527755018240"}], "id": "1162719351809675265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719198851817474"], "created_at": "2019-08-17T13:33:53.000Z", "author_id": "825838889298513920", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162719198851817474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719099321049093"], "created_at": "2019-08-17T13:33:30.000Z", "author_id": "917763423194279937", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162719099321049093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162719080199200768"], "created_at": "2019-08-17T13:33:25.000Z", "author_id": "1074806618951507970", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162719080199200768"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162718897977667584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:32:42.000Z", "author_id": "389675855", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162718897977667584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718865866067969"], "created_at": "2019-08-17T13:32:34.000Z", "author_id": "981758819733852160", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718865866067969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718801865203714"], "created_at": "2019-08-17T13:32:19.000Z", "author_id": "1063897442737901574", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718801865203714"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718787466092544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:32:15.000Z", "author_id": "344897392", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162718787466092544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718553088430081"], "created_at": "2019-08-17T13:31:19.000Z", "author_id": "750439845751844864", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718553088430081"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162718504572899328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:31:08.000Z", "author_id": "609404111", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162718504572899328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718484461182976"], "created_at": "2019-08-17T13:31:03.000Z", "author_id": "2879806107", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718484461182976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718433869467648"], "created_at": "2019-08-17T13:30:51.000Z", "author_id": "1107952389276008448", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718433869467648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "API"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "text": "RT @VillenaRonald: @Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718422549114880"], "created_at": "2019-08-17T13:30:48.000Z", "author_id": "1578416774", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162710747845222400"}], "id": "1162718422549114880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718368169943040"], "created_at": "2019-08-17T13:30:35.000Z", "author_id": "1042596323353088002", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718368169943040"}, {"text": "@sugamba_ si, o la de suicida o la de abuela que pilla sitio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718333097185283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sugamba_", "id": "1892993497"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:30:27.000Z", "author_id": "2156895049", "in_reply_to_user_id": "1892993497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162696551296393218"}], "id": "1162718333097185283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Stahelski"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/rSgIbrJC12", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-stahelski-diretor-de-john-wick-3-parabellum-se-junta-equipe-de-aves-de-rapina/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/chad-stahelski-diretor-de-john-wick-3-parabellum-se-junta-equipe-de-aves-de-rapina/"}]}, "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida foi ruim, a DC Comics quer compensar com Aves de Rapina, o filme sobre Arlequina. Chad Stahelski, diretor de John Wick e Capit\u00e3o Am\u00e9rica, juntou-se ao time do filme \nhttps://t.co/rSgIbrJC12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162718318068936710"], "created_at": "2019-08-17T13:30:23.000Z", "author_id": "10877272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1162718318068936710"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162718206827646976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:29:57.000Z", "author_id": "945202600051462145", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162718206827646976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718123633627136"], "created_at": "2019-08-17T13:29:37.000Z", "author_id": "1109055750", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718123633627136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718117593788417"], "created_at": "2019-08-17T13:29:36.000Z", "author_id": "818256596593741824", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718117593788417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718095380746247"], "created_at": "2019-08-17T13:29:30.000Z", "author_id": "925151155688263680", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718095380746247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162718048484253696"], "created_at": "2019-08-17T13:29:19.000Z", "author_id": "749798331111571456", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162718048484253696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717967681015808"], "created_at": "2019-08-17T13:29:00.000Z", "author_id": "1087815337238777868", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717967681015808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717967337099265"], "created_at": "2019-08-17T13:29:00.000Z", "author_id": "1942166280", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717967337099265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717962882695168"], "created_at": "2019-08-17T13:28:59.000Z", "author_id": "773312685320568833", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717962882695168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717891973832706"], "created_at": "2019-08-17T13:28:42.000Z", "author_id": "753238338", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717891973832706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "RT @pablovillaverde: #AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717739837997058"], "created_at": "2019-08-17T13:28:06.000Z", "author_id": "581467289", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162559593794478082"}], "id": "1162717739837997058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717653364027395"], "created_at": "2019-08-17T13:27:45.000Z", "author_id": "3433054378", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "id": "1162717653364027395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717644895789056"], "created_at": "2019-08-17T13:27:43.000Z", "author_id": "162470994", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717644895789056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717545381728258"], "created_at": "2019-08-17T13:27:19.000Z", "author_id": "10044232", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "id": "1162717545381728258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717501853175808"], "created_at": "2019-08-17T13:27:09.000Z", "author_id": "901456750154575872", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717501853175808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717489094111232"], "created_at": "2019-08-17T13:27:06.000Z", "author_id": "4735230376", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717489094111232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 279, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "text": "Son estas cosas que parecen tonteria las que disparan los budgets y provocan que la peli parezca parcheada y que haya 2 films en 1 pxq las set pieces no casan con las escenas expositivas por ser 2 directores. A ver c\u00f3mo sale, pero q no parezca uberparcheada como Escuadron Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717431124463617"], "created_at": "2019-08-17T13:26:52.000Z", "author_id": "321925517", "in_reply_to_user_id": "321925517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162717428499001344"}], "id": "1162717431124463617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717275486588929"], "created_at": "2019-08-17T13:26:15.000Z", "author_id": "949329721166303232", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717275486588929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "author_id": "118008453", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "id": "1162717273347567616"}, {"text": "@VeroLinaresC Viuda del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717245304430592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:26:08.000Z", "author_id": "3095887053", "in_reply_to_user_id": "131331924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162349770477903873"}], "id": "1162717245304430592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717235254837248"], "created_at": "2019-08-17T13:26:05.000Z", "author_id": "3229909145", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717235254837248"}, {"text": "@emikanter civilizadamente tomar terra riqueza e poder dessa gente suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162717158113271813"], "created_at": "2019-08-17T13:25:47.000Z", "author_id": "1434332364", "in_reply_to_user_id": "987875308933144576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162698486669877249"}], "id": "1162717158113271813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717103771832326"], "created_at": "2019-08-17T13:25:34.000Z", "author_id": "237115110", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717103771832326"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162717095496486913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:25:32.000Z", "author_id": "139765259", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162717095496486913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717078970724352"], "created_at": "2019-08-17T13:25:28.000Z", "author_id": "2620110092", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162717078970724352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "Salio escuadron suicida en netflix\ud83d\ude2day dios que linnnndoo\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716797721894912"], "created_at": "2019-08-17T13:24:21.000Z", "author_id": "713807551805202433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162716797721894912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Nismann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "text": "@filosogogriego Si gana se suicida como Nismann, no lo digo con el diario del lunes, es lamentable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716782404263936"], "created_at": "2019-08-17T13:24:17.000Z", "author_id": "1699203361", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162471696617656321"}], "id": "1162716782404263936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716634722836482"], "created_at": "2019-08-17T13:23:42.000Z", "author_id": "509633050", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716634722836482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716608667639808"], "created_at": "2019-08-17T13:23:36.000Z", "author_id": "298256460", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716608667639808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716603856883717"], "created_at": "2019-08-17T13:23:35.000Z", "author_id": "2466083020", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716603856883717"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716569182625793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:23:26.000Z", "author_id": "3036693994", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162716569182625793"}, {"text": "RT @wienersoldier_: Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9 esse filme tinha tanto potencial os personagens s\u00e3o \u00f3timos o cast \u00e9 excelente\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162716521141063681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:23:15.000Z", "author_id": "1046507181980495872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162414527755018240"}], "id": "1162716521141063681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716503134916608"], "created_at": "2019-08-17T13:23:11.000Z", "author_id": "1046281025880567808", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716503134916608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716413406195712"], "created_at": "2019-08-17T13:22:49.000Z", "author_id": "378736294", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716413406195712"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716412160413697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:22:49.000Z", "author_id": "1053632622465818624", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162716412160413697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162716377855287297"], "created_at": "2019-08-17T13:22:41.000Z", "author_id": "891119557292822528", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "id": "1162716377855287297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquezy"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5021, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ByronMorenoR", "id": "1202273220"}]}, "text": "RT @ByronMorenoR: Ramos se suicida, al sacar a M\u00e1rquezy dejar sin marca en el medio sector de Barcelona.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716305834860550"], "created_at": "2019-08-17T13:22:24.000Z", "author_id": "117779822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162542197021036550"}], "id": "1162716305834860550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8358, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}]}, "text": "RT @messiftcule: Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a rep\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716274880864256"], "created_at": "2019-08-17T13:22:16.000Z", "author_id": "2878120600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160015256367894528"}], "id": "1162716274880864256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu fico muito triste que \"gastaram\" Bohemian Rhapsody no trailer de Esquadr\u00e3o Suicida me deixando altamente hypado para aquela bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162716262293790720"], "created_at": "2019-08-17T13:22:13.000Z", "author_id": "37068834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162716262293790720"}, {"text": "Carabiniere suicida a 23 anni in caserma: si \u00e8 sparato con la pistola dordinanza -  #Carabiniere #suicida #caserma:  https://t.co/VRqDA94tCo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716219453136904"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VRqDA94tCo", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5742149/carabiniere-suicida-a-23-anni-in-caserma-si-e-sparato-con-la-pistola-dordinanza/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "caserma"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:22:03.000Z", "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162716219453136904"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716134354890752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:21:43.000Z", "author_id": "3977951957", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162716134354890752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162716088637038592"], "created_at": "2019-08-17T13:21:32.000Z", "author_id": "801559941584736261", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162716088637038592"}, {"text": "RT @ilClito_Ride: @MassimGiannini \u201cSuicida la Lega\u201d..?? Te piacerebbe, eh..? https://t.co/DeVFYGdWnD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716072849682432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilClito_Ride", "id": "2808407775"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DeVFYGdWnD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilClito_Ride/status/1162640791384334342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeVFYGdWnD", "media_key": "3_1162640782584684544"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:21:28.000Z", "author_id": "1353812106", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162640791384334342"}], "id": "1162716072849682432"}, {"text": "@MassimGiannini Suicida la lega portandola dal 36% al 40%? Le cose sono 2, o non regge l'alcool, o ha letto gli ultimi sondaggi al contrario!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 In ogni caso ha detto una stronzata, facilmente rilevabile, se lei fosse un giornalista serio!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716038485749760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:21:20.000Z", "author_id": "1053632622465818624", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162716038485749760"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162716012464279552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:21:14.000Z", "author_id": "2274787244", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162716012464279552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 121, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 282, "tag": "BastaDeAbuso"}]}, "text": "@erikakokay A Lei contra o Abuso de Autoridade, possui a seu favor uma raz\u00e3o adicional: \nLi que se chamar\u00e1 'Lei Cancellier\", em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou em 2017, no Beiramar Shopping, horrorizado por uma acusa\u00e7\u00e3o da \"justi\u00e7a\" - que n\u00e3o se confirmou!\n#BastaDeAbuso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715891102113793"], "created_at": "2019-08-17T13:20:45.000Z", "author_id": "713436354475069440", "in_reply_to_user_id": "87021796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162715611576832000"}], "id": "1162715891102113793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "BastaDeAbuso"}]}, "text": "@ptbrasil A Lei contra o Abuso de Autoridade, possui a seu favor uma raz\u00e3o adicional: \nLi que se chamar\u00e1 'Lei Cancellier\", em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou em 2017, no Beiramar Shopping, horrorizado por uma acusa\u00e7\u00e3o da \"justi\u00e7a\" - que n\u00e3o se confirmou!\n#BastaDeAbuso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715844285214720"], "created_at": "2019-08-17T13:20:34.000Z", "author_id": "713436354475069440", "in_reply_to_user_id": "39522911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162484260667891714"}], "id": "1162715844285214720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 122, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 283, "tag": "BastaDeAbuso"}]}, "text": "@JFMargarida A Lei contra o Abuso de Autoridade, possui a seu favor uma raz\u00e3o adicional: \nLi que se chamar\u00e1 'Lei Cancellier\", em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou em 2017, no Beiramar Shopping, horrorizado por uma acusa\u00e7\u00e3o da \"justi\u00e7a\" - que n\u00e3o se confirmou!\n#BastaDeAbuso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715811645153280"], "created_at": "2019-08-17T13:20:26.000Z", "author_id": "713436354475069440", "in_reply_to_user_id": "626725650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162485407457665024"}], "id": "1162715811645153280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715774773026816"], "created_at": "2019-08-17T13:20:17.000Z", "author_id": "1027015947360579586", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715774773026816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TomBDph", "id": "558145295"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "text": "RT @TomBDph: @luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do polic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715725909430272"], "created_at": "2019-08-17T13:20:05.000Z", "author_id": "842790704216707074", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161929014245756928"}], "id": "1162715725909430272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715718661656577"], "created_at": "2019-08-17T13:20:04.000Z", "author_id": "974348032362901504", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1162715718661656577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715701934743553"], "created_at": "2019-08-17T13:20:00.000Z", "author_id": "793285463440326656", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715701934743553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 122, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 283, "tag": "BastaDeAbuso"}]}, "text": "@LulaOficial A Lei contra o Abuso de Autoridade, possui a seu favor uma raz\u00e3o adicional: \nLi que se chamar\u00e1 'Lei Cancellier\", em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou em 2017, no Beiramar Shopping, horrorizado por uma acusa\u00e7\u00e3o da \"justi\u00e7a\" - que n\u00e3o se confirmou!\n#BastaDeAbuso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715575178674176"], "created_at": "2019-08-17T13:19:29.000Z", "author_id": "713436354475069440", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162489759324868609"}], "id": "1162715575178674176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715563254304768"], "created_at": "2019-08-17T13:19:27.000Z", "author_id": "162887973", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715563254304768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6999, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 270, "tag": "BastaDeAbuso"}]}, "text": "A Lei contra o Abuso de Autoridade, possui a seu favor uma raz\u00e3o adicional: \nLi que se chamar\u00e1 'Lei Cancellier\", em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou em 2017, no Beiramar Shopping, horrorizado por uma acusa\u00e7\u00e3o da \"justi\u00e7a\" - que n\u00e3o se confirmou!\n#BastaDeAbuso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715536842743808"], "created_at": "2019-08-17T13:19:20.000Z", "author_id": "713436354475069440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162715536842743808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715511915974658"], "created_at": "2019-08-17T13:19:14.000Z", "author_id": "798307159742304256", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715511915974658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715355355242498"], "created_at": "2019-08-17T13:18:37.000Z", "author_id": "746996854890577920", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715355355242498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715348338184192"], "created_at": "2019-08-17T13:18:35.000Z", "author_id": "842251450403192833", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715348338184192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715251940438016"], "created_at": "2019-08-17T13:18:12.000Z", "author_id": "779135877981335552", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715251940438016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162715106653933569"], "created_at": "2019-08-17T13:17:38.000Z", "author_id": "3231503806", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162715106653933569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PatrciaCarlaLda", "id": "2657366667"}]}, "text": "RT @PatrciaCarlaLda: Esse professor se enforcou ontem na escola onde trabalhava no Rio de Janeiro, um escola p\u00fablica!\nAt\u00e9 quando vamos ague\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715081421070336"], "created_at": "2019-08-17T13:17:32.000Z", "author_id": "832235714435809280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162344270042451974"}], "id": "1162715081421070336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714955495485440"], "created_at": "2019-08-17T13:17:02.000Z", "author_id": "1078709092229758976", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714955495485440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714951330553857"], "created_at": "2019-08-17T13:17:01.000Z", "author_id": "1145861650089746433", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714951330553857"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714898343874561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:16:48.000Z", "author_id": "1178340480", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162714898343874561"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714878613831681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:16:43.000Z", "author_id": "573685175", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162714878613831681"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162714843574611969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:16:35.000Z", "author_id": "947985674090831872", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162714843574611969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714843058769921"], "created_at": "2019-08-17T13:16:35.000Z", "author_id": "1486511150", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714843058769921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714811563761664"], "created_at": "2019-08-17T13:16:27.000Z", "author_id": "159287659", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714811563761664"}, {"text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714785001234432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:16:21.000Z", "author_id": "1472290938", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}], "id": "1162714785001234432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714700385325059"], "created_at": "2019-08-17T13:16:01.000Z", "author_id": "975196631447588865", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714700385325059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pitagoric", "id": "245209168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "UrtubeyJM", "id": "730926774"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}]}, "text": "RT @pitagoric: @UrtubeyJM @vivicanosaok Gobierna hace 14 a\u00f1os salta una de las provincias m\u00e1s pobres de la argentina, fue menemista, fue Ki\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714698875379712"], "created_at": "2019-08-17T13:16:01.000Z", "author_id": "943253678890405888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162391303424028674"}], "id": "1162714698875379712"}, {"text": "Realmente hay que ser suicida o muy we\u00f3n para tratar de agredir a un grupo de polic\u00edas armados \ud83d\ude33 https://t.co/kw72Y7P4JT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714658895216640"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kw72Y7P4JT", "expanded_url": "https://twitter.com/TwuiteroEl/status/1162567742890946560", "display_url": "twitter.com/TwuiteroEl/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:15:51.000Z", "author_id": "359542906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162714658895216640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714639169413121"], "created_at": "2019-08-17T13:15:46.000Z", "author_id": "4883869995", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714639169413121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714634803130368"], "created_at": "2019-08-17T13:15:45.000Z", "author_id": "4187799496", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714634803130368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714624741036033"], "created_at": "2019-08-17T13:15:43.000Z", "author_id": "885546309633146880", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714624741036033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714488199622656"], "created_at": "2019-08-17T13:15:10.000Z", "author_id": "2699376271", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714488199622656"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714388740157441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:14:47.000Z", "author_id": "2394933939", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162714388740157441"}, {"text": "RT @ilClito_Ride: @MassimGiannini \u201cSuicida la Lega\u201d..?? Te piacerebbe, eh..? https://t.co/DeVFYGdWnD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714383786696704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilClito_Ride", "id": "2808407775"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DeVFYGdWnD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilClito_Ride/status/1162640791384334342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeVFYGdWnD", "media_key": "3_1162640782584684544"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:14:45.000Z", "author_id": "1053632622465818624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162640791384334342"}], "id": "1162714383786696704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714383555989504"], "created_at": "2019-08-17T13:14:45.000Z", "author_id": "917914530855968770", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714383555989504"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714380716380160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:14:45.000Z", "author_id": "555195323", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162714380716380160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714346381815808"], "created_at": "2019-08-17T13:14:37.000Z", "author_id": "1012673078059503616", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714346381815808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714339217948679"], "created_at": "2019-08-17T13:14:35.000Z", "author_id": "1154047526988914688", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714339217948679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714289339326464"], "created_at": "2019-08-17T13:14:23.000Z", "author_id": "2155386194", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714289339326464"}, {"text": "Qualcuno parla di setta https://t.co/MP8jg26g73", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162714284813639681"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/MP8jg26g73", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/08/tragedia-ad-amalfi-uomo-si-suicida-vettica-nei-pressi-della-palestra-si-parla-setta-satanica/3324542/", "display_url": "positanonews.it/2019/08/traged\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:14:22.000Z", "author_id": "37298835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162714284813639681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "text": "@izzynobre Tenho certeza q se Bolsonaro assassinar uma crian\u00e7a em pra\u00e7a p\u00fablica os eleitores dele v\u00e3o dizer q a culpa \u00e9 da crian\u00e7a Q \u00e9 comunista, ou que Lula matou muito mais com a corrup\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162714203746185216"], "created_at": "2019-08-17T13:14:03.000Z", "author_id": "997715191", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162713839571390464"}], "id": "1162714203746185216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162714033176350721"], "created_at": "2019-08-17T13:13:22.000Z", "author_id": "740987268144455680", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162714033176350721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713774974996480"], "created_at": "2019-08-17T13:12:20.000Z", "author_id": "335575456", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713774974996480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713629097111554"], "created_at": "2019-08-17T13:11:46.000Z", "author_id": "1003836541045796864", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713629097111554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "text": "\" eu n\u00e3o abortei n\u00e3o, foi s\u00f3 o feto que se suicidou quando descobriu q o pai dele era do MBL''", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162713583827992577"], "created_at": "2019-08-17T13:11:35.000Z", "author_id": "822109096497344512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1162713583827992577"}, {"text": "Hermana ni yo cruzo la calle tan mal y eso que soy suicida https://t.co/XUcqSHDK5Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713581265260545"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XUcqSHDK5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:11:34.000Z", "author_id": "544608708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1162713581265260545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713562319601664"], "created_at": "2019-08-17T13:11:30.000Z", "author_id": "987895204337389568", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713562319601664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713553641627649"], "created_at": "2019-08-17T13:11:28.000Z", "author_id": "2565851088", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713553641627649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713503578411008"], "created_at": "2019-08-17T13:11:16.000Z", "author_id": "1322680807", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713503578411008"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162713438533169152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:11:00.000Z", "author_id": "2415755633", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162713438533169152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713436909899776"], "created_at": "2019-08-17T13:11:00.000Z", "author_id": "791764892793659392", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713436909899776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713434951159808"], "created_at": "2019-08-17T13:10:59.000Z", "author_id": "923914067286413312", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713434951159808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Hil\u00e1rio"}]}, "text": "Acho que o Hil\u00e1rio se matou pq nunca mais acordou kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162713398104199170"], "created_at": "2019-08-17T13:10:50.000Z", "author_id": "1122280968910516224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162713398104199170"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713386490220546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:10:48.000Z", "author_id": "862790545390940160", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162713386490220546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 108, "end": 111, "tag": "np"}]}, "text": "RT @kkjkkato: chego merdaaaaaaaaaaaa\n\nJ\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162713330043228160"], "created_at": "2019-08-17T13:10:34.000Z", "author_id": "1092968613844271104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162470433930846209"}], "id": "1162713330043228160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713298262999040"], "created_at": "2019-08-17T13:10:27.000Z", "author_id": "901619218851999745", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713298262999040"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162713255665684481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:10:16.000Z", "author_id": "238700010", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162713255665684481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713155472109568"], "created_at": "2019-08-17T13:09:53.000Z", "author_id": "716509840093364224", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713155472109568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713104712720384"], "created_at": "2019-08-17T13:09:40.000Z", "author_id": "987893665", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162713104712720384"}, {"text": "@UnDanielSilva Jaja mk es normal aqu\u00ed jugar a esquivar gente suicida  en esa puta avenida. Lo peor es que le jodio la vida al motorizado vieja hp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162713024559550465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnDanielSilva", "id": "174395678"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:09:21.000Z", "author_id": "227787715", "in_reply_to_user_id": "174395678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162530461547139072"}], "id": "1162713024559550465"}, {"text": "@CaioSimaoF esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162713013146857473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaioSimaoF", "id": "830210229027663872"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:09:19.000Z", "author_id": "844014491260125184", "in_reply_to_user_id": "830210229027663872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162712414003048455"}], "id": "1162713013146857473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712940564422658"], "created_at": "2019-08-17T13:09:01.000Z", "author_id": "936402994635132928", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712940564422658"}, {"text": "@malditaternura Cobarde, suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712669201338368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:07:57.000Z", "author_id": "986373032", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128867064274949"}], "id": "1162712669201338368"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162712653728534529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:07:53.000Z", "author_id": "1025345033384411137", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162712653728534529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712580651200512"], "created_at": "2019-08-17T13:07:36.000Z", "author_id": "1561811876", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712580651200512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712548824748032"], "created_at": "2019-08-17T13:07:28.000Z", "author_id": "3132710462", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712548824748032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712529040302081"], "created_at": "2019-08-17T13:07:23.000Z", "author_id": "2705445457", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712529040302081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "Sweek"}]}, "text": "Acabei de achar uma fic no Sweek chamada A NERD SUICIDA E O DONO DO MORRO, detalhe: o dono do morro parece burgu\u00eas safado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162712454322905088"], "created_at": "2019-08-17T13:07:05.000Z", "author_id": "993185956214771712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162712454322905088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712288341692416"], "created_at": "2019-08-17T13:06:26.000Z", "author_id": "1046484829", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712288341692416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162712208599670784"], "created_at": "2019-08-17T13:06:07.000Z", "author_id": "1702203943", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162712208599670784"}, {"text": "@AlertaProvincia Cada uno se suicida como puede. \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711997135360001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertaProvincia", "id": "886776530680074246"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:05:16.000Z", "author_id": "2437880502", "in_reply_to_user_id": "886776530680074246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377842979725312"}], "id": "1162711997135360001"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162711934380236800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:05:01.000Z", "author_id": "3138188655", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162711934380236800"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162711850724810752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:04:42.000Z", "author_id": "1039384628", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162711850724810752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}]}, "text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711774698835974"], "created_at": "2019-08-17T13:04:23.000Z", "author_id": "998714556527599616", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "id": "1162711774698835974"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162711762275356674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:04:20.000Z", "author_id": "2615476385", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162711762275356674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.2556, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EsA1AcCqt8", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustoPS6/status/1162711669266624512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EsA1AcCqt8", "media_key": "3_1162711659678502918"}]}, "text": "@MartinVizcarraC Y al respecto sobre el desempleo que biene generando al quitar un puesto de trabajo a un peruano que dir\u00e1 Sr. UD al igual que el chino Fujimori y Alan suicida Garc\u00eda hist\u00f3ricamente son los peores presidentes que el Per\u00fa pudo tener, yo no le creo, https://t.co/EsA1AcCqt8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711669266624512"], "created_at": "2019-08-17T13:03:58.000Z", "author_id": "1149773773614329859", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160699681753772033"}], "id": "1162711669266624512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe_autran", "id": "714981874796519424"}]}, "text": "@felipe_autran J\u00e1 viramos chacota l\u00e1 fora. Tem jornal falando que elegemos um idiota.\n\nPra mim, a que mais me incomodou, foi a primeira dama do Canad\u00e1, numa palestra se n\u00e3o me engano, incentivar seus compatriotas a estudarem porque s\u00f3 no Brasil se torna embaixador fritando hamb\u00farguer.\n\nA\u00ed matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162711631706624000"], "created_at": "2019-08-17T13:03:49.000Z", "author_id": "1123771290643574786", "in_reply_to_user_id": "58488491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162481842974576640"}], "id": "1162711631706624000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711600920481793"], "created_at": "2019-08-17T13:03:42.000Z", "author_id": "3028508524", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711600920481793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711546813980672"], "created_at": "2019-08-17T13:03:29.000Z", "author_id": "705628119", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711546813980672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711489045827586"], "created_at": "2019-08-17T13:03:15.000Z", "author_id": "1441666248", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711489045827586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711465742278658"], "created_at": "2019-08-17T13:03:10.000Z", "author_id": "604856086", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "id": "1162711465742278658"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162711228948590594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:02:13.000Z", "author_id": "937058662950100997", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162711228948590594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711184543571971"], "created_at": "2019-08-17T13:02:03.000Z", "author_id": "1090745887901581312", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711184543571971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711184283512832"], "created_at": "2019-08-17T13:02:03.000Z", "author_id": "753006634553802752", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711184283512832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162711120966279169"], "created_at": "2019-08-17T13:01:48.000Z", "author_id": "946842907268481024", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162711120966279169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710888408846336"], "created_at": "2019-08-17T13:00:52.000Z", "author_id": "703332688292388864", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162710888408846336"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162710794477408257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:00:30.000Z", "author_id": "3050764363", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162710794477408257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "API"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "text": "@Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710747845222400"], "created_at": "2019-08-17T13:00:19.000Z", "author_id": "801621694502862848", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "id": "1162710747845222400"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162710700650835969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:00:07.000Z", "author_id": "1029413098959130624", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162710700650835969"}, {"text": "@Gazorpazorpfiel @_patitom @YasminAbraham9 Preguntale el 10% de 50 y se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710684217597954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gazorpazorpfiel", "id": "3003741159"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_patitom", "id": "3370315654"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:00:03.000Z", "author_id": "2592401232", "in_reply_to_user_id": "3003741159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162710249498906624"}], "id": "1162710684217597954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pitagoric", "id": "245209168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "UrtubeyJM", "id": "730926774"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}]}, "text": "RT @pitagoric: @UrtubeyJM @vivicanosaok Gobierna hace 14 a\u00f1os salta una de las provincias m\u00e1s pobres de la argentina, fue menemista, fue Ki\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710621466611713"], "created_at": "2019-08-17T12:59:48.000Z", "author_id": "1110554118366679041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162391303424028674"}], "id": "1162710621466611713"}, {"text": "@naval_rj @PATRlOTAS @jairbolsonaro Hipocrisia \u00e9 a sua que defende ladr\u00e3o e corrupto que n\u00e3o se arrepende em nenhum momento do que fez e aponta o dedo na cara de quem n\u00e3o tem culpa dos erros alheios. Ali sim n\u00e3o h\u00e1 nenhum santo. Esse sim matou muita gente pela corrup\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162710613661016067"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naval_rj", "id": "45281728"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:59:47.000Z", "author_id": "822908649047785473", "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162709412043210755"}], "id": "1162710613661016067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710543947485184"], "created_at": "2019-08-17T12:59:30.000Z", "author_id": "1060307808984485889", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162710543947485184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710366838804481"], "created_at": "2019-08-17T12:58:48.000Z", "author_id": "1125864012808433667", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162710366838804481"}, {"text": "Tengo un coraz\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710253286383617"], "created_at": "2019-08-17T12:58:21.000Z", "author_id": "3074386485", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1162710253286383617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710239126401024"], "created_at": "2019-08-17T12:58:17.000Z", "author_id": "2429886805", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162710239126401024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710198290649088"], "created_at": "2019-08-17T12:58:08.000Z", "author_id": "2706052564", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162710198290649088"}, {"text": "acordei com esp\u00edrito suicida \nse algu\u00e9m tenta me assaltar eu tiro a arma dele no soco fdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162710193005899776"], "created_at": "2019-08-17T12:58:06.000Z", "author_id": "928381637527789569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162710193005899776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WFNrRZKXOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Jardany23/status/1162127047919132672", "display_url": "twitter.com/Jardany23/stat\u2026"}]}, "text": "Estoy entre Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman. https://t.co/WFNrRZKXOr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710122205982723"], "created_at": "2019-08-17T12:57:49.000Z", "author_id": "427315591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162710122205982723"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162710005168115713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:57:21.000Z", "author_id": "721338196639014912", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162710005168115713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709989976358912"], "created_at": "2019-08-17T12:57:18.000Z", "author_id": "1055757282426978308", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709989976358912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709960989585408"], "created_at": "2019-08-17T12:57:11.000Z", "author_id": "894159110006091777", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709960989585408"}, {"text": "@agosttiny Jajajajjaaj hdp no soy tan suicida, vos sos re nenita para cruzar que es distinto \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709905993850880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agosttiny", "id": "166238673"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:56:58.000Z", "author_id": "584453748", "in_reply_to_user_id": "166238673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162701955657097216"}], "id": "1162709905993850880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709862251413505"], "created_at": "2019-08-17T12:56:47.000Z", "author_id": "1706099113", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709862251413505"}, {"text": "RT @emilizclarke: eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MAT\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709746518020102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emilizclarke", "id": "1454117376732041218"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:56:20.000Z", "author_id": "1047655613919100928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162698967299190785"}], "id": "1162709746518020102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709691971047425"], "created_at": "2019-08-17T12:56:07.000Z", "author_id": "378642400", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709691971047425"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709681376284672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:56:04.000Z", "author_id": "739452832789745664", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162709681376284672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709652175577089"], "created_at": "2019-08-17T12:55:57.000Z", "author_id": "949695297785122816", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709652175577089"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709643128463361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:55:55.000Z", "author_id": "1016280316699398144", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162709643128463361"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709550329475074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:55:33.000Z", "author_id": "970988195772030976", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162709550329475074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709542020538368"], "created_at": "2019-08-17T12:55:31.000Z", "author_id": "4885410905", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709542020538368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yMLEa8fY1I", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilaaneri/status/1162709535955570688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMLEa8fY1I", "media_key": "3_1162709525306232834"}]}, "text": "A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse cara matou o sat\u00e3 e foi pra favela??????\".\n\nEnfim, n\u00e3o sei se isso intimida, mas achei legal. Gosto de drama. https://t.co/yMLEa8fY1I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709535955570688"], "created_at": "2019-08-17T12:55:30.000Z", "author_id": "61241748", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1162709535955570688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709531828338688"], "created_at": "2019-08-17T12:55:29.000Z", "author_id": "936940585797156864", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709531828338688"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709496159965185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:55:20.000Z", "author_id": "821429403137740800", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162709496159965185"}, {"text": "Agora que limpo o banheiro voc\u00ea diz adeus, eu fico com minha guitarra e com os sonhos meus, lembrando de uma tarde quente em que uma cerveja nos apresentou, agora que limpo o banheiro voc\u00ea se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709452736405505"], "created_at": "2019-08-17T12:55:10.000Z", "author_id": "342869591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162709452736405505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709446197424130"], "created_at": "2019-08-17T12:55:08.000Z", "author_id": "849686433933774848", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709446197424130"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709425112670208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:55:03.000Z", "author_id": "599039512", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162709425112670208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709378090328064"], "created_at": "2019-08-17T12:54:52.000Z", "author_id": "1131346993371131904", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709378090328064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709314710249472"], "created_at": "2019-08-17T12:54:37.000Z", "author_id": "3075897605", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709314710249472"}, {"text": "tr\u00eas anos que eu assisti pela segunda vez a bomba de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/kx5RbeF0PW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709196166574082"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kx5RbeF0PW", "expanded_url": "https://twitter.com/cufordesumer/status/1162709196166574082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kx5RbeF0PW", "media_key": "16_1162709154663948288"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:54:09.000Z", "author_id": "306942215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162709196166574082"}, {"text": "Ontem meu vizinho se suicidou por conta da depress\u00e3o no quintal de casa. Minha mae ta muito triste.. triste real, e nao para de pensar nisso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709082471641091"], "created_at": "2019-08-17T12:53:42.000Z", "author_id": "877771774297092097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1162709082471641091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709049554526210"], "created_at": "2019-08-17T12:53:34.000Z", "author_id": "1945604185", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709049554526210"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162709004960849920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:53:23.000Z", "author_id": "1630204784", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162709004960849920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162709004805660672"], "created_at": "2019-08-17T12:53:23.000Z", "author_id": "986430246848204800", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162709004805660672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708979941818369"], "created_at": "2019-08-17T12:53:17.000Z", "author_id": "752554590839640065", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708979941818369"}, {"text": "@jcrettaz @diegocabot Y... tiene l\u00f3gica... por eso, somos un Pueblo que se suicida en masa en las votaciones... anteponiendo el flan al futuro...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708946118991872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jcrettaz", "id": "50778562"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:53:09.000Z", "author_id": "1414199240", "in_reply_to_user_id": "50778562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505073882275841"}], "id": "1162708946118991872"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162708899386023936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:52:58.000Z", "author_id": "326316197", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162708899386023936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708895661527040"], "created_at": "2019-08-17T12:52:57.000Z", "author_id": "1048355352952156160", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708895661527040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708743173398528"], "created_at": "2019-08-17T12:52:21.000Z", "author_id": "954178914078875648", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708743173398528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708737188143104"], "created_at": "2019-08-17T12:52:19.000Z", "author_id": "940279729533411331", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708737188143104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Eu j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida 50 vezes e n\u00e3o me canso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162708494291787776"], "created_at": "2019-08-17T12:51:21.000Z", "author_id": "787910239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162708494291787776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708390264606720"], "created_at": "2019-08-17T12:50:56.000Z", "author_id": "975507754168324096", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708390264606720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708364952035328"], "created_at": "2019-08-17T12:50:50.000Z", "author_id": "1015993114992013312", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708364952035328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708326339289089"], "created_at": "2019-08-17T12:50:41.000Z", "author_id": "981021330018578433", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708326339289089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708305799720960"], "created_at": "2019-08-17T12:50:36.000Z", "author_id": "3302973507", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708305799720960"}, {"text": "Cheguei em casa e tive uma not\u00edcia horr\u00edvel,o enteado do meu irm\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2a to na mal", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162708286313025536"], "created_at": "2019-08-17T12:50:32.000Z", "author_id": "1089855002796003329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162708286313025536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8273, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3215, "type": "Organization", "normalized_text": "Muertos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "text": "RT @HRomanoWy: @gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708182826926080"], "created_at": "2019-08-17T12:50:07.000Z", "author_id": "3027664722", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162403664847429635"}], "id": "1162708182826926080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7647, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "text": "@Glauber_Braga Esse her\u00f3i matou pouco fresco. Se dependesse de Fidel, a grande parte do psol seria executada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162708129974562816"], "created_at": "2019-08-17T12:49:54.000Z", "author_id": "1017522230", "in_reply_to_user_id": "65720380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161400677446365185"}], "id": "1162708129974562816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708105072971776"], "created_at": "2019-08-17T12:49:48.000Z", "author_id": "713836448814931969", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708105072971776"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162708093370810368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:49:46.000Z", "author_id": "2182502256", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162708093370810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/zbSk2RKz1T", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11883", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11883"}]}, "text": "\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0 https://t.co/zbSk2RKz1T", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162708064580984833"], "created_at": "2019-08-17T12:49:39.000Z", "author_id": "707136262155608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162708064580984833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162708035338457088"], "created_at": "2019-08-17T12:49:32.000Z", "author_id": "70555141", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162708035338457088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707946918297601"], "created_at": "2019-08-17T12:49:11.000Z", "author_id": "1859265385", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707946918297601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707882355372032"], "created_at": "2019-08-17T12:48:55.000Z", "author_id": "717477869111349248", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707882355372032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707831650492418"], "created_at": "2019-08-17T12:48:43.000Z", "author_id": "1970201630", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707831650492418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707793452965888"], "created_at": "2019-08-17T12:48:34.000Z", "author_id": "2885803553", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707793452965888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707632588804097"], "created_at": "2019-08-17T12:47:56.000Z", "author_id": "1032062933344415745", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707632588804097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707573793087488"], "created_at": "2019-08-17T12:47:42.000Z", "author_id": "2316324360", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707573793087488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/PrKLST9hTI", "expanded_url": "http://bit.ly/31HD64F", "display_url": "bit.ly/31HD64F"}]}, "text": "RT @ultimosegundo: Aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele se matou em pris\u00e3o nos EUA\n\n\u2192 https://t.co/PrKLST9hTI https://t.co/A14pZ7\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162707512195461120"], "created_at": "2019-08-17T12:47:27.000Z", "author_id": "914096790743474176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162522740261302272"}], "id": "1162707512195461120"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707444268707840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:47:11.000Z", "author_id": "960819725856059393", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162707444268707840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707442289041408"], "created_at": "2019-08-17T12:47:10.000Z", "author_id": "845760271", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707442289041408"}, {"text": "PRECISAMOS DE UMA LEI QUE:\nQUANDO UM INDIV\u00cdDUO MORRE OU SE FERE POR ATOS IL\u00cdCITOS, ELE SEJA CONSIDERADO SUICIDA OU CULPADO, DEVENDO ARCAR COM EVENTUAIS PREJU\u00cdZOS .( SA\u00daDE OU PROCESSO).\n@SF_Moro ,@JanainaDoBrasil , @deltanmd , @mcbretas , @jairbolsonaro , @GeneralMourao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162707430335221760"], "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 193, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 214, "end": 223, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 226, "end": 235, "username": "mcbretas", "id": "916489645810225153"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:47:08.000Z", "author_id": "1148014336050380801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162707430335221760"}, {"text": "ricordo che nel 2013 andai all'ospedale con mia nonna.\nGlee andava molto a quell'epoca quindi lo conoscevo per il nome.\n\ne mi ricordo di questo ragazzo che \u00e8 morto.\n\nsono andata a cercare: uno per overdose e l'altro suicida.\n\nraga mi sono messa a piangere ok", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707420935852038"], "created_at": "2019-08-17T12:47:05.000Z", "author_id": "1349500009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162707420935852038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707405408542721"], "created_at": "2019-08-17T12:47:02.000Z", "author_id": "1240152318", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707405408542721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707340707225602"], "created_at": "2019-08-17T12:46:46.000Z", "author_id": "743332706", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707340707225602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707263305519106"], "created_at": "2019-08-17T12:46:28.000Z", "author_id": "1022095508419096576", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707263305519106"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707206728495104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:46:14.000Z", "author_id": "906045619", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162707206728495104"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707127053500416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:45:55.000Z", "author_id": "3368018859", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162707127053500416"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707060921970688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:45:40.000Z", "author_id": "1145440048235646982", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162707060921970688"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707032480391168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:45:33.000Z", "author_id": "850457504303783940", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162707032480391168"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162707007100600320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:45:27.000Z", "author_id": "361384481", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162707007100600320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162707003401261057"], "created_at": "2019-08-17T12:45:26.000Z", "author_id": "428576052", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162707003401261057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706996354834432"], "created_at": "2019-08-17T12:45:24.000Z", "author_id": "1038829343160582144", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706996354834432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706955170918401"], "created_at": "2019-08-17T12:45:14.000Z", "author_id": "1618835269", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706955170918401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706942588018688"], "created_at": "2019-08-17T12:45:11.000Z", "author_id": "930913933141135360", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706942588018688"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162706788849979394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:44:35.000Z", "author_id": "245824578", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162706788849979394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.2693, "type": "Organization", "normalized_text": "Temerario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "text": "@JVelasquezQ No seas caradura ...Pisco lleva 12 a\u00f1os abandonado...Cuantos millones se fueron para los bolsillos de los Apristas especialmente al de cobarde suicida....Tremendo cara de palo eres mi estimado Temerario..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706788212531200"], "created_at": "2019-08-17T12:44:35.000Z", "author_id": "1079058676361633793", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162521638124105729"}], "id": "1162706788212531200"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162706731748737030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:44:21.000Z", "author_id": "1349467232", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162706731748737030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706698160803840"], "created_at": "2019-08-17T12:44:13.000Z", "author_id": "838827872898932741", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706698160803840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706652480659456"], "created_at": "2019-08-17T12:44:02.000Z", "author_id": "1030851225170792449", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706652480659456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706608897646592"], "created_at": "2019-08-17T12:43:52.000Z", "author_id": "4528312937", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706608897646592"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162706505151463432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:43:27.000Z", "author_id": "1610865644", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162706505151463432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706487791235073"], "created_at": "2019-08-17T12:43:23.000Z", "author_id": "1037937643781337088", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706487791235073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706484611964929"], "created_at": "2019-08-17T12:43:22.000Z", "author_id": "976259097321406465", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706484611964929"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162706471576100869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:43:19.000Z", "author_id": "3363748689", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162706471576100869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706461530763265"], "created_at": "2019-08-17T12:43:17.000Z", "author_id": "273633152", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706461530763265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706196064854016"], "created_at": "2019-08-17T12:42:13.000Z", "author_id": "965035794", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706196064854016"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706168634064899"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:42:07.000Z", "author_id": "3346965976", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162706168634064899"}, {"text": "La bravata di #Salvini: uccide il governo,suicida la #Lega, resuscita il #Pd e rianima #DiMaio.Quello che pero' piu'impressiona e' il venir meno della coerenza,quasi una mancanza di lucidita'che chi e'in politica non puo' permettersi.\nSi e' fatto male da solo regalandoci il  caos", "lang": "it", "geo": {"place_id": "9d1bb8359b936bb2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162706107888033793"], "created_at": "2019-08-17T12:41:52.000Z", "author_id": "741379824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162706107888033793", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "Lega"}, {"start": 73, "end": 76, "tag": "Pd"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "DiMaio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162706106008952833"], "created_at": "2019-08-17T12:41:52.000Z", "author_id": "1019053541447602178", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162706106008952833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705882154721281"], "created_at": "2019-08-17T12:40:58.000Z", "author_id": "1042207066058895361", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705882154721281"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162705875284480000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:40:57.000Z", "author_id": "990450031160430592", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162705875284480000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "San Martin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerEspinozaOK", "id": "1483213278"}]}, "text": "@FerEspinozaOK Fer te apuesto a que si San Martin supiera de tus andanzas pol\u00edticas se suicida en los andes. \nAntes de cruzarlos larga todo al carajo y se manda a mudar a la mierda!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705822696321025"], "created_at": "2019-08-17T12:40:44.000Z", "author_id": "831192367986249738", "in_reply_to_user_id": "1483213278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162563138774085633"}], "id": "1162705822696321025"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705720535605249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:40:20.000Z", "author_id": "760668224", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162705720535605249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705719591940096"], "created_at": "2019-08-17T12:40:20.000Z", "author_id": "1161349262", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705719591940096"}, {"text": "@AlertaProvincia Pero que carajo hace cruzando en rojo?\nEs suicida o pelotuda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705716563587072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertaProvincia", "id": "886776530680074246"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:40:19.000Z", "author_id": "898389133499879428", "in_reply_to_user_id": "886776530680074246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377842979725312"}], "id": "1162705716563587072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705619138334720"], "created_at": "2019-08-17T12:39:56.000Z", "author_id": "816365963004219393", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705619138334720"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162705603455848448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:39:52.000Z", "author_id": "981797615078723585", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162705603455848448"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705596715548675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:39:50.000Z", "author_id": "165865475", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162705596715548675"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162705545993883649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:39:38.000Z", "author_id": "1140235728674263040", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162705545993883649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705531112497152"], "created_at": "2019-08-17T12:39:35.000Z", "author_id": "1015069487522107392", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705531112497152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705521268461570"], "created_at": "2019-08-17T12:39:32.000Z", "author_id": "2827571727", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705521268461570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705278703427584"], "created_at": "2019-08-17T12:38:35.000Z", "author_id": "1071784277011062784", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705278703427584"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162705160944177153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:38:07.000Z", "author_id": "331223753", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162705160944177153"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162705129478467585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:37:59.000Z", "author_id": "2333071543", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162705129478467585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705102337183744"], "created_at": "2019-08-17T12:37:53.000Z", "author_id": "1060419287725289472", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705102337183744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705061941862401"], "created_at": "2019-08-17T12:37:43.000Z", "author_id": "272676121", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705061941862401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705051971936257"], "created_at": "2019-08-17T12:37:41.000Z", "author_id": "446575947", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705051971936257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162705007428472833"], "created_at": "2019-08-17T12:37:30.000Z", "author_id": "4780603163", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162705007428472833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5653, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ZfgheQCAWX", "expanded_url": "http://www.seperj.org.br/ver_noticia.php?cod_noticia=21655&fbclid=IwAR01AdDX0RHDVgHUKGK2evNPZl2ufBqt8D28W0vIIGEUZvUzWuRWDZ2K3C8", "display_url": "seperj.org.br/ver_noticia.ph\u2026"}]}, "text": "O professor se suicidou na escola: SEPE RJ https://t.co/ZfgheQCAWX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162705006287609856"], "created_at": "2019-08-17T12:37:30.000Z", "author_id": "1049295422190231552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162705006287609856"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162704591244419072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:35:51.000Z", "author_id": "1353812106", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162704591244419072"}, {"text": "RT @NapoliToday: #Cronaca Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino napoletano https://t.co/CnKMLHMeBm https://t.co/no84UvkZ8C", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162704512001421312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NapoliToday", "id": "59818711"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CnKMLHMeBm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLDBD", "display_url": "dlvr.it/RBLDBD"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/no84UvkZ8C", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1162343767161991169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no84UvkZ8C", "media_key": "3_1162343765249368064"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Cronaca"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:35:32.000Z", "author_id": "2396252383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162343767161991169"}], "id": "1162704512001421312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704449309216769"], "created_at": "2019-08-17T12:35:17.000Z", "author_id": "2590357728", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704449309216769"}, {"text": "RT @soarexvi: esquadr\u00e3o suicida eh muito bom e quem discorda eh nazista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162704408129548293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soarexvi", "id": "1040786324679213056"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:35:07.000Z", "author_id": "3359869335", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162563522334773253"}], "id": "1162704408129548293"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162704323165507585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:34:47.000Z", "author_id": "4307656647", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162704323165507585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RayanPontes", "id": "1455910291427020807"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Informacoes_RJ", "id": "2435788624"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "baixadanaweb", "id": "88726077"}]}, "text": "@rayanpontes @Crvg_jr19 @Informacoes_RJ @PaparazzoRN @EuclidesFla @OGlobo_Rio @LeiSecaRJ @baixadanaweb claro, s\u00f3 n se esquece do torcedor do vasco que quase matou um cara com uma barra que ele arrancou da arquibancada...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162704318891470848"], "created_at": "2019-08-17T12:34:46.000Z", "author_id": "774062962357174272", "in_reply_to_user_id": "425116971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162702902265352192"}], "id": "1162704318891470848"}, {"text": "@gonzalesposadal Viejo, cojudo no eres, sabes que el cobarde suicida ya no ser\u00e1 investigado por no estar vivo, ya deja de hablar mentiras que ni para eso sirven. Cada intento de lavarle la cara al finadito salen mal parados. Dejen en paz al imbecil que llam\u00f3 imb\u00e9ciles a los peruanos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704313036214273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:34:44.000Z", "author_id": "453985816", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "id": "1162704313036214273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704283084697600"], "created_at": "2019-08-17T12:34:37.000Z", "author_id": "1581980952", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704283084697600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704280815591426"], "created_at": "2019-08-17T12:34:37.000Z", "author_id": "830881657142013954", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704280815591426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704260460666881"], "created_at": "2019-08-17T12:34:32.000Z", "author_id": "144767640", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704260460666881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704219998060544"], "created_at": "2019-08-17T12:34:22.000Z", "author_id": "1017605537079447552", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704219998060544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704171340091392"], "created_at": "2019-08-17T12:34:11.000Z", "author_id": "4552749677", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704171340091392"}, {"text": "@Aglaia_Berlutti @Vaness169 Por no decir la cantidad de gente que critica que haya gente que vaya al cine, a la playa, compre libros o similares en la situaci\u00f2n actual. Si, hay crisis y muy grave, pero o te garantizas un escape m\u00ecnimo a eso o acabas loco perdido o suicida. Experiencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704152176267265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aglaia_Berlutti", "id": "45840741"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:34:06.000Z", "author_id": "10418762", "in_reply_to_user_id": "45840741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162703543796674561"}], "id": "1162704152176267265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704017782390785"], "created_at": "2019-08-17T12:33:34.000Z", "author_id": "156061121", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704017782390785"}, {"text": "Brescia, Carabiniere si toglie la vita con la pistola di ordinanza https://t.co/xMoemlywYg https://t.co/z8E2njz8wv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162704013952835584"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xMoemlywYg", "expanded_url": "https://newsmondo.it/carabiniere-suicida-vobarno-brescia/cronaca/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "newsmondo.it/carabiniere-su\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/z8E2njz8wv", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsMondo1/status/1162704013952835584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8E2njz8wv", "media_key": "3_1162704012325478400"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:33:33.000Z", "author_id": "1098971007434588160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162704013952835584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162704011373547522"], "created_at": "2019-08-17T12:33:32.000Z", "author_id": "988177812770222085", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162704011373547522"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162704000636071936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:33:30.000Z", "author_id": "132497903", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162704000636071936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703967853449217"], "created_at": "2019-08-17T12:33:22.000Z", "author_id": "1043283283", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703967853449217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703897573646336"], "created_at": "2019-08-17T12:33:05.000Z", "author_id": "752711930494775296", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703897573646336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ctIdrWjnp9", "expanded_url": "https://twitter.com/FilmesDC/status/1162703888723709953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctIdrWjnp9", "media_key": "3_1162703879697502218"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ctIdrWjnp9", "expanded_url": "https://twitter.com/FilmesDC/status/1162703888723709953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctIdrWjnp9", "media_key": "3_1162703879714353153"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ctIdrWjnp9", "expanded_url": "https://twitter.com/FilmesDC/status/1162703888723709953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctIdrWjnp9", "media_key": "3_1162703879705944065"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ctIdrWjnp9", "expanded_url": "https://twitter.com/FilmesDC/status/1162703888723709953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctIdrWjnp9", "media_key": "3_1162703879710085125"}]}, "text": "Fotos dos bastidores das refilmagens de Aves de Rapina. Segundo rumores, apenas uma cena (talvez p\u00f3s-cr\u00e9ditos) da Arlequina com um novo figurino esteja sendo filmada .\n\nSer\u00e1 que \u00e9 um gancho para Esquadr\u00e3o Suicida? Lembrando que as filmagens da sequ\u00eancia come\u00e7am no pr\u00f3ximo m\u00eas. https://t.co/ctIdrWjnp9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162703888723709953"], "created_at": "2019-08-17T12:33:03.000Z", "author_id": "881479838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162703888723709953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703877675859968"], "created_at": "2019-08-17T12:33:01.000Z", "author_id": "3026141856", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703877675859968"}, {"text": "Non sono praticamente mai d'accordo con @MassimGiannini ma come non condividere? https://t.co/uyD0VNnfZa Ora, M5S ha una fantastica carta da giocare, per di pi\u00f9 totalmente inaspettata: tagliare fuori la Lega. Per cui \"perdonare\" Salvini adesso sarebbe soltanto una mossa suicida!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703829911199744"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uyD0VNnfZa", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:32:49.000Z", "author_id": "6443392", "in_reply_to_user_id": "6443392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}, {"type": "replied_to", "id": "1162703828434792448"}], "id": "1162703829911199744"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162703739192524800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:32:28.000Z", "author_id": "1065716179187236864", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162703739192524800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703474817155072"], "created_at": "2019-08-17T12:31:25.000Z", "author_id": "3354367583", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703474817155072"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703470765498370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:31:24.000Z", "author_id": "2876249524", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162703470765498370"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703462204956672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:31:22.000Z", "author_id": "358626243", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162703462204956672"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703443074715649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:31:17.000Z", "author_id": "390032884", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162703443074715649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703353228472320"], "created_at": "2019-08-17T12:30:56.000Z", "author_id": "2185167656", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703353228472320"}, {"text": "Ecco qua, il Capitone si suicida politicamente e gli sciacalli della macchina del fango subito pronti a strumentalizzare una vicenda triste che vede gi\u00e0 tutti agli arresti per non parlare delle proprie sciagure.\nFate pena, schifo e vergogna.\n#Bibbiano", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703304339664896"], "created_at": "2019-08-17T12:30:44.000Z", "author_id": "314765454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162703304339664896", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "Bibbiano"}]}}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703301793800193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:30:43.000Z", "author_id": "2797011159", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162703301793800193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703290498506752"], "created_at": "2019-08-17T12:30:41.000Z", "author_id": "939507028439027712", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703290498506752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703266368692224"], "created_at": "2019-08-17T12:30:35.000Z", "author_id": "954709603366862850", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703266368692224"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703243761389568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:30:29.000Z", "author_id": "1155917626213883905", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162703243761389568"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703194239242240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:30:18.000Z", "author_id": "208824906", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162703194239242240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703140321468416"], "created_at": "2019-08-17T12:30:05.000Z", "author_id": "3308696685", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703140321468416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703071799123968"], "created_at": "2019-08-17T12:29:48.000Z", "author_id": "3148687052", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162703071799123968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702854056022016"], "created_at": "2019-08-17T12:28:57.000Z", "author_id": "1135538252", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702854056022016"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162702832577011713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:28:51.000Z", "author_id": "787325160198201347", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162702832577011713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702788658368512"], "created_at": "2019-08-17T12:28:41.000Z", "author_id": "956311250367123457", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702788658368512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702785365905409"], "created_at": "2019-08-17T12:28:40.000Z", "author_id": "234804693", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702785365905409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702749915648000"], "created_at": "2019-08-17T12:28:32.000Z", "author_id": "1101938123435593729", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702749915648000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "RT @pablovillaverde: #AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702602712150017"], "created_at": "2019-08-17T12:27:57.000Z", "author_id": "926433138754146304", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162559593794478082"}], "id": "1162702602712150017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "RT @pablovillaverde: #AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702574476247040"], "created_at": "2019-08-17T12:27:50.000Z", "author_id": "951645649", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162559593794478082"}], "id": "1162702574476247040"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162702549524406272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:27:44.000Z", "author_id": "306496514", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162702549524406272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702392720285697"], "created_at": "2019-08-17T12:27:07.000Z", "author_id": "387747099", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702392720285697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702381102092288"], "created_at": "2019-08-17T12:27:04.000Z", "author_id": "853402915", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702381102092288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702339872034817"], "created_at": "2019-08-17T12:26:54.000Z", "author_id": "1093992122116640768", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702339872034817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702339255545859"], "created_at": "2019-08-17T12:26:54.000Z", "author_id": "603026347", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702339255545859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162702307835949057"], "created_at": "2019-08-17T12:26:46.000Z", "author_id": "938780759011352577", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "id": "1162702307835949057"}, {"text": "\u201cyour account vibe is determined by the first three photos you pick with your eyes closed. how accurate is it?\u201d \n\ntrans suicida que gosta de mandar \u00e1udio. pra mim \u00e9 ver\u00eddico https://t.co/nUXSF4Il0u", "lang": "en", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162702283358003201"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nUXSF4Il0u", "expanded_url": "https://twitter.com/saynogender/status/1162702283358003201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUXSF4Il0u", "media_key": "3_1162702261803503617"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nUXSF4Il0u", "expanded_url": "https://twitter.com/saynogender/status/1162702283358003201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUXSF4Il0u", "media_key": "3_1162702267205783552"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nUXSF4Il0u", "expanded_url": "https://twitter.com/saynogender/status/1162702283358003201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUXSF4Il0u", "media_key": "3_1162702273937625088"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:26:40.000Z", "author_id": "1015784744561324038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162702283358003201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702277834092545"], "created_at": "2019-08-17T12:26:39.000Z", "author_id": "1072930061903384576", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702277834092545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702221794037760"], "created_at": "2019-08-17T12:26:26.000Z", "author_id": "899772802194178048", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702221794037760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702185794342912"], "created_at": "2019-08-17T12:26:17.000Z", "author_id": "2327508282", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162702185794342912"}, {"text": "Esto si es una misi\u00f3n suicida https://t.co/k5Me4BFf6R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162702138600038400"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/k5Me4BFf6R", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1162362721272238080", "display_url": "twitter.com/momentoviral/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:26:06.000Z", "author_id": "175519819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162362721272238080"}], "id": "1162702138600038400"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162702095453175808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:25:56.000Z", "author_id": "948461033609465856", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162702095453175808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/J7K4Yid78b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}]}, "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/J7K4Yid78b via @CartaCampinas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162702092269572097"], "created_at": "2019-08-17T12:25:55.000Z", "author_id": "300228838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162702092269572097"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162702012770848768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:25:36.000Z", "author_id": "1055863542023360512", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162702012770848768"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701964892880896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:25:25.000Z", "author_id": "1021072135735922688", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701964892880896"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701739012890630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:24:31.000Z", "author_id": "402104772", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162701739012890630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701719551303682"], "created_at": "2019-08-17T12:24:26.000Z", "author_id": "1072178415233568769", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162701719551303682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701684717576192"], "created_at": "2019-08-17T12:24:18.000Z", "author_id": "1081611065039958016", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162701684717576192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701644909486081"], "created_at": "2019-08-17T12:24:08.000Z", "author_id": "3369121252", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162701644909486081"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701576022233088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:52.000Z", "author_id": "1160335674224128000", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701576022233088"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701553171619840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:46.000Z", "author_id": "634241478", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701553171619840"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701532409864193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:41.000Z", "author_id": "1167030798", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701532409864193"}, {"text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701491116957702"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:32.000Z", "author_id": "866455096288321537", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "id": "1162701491116957702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701474683658242"], "created_at": "2019-08-17T12:23:28.000Z", "author_id": "833364444445081600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "id": "1162701474683658242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701421223010304"], "created_at": "2019-08-17T12:23:15.000Z", "author_id": "2178454739", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162701421223010304"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701369721200640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:03.000Z", "author_id": "140500974", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701369721200640"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701358291673088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:23:00.000Z", "author_id": "879812316291903489", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701358291673088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701316499660801"], "created_at": "2019-08-17T12:22:50.000Z", "author_id": "1965585654", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162701316499660801"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162701164540039168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:22:14.000Z", "author_id": "1128056061552934912", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162701164540039168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700899912957952"], "created_at": "2019-08-17T12:21:11.000Z", "author_id": "182975396", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700899912957952"}, {"text": "@AlberdianoArg @FRFrenteTODOS Atiendo much\u00edsima gente como vos y yo con s\u00edndrome suicida de clase media por haber apostado a este gobierno y haberlo perdido todo, jubilados con depresi\u00f3n, madres con s\u00edndrome depresivo agudo x no poder dar comida a sus hijos. De eso hablo. Jam\u00e1s!! Jam\u00e1s!!!! viv\u00ed esto. Basta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700841154994177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FRFrenteTODOS", "id": "1124160934564499456"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:20:57.000Z", "author_id": "951645649", "in_reply_to_user_id": "279334127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162697436210577418"}], "id": "1162700841154994177"}, {"text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162700568395227136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:19:52.000Z", "author_id": "979555033", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "id": "1162700568395227136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700480151261184"], "created_at": "2019-08-17T12:19:31.000Z", "author_id": "1113092319132241921", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700480151261184"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162700332973088768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:18:55.000Z", "author_id": "3296811917", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162700332973088768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700308306366465"], "created_at": "2019-08-17T12:18:50.000Z", "author_id": "714342697", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700308306366465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700273506295813"], "created_at": "2019-08-17T12:18:41.000Z", "author_id": "946423618254274560", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700273506295813"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162700248256589826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:18:35.000Z", "author_id": "961076485053435904", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162700248256589826"}, {"text": "@MassimGiannini Se si suicida con il 40% \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162700187283992576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:18:21.000Z", "author_id": "1010937306516217861", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162700187283992576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700171521798144"], "created_at": "2019-08-17T12:18:17.000Z", "author_id": "2898881945", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700171521798144"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162700166924779520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:18:16.000Z", "author_id": "1372832959", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162700166924779520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162700120821051392"], "created_at": "2019-08-17T12:18:05.000Z", "author_id": "413241456", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162700120821051392"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699978118193152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:17:31.000Z", "author_id": "848201472353464321", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162699978118193152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699968605560833"], "created_at": "2019-08-17T12:17:29.000Z", "author_id": "1557077065", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699968605560833"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162699949953433600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:17:24.000Z", "author_id": "1110614289709191169", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162699949953433600"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699895230410754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:17:11.000Z", "author_id": "576528491", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162699895230410754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699815546998785"], "created_at": "2019-08-17T12:16:52.000Z", "author_id": "713784104303665156", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699815546998785"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699813273636865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:52.000Z", "author_id": "2576093422", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162699813273636865"}, {"text": "@ilmatte0ne's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699749151191040"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:36.000Z", "author_id": "2983726085", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "id": "1162699749151191040"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Los jovenes si son como tu, calabacitos, que no tienen una pizca idea de lo que fue el gobierno de tu tio suicida, si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699734303334400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:33.000Z", "author_id": "1622795984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162566764187869184"}], "id": "1162699734303334400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699732663361538"], "created_at": "2019-08-17T12:16:32.000Z", "author_id": "1006782696406831104", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699732663361538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699698244898817"], "created_at": "2019-08-17T12:16:24.000Z", "author_id": "1086717226542161920", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699698244898817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699688182734848"], "created_at": "2019-08-17T12:16:22.000Z", "author_id": "1147294462751780864", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699688182734848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699674345713667"], "created_at": "2019-08-17T12:16:18.000Z", "author_id": "265437596", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699674345713667"}, {"text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "author_id": "849274159", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162699665755660290"}, {"text": "RT @soarexvi: esquadr\u00e3o suicida eh muito bom e quem discorda eh nazista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162699659430830081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soarexvi", "id": "1040786324679213056"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:15.000Z", "author_id": "926648646547968003", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162563522334773253"}], "id": "1162699659430830081"}, {"text": "RT @emilizclarke: eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MAT\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162699649691656192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emilizclarke", "id": "1454117376732041218"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:13.000Z", "author_id": "2567589337", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162698967299190785"}], "id": "1162699649691656192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699631450644488"], "created_at": "2019-08-17T12:16:08.000Z", "author_id": "3950589147", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699631450644488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699479277088769"], "created_at": "2019-08-17T12:15:32.000Z", "author_id": "155998639", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699479277088769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "san mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}]}, "text": "@SergioMassa Si san mart\u00edn supiera quien sos vos se suicida, imaginate si se entera q traiciona a la patria. Puff panqueque", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699436671344640"], "created_at": "2019-08-17T12:15:22.000Z", "author_id": "1025195110902980608", "in_reply_to_user_id": "117185027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162698241516933121"}], "id": "1162699436671344640"}, {"text": "RT @emilizclarke: eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MAT\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162699291196108801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emilizclarke", "id": "1454117376732041218"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:14:47.000Z", "author_id": "3226637537", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162698967299190785"}], "id": "1162699291196108801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162699246073761792"], "created_at": "2019-08-17T12:14:36.000Z", "author_id": "953814011346288645", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162699246073761792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u3055\u3093"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 88, "end": 108, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01 \uff03\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30ce\u30fc\u30c8\u3078\u306e\u30e1\u30e2\u3001\u8a18\u61b6\u3092\u983c\u308a\u306b \uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 \u306e\u5185\u5bb9\u3092\u8a18\u4e8b\u306b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30aa\u30d5\u3088\u308a\u306e\u5185\u85e4\u3055\u3093\u304c\u4f55\u3092\u8a9e\u3063\u305f\u306e\u304b\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162699118700929026"], "created_at": "2019-08-17T12:14:06.000Z", "author_id": "2891060232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162688163329953792"}], "id": "1162699118700929026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698967886512131"], "created_at": "2019-08-17T12:13:30.000Z", "author_id": "720469866", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162698967886512131"}, {"text": "eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE \n- minha senhora \n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE C\u00c2MERA FILMA AQUI A CARA DO COVARDE\n\ndemitida https://t.co/j73KXryS6G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162698967299190785"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/j73KXryS6G", "expanded_url": "https://twitter.com/yelenabelovac/status/1162353400467644416", "display_url": "twitter.com/yelenabelovac/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:13:30.000Z", "author_id": "991015358285975553", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162353400467644416"}], "id": "1162698967299190785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698752332877824"], "created_at": "2019-08-17T12:12:39.000Z", "author_id": "494979431", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162698752332877824"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162698713409695744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:12:29.000Z", "author_id": "190980987", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162698713409695744"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162698694929653761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:12:25.000Z", "author_id": "377660882", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162698694929653761"}, {"text": "Yo en cualquier momento\nPerdonen chicos no me sale no ser suicida al cruzar la calle https://t.co/QRHTT6JXys", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698683433046016"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QRHTT6JXys", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:12:22.000Z", "author_id": "1656106598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162698683433046016"}, {"text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162698677154144258"], "created_at": "2019-08-17T12:12:21.000Z", "author_id": "1177014283", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "id": "1162698677154144258", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698587035381761"], "created_at": "2019-08-17T12:11:59.000Z", "author_id": "787707849325633536", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162698587035381761"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162698288832946176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:10:48.000Z", "author_id": "830864335471857664", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162698288832946176"}, {"text": "17 de Agosto y sigue sin anunciar \u2014 Por eso soy una alcachofa suicida https://t.co/ldsYAROJFu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698271351070720"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ldsYAROJFu", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_Stain_Boy_/post/959815322?t=1566043844", "display_url": "curiouscat.me/_Stain_Boy_/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:10:44.000Z", "author_id": "961620435891834880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162698271351070720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698255563730944"], "created_at": "2019-08-17T12:10:40.000Z", "author_id": "743571209577709568", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162698255563730944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "RT @pablovillaverde: #AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698238295707649"], "created_at": "2019-08-17T12:10:36.000Z", "author_id": "3865745969", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162559593794478082"}], "id": "1162698238295707649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aroaxpolanco", "id": "709059587127812096"}]}, "text": "RT @aroaxpolanco: Si mi madre leyese mi twitter se pensar\u00eda que tiene una hija ninf\u00f3mana, suicida, engullidora de comida y alcoh\u00f3lica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698028928643072"], "created_at": "2019-08-17T12:09:46.000Z", "author_id": "1332877512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162471630943268864"}], "id": "1162698028928643072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162697963447209984"], "created_at": "2019-08-17T12:09:31.000Z", "author_id": "939340735811411968", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162697963447209984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162697747063066624"], "created_at": "2019-08-17T12:08:39.000Z", "author_id": "1513376796", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162697747063066624"}, {"text": "CARABINIERE SUICIDA A 23 ANNI IN CASERMA: SI \u00c8 SPARATO https://t.co/mbAimfpR8D", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162697641744130048"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mbAimfpR8D", "expanded_url": "https://forzedifesa.blogspot.com/2019/08/carabiniere-suicida-23-anni-in-caserma.html", "display_url": "forzedifesa.blogspot.com/2019/08/carabi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:08:14.000Z", "author_id": "912231554604306432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162697641744130048"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162697470851407872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:07:33.000Z", "author_id": "1610799896", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162697470851407872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162697440803393536"], "created_at": "2019-08-17T12:07:26.000Z", "author_id": "561341702", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162697440803393536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162697345504567296"], "created_at": "2019-08-17T12:07:03.000Z", "author_id": "949447185757859840", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162697345504567296"}, {"text": "la mia vena suicida sta uscendo tutta fuori oggi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162697178529325057"], "created_at": "2019-08-17T12:06:23.000Z", "author_id": "1159921199629164550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162697178529325057"}, {"text": "Acabas-te por n\u00e3o responder se estas dispon\u00edvel \u2014 Curiosidade matou o gato https://t.co/wfu3CnNmhx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162697060627484674"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wfu3CnNmhx", "expanded_url": "https://curiouscat.me/IdfcAboutYouuuu/post/959560645?t=1566043555", "display_url": "curiouscat.me/IdfcAboutYouuu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:05:55.000Z", "author_id": "1000392417604964353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162697060627484674"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162696985369042949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:05:37.000Z", "author_id": "426127657", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162696985369042949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162696943488946178"], "created_at": "2019-08-17T12:05:27.000Z", "author_id": "991886589558165504", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162696943488946178"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162696940125134849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:05:27.000Z", "author_id": "1007748950265417730", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162696940125134849"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162696780548661251"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:04:49.000Z", "author_id": "140500974", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162696780548661251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yBaXY6Q6bZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z9BkHZ", "display_url": "glo.bo/2Z9BkHZ"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: EUA: aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele de fato se matou na pris\u00e3o https://t.co/yBaXY6Q6bZ https://t.co/ghliW\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162696400645304320"], "created_at": "2019-08-17T12:03:18.000Z", "author_id": "732879806", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162695710485045249"}], "id": "1162696400645304320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162696236299935744"], "created_at": "2019-08-17T12:02:39.000Z", "author_id": "2657749211", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162696236299935744"}, {"text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162696229840654336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:02:37.000Z", "author_id": "1219977643", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}], "id": "1162696229840654336"}, {"text": "Vobarno: carabiniere si suicida con arma di servizio, aperta un'inchiesta interna https://t.co/86qGVMdtyp via @giorno_brescia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162696224266473473"], "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "Giorno_Brescia", "id": "529418143"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/86qGVMdtyp", "expanded_url": "https://www.ilgiorno.it/brescia/cronaca/vobarno-carabiniere-suicidio-1.4741001", "display_url": "ilgiorno.it/brescia/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:02:36.000Z", "author_id": "2999527711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162696224266473473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162696223553404929"], "created_at": "2019-08-17T12:02:36.000Z", "author_id": "768198812456419328", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162696223553404929"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162696184483459072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:02:26.000Z", "author_id": "76486052", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162696184483459072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "text": "parece q o menino q matou se chama gabriel, a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162696158004809734"], "created_at": "2019-08-17T12:02:20.000Z", "author_id": "1101660007072960512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162696158004809734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yBaXY6Q6bZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z9BkHZ", "display_url": "glo.bo/2Z9BkHZ"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: EUA: aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele de fato se matou na pris\u00e3o https://t.co/yBaXY6Q6bZ https://t.co/ghliW\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162696063783972865"], "created_at": "2019-08-17T12:01:58.000Z", "author_id": "13113932", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162695710485045249"}], "id": "1162696063783972865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fioenn", "id": "233452746"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "text": "@Fioenn @mauriciomacri Lamento por Uds. Que est\u00e9n ciegos. Apoyar a Macri es ser suicida. La historia de su candidato est\u00e1 bien documentada, pero adem\u00e1s tienen la muestra de lo que hizo en estos cuatro a\u00f1os. Por favor lean y estudien como hicieron los pa\u00edses que se desarrollaron y ver\u00e1n como fue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162696063565934593"], "created_at": "2019-08-17T12:01:58.000Z", "author_id": "1021170020309774337", "in_reply_to_user_id": "233452746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162406342780493824"}], "id": "1162696063565934593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695986235543553"], "created_at": "2019-08-17T12:01:39.000Z", "author_id": "547029059", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695986235543553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695963632381957"], "created_at": "2019-08-17T12:01:34.000Z", "author_id": "744964974959820801", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695963632381957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695954677534720"], "created_at": "2019-08-17T12:01:32.000Z", "author_id": "1006177114595512322", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695954677534720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695868643868672"], "created_at": "2019-08-17T12:01:11.000Z", "author_id": "1083105483815350273", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695868643868672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "FJV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_flamengaco", "id": "816118269518168064"}]}, "text": "@_flamengaco Lament\u00e1vel, todos sem clubismo tem que lamentar esses atos. Eu como vasca\u00edno tenho vergonha desse tipo de gente mas h\u00e1 de se fazer an\u00e1lise geral. Aconteceu o inverso quando a FJV TB estava fazendo a\u00e7\u00e3o social e tomou emboscada da jovem e matou um vasca\u00edno.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695760829386752"], "created_at": "2019-08-17T12:00:45.000Z", "author_id": "2271272462", "in_reply_to_user_id": "816118269518168064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162201328342298624"}], "id": "1162695760829386752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yBaXY6Q6bZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z9BkHZ", "display_url": "glo.bo/2Z9BkHZ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ghliWxpE00", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1162695710485045249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghliWxpE00", "media_key": "3_1162695708475977730"}]}, "text": "EUA: aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele de fato se matou na pris\u00e3o https://t.co/yBaXY6Q6bZ https://t.co/ghliWxpE00", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695710485045249"], "created_at": "2019-08-17T12:00:33.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "id": "1162695710485045249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695592507772928"], "created_at": "2019-08-17T12:00:05.000Z", "author_id": "986599867949699072", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695592507772928"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162695583565602816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:00:03.000Z", "author_id": "1002650775603073026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162695583565602816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695527852650498"], "created_at": "2019-08-17T11:59:50.000Z", "author_id": "957342982390341632", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695527852650498"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695518071513089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:59:48.000Z", "author_id": "482330843", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "id": "1162695518071513089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695508969889792"], "created_at": "2019-08-17T11:59:45.000Z", "author_id": "607444787", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695508969889792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Darlington"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArnoldDepre", "id": "1154753290556575744"}]}, "text": "RT @ArnoldDepre: Infelizmente, um dia de luto...\n\nO jovem gal\u00eas de 20 anos, Joel Darlington, formado nas categorias de base do Manchester U\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695357148618752"], "created_at": "2019-08-17T11:59:09.000Z", "author_id": "1451122448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162489437609181184"}], "id": "1162695357148618752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695301435666432"], "created_at": "2019-08-17T11:58:56.000Z", "author_id": "2407105716", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695301435666432"}, {"text": "Meu padrasto acordou mandando a gente tudo tomar no cu,minha m\u00e3e se matou rindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695291591634945"], "created_at": "2019-08-17T11:58:54.000Z", "author_id": "960233694895263745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162695291591634945"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin ju\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695192014675968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:58:30.000Z", "author_id": "268330805", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094633692759240704"}], "id": "1162695192014675968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162695120027865088"], "created_at": "2019-08-17T11:58:13.000Z", "author_id": "762591924", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162695120027865088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694987919822848"], "created_at": "2019-08-17T11:57:41.000Z", "author_id": "1004741424749973504", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694987919822848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IZrsnpxAqc", "expanded_url": "https://ift.tt/31QdbYR", "display_url": "ift.tt/31QdbYR"}]}, "text": "'Escuadr\u00f3n Suicida 2': James Gunn deja caer pistas sobre el regreso de Harley Quinn a DC https://t.co/IZrsnpxAqc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694915396198400"], "created_at": "2019-08-17T11:57:24.000Z", "author_id": "777871572057133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162694915396198400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Gomez"}]}, "text": "Toda vez q falam de bichos doentes, galera ruim q matou dos pets, eu s\u00f3 consigo me agarrar no Gomez e ficar dizendo q o amo muito e se acontecer algo com ele eu mato quem fez. E \u00e9 assim q meu gatinho me odeia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162694778649292800"], "created_at": "2019-08-17T11:56:51.000Z", "author_id": "357127160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162694778649292800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694720763641857"], "created_at": "2019-08-17T11:56:37.000Z", "author_id": "1335739286", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694720763641857"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162694624261169156"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:56:14.000Z", "author_id": "719494465942134784", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162694624261169156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694620012273667"], "created_at": "2019-08-17T11:56:13.000Z", "author_id": "184269416", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694620012273667"}, {"text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694610193399808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:56:11.000Z", "author_id": "4835834633", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "id": "1162694610193399808"}, {"text": "@M_BrokenLeg @vpartal @quimforn @raulromeva @KRLS @aleixsarri @aleixclario @toni_comin @jorditurull @joseprull @LluisPuigGordi @dolorsbassac @junqueras @MnicaRebullCome @Laksmiz @ReallySedicious @BetonaComin @jcanadellb @tonialba @mstrubell @jm_clavero @Prof_TGSchulze @lizcastro Sort:\nLa casa d'Alcanar explota,\nUna furgoneta s'estampa a l'autopista,\nEl fugit es troba una fisonomista, per casualitat, i el reconeix,\nEls terroristes de Cambrils s'auto delaten en una acci\u00f3 su\u00efcida...\nL'estupidesa de \u00d1 deixa tot el \"m\u00e8rit\" als Mossos.\nGran base per a un estat", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1162694536075849728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "M_BrokenLeg", "id": "572471296"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "vpartal", "id": "40652687"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "quimforn", "id": "4812690015"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "raulromeva", "id": "41795707"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "KRLS", "id": "11611502"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "aleixsarri", "id": "182836552"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "aleixclario", "id": "257092082"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "toni_comin", "id": "984434180"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "jorditurull", "id": "1070697151"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "joseprull", "id": "121399124"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "LluisPuigGordi", "id": "584208042"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "dolorsbassac", "id": "228186543"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "junqueras", "id": "31416615"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "MnicaRebullCome", "id": "524609020"}, {"start": 169, "end": 177, "username": "Laksmiz", "id": "855417048"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "ReallySedicious", "id": "934497380245884933"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "BetonaComin", "id": "636501741"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "jcanadellb", "id": "254230849"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "tonialba", "id": "91971274"}, {"start": 230, "end": 240, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "jm_clavero", "id": "704634582394654720"}, {"start": 253, "end": 268, "username": "Prof_TGSchulze", "id": "757849184410046464"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "lizcastro", "id": "16444025"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:55:53.000Z", "author_id": "297467846", "in_reply_to_user_id": "297467846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162693980146081793"}], "id": "1162694536075849728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694534310109186"], "created_at": "2019-08-17T11:55:53.000Z", "author_id": "1044586592948543489", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694534310109186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694211558359041"], "created_at": "2019-08-17T11:54:36.000Z", "author_id": "227369953", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694211558359041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162694165261705216"], "created_at": "2019-08-17T11:54:25.000Z", "author_id": "924711948905787392", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162694165261705216"}, {"text": "O pa\u00eds ainda vai pagar muito caro por essa pol\u00edtica externa suicida https://t.co/bx5K743kxd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162693824826793986"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bx5K743kxd", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/embaixada-do-brasil-em-londres-critica-preservacao-ambiental-dos-europeus-23883932", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:53:04.000Z", "author_id": "21951273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162693824826793986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693735970480130"], "created_at": "2019-08-17T11:52:43.000Z", "author_id": "850904465846796288", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162693735970480130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693695755431936"], "created_at": "2019-08-17T11:52:33.000Z", "author_id": "1033478553445253120", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162693695755431936"}, {"text": "En paz descanse. (El perrito \u2639\ufe0f) https://t.co/B4XRMt78Sx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693661865496576"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/B4XRMt78Sx", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/08/16/se-suicida-una-mujer-en-el-fraccionamiento-corales-de-cancun-despues-de-dos-dias-de-depresion-por-al-parecer-la-muerte-de-su-perrito/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/08/16/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:52:25.000Z", "author_id": "122557982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162693661865496576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693267982639106"], "created_at": "2019-08-17T11:50:51.000Z", "author_id": "566368238", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162693267982639106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693174671945728"], "created_at": "2019-08-17T11:50:29.000Z", "author_id": "4035538187", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162693174671945728"}, {"text": "@SaveAx @VanilSting10 @manu_newhouse @gabriel_vt0r @MuriloMiguelYT @felipeneto Mas matar \u00e9 errado, porque ela interfere no direito a vida, logo devem ser punidas, o imposto \u00e9 ilegitimo porque al\u00e9m de voce \u00e9 OBRIGADO a pagar, se n\u00e3o voc\u00ea vai preso, ou seja, tu nao matou, n\u00e3o estuprou, n\u00e3o assassinou, n\u00e3o interferiu na propriedade de ninguem,mas vai presoporq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162693126789709824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SaveAx", "id": "632975686"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "manu_newhouse", "id": "2263236672"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "gabriel_vt0r", "id": "1027336961168744450"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:50:17.000Z", "author_id": "4579457787", "in_reply_to_user_id": "632975686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162692468112068609"}], "id": "1162693126789709824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162693012239060992"], "created_at": "2019-08-17T11:49:50.000Z", "author_id": "946529096", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162693012239060992"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162692828314710021"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:49:06.000Z", "author_id": "516527761", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162692828314710021"}, {"text": "A cara de quem fugiu, caiu no telhado do bar, quase matou as duas m\u00e3es do cora\u00e7\u00e3o, passou um dia inteiro fora. \n\nAge como se nada tivesse acontecido. \n\nFilha da puta. https://t.co/JtpdNV6FKN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162692694440894464"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/JtpdNV6FKN", "expanded_url": "https://twitter.com/_Zurita_/status/1162692694440894464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtpdNV6FKN", "media_key": "3_1162692681627295745"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:48:34.000Z", "author_id": "23244093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162692694440894464"}, {"text": "RT @LrvmSas: Te vere inmolarte cual islamista suicida el.dia que condenen a alvarito. O solo lo.acompa\u00f1as a la puerta del cadalso ...? http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692600748552192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LrvmSas", "id": "1030240696421240832"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:48:12.000Z", "author_id": "1030240696421240832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162692530162589696"}], "id": "1162692600748552192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "alvarito"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/RwxUkVO5wP", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaValenciaL/status/1162521647263428610", "display_url": "twitter.com/PalomaValencia\u2026"}]}, "text": "Te vere inmolarte cual islamista suicida el.dia que condenen a alvarito. O solo lo.acompa\u00f1as a la puerta del cadalso ...? https://t.co/RwxUkVO5wP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692530162589696"], "created_at": "2019-08-17T11:47:55.000Z", "author_id": "1030240696421240832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162521647263428610"}], "id": "1162692530162589696"}, {"text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162692434310119424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:47:32.000Z", "author_id": "811973057720045569", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "id": "1162692434310119424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692279691284486"], "created_at": "2019-08-17T11:46:55.000Z", "author_id": "1063263326036205569", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162692279691284486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692259223089153"], "created_at": "2019-08-17T11:46:51.000Z", "author_id": "1144292702848212992", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162692259223089153"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162692094919696385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:46:11.000Z", "author_id": "2847905415", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162692094919696385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692044491542529"], "created_at": "2019-08-17T11:45:59.000Z", "author_id": "3292398251", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162692044491542529"}, {"text": "@lucaburdy @CarloCalenda @SiamoEuropei @pdnetwork Una sfida coraggiosa \u00e8 un conto. Una sfida suicida \u00e8 un altro conto. Cos\u00ec almeno penso io.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162692033489833985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucaburdy", "id": "185996948"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:45:57.000Z", "author_id": "1028557982785789957", "in_reply_to_user_id": "185996948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162689392911237120"}], "id": "1162692033489833985"}, {"text": "In The terror c\u2019\u00e8 lo stesso attore che si suicida in Chernobyl, si suicida in Mad Men, mi dicono muoia male anche in The crown e io ora lo sto guardando con l\u2019ansia di sapere come muore stavolta.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162691985574170624"], "created_at": "2019-08-17T11:45:45.000Z", "author_id": "2211103823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1162691985574170624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162691957614895105"], "created_at": "2019-08-17T11:45:39.000Z", "author_id": "2957032437", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "id": "1162691957614895105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691827864166400"], "created_at": "2019-08-17T11:45:08.000Z", "author_id": "884220891281993732", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691827864166400"}, {"text": "RT @Musso___: Il bello \u00e8, che Giggino non pu\u00f2 rifiutare di fare il monocolore che lo suicida ... perch\u00e9 senn\u00f2 sarebbe #votosubito \n\n\ud83d\udc49Ecco p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162691661559992320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 129, "tag": "votosubito"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:44:28.000Z", "author_id": "512990070", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162649892688412673"}], "id": "1162691661559992320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691658498093056"], "created_at": "2019-08-17T11:44:27.000Z", "author_id": "1020784781393637376", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691658498093056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691477375475712"], "created_at": "2019-08-17T11:43:44.000Z", "author_id": "1048020286833119233", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691477375475712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691290393468928"], "created_at": "2019-08-17T11:43:00.000Z", "author_id": "4767030001", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691290393468928"}, {"text": "RT @Musso___: Politicamente : Giggino si consegna a Mattarella , Giggino ora \u00e8 di Mattarella \ud83d\udc49 no way back \n\nMattarella, che naturalmente p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162691251361255424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:42:50.000Z", "author_id": "512990070", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161803460238630912"}], "id": "1162691251361255424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691148336574466"], "created_at": "2019-08-17T11:42:26.000Z", "author_id": "4324627528", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691148336574466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162691061304713217"], "created_at": "2019-08-17T11:42:05.000Z", "author_id": "3038177949", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162691061304713217"}, {"text": "@JuRobertojunio @raullsantiago @wilsonwitzel Matou alguma? Barulho de tiros se ouve de longe... Fora q quando os bandidos saem la do morro vao matar gente de fora, inclusive crian\u00e7as por conta de um celular por exemplo, a\u00ed  pode? Muito mimimi viu, s\u00f3 enxergam um lado...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162690910242660352"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:41:29.000Z", "author_id": "817028424900476928", "in_reply_to_user_id": "3296080541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162478966193737728"}], "id": "1162690910242660352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u3055\u3093"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 88, "end": 108, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01 \uff03\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30ce\u30fc\u30c8\u3078\u306e\u30e1\u30e2\u3001\u8a18\u61b6\u3092\u983c\u308a\u306b \uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 \u306e\u5185\u5bb9\u3092\u8a18\u4e8b\u306b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30aa\u30d5\u3088\u308a\u306e\u5185\u85e4\u3055\u3093\u304c\u4f55\u3092\u8a9e\u3063\u305f\u306e\u304b\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162690722178297859"], "created_at": "2019-08-17T11:40:44.000Z", "author_id": "344591316", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162688163329953792"}], "id": "1162690722178297859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162690466778931201"], "created_at": "2019-08-17T11:39:43.000Z", "author_id": "1078405333901557760", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162690466778931201"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162690398483034112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:39:27.000Z", "author_id": "1118980666002214912", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "id": "1162690398483034112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Russet"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Da\u2019Silva"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "kussinki"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Corrupto"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5888, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "En BRASIL, Dilma Russet, destituida por corrupta, Lula Da\u2019Silva expresidente preso Por Corrupto, en PERU kussinki, preso por Corrupto, y Alan Garc\u00eda se Suicida, En ARGENTINA Cristina la acusan confesa corrupta lleva el pais a la ruina Hoy Ganar\u00e1 a MACRI .... LA IMPUNIDADA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689886757015557"], "created_at": "2019-08-17T11:37:25.000Z", "author_id": "933265873833545728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162689886757015557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 187, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Smartmatic"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nRQrGOGUpP", "expanded_url": "https://twitter.com/frigeriorogelio/status/1162473524654694402", "display_url": "twitter.com/frigeriorogeli\u2026"}]}, "text": "Nunca des por muerto al gato, nunca sabras las vidas que le quedan.\nVep que muchos se prueban las pilchas y pueden llevarse un chasco.\nLa gente no es boluda y no se suicida. Sin Smartmatic y con Gendarmer\u00eda, si vamos todos a votar, cambiamos. https://t.co/nRQrGOGUpP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162689879253409794"], "created_at": "2019-08-17T11:37:23.000Z", "author_id": "3022237211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162473524654694402"}], "id": "1162689879253409794"}, {"text": "@SantucciFulvio Tecnicamente il giocatore non si discute, ma 50 mln tra ingaggio e cartellino per un 34enne...pu\u00f2 restare tranquillamente l\u00ec, spesa folle. Ripeto, giocatore ineccepibile, ma costo ed et\u00e0 fuori dal mondo, sarebbe stata un' operazione suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162689774165078016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:36:58.000Z", "author_id": "900621566463156225", "in_reply_to_user_id": "2272893092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648016161071105"}], "id": "1162689774165078016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689649762025474"], "created_at": "2019-08-17T11:36:28.000Z", "author_id": "4644936412", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162689649762025474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689360996786178"], "created_at": "2019-08-17T11:35:20.000Z", "author_id": "588513610", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162689360996786178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689267270918144"], "created_at": "2019-08-17T11:34:57.000Z", "author_id": "1496504138", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162689267270918144"}, {"text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162689173247209472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:34:35.000Z", "author_id": "137397499", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}], "id": "1162689173247209472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689139323658240"], "created_at": "2019-08-17T11:34:27.000Z", "author_id": "167060927", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162689139323658240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689077872857088"], "created_at": "2019-08-17T11:34:12.000Z", "author_id": "1042015981533638657", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162689077872857088"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162689061770944513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:34:08.000Z", "author_id": "3409415212", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "id": "1162689061770944513"}, {"text": "@DarilVive @nachomdeo Pone la firma q \"se suicida accidentalmente con ayuda\" \ud83d\ude09 de esta gente se espera cualquier cosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162688892807655424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DarilVive", "id": "886404300049666048"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:33:28.000Z", "author_id": "1160898851013890048", "in_reply_to_user_id": "886404300049666048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162358303206400002"}], "id": "1162688892807655424"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162688655137419268"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:32:31.000Z", "author_id": "1004289348798484480", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162688655137419268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162688408906584072"], "created_at": "2019-08-17T11:31:33.000Z", "author_id": "1959847735", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162688408906584072"}, {"text": "Para eu sair de suicida e virar homicida \u00e9 um pulo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162688317286244353"], "created_at": "2019-08-17T11:31:11.000Z", "author_id": "1125170711981699078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1162688317286244353"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162688258943401985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:30:57.000Z", "author_id": "1090943308472422401", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162688258943401985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3942, "type": "Place", "normalized_text": "nigeriano"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Nigeria"}]}, "text": "Joven banquero nigeriano se suicida y deja a su familia la bicoca de 15 millones de d\u00f3lares...en Nigeria tambi\u00e9n la plata se mueve...bueno hay venezolanos que tambi\u00e9n se han ido para all\u00e1....un Pa\u00eds petrolero tambi\u00e9n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162688205856083974"], "created_at": "2019-08-17T11:30:44.000Z", "author_id": "227898986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162688205856083974"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162688199099113472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:30:43.000Z", "author_id": "3433009643", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162688199099113472"}, {"text": "@JuarezRoth Cara a prova \u00e9 as pessoas do interior eu j\u00e1 vi muitos casos onde eu moro que m\u00e9dicos cubanos MATOU CRIAN\u00c7AS COM REM\u00c9DIOS ERRADOS, sem falar que ajuda a ditadura cubana e o sofrimento do povo de l\u00e1...ou seja se vc apoia os m\u00e9dicos cubanos voc\u00ea apoia a ditadura... hip\u00f3crita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162688180442869760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:30:38.000Z", "author_id": "1118118892692496385", "in_reply_to_user_id": "268852942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162685861886156801"}], "id": "1162688180442869760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u3055\u3093"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uiBzEpC8xb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11883", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11883"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 72, "end": 92, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01 \uff03\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30ce\u30fc\u30c8\u3078\u306e\u30e1\u30e2\u3001\u8a18\u61b6\u3092\u983c\u308a\u306b \uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 \u306e\u5185\u5bb9\u3092\u8a18\u4e8b\u306b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30aa\u30d5\u3088\u308a\u306e\u5185\u85e4\u3055\u3093\u304c\u4f55\u3092\u8a9e\u3063\u305f\u306e\u304b\u2026\u21e9\n\nhttps://t.co/uiBzEpC8xb\n\n\uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162688163329953792"], "created_at": "2019-08-17T11:30:34.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "id": "1162688163329953792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162688146703835136"], "created_at": "2019-08-17T11:30:30.000Z", "author_id": "466023849", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1162688146703835136"}, {"text": "\"mesmo q seja para sofrer ao menos viveu\"\nyha uma mae quer abortar mas nao aborta. o filho nasce mas nao \u00e9 amado, fica com uma depressao e suicida se com 15anos. \nuau isso \u00e9 tao melhor do q a pessoa abortar. \u00e9 tao mais humano e racional dar lhe uma vida de merda q ele quer acabar https://t.co/KG6licIfMr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162687964746592256"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KG6licIfMr", "expanded_url": "https://twitter.com/matildesm29/status/1161789167778566155", "display_url": "twitter.com/matildesm29/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:29:47.000Z", "author_id": "1131613882915663877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161789167778566155"}], "id": "1162687964746592256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1yA9syC5qb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBNt1f", "display_url": "dlvr.it/RBNt1f"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DcEzr6Uwvy", "expanded_url": "https://twitter.com/Juega_Papi/status/1162687656498626560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcEzr6Uwvy", "media_key": "3_1162687655001280513"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: James Gunn podr\u00eda haber revelado el regreso de Harley Quinn https://t.co/1yA9syC5qb https://t.co/DcEzr6Uwvy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162687656498626560"], "created_at": "2019-08-17T11:28:33.000Z", "author_id": "814407760603443200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162687656498626560"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "200229713", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 721, "tweet_count": 6463, "listed_count": 2}, "location": "Em algum lugar do espa\u00e7o tempo", "username": "mponcci", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "237052772", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2763, "tweet_count": 66924, "listed_count": 32}, "username": "laflakitaliza", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Corre la voz \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ud83d\udc41"}, {"verified": false, "id": "118008453", "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "username": "goveme", "name": "goveme \u00ae"}, {"verified": false, "id": "3002433003", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 61, "tweet_count": 13516, "listed_count": 0}, "username": "aantorodriguezz", "name": "a"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"verified": false, "id": "927586750318501890", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 373, "tweet_count": 6379, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "sofiaaa_oliva", "name": "sofi"}, {"verified": false, "id": "1022242736886427648", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 168, "tweet_count": 49496, "listed_count": 2}, "location": "London, England", "username": "imtheclitoris", "name": "bella \u2602\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "184607961", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 802, "tweet_count": 184087, "listed_count": 38}, "username": "navorispath", "name": "giovana"}, {"verified": false, "id": "825838889298513920", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1587, "tweet_count": 68624, "listed_count": 1}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "Rxwasinger", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "917763423194279937", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 186, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "location": "Reconquista, Santa Fe", "username": "mavi_sanchez_", "name": "mavi \u2661"}, {"verified": false, "id": "1074806618951507970", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 518, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}, "username": "Giuldiaz16", "name": "G"}, {"verified": false, "id": "389675855", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 906, "tweet_count": 6033, "listed_count": 2}, "username": "gdivella", "name": "giuseppe"}, {"verified": true, "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini"}, {"verified": false, "id": "981758819733852160", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 394, "tweet_count": 20873, "listed_count": 0}, "location": "Glew", "username": "veronicaailin_", "name": "\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "1063897442737901574", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 454, "tweet_count": 51109, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "LuPiastrellini", "name": "Lu"}, {"verified": false, "id": "344897392", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 700, "tweet_count": 11854, "listed_count": 3}, "location": "Villa Mercedes-San Luis ", "username": "ManuelRosa96", "name": "San Soldano"}, {"verified": false, "id": "166790278", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "location": "Buenos Aires", "username": "Apuntes_", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "750439845751844864", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1780, "tweet_count": 56769, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "camilacataldi_", "name": "camila"}, {"verified": false, "id": "609404111", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 2084, "tweet_count": 51781, "listed_count": 34}, "username": "len6165", "name": "Mauro Forlin"}, {"verified": true, "id": "849274159", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "location": "Palermo, Sicilia", "username": "ladyonorato", "name": "Francesca Donato"}, {"verified": false, "id": "2879806107", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 373, "tweet_count": 13470, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "chinorossani", "name": "Chino"}, {"verified": false, "id": "1107952389276008448", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 171, "tweet_count": 32047, "listed_count": 0}, "username": "macarojaas_", "name": "Maca"}, {"verified": false, "id": "1578416774", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 436, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "username": "CondorLilia", "name": "Lilia Condor"}, {"verified": false, "id": "801621694502862848", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald", "name": "Ronald"}, {"verified": false, "id": "1042596323353088002", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 470, "tweet_count": 43350, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires , Argentina", "username": "lourdes_mitjans", "name": "Lou"}, {"verified": false, "id": "2156895049", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 329, "tweet_count": 26871, "listed_count": 11}, "location": "New Hampshire, USA", "username": "ania4p", "name": "spooky ziggs \ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "1892993497", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 901, "tweet_count": 106404, "listed_count": 16}, "location": "Donostia-Madrid", "username": "sugamba_", "name": "marta\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "10877272", "public_metrics": {"followers_count": 711881, "following_count": 343, "tweet_count": 103735, "listed_count": 4715}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil"}, {"verified": false, "id": "945202600051462145", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 960, "tweet_count": 109692, "listed_count": 1}, "username": "Alberto00766701", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "1109055750", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 265, "tweet_count": 38899, "listed_count": 0}, "location": "Mar del plata/Puerto Madryn", "username": "rosekuczala", "name": "rosella"}, {"verified": false, "id": "818256596593741824", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 882, "tweet_count": 42581, "listed_count": 0}, "location": "La Costa, Argentina", "username": "matias_regiani", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "925151155688263680", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 591, "tweet_count": 10714, "listed_count": 1}, "username": "Martiquiroga5", "name": "martula\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "749798331111571456", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 199, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "username": "pilialmeida03", "name": "pilar"}, {"verified": false, "id": "1087815337238777868", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 155, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "username": "candeluque0", "name": "cande"}, {"verified": false, "id": "1942166280", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 852, "tweet_count": 47128, "listed_count": 0}, "location": "New York, USA", "username": "BrenSanchez25", "name": "bren"}, {"verified": false, "id": "773312685320568833", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 226, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "username": "abrugomm", "name": "A."}, {"verified": false, "id": "753238338", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 509, "tweet_count": 31725, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "caamiirossi_", "name": "camiluchi"}, {"verified": false, "id": "581467289", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 2445, "tweet_count": 223029, "listed_count": 39}, "location": "CABA/RECOLETA /ARGENTINA ", "username": "Laluisa3", "name": "*LUISA*\ud83d\udc9a\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "58413770", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}, "location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "username": "pablovillaverde", "name": "pablo villaverde"}, {"verified": false, "id": "3433054378", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2425, "tweet_count": 197537, "listed_count": 14}, "location": "Chilezuela comuna de Macondo ", "username": "JKPolloProgre", "name": "JK. \ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc13 \ud83c\udf08\ud83c\udf08 #Aprob\u00e9 #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "162470994", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1434, "tweet_count": 76210, "listed_count": 4}, "location": "Resistencia - Chaco", "username": "EzeVillordo", "name": "Ezequiel Villordo"}, {"verified": false, "id": "10044232", "public_metrics": {"followers_count": 15851, "following_count": 14937, "tweet_count": 499690, "listed_count": 365}, "location": "Santiago, Chile", "username": "infozeus", "name": "Juan Y\u00e1\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "901456750154575872", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 280, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "location": "La Tordilla, C\u00f3rdoba ", "username": "signorileanto", "name": "antito"}, {"verified": false, "id": "4735230376", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 492, "tweet_count": 13479, "listed_count": 0}, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "Marti_martinez9", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "321925517", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 381, "tweet_count": 50465, "listed_count": 26}, "location": "SunnySpain", "username": "DieOpheliac", "name": "\ud83c\udf83Cesar Otero\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "949329721166303232", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 460, "tweet_count": 28823, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "martu_lupiano1", "name": "Martu \ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "3095887053", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19511, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "gutixxx8", "name": "Bucky el soldado del invierno"}, {"verified": false, "id": "131331924", "public_metrics": {"followers_count": 1732359, "following_count": 729, "tweet_count": 51098, "listed_count": 2273}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "VeroLinaresC", "name": "Ver\u00f3nica Linares"}, {"verified": false, "id": "3229909145", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 190, "tweet_count": 29242, "listed_count": 3}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "LautaroValdera", "name": "Lautaroo"}, {"verified": false, "id": "1434332364", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1042, "tweet_count": 38422, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "ojuriti", "name": "juriti pupu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "987875308933144576", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 577, "tweet_count": 1372, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "supkikethunder", "name": "ultravolta"}, {"verified": false, "id": "237115110", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 153, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "username": "AgustinBati", "name": "Bati"}, {"verified": false, "id": "139765259", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3348, "tweet_count": 114800, "listed_count": 22}, "location": "Palermo, Sicilia", "username": "giuseppelacara", "name": "Giuseppe La Cara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2620110092", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 721, "tweet_count": 56318, "listed_count": 1}, "location": "capital de la alegria", "username": "cotarsan", "name": "el gordo postre"}, {"verified": false, "id": "713807551805202433", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 201, "tweet_count": 8291, "listed_count": 0}, "username": "MiicaIrrazabal", "name": "Micaa\u2764\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1699203361", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 148, "tweet_count": 17450, "listed_count": 0}, "location": "La Plata Bs. As.", "username": "arkjomo", "name": "jorge"}, {"verified": false, "id": "1345270418", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}, "location": "Argentina", "username": "filosogogriego", "name": "pepe ortiva(JORGE)"}, {"verified": false, "id": "509633050", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 164, "tweet_count": 78137, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Laaliuu", "name": "Lal\u03b9\u00fa \ud83e\udd0d\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "298256460", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 213, "tweet_count": 90542, "listed_count": 9}, "username": "emiliaagonzalez", "name": "emilia"}, {"verified": false, "id": "2466083020", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 443, "tweet_count": 24032, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "magalitourne", "name": "maga tourn\u00e9"}, {"verified": false, "id": "3036693994", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1008, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio", "username": "nuovalepanto", "name": "salvatore anticomunista Biden fraud president"}, {"verified": false, "id": "1046507181980495872", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2608, "tweet_count": 50278, "listed_count": 0}, "location": "Damian and Tim Wayne \ud83e\udd87 ", "username": "SpideyofGotham", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude3a \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude35 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1046281025880567808", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 160, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "location": "mi casa", "username": "Joafernanndez", "name": "."}, {"verified": false, "id": "378736294", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 243, "tweet_count": 33043, "listed_count": 1}, "location": "Las Grutas, Argentina", "username": "VickyMendeeeez", "name": "Vicky"}, {"verified": false, "id": "1053632622465818624", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 165, "tweet_count": 334131, "listed_count": 2}, "username": "Efisio31251859", "name": "Efisio Scalas\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1"}, {"verified": false, "id": "891119557292822528", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 553, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Usuarioindisp08", "name": "As vzes linda chateada sempre"}, {"verified": false, "id": "188567766", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "username": "Nandiinhaaf", "name": "Nanda, eu!"}, {"verified": false, "id": "117779822", "public_metrics": {"followers_count": 8041, "following_count": 1724, "tweet_count": 249894, "listed_count": 39}, "location": "Guayaquil", "username": "marielamona70", "name": "Sanducherita"}, {"verified": false, "id": "1202273220", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 372, "tweet_count": 9920, "listed_count": 7}, "location": "Guayaquil", "username": "ByronMorenoR", "name": "Byron Moreno Oficial"}, {"verified": false, "id": "2878120600", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 732, "tweet_count": 127149, "listed_count": 5}, "location": "Gryffindor", "username": "deeliioomaa1", "name": "Deli \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "276281107", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 482, "tweet_count": 54205, "listed_count": 19}, "username": "Marcstegens", "name": "Caroline"}, {"verified": false, "id": "37068834", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1415, "tweet_count": 45151, "listed_count": 3}, "location": "Brazil", "username": "manfil", "name": "situacional e sem crit\u00e9rio"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"verified": false, "id": "3977951957", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 4263, "tweet_count": 165562, "listed_count": 34}, "username": "julesbeton", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Giulio Mattioni \ud83e\uddf1 \u2692\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "801559941584736261", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 773, "tweet_count": 29000, "listed_count": 0}, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "username": "antoneeeeellaa", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1353812106", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 682, "tweet_count": 40381, "listed_count": 0}, "username": "nicolatonio", "name": "Nicola Perini"}, {"verified": false, "id": "2808407775", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1725, "tweet_count": 23297, "listed_count": 1}, "location": "Veneto, Italia", "username": "ilClito_Ride", "name": "Il Clito ride\u2122"}, {"verified": false, "id": "2274787244", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 191, "tweet_count": 52570, "listed_count": 2}, "username": "chil8Giacomo", "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "713436354475069440", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 108, "tweet_count": 31216, "listed_count": 0}, "username": "profe_rojo", "name": "El Maestro Rojo"}, {"verified": true, "id": "87021796", "public_metrics": {"followers_count": 251287, "following_count": 723, "tweet_count": 30181, "listed_count": 676}, "location": "Brasil, Distrito Federal", "username": "erikakokay", "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!"}, {"verified": true, "id": "39522911", "public_metrics": {"followers_count": 1289432, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13"}, {"verified": true, "id": "626725650", "public_metrics": {"followers_count": 90133, "following_count": 1328, "tweet_count": 41445, "listed_count": 304}, "location": "Juiz de Fora", "username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1027015947360579586", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 179, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "username": "belulois2", "name": "Belu"}, {"verified": false, "id": "842790704216707074", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 77, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "deepdiam", "name": "nigga"}, {"verified": false, "id": "558145295", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 722, "tweet_count": 6818, "listed_count": 2}, "username": "TomBDph", "name": "Tom\u00e1s Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc22\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "974348032362901504", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 214, "tweet_count": 98719, "listed_count": 0}, "username": "lunapaz22001734", "name": "luna paz"}, {"verified": true, "id": "2976750778", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32052, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "location": "Madrid, Spain", "username": "pepeblancoEP", "name": "Jos\u00e9 Blanco"}, {"verified": false, "id": "793285463440326656", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 280, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "FerContreras111", "name": "Ferchu \ud83d\udc7d"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5048046, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "162887973", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 763, "tweet_count": 213882, "listed_count": 7}, "location": "14/09/13- 25/04/14- 17/05/16", "username": "daimartinnez", "name": "D\u0251i."}, {"verified": false, "id": "798307159742304256", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 206, "tweet_count": 31193, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "samurobIes", "name": "samu"}, {"verified": false, "id": "746996854890577920", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 449, "tweet_count": 59822, "listed_count": 0}, "location": "Caceres", "username": "Laurennthx", "name": "Laura (Taylor\u2019s Version)"}, {"verified": false, "id": "842251450403192833", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 218, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "username": "_martinaabril__", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd32\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "779135877981335552", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1191, "tweet_count": 19215, "listed_count": 1}, "location": "Berisso, Argentina", "username": "Tomi12Cz", "name": "TomiCz\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "3231503806", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 208, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Ximena_ariass", "name": "\u03c7\u03b9\u043c\u0454\u0438\u03b1\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "832235714435809280", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2650, "tweet_count": 34611, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OPandamaria5", "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e"}, {"verified": false, "id": "2657366667", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 437, "tweet_count": 37932, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "PatrciaCarlaLda", "name": "Patr\u00edcia Carla L da"}, {"verified": false, "id": "1078709092229758976", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 219, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti, R\u00edo Negro", "username": "matiasalov", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "1145861650089746433", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 125, "tweet_count": 3116, "listed_count": 1}, "username": "GeorgessSofiaa", "name": "\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1178340480", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 57, "tweet_count": 2986, "listed_count": 4}, "location": "Porto, Portugal", "username": "andrejpapowsky", "name": "Andrea Papanobili"}, {"verified": false, "id": "573685175", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1509, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "username": "GiorgioScarinci", "name": "Giorgio Scarinci"}, {"verified": false, "id": "947985674090831872", "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4662, "tweet_count": 50996, "listed_count": 7}, "location": "only skz & ggs !", "username": "minhomyoui", "name": "hina \ud83d\udc97\ud83e\udd1f\ud83c\udffb #CASE143"}, {"verified": false, "id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "location": "ela/dela", "username": "onismoon", "name": "\u17f9 andy."}, {"verified": false, "id": "1486511150", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1861, "tweet_count": 56499, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "harrykingstyls", "name": "Sweet Creature"}, {"verified": false, "id": "159287659", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 1002, "tweet_count": 44857, "listed_count": 1}, "location": "Tucuman, Argentina ", "username": "SofidelPino", "name": "SOFI \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1472290938", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 582, "tweet_count": 128103, "listed_count": 63}, "location": "Bari", "username": "AntonioDiBari85", "name": "Akhenaton"}, {"verified": false, "id": "4845403365", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 710, "tweet_count": 66071, "listed_count": 17}, "location": "Casteddu", "username": "Andyesti", "name": "Mo' me lo segno"}, {"verified": false, "id": "975196631447588865", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 263, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "username": "LabrinGenaro", "name": "Genaro"}, {"verified": false, "id": "943253678890405888", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 575, "tweet_count": 22458, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "maggiepalacios4", "name": "maggie palacios"}, {"verified": false, "id": "245209168", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1393, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "pitagoric", "name": "Diogenes"}, {"verified": false, "id": "359542906", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1688, "tweet_count": 76973, "listed_count": 41}, "username": "Mustang_42", "name": "Mustang_42"}, {"verified": false, "id": "4883869995", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 295, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "username": "JuliRonnau1", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "4187799496", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 217, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "bruno_velazco", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "885546309633146880", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1307, "tweet_count": 62056, "listed_count": 13}, "location": "arg // she/her // 23 // fanacc", "username": "hopelesssunflw", "name": "sof\u00eda \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2699376271", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 304, "tweet_count": 64616, "listed_count": 0}, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Sofia1___", "name": "\u2022 \ud835\udce2\ud835\udcf8 \ud835\udcef\ud835\udcf2 \ud835\udcea \u2022"}, {"verified": false, "id": "2394933939", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 179, "tweet_count": 1015, "listed_count": 1}, "username": "SalvatoreBenti", "name": "Salvatore Bentivegna"}, {"verified": false, "id": "917914530855968770", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 198, "tweet_count": 20294, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "stkw01", "name": "Blaskito"}, {"verified": false, "id": "555195323", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 406, "tweet_count": 8957, "listed_count": 3}, "username": "PLaFaina", "name": "Pablo LaFaina"}, {"verified": false, "id": "1012673078059503616", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 172, "tweet_count": 19121, "listed_count": 0}, "username": "Acatalanokk", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf2"}, {"verified": false, "id": "1154047526988914688", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 479, "tweet_count": 15618, "listed_count": 0}, "username": "NazaMas2", "name": "naza mas\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2155386194", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2354, "tweet_count": 65285, "listed_count": 7}, "location": "Central, Paraguay", "username": "mariangaona16", "name": "Marian Joanne\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "37298835", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2552, "tweet_count": 417477, "listed_count": 51}, "location": "Positano Amalfi Coast Italia", "username": "positanonews", "name": "Positanonews"}, {"verified": false, "id": "997715191", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 334, "tweet_count": 10718, "listed_count": 0}, "username": "pedro_salis", "name": "Pedro Salis"}, {"verified": true, "id": "11436952", "public_metrics": {"followers_count": 148140, "following_count": 312, "tweet_count": 821451, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre"}, {"verified": false, "id": "740987268144455680", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 472, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "location": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a", "username": "ileniang10", "name": "Ilenia Nobrega Gil \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "335575456", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 401, "tweet_count": 14950, "listed_count": 0}, "username": "iarcosta", "name": "\u026a\u1d00\u0280\u1d00"}, {"verified": false, "id": "1003836541045796864", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 353, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "violevitturini1", "name": "violeta"}, {"verified": false, "id": "822109096497344512", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 784, "tweet_count": 84049, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "niniamaisbraba", "name": "nini\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "544608708", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 231, "tweet_count": 15749, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mela_valverdeee", "name": "MELA"}, {"verified": false, "id": "987895204337389568", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 103, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "gpcata1", "name": "catalina"}, {"verified": false, "id": "2565851088", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 99, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "username": "Fran__Spitaleri", "name": "|Spitaleri|"}, {"verified": false, "id": "1322680807", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 387, "tweet_count": 7796, "listed_count": 0}, "username": "flormoreno70", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "2415755633", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 433, "tweet_count": 50447, "listed_count": 4}, "username": "poscide", "name": "lulash"}, {"verified": false, "id": "791764892793659392", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 492, "tweet_count": 13407, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_paxhe_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "923914067286413312", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 225, "tweet_count": 42399, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "layla_antonella", "name": "Lady Lay\u2640\ud83d\udc51\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1122280968910516224", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 62, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, Brasil", "username": "RogerinhoSurfi2", "name": "Tocha Rogerinho\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "862790545390940160", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1450, "tweet_count": 165133, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de Salta.", "username": "erbeliaci", "name": "Ernesto Benito Liaci"}, {"verified": false, "id": "1092968613844271104", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 418, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "vinassauro", "name": "Vinerrys\ud83c\udf2d"}, {"verified": false, "id": "4730887114", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 285, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "kape041", "name": "kape"}, {"verified": false, "id": "901619218851999745", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 292, "tweet_count": 16830, "listed_count": 1}, "username": "celesschaab", "name": "C E L E S\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "238700010", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1057, "tweet_count": 47961, "listed_count": 2}, "location": "Catania", "username": "sindelicato", "name": "Salvatore Indelicato"}, {"verified": false, "id": "716509840093364224", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 204, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "_lulittta", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92"}, {"verified": false, "id": "987893665", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 529, "tweet_count": 13053, "listed_count": 1}, "location": "Corral de Bustos", "username": "GiannaCanello", "name": "Gianna \u26a1\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "227787715", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1882, "tweet_count": 37592, "listed_count": 0}, "location": "por el mundo", "username": "Angelogavia", "name": "Sie7eCu4tro\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "174395678", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 2265, "tweet_count": 172783, "listed_count": 15}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "UnDanielSilva", "name": "Silva."}, {"verified": false, "id": "844014491260125184", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 268, "tweet_count": 5133, "listed_count": 1}, "username": "_hcmp", "name": "AkirA"}, {"verified": false, "id": "830210229027663872", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 134, "tweet_count": 15885, "listed_count": 1}, "username": "CaioSimaoF", "name": "Caio Sim\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "936402994635132928", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 278, "tweet_count": 11339, "listed_count": 0}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "verxnn_", "name": "a.lejo"}, {"verified": false, "id": "986373032", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 212, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "location": "ilo Per\u00fa ", "username": "ericacosta55", "name": "Eric Acosta P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1025345033384411137", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 20, "tweet_count": 202445, "listed_count": 0}, "username": "Marco1999Busa", "name": "Marco"}, {"verified": false, "id": "1561811876", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 205, "tweet_count": 12647, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "valeparedes13", "name": "Vale"}, {"verified": false, "id": "3132710462", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 205, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Lourchaparro", "name": "Lour"}, {"verified": false, "id": "2705445457", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 127, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza", "username": "Aguss_Battan", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc"}, {"verified": false, "id": "993185956214771712", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 623, "tweet_count": 41525, "listed_count": 3}, "username": "evilesbianazula", "name": "isadora \u26a2 ||"}, {"verified": false, "id": "1046484829", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1052, "tweet_count": 48697, "listed_count": 5}, "location": "Argentina-Bs.as El Palomar. \ud83d\udccd", "username": "Cammcejas", "name": "C\u03b1mil\u03b1 \u273a"}, {"verified": false, "id": "1702203943", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1470, "tweet_count": 23501, "listed_count": 2}, "username": "Agustinrg_", "name": "Mr Pvtox"}, {"verified": false, "id": "2437880502", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1144, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "isse_diego", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "886776530680074246", "public_metrics": {"followers_count": 11649, "following_count": 36, "tweet_count": 8316, "listed_count": 54}, "location": "Argentina", "username": "AlertaProvincia", "name": "food frozen"}, {"verified": false, "id": "3138188655", "public_metrics": {"followers_count": 6830, "following_count": 5414, "tweet_count": 217395, "listed_count": 94}, "username": "_8Debora_", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcd4\ud835\udcd1\ud835\udcde\ud835\udce1\ud835\udcd0 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1039384628", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1143, "tweet_count": 40164, "listed_count": 7}, "username": "germix64", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Germix64"}, {"verified": false, "id": "998714556527599616", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1946, "tweet_count": 48925, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica maricona de Chigay", "username": "abrilnomas", "name": "I hate it here"}, {"verified": false, "id": "118116666", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2389, "tweet_count": 156854, "listed_count": 35}, "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "username": "arlenemusume", "name": "Arlene Musume"}, {"verified": false, "id": "2615476385", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4611, "tweet_count": 302806, "listed_count": 16}, "location": "Roma, Lazio", "username": "PMurroccu", "name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1149773773614329859", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 97, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "AugustoPS6", "name": "Augusto PS"}, {"verified": true, "id": "4825296327", "public_metrics": {"followers_count": 1363322, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}, "location": "Per\u00fa", "username": "MartinVizcarraC", "name": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"verified": false, "id": "1123771290643574786", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 132, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "Renato_Lima_Jr", "name": "Renato Lima Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "58488491", "public_metrics": {"followers_count": 5752, "following_count": 779, "tweet_count": 174668, "listed_count": 65}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "felipe_alr", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "3028508524", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 975, "tweet_count": 31269, "listed_count": 3}, "location": "villa Celina", "username": "shuli18R", "name": "shuli\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "705628119", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 226, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "username": "marialuz1232010", "name": "lulii.andersen"}, {"verified": false, "id": "1441666248", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 192, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "username": "florenciatrezza", "name": "flordetrola"}, {"verified": false, "id": "604856086", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 630, "tweet_count": 27655, "listed_count": 2}, "location": "Tarata, Peru", "username": "EloyBernabe", "name": "Eloy Edgar Bernab\u00e9"}, {"verified": true, "id": "112801997", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "location": "Lima, Peru", "username": "alvarezrodrich", "name": "Augusto Alvarez Rodrich"}, {"verified": false, "id": "937058662950100997", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 953, "tweet_count": 20479, "listed_count": 0}, "username": "ArceneLega", "name": "Lega Arcene"}, {"verified": false, "id": "1090745887901581312", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "leyla2051056618", "name": "leyla 2.0"}, {"verified": false, "id": "753006634553802752", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 347, "tweet_count": 18915, "listed_count": 0}, "username": "_julaaaaa", "name": "jula"}, {"verified": false, "id": "946842907268481024", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 478, "tweet_count": 24434, "listed_count": 0}, "username": "milupogonzaa", "name": "23"}, {"verified": false, "id": "703332688292388864", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 133, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "username": "NahilaAquino22", "name": "N de ni se te ocurra ni pensarlo"}, {"verified": false, "id": "3050764363", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 884, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "e09081966", "name": "ernesto casara"}, {"verified": false, "id": "2548184223", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "location": "Lima, Peru", "username": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez"}, {"verified": false, "id": "1029413098959130624", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 846, "tweet_count": 45423, "listed_count": 2}, "location": "L'Aquila, Abruzzo", "username": "ronzidante", "name": "Dante"}, {"verified": false, "id": "2592401232", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 783, "tweet_count": 74645, "listed_count": 70}, "username": "AnubisArgentino", "name": "\ud83d\uddfd Ariel \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "3003741159", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62708, "listed_count": 3}, "location": "Wakanda", "username": "Gazorpazorpfiel", "name": "SJNecromancer"}, {"verified": false, "id": "1110554118366679041", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 5230, "tweet_count": 21235, "listed_count": 0}, "username": "HastaArgentina", "name": "ARGENTINA RESISTIENDO\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "822908649047785473", "public_metrics": {"followers_count": 22450, "following_count": 2491, "tweet_count": 100690, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tininhasouzarj", "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1060307808984485889", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 581, "tweet_count": 25235, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "solsilvera1", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "1125864012808433667", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 348, "tweet_count": 19683, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vickyabella_", "name": "victoria\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3074386485", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 369, "tweet_count": 11985, "listed_count": 11}, "username": "laupoda", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "2429886805", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1306, "tweet_count": 24716, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "lusinservible", "name": "lusi"}, {"verified": false, "id": "2706052564", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1481, "tweet_count": 102564, "listed_count": 3}, "location": "narnia", "username": "ceci_sainz", "name": "Pastatrola"}, {"verified": false, "id": "928381637527789569", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 123, "tweet_count": 13192, "listed_count": 0}, "username": "nxgueirx", "name": "nogueira"}, {"verified": false, "id": "427315591", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 188010, "listed_count": 15}, "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "franjmorion", "name": "Frantasma \ud83d\udc7b\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "721338196639014912", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 942, "tweet_count": 210951, "listed_count": 18}, "location": "Serrapetrona (MC), Marche", "username": "ALBERTOSEVERIN7", "name": "ALBERTO_SEVERINI"}, {"verified": false, "id": "1055757282426978308", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 295, "tweet_count": 82226, "listed_count": 0}, "username": "marttmf_", "name": "marti"}, {"verified": false, "id": "894159110006091777", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 822, "tweet_count": 10183, "listed_count": 11}, "location": "tde", "username": "dearmidnght", "name": "ME MUDE A @afterglowknows"}, {"verified": false, "id": "584453748", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 219, "tweet_count": 10094, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mica_dallalba", "name": "Mica"}, {"verified": false, "id": "166238673", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 142, "tweet_count": 11830, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "agosttiny", "name": "\uaa96\u19c1\uaaae\u0aa1"}, {"verified": false, "id": "1706099113", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1369, "tweet_count": 12496, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "naraosorio6", "name": "nara \ud83e\udd95"}, {"verified": false, "id": "1047655613919100928", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2334, "tweet_count": 105370, "listed_count": 9}, "location": "Mans\u00e3o Fritzenwalden", "username": "widowfive", "name": "Gaby \u26be\ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 5751, "tweet_count": 130444, "listed_count": 77}, "username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2"}, {"verified": false, "id": "378642400", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 735, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}, "username": "EmeMardy", "name": "."}, {"verified": false, "id": "739452832789745664", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 3616, "tweet_count": 14332, "listed_count": 4}, "location": "San Don\u00e0 di Piave, Veneto", "username": "igorzornetta", "name": "zornetta"}, {"verified": false, "id": "949695297785122816", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 931, "tweet_count": 32708, "listed_count": 1}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "Tichusanchez13", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1016280316699398144", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 847, "tweet_count": 80126, "listed_count": 4}, "username": "GPerenne", "name": "G.in.perenne.politica"}, {"verified": false, "id": "970988195772030976", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 93, "tweet_count": 26284, "listed_count": 0}, "username": "BaroncelliSaur1", "name": "Baroncelli Sauro"}, {"verified": false, "id": "4885410905", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 233, "tweet_count": 16823, "listed_count": 0}, "username": "RitaDaianaa", "name": "Rita\ud83d\udd34\u26aa"}, {"verified": false, "id": "61241748", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 1033, "tweet_count": 46663, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "PriscilaaNeri", "name": "Priscila N"}, {"verified": false, "id": "936940585797156864", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 321, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}, "location": "Ciudadela", "username": "Carluceroo", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "821429403137740800", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1219, "tweet_count": 101574, "listed_count": 1}, "location": "Salerno, Campania", "username": "rosydesimone1", "name": "susy"}, {"verified": false, "id": "342869591", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 307, "tweet_count": 20223, "listed_count": 0}, "location": "Santa Helena", "username": "Paulo_Catchoro", "name": "Paulo Becker"}, {"verified": false, "id": "849686433933774848", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 484, "tweet_count": 44799, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba", "username": "RomeroMili15", "name": "Milagros \ud83d\udc53"}, {"verified": false, "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1131346993371131904", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 71, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "username": "Mai_gimenezz", "name": "M a i l e n"}, {"verified": false, "id": "3075897605", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 663, "tweet_count": 22127, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "OsoresFranco", "name": "Coco \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "306942215", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 160, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}, "username": "losxfident", "name": "carlos"}, {"verified": false, "id": "877771774297092097", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 49, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "mvnc1996", "name": "marcus vinicius"}, {"verified": false, "id": "1945604185", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 523, "tweet_count": 9535, "listed_count": 0}, "username": "MatiasPianta99", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "1630204784", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 102, "tweet_count": 169860, "listed_count": 69}, "username": "CorbelliFranco", "name": "franco corbelli"}, {"verified": false, "id": "986430246848204800", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 374, "tweet_count": 5613, "listed_count": 2}, "username": "cattarosa", "name": "rata cosa"}, {"verified": false, "id": "752554590839640065", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 47, "tweet_count": 20084, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "caamiip__", "name": "k1000a"}, {"verified": false, "id": "1414199240", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 192, "tweet_count": 106515, "listed_count": 2}, "username": "TROOPERGRIS", "name": "LUCIO STRANGFORD"}, {"verified": true, "id": "50778562", "public_metrics": {"followers_count": 27417, "following_count": 3881, "tweet_count": 56429, "listed_count": 613}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jcrettaz", "name": "Jos\u00e9 Crettaz"}, {"verified": false, "id": "326316197", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 431, "tweet_count": 106377, "listed_count": 44}, "location": "Tettenweis, Deutschland", "username": "BluDiChina", "name": "Gasolino \u264f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1048355352952156160", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 255, "tweet_count": 14925, "listed_count": 0}, "location": "18", "username": "aguscoronql", "name": "coro"}, {"verified": false, "id": "954178914078875648", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2169, "tweet_count": 19691, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_GEDOK", "name": "Guido"}, {"verified": false, "id": "940279729533411331", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 511, "tweet_count": 17551, "listed_count": 0}, "username": "CeleFerreyra_5", "name": "Celeste"}, {"verified": false, "id": "787910239", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 300, "tweet_count": 12791, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Guta_Castroo", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "975507754168324096", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 363, "tweet_count": 25803, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "abnemmi18", "name": "ab\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1015993114992013312", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 93, "tweet_count": 39068, "listed_count": 0}, "username": "77pickyy", "name": "vic;"}, {"verified": false, "id": "981021330018578433", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 174, "tweet_count": 17019, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "FriassRocio", "name": "Rocio\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "3302973507", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 125, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "username": "Juli_Gonzalez29", "name": "JuliG\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1089855002796003329", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 232, "tweet_count": 9501, "listed_count": 0}, "username": "IRAHSANHTS", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "3027664722", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60139, "listed_count": 0}, "username": "ArellanosCarol", "name": "Carol Arellanos"}, {"verified": false, "id": "839618836999598082", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "location": "Peru", "username": "HRomanoWy", "name": "Hugo Romano"}, {"verified": false, "id": "1017522230", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 87, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoEscssia", "name": "Rodrigo Escossia"}, {"verified": true, "id": "65720380", "public_metrics": {"followers_count": 323087, "following_count": 1216, "tweet_count": 10883, "listed_count": 823}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Glauber_Braga", "name": "Glauber Braga"}, {"verified": false, "id": "713836448814931969", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 178, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sebasvera__", "name": "Sebas David"}, {"verified": false, "id": "2182502256", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 3336, "tweet_count": 38150, "listed_count": 20}, "location": "San Gimignano, Siena", "username": "fasulo_antonio", "name": "Antonio M. Fasulo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"verified": false, "id": "70555141", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 368, "tweet_count": 48098, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "luchinotluchi", "name": "luc\u00eda \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1859265385", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 575, "tweet_count": 54514, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Mjkaiser_", "name": "Mili"}, {"verified": false, "id": "717477869111349248", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 520, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "caaro_soldavini", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udc5c"}, {"verified": false, "id": "1970201630", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 393, "tweet_count": 20023, "listed_count": 5}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "CandeLiiz", "name": "CAN\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "2885803553", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 370, "tweet_count": 49372, "listed_count": 1}, "username": "_Candeloide", "name": "Cande (Taylor's Version) \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1032062933344415745", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 905, "tweet_count": 29305, "listed_count": 0}, "username": "tbrscamila", "name": "M o o n"}, {"verified": false, "id": "2316324360", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2052, "tweet_count": 65600, "listed_count": 4}, "location": "Argentina,Mendoza", "username": "_NicolasLPerez_", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "914096790743474176", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1164, "tweet_count": 9345, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "maurobrazil1", "name": "Mauro Brazil"}, {"verified": true, "id": "8110402", "public_metrics": {"followers_count": 428882, "following_count": 651, "tweet_count": 233914, "listed_count": 2920}, "location": "Brasil", "username": "ultimosegundo", "name": "iG \u00daltimo Segundo"}, {"verified": false, "id": "960819725856059393", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86065, "listed_count": 8}, "username": "faxfax2018", "name": "Fax"}, {"verified": false, "id": "845760271", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 174, "tweet_count": 23362, "listed_count": 4}, "username": "sofijoubert", "name": "Sofia"}, {"verified": false, "id": "1148014336050380801", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 216, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SALGADO140272", "name": "ALEXANDRE"}, {"verified": false, "id": "1349500009", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 791, "tweet_count": 130917, "listed_count": 15}, "location": "milan, Italy / they!she", "username": "IKITAEH", "name": "\ud83e\uddcblux"}, {"verified": false, "id": "1240152318", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 139, "tweet_count": 29773, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sofia_Moscovich", "name": "Sof"}, {"verified": false, "id": "743332706", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 530, "tweet_count": 60821, "listed_count": 0}, "username": "jjjjuliv", "name": "\u2022 Juls \u2022"}, {"verified": false, "id": "1022095508419096576", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 388, "tweet_count": 10940, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "Eveehanahi", "name": "\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "906045619", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4361, "tweet_count": 78718, "listed_count": 99}, "location": "Perugia - Italy", "username": "LuiNardi", "name": "Il Nardo \ud83e\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "3368018859", "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 4520, "tweet_count": 422078, "listed_count": 73}, "username": "Bobbio65M", "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1145440048235646982", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 144, "tweet_count": 3406, "listed_count": 1}, "location": "Tuscany, Italy", "username": "Pj8812", "name": "Pj88"}, {"verified": false, "id": "850457504303783940", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66722, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "Eveleenrey", "name": "Eva R"}, {"verified": false, "id": "361384481", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1257, "tweet_count": 3941, "listed_count": 3}, "location": "Barletta", "username": "frankavilla", "name": "Frank Francavilla"}, {"verified": false, "id": "428576052", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1326, "tweet_count": 42979, "listed_count": 4}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "imviolette_", "name": "Violeta"}, {"verified": false, "id": "1038829343160582144", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 22, "tweet_count": 16475, "listed_count": 0}, "username": "migueljason07", "name": "miguel\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "1618835269", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 312, "tweet_count": 71987, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "username": "DamarisGimena17", "name": "PiscuGol \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "930913933141135360", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 175, "tweet_count": 12672, "listed_count": 0}, "username": "juulivenuti", "name": "El que abandona no tiene premio\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "245824578", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 420, "tweet_count": 134, "listed_count": 1}, "location": "Foligno", "username": "Aldotuitter", "name": "Alfredo Doni"}, {"verified": false, "id": "1079058676361633793", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "percycm2", "name": "Franco Mayor"}, {"verified": false, "id": "216721738", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "1349467232", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 864, "tweet_count": 73861, "listed_count": 5}, "username": "Je_Scotti", "name": "Luigi Scotti"}, {"verified": false, "id": "838827872898932741", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 193, "tweet_count": 37962, "listed_count": 0}, "username": "AngVilaaloe15", "name": "\ud835\udd38\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1030851225170792449", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 290, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "YaquiiiMontiel", "name": "$$$$$$"}, {"verified": false, "id": "4528312937", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 113, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VickyyMansilla_", "name": "Victoria"}, {"verified": false, "id": "1610865644", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 775, "tweet_count": 2406, "listed_count": 1}, "username": "PalmerioRoberta", "name": "roberta palmerio"}, {"verified": false, "id": "1037937643781337088", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 206, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}, "username": "_M_a_j_o__", "name": "Majo\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "976259097321406465", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1596, "tweet_count": 49844, "listed_count": 29}, "location": "shadyside", "username": "atmsphxre", "name": "meet giu at midnight\ud83d\udc90\u26a2"}, {"verified": false, "id": "3363748689", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 419, "tweet_count": 3299, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "MarcoAr56331577", "name": "ExTakeaWalkonaWildSide\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "273633152", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 1938, "tweet_count": 23654, "listed_count": 2}, "location": "mentally in LA", "username": "loujxregui", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc67\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc89"}, {"verified": false, "id": "965035794", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 566, "tweet_count": 29048, "listed_count": 5}, "username": "mrnvls", "name": "morena"}, {"verified": false, "id": "3346965976", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 41, "tweet_count": 318935, "listed_count": 7}, "username": "Coco12SM", "name": "Coco"}, {"verified": false, "id": "741379824", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 664, "tweet_count": 28596, "listed_count": 9}, "username": "adrianamusella", "name": "Adriana Musella"}, {"verified": false, "id": "1019053541447602178", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1818, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "Max_silva06", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9d"}, {"verified": false, "id": "1042207066058895361", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1316, "tweet_count": 17006, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "JewgeniukSofia", "name": "sofia\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "990450031160430592", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2909, "tweet_count": 15066, "listed_count": 0}, "location": "DISTRICT 9 ", "username": "LOEYBIN", "name": "\u2022\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\u2022 ~Chanyeol\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "831192367986249738", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1549, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}, "username": "Bautist55137241", "name": "Bautista Gonzalez"}, {"verified": true, "id": "1483213278", "public_metrics": {"followers_count": 109571, "following_count": 750, "tweet_count": 17039, "listed_count": 365}, "location": "Pcia de Buenos Aires", "username": "FerEspinozaOK", "name": "Fernando Espinoza"}, {"verified": false, "id": "760668224", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 5002, "tweet_count": 43809, "listed_count": 0}, "username": "mchetmich", "name": "Chin_Cha\u270b"}, {"verified": false, "id": "1161349262", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 200, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}, "username": "miru_lauria", "name": "~ \u2022 M I R A N D A \u2022 ~"}, {"verified": false, "id": "898389133499879428", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 703, "tweet_count": 28779, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CeciPeladoswife", "name": "Ceci \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "816365963004219393", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 75, "tweet_count": 11600, "listed_count": 0}, "username": "nahuelsauced", "name": "nahuel\ud83e\uddc3"}, {"verified": false, "id": "981797615078723585", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1036, "tweet_count": 18901, "listed_count": 0}, "location": "Parma, Emilia Romagna", "username": "Edda_1953", "name": "\u201cTola su dolsa\u201d"}, {"verified": false, "id": "165865475", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 2125, "tweet_count": 15581, "listed_count": 12}, "location": "Ciudad Evita", "username": "stornati", "name": "Tornado"}, {"verified": false, "id": "1140235728674263040", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 124, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "username": "Vincenz90552879", "name": "Vincenzo"}, {"verified": false, "id": "1015069487522107392", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 83, "tweet_count": 5873, "listed_count": 0}, "username": "portraitofvenus", "name": "mia \u2727"}, {"verified": false, "id": "2827571727", "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 4475, "tweet_count": 31050, "listed_count": 10}, "location": "Buenos aires arg", "username": "Latorremartin1", "name": "Martin"}, {"verified": false, "id": "1071784277011062784", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 596, "tweet_count": 39130, "listed_count": 0}, "location": "Guernica, Buenos Aires", "username": "Lucilapalmuchi", "name": "luchi \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "331223753", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 278, "tweet_count": 162965, "listed_count": 68}, "location": "Italy", "username": "arcocielo", "name": "iris"}, {"verified": false, "id": "2333071543", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 229, "tweet_count": 183534, "listed_count": 39}, "username": "sherpa810", "name": "Sherpa810"}, {"verified": false, "id": "1060419287725289472", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "rosep_78", "name": "Rosario"}, {"verified": false, "id": "272676121", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 190, "tweet_count": 15041, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata", "username": "ddulmminaudo", "name": "Dul Minaudo"}, {"verified": false, "id": "446575947", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 685, "tweet_count": 87837, "listed_count": 6}, "username": "Maca_Ess", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83d\udef8\ud83e\uddda"}, {"verified": false, "id": "4780603163", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 142, "tweet_count": 28397, "listed_count": 0}, "username": "_agusmartinez_", "name": "Aguus"}, {"verified": false, "id": "1049295422190231552", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 348, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FtimaAp42060242", "name": "F\u00e1tima Aparecida (Musa)"}, {"verified": false, "id": "2396252383", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1442, "tweet_count": 229232, "listed_count": 52}, "username": "lightmoon972", "name": "Giuseppina Lombardi"}, {"verified": false, "id": "59818711", "public_metrics": {"followers_count": 25297, "following_count": 89, "tweet_count": 177684, "listed_count": 241}, "location": "Napoli", "username": "NapoliToday", "name": "Napoli Today"}, {"verified": false, "id": "2590357728", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 387, "tweet_count": 26434, "listed_count": 2}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "_LaraMontiel_01", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "3359869335", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1678, "tweet_count": 71133, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "ENick36", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddec"}, {"verified": false, "id": "1040786324679213056", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 663, "tweet_count": 18087, "listed_count": 1}, "username": "soarexvi", "name": "vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "4307656647", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1719, "tweet_count": 57281, "listed_count": 5}, "username": "Gemma04510476", "name": "Io sto con Salvini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "774062962357174272", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 149, "tweet_count": 16650, "listed_count": 0}, "username": "pedroxtzz", "name": "ph"}, {"verified": false, "id": "425116971", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 554, "tweet_count": 7535, "listed_count": 1}, "username": "rayan__crvg", "name": "Rayan\u25e4\u2720\u25e27\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3(56/62)"}, {"verified": false, "id": "453985816", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1048, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "username": "Edu__Channel", "name": "Eduardo Canal"}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada"}, {"verified": false, "id": "1581980952", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1154, "tweet_count": 49463, "listed_count": 6}, "location": "concordia", "username": "AleMetaDeth", "name": "Ale Cruz"}, {"verified": false, "id": "830881657142013954", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 123, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "location": "Resistiendo", "username": "fakinprincess4", "name": "mili not milipili"}, {"verified": false, "id": "144767640", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 593, "tweet_count": 72836, "listed_count": 4}, "username": "JMP2296", "name": "JuanMartin \u203b"}, {"verified": false, "id": "1017605537079447552", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 139, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "location": "Recoleta - CABA", "username": "ccandelasilva", "name": "Cande\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "4552749677", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 363, "tweet_count": 57331, "listed_count": 0}, "username": "makizeninnnnnnn", "name": "mahite"}, {"verified": false, "id": "10418762", "public_metrics": {"followers_count": 6355, "following_count": 6991, "tweet_count": 162065, "listed_count": 248}, "location": "S. C. de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "Adictisima", "name": "Carmen M. Mesa R.\u2665\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "45840741", "public_metrics": {"followers_count": 30259, "following_count": 7634, "tweet_count": 386762, "listed_count": 332}, "username": "Aglaia_Berlutti", "name": "Aglaia Berlutti"}, {"verified": false, "id": "156061121", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 653, "tweet_count": 17219, "listed_count": 5}, "username": "Juani_AkaKratos", "name": "Juani C"}, {"verified": false, "id": "1098971007434588160", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 33, "tweet_count": 36543, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "username": "news_mondo_h24", "name": "NewsMondo"}, {"verified": false, "id": "988177812770222085", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 108, "tweet_count": 15138, "listed_count": 0}, "username": "_martiespinola", "name": "martina"}, {"verified": false, "id": "132497903", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 490, "tweet_count": 19425, "listed_count": 3}, "location": "Catanzaro", "username": "diVirgilioA", "name": "Antonio di Virgilio"}, {"verified": false, "id": "1043283283", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 336, "tweet_count": 45266, "listed_count": 0}, "username": "faacu_vazquez", "name": "Facu"}, {"verified": false, "id": "752711930494775296", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 590, "tweet_count": 50631, "listed_count": 0}, "location": "she", "username": "whoisiara__", "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "881479838", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 304, "tweet_count": 562, "listed_count": 4}, "username": "FilmesDC", "name": "DC Filmes Brasil #RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "id": "3026141856", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1511, "tweet_count": 27382, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "_tobiass_n", "name": "tobias"}, {"verified": false, "id": "6443392", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 3889, "tweet_count": 102723, "listed_count": 1036}, "location": "Rome / Beauvais", "username": "jmleray", "name": "Jean-Marie Le Ray"}, {"verified": false, "id": "1065716179187236864", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 288, "tweet_count": 6775, "listed_count": 2}, "username": "Gabi_Lantsov", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "3354367583", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2298, "tweet_count": 80936, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires ", "username": "DominguezAnto8", "name": "Antoo\u2764"}, {"verified": false, "id": "2876249524", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1308, "tweet_count": 203686, "listed_count": 11}, "location": "Italia", "username": "alessandro1846", "name": "welfare"}, {"verified": false, "id": "358626243", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1055, "tweet_count": 113671, "listed_count": 1}, "username": "robymark1", "name": "roby mark"}, {"verified": false, "id": "390032884", "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 2781, "tweet_count": 118469, "listed_count": 9}, "location": "Roma, Lazio", "username": "GAngrilli", "name": "G A B R I E L E"}, {"verified": false, "id": "2185167656", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 425, "tweet_count": 6383, "listed_count": 0}, "username": "AleChichine", "name": "Alejo Chichine"}, {"verified": false, "id": "314765454", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 341, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "bloodynoodles", "name": "Il Perozzi"}, {"verified": false, "id": "2797011159", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408622, "listed_count": 35}, "location": "Argentina - Corrientes Capital", "username": "07Bettyna", "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "939507028439027712", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 345, "tweet_count": 22177, "listed_count": 1}, "location": "Avellaneda ", "username": "MakaTass", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "954709603366862850", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 331, "tweet_count": 36916, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Pilar", "username": "sheii_valera1", "name": "ailin"}, {"verified": false, "id": "1155917626213883905", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 52, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "username": "SanavioRossana", "name": "Rossana Sanavio"}, {"verified": false, "id": "208824906", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4999, "tweet_count": 129413, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "AleDelArroyo", "name": "Ale Del Arroyo"}, {"verified": false, "id": "3308696685", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 363, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "location": "wilde ", "username": "sofiapugliaa", "name": "Sofia"}, {"verified": false, "id": "3148687052", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 213, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "camicarreras16", "name": "Cami"}, {"verified": false, "id": "1135538252", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 481, "tweet_count": 34129, "listed_count": 2}, "location": "Misiones Argentina", "username": "CamilaC00111461", "name": "Camila Chavez \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "787325160198201347", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 399, "tweet_count": 21846, "listed_count": 0}, "username": "Lorso66", "name": "Lorso"}, {"verified": false, "id": "956311250367123457", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 400, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "azullvelazquez", "name": "Azul\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "234804693", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 717, "tweet_count": 20517, "listed_count": 0}, "username": "_paaupau", "name": "Paauli"}, {"verified": false, "id": "1101938123435593729", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 176, "tweet_count": 30972, "listed_count": 0}, "username": "luuuuu_ce", "name": "lulu :p"}, {"verified": false, "id": "926433138754146304", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2380, "tweet_count": 91374, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "AdrianZigaran", "name": "Adri\u00e1n Zigar\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "951645649", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3124, "tweet_count": 57296, "listed_count": 11}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "aguantandolos", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marce\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "306496514", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 248, "tweet_count": 157873, "listed_count": 7}, "username": "Krazy9Kat", "name": "Krazy Kat \u2022 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd3b \u13ca\u02d8 \ua20a \u02d8 \u13ca \ud83c\udf4a \ud83d\ude9b\ud83d\ude9c \ud83d\udc3b"}, {"verified": false, "id": "387747099", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 84, "tweet_count": 25137, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "belharrisun", "name": "pibavoodoo"}, {"verified": false, "id": "853402915", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 154, "tweet_count": 25291, "listed_count": 1}, "username": "AldanaBorda", "name": "Aldana"}, {"verified": false, "id": "1093992122116640768", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 394, "tweet_count": 15544, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "FriedlMagui", "name": "maggg"}, {"verified": false, "id": "603026347", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 881, "tweet_count": 52212, "listed_count": 0}, "username": "Enma_98", "name": "Enma"}, {"verified": false, "id": "938780759011352577", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 331, "tweet_count": 37558, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Mafebrandao_", "name": "Mafe Brand\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1015784744561324038", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2, "tweet_count": 112718, "listed_count": 14}, "username": "gendersdone", "name": "moved."}, {"verified": false, "id": "1072930061903384576", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 245, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "username": "SoffiVera_", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "899772802194178048", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 83, "tweet_count": 11636, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdsan francisco, sl. ", "username": "camilgrn", "name": "cam \ud83c\udfa7"}, {"verified": false, "id": "2327508282", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1125, "tweet_count": 35791, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "MerGrau", "name": "mercedes"}, {"verified": false, "id": "175519819", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 225, "tweet_count": 69491, "listed_count": 8}, "location": "Montevideo", "username": "toro_rocknrolla", "name": "Toro"}, {"verified": false, "id": "960526081521541120", "public_metrics": {"followers_count": 428606, "following_count": 39, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1281}, "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d", "username": "momentoviral", "name": "\u261b Momentos Virales \u261b"}, {"verified": false, "id": "948461033609465856", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 563, "tweet_count": 14366, "listed_count": 3}, "location": "Monte Colombo, Emilia Romagna", "username": "Quasiapodittico", "name": "Piero"}, {"verified": false, "id": "300228838", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 86, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "ghilbertto1", "name": "Gil"}, {"verified": false, "id": "1055863542023360512", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 682, "tweet_count": 490483, "listed_count": 1}, "username": "leone52641", "name": "leone5464"}, {"verified": false, "id": "1021072135735922688", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 725, "tweet_count": 47245, "listed_count": 0}, "username": "emiggio", "name": "Emiggio"}, {"verified": false, "id": "402104772", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 701, "tweet_count": 17298, "listed_count": 0}, "location": "Europa", "username": "Marxili", "name": "Marxili"}, {"verified": false, "id": "1072178415233568769", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 194, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "MartinJrz22", "name": "Martin"}, {"verified": false, "id": "1081611065039958016", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 269, "tweet_count": 7527, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "delficalandria1", "name": "delfu"}, {"verified": false, "id": "3369121252", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 382, "tweet_count": 15401, "listed_count": 1}, "username": "Azul1Acosta", "name": "Azul"}, {"verified": false, "id": "1160335674224128000", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1953, "tweet_count": 75568, "listed_count": 12}, "location": "Sultanato del Draghistan", "username": "eurallergico", "name": "Erasmo da Narni"}, {"verified": false, "id": "634241478", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 4957, "tweet_count": 99277, "listed_count": 138}, "username": "trillina_palemi", "name": "Trillina_Palemi"}, {"verified": false, "id": "1167030798", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 783, "tweet_count": 22228, "listed_count": 1}, "username": "lmasculolegato", "name": "Luca Masculo Legato"}, {"verified": false, "id": "866455096288321537", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 352, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "username": "brendaaadho", "name": "\u0432\u044f\u0454\u03b7\u0257\u03b1"}, {"verified": false, "id": "993899457631703040", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "location": "east is up", "username": "julitoide", "name": "julit\u00f8"}, {"verified": false, "id": "833364444445081600", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376645, "listed_count": 2}, "username": "bulapapal", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "1384773007", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1452, "tweet_count": 14389, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "ConsulFlavio", "name": "Agrup. Elpidio Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "2178454739", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 663, "tweet_count": 15171, "listed_count": 2}, "username": "aniweltz", "name": "anita\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "140500974", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 160, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "GiorgioMolho", "name": "Giorgio Molho"}, {"verified": false, "id": "879812316291903489", "public_metrics": {"followers_count": 13482, "following_count": 12449, "tweet_count": 113485, "listed_count": 13}, "location": "Genova ", "username": "Thelma02559007", "name": "Arianna \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 VotersItalia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1965585654", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 401, "tweet_count": 51515, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_NazaaRodriguez", "name": "Nachii"}, {"verified": false, "id": "1128056061552934912", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 201, "tweet_count": 33170, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "ToscaAntonietta", "name": "Antonietta Tosca"}, {"verified": false, "id": "182975396", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 254, "tweet_count": 78671, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "_KarinaSoto", "name": "Karintensa \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "279334127", "public_metrics": {"followers_count": 51392, "following_count": 1279, "tweet_count": 282319, "listed_count": 217}, "location": "Buenos Aires", "username": "AlberdianoArg", "name": "ABDON"}, {"verified": false, "id": "979555033", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 884, "tweet_count": 183, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, SP", "username": "GabrielAGoncall", "name": "Gabriel Almeida"}, {"verified": true, "id": "29374545", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "location": "Brazil", "username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco"}, {"verified": false, "id": "1113092319132241921", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 105, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "username": "Ariiianaa_0", "name": "Ariianaaa"}, {"verified": false, "id": "3296811917", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1088, "tweet_count": 8500, "listed_count": 3}, "username": "Boarding77", "name": "Shardana43"}, {"verified": false, "id": "714342697", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 1982, "tweet_count": 124429, "listed_count": 3}, "username": "Gianeflorio", "name": "\u0433\u0438\u0430\u043d\u0435\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "946423618254274560", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 358, "tweet_count": 20879, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "valenp_marquez", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "961076485053435904", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 55, "tweet_count": 4824, "listed_count": 0}, "location": "dodo, wonjin e minhyuk biased", "username": "dongpyoippeoyo_", "name": "\u03b1\u0438\u03b1\u0438\u2202\u03b1 \ud83e\udd8b; ONE IT"}, {"verified": false, "id": "1010937306516217861", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 714, "tweet_count": 42496, "listed_count": 3}, "location": "Abruzzo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "DanelliGiusepp3", "name": "Danelli Giuseppe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2898881945", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 199, "tweet_count": 11089, "listed_count": 1}, "location": "Dos Hermanas, Andalucia", "username": "lola21tmn", "name": "Lola"}, {"verified": false, "id": "1372832959", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 962, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "username": "fdemasi71", "name": "Francesco De Masi"}, {"verified": false, "id": "413241456", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 572, "tweet_count": 203639, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "FlorenciiaLovey", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\udea2 \u2741"}, {"verified": false, "id": "848201472353464321", "public_metrics": {"followers_count": 9004, "following_count": 8445, "tweet_count": 36742, "listed_count": 7}, "username": "Cmmy3", "name": "C\u00e0mmy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1557077065", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 461, "tweet_count": 48990, "listed_count": 4}, "username": "AgustinaAlmazan", "name": "Agustina"}, {"verified": false, "id": "1110614289709191169", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 947, "tweet_count": 33012, "listed_count": 0}, "location": "mark's heart ", "username": "_hanxjisung", "name": "\u2605\u2606\u2605 Villain \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "576528491", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3465, "tweet_count": 382223, "listed_count": 5}, "username": "Miyiva", "name": "Miyiva"}, {"verified": false, "id": "713784104303665156", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 294, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "Tizigonzalez13", "name": "T I Z I A N A\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "2576093422", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 2895, "tweet_count": 144723, "listed_count": 5}, "location": "Italia", "username": "corra_franco", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2983726085", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 4906, "tweet_count": 17641, "listed_count": 1}, "username": "ilmatte0ne", "name": ""}, {"verified": false, "id": "1622795984", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}, "username": "EscuderoVasquez", "name": "Luchifer"}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "name": "Mariela Roxana"}, {"verified": false, "id": "1006782696406831104", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2481, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "francopachicabj", "name": "Franco Pachi\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1086717226542161920", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 503, "tweet_count": 9035, "listed_count": 0}, "username": "Abril_cabrera04", "name": "Abii\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1147294462751780864", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 135, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "username": "josebrachetta", "name": "j\u00f8se"}, {"verified": false, "id": "265437596", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 232, "tweet_count": 41559, "listed_count": 4}, "location": "Sydney, New South Wales", "username": "catynator", "name": "Catynator"}, {"verified": false, "id": "926648646547968003", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 1144, "tweet_count": 41747, "listed_count": 4}, "location": "everywhere", "username": "erinvlr_", "name": "ALIANCE erin"}, {"verified": false, "id": "2567589337", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 895, "tweet_count": 58946, "listed_count": 9}, "username": "lmjmuller", "name": "bruna"}, {"verified": false, "id": "3950589147", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 478, "tweet_count": 47854, "listed_count": 0}, "location": "rosario ", "username": "agusssacosta_", "name": "agus\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "155998639", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 73, "tweet_count": 4387, "listed_count": 1}, "location": "Moreno", "username": "_Jvlita", "name": "Julieta"}, {"verified": false, "id": "1025195110902980608", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 459, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "username": "nacho_dh86", "name": "NACHO_DH"}, {"verified": true, "id": "117185027", "public_metrics": {"followers_count": 1221967, "following_count": 2325, "tweet_count": 9990, "listed_count": 2569}, "location": "Tigre, Argentina.", "username": "SergioMassa", "name": "Sergio Massa"}, {"verified": false, "id": "3226637537", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1370, "tweet_count": 32175, "listed_count": 5}, "location": "Ela/dela", "username": "yelenabelovac", "name": "liv | hotd \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "953814011346288645", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 231, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "username": "meluperoxidasa", "name": "Melu\u2728\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2891060232", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2238, "tweet_count": 43954, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c \u4eac\u90fd\u5e9c", "username": "highflyflo", "name": "kAz(\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u653f\u6cbb\u30fb\u4e16\u754c\u60c5\u52e2\u305d\u306e\u4ed6)"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "720469866", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 526, "tweet_count": 36855, "listed_count": 1}, "username": "Avcarusillo", "name": "Agustina"}, {"verified": false, "id": "494979431", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 207, "tweet_count": 46620, "listed_count": 1}, "location": "Posadas- Misiones.", "username": "MaxiKolomiejec", "name": "Kolo!"}, {"verified": false, "id": "190980987", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 809, "tweet_count": 22831, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "username": "Ladyesmeralda31", "name": "Mary \ud83c\udf08 To the Moon and Back"}, {"verified": false, "id": "377660882", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2897, "tweet_count": 235074, "listed_count": 112}, "location": "Sicilia", "username": "Hellzapoppin80", "name": "ValeriaB"}, {"verified": false, "id": "1656106598", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 255, "tweet_count": 15304, "listed_count": 1}, "username": "Nasii_Bernal", "name": "\u2649"}, {"verified": false, "id": "1177014283", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1335, "tweet_count": 45891, "listed_count": 1}, "location": " Wallis e Futuna", "username": "Thepissedcat", "name": "CheshireCat"}, {"verified": false, "id": "738092501853216768", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}, "location": "Lazio, Italia", "username": "DSant65", "name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "787707849325633536", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 212, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "camisoriano_47", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "830864335471857664", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 330, "tweet_count": 51592, "listed_count": 0}, "location": "District 8.", "username": "Ieeknow_mp3", "name": "Larissa."}, {"verified": false, "id": "961620435891834880", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 18, "tweet_count": 5873, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_Stain_Boy_", "name": "Alcachofa Voladora"}, {"verified": false, "id": "743571209577709568", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 402, "tweet_count": 52875, "listed_count": 1}, "location": "Ensenada, Argentina", "username": "SeptimaMorris", "name": "Sardina"}, {"verified": false, "id": "3865745969", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1607, "tweet_count": 288494, "listed_count": 8}, "username": "marineroderadio", "name": "Gustavo L \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1332877512", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 528, "tweet_count": 52495, "listed_count": 3}, "location": "Cantabria\ud83e\udd40", "username": "LimonJaguar", "name": "libertad bajo fianza"}, {"verified": false, "id": "709059587127812096", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 586, "tweet_count": 28343, "listed_count": 2}, "location": "Torrelavega, Spain", "username": "aroaxpolanco", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "939340735811411968", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 373, "tweet_count": 63893, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GiuGiupponi", "name": "Giuliana"}, {"verified": false, "id": "1513376796", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 299, "tweet_count": 27921, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Guido_Mastran", "name": "Guido \ud83e\udee3\ud83e\udee3"}, {"verified": false, "id": "912231554604306432", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 439, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}, "location": "In giro", "username": "carmagnolaweb", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1610799896", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 2171, "tweet_count": 16177, "listed_count": 4}, "username": "alex459213", "name": "Alexjk"}, {"verified": false, "id": "561341702", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 243, "tweet_count": 147765, "listed_count": 12}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "SakuShepherd", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c \ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "949447185757859840", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 169, "tweet_count": 30314, "listed_count": 0}, "location": "Roldan, Argentina", "username": "Luuci_correa", "name": "\ud83e\udd40\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1159921199629164550", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 82, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "location": "Kyoto City Fushimi Ward, Kyoto", "username": "nereagiminez", "name": "\ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "1000392417604964353", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 686, "tweet_count": 86292, "listed_count": 0}, "location": "Far Away ", "username": "naoseibros", "name": "N"}, {"verified": false, "id": "426127657", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 4558, "tweet_count": 31918, "listed_count": 25}, "location": "Volterra, Tuscany", "username": "FabioIozzi", "name": "Fabio Iozzi"}, {"verified": false, "id": "991886589558165504", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 222, "tweet_count": 55872, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "iaratorressj", "name": "tuli"}, {"verified": false, "id": "1007748950265417730", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 372, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "location": "\u25aa\ufe0eela/dela ", "username": "Huneyjiin", "name": "Suzzy \u00a1 \u2661's Izuku"}, {"verified": false, "id": "732879806", "public_metrics": {"followers_count": 11171, "following_count": 4953, "tweet_count": 1251258, "listed_count": 194}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "___DENISE___EU_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200966, "following_count": 7430, "tweet_count": 481010, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "2657749211", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 262, "tweet_count": 28735, "listed_count": 2}, "location": "Antonio Vespucio Liberti", "username": "Ivannalejandro_", "name": "Ivancho"}, {"verified": false, "id": "1219977643", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1424, "tweet_count": 42383, "listed_count": 13}, "location": "Piemonte, Cuneo", "username": "giudy51", "name": "Giuly \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "2999527711", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 81, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "location": "R\u00e1vena, Em\u00edlia Romana", "username": "Cesare86077898", "name": "Cesare"}, {"verified": false, "id": "768198812456419328", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 1317, "tweet_count": 151272, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aitanaxvigna", "name": "Sabri \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "76486052", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 512, "tweet_count": 2419, "listed_count": 3}, "location": "Heidelberg", "username": "mnazzaro83", "name": "Massimiliano Nazzaro"}, {"verified": false, "id": "1101660007072960512", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2586, "tweet_count": 113594, "listed_count": 12}, "username": "SUNPH0RIA", "name": "moved to sunreputation"}, {"verified": false, "id": "13113932", "public_metrics": {"followers_count": 23742, "following_count": 7723, "tweet_count": 192948, "listed_count": 350}, "location": "Everywhere", "username": "lilianeferrari", "name": "Liliane Ferrari"}, {"verified": false, "id": "1021170020309774337", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 807, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "brotesrojos58", "name": "Omar"}, {"verified": false, "id": "233452746", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 64, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "username": "Fioenn", "name": "Fioen Florchu"}, {"verified": false, "id": "547029059", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 391, "tweet_count": 47869, "listed_count": 2}, "location": "Gotica", "username": "EricGodoy72", "name": "culiao.rar"}, {"verified": false, "id": "744964974959820801", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 437, "tweet_count": 22011, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "lopezjaaz42", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udccf\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "1006177114595512322", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 153, "tweet_count": 27657, "listed_count": 0}, "username": "marttiozan", "name": "marti"}, {"verified": false, "id": "1083105483815350273", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 192, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "candeperaltaj", "name": "\u263d"}, {"verified": false, "id": "2271272462", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1333, "tweet_count": 29551, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leandrochargers", "name": "\u26a1/\u2720/ Leandro Chargers Moura"}, {"verified": false, "id": "986599867949699072", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 935, "tweet_count": 101891, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "moreeeena9", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "1002650775603073026", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 282, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "location": "Napoli, Campania", "username": "mariopalumboMD", "name": "Mario Palumbo"}, {"verified": false, "id": "957342982390341632", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 780, "tweet_count": 88675, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "VeJensen20", "name": "\ud83e\udeb7\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "482330843", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2151, "tweet_count": 166589, "listed_count": 16}, "location": "Cachambi ", "username": "Jesouzza2000", "name": "Anddye in the Box"}, {"verified": false, "id": "3314182311", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "location": "Westeros, 221b", "username": "alascahiddles", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "607444787", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 650, "tweet_count": 25526, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "_gera06", "name": "Yerar"}, {"verified": false, "id": "1451122448", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 960, "tweet_count": 27152, "listed_count": 1}, "username": "ga_alcides", "name": "Gabriel Alves"}, {"verified": false, "id": "1154753290556575744", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 45, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "location": "Liverpool, England", "username": "ArnoldDepre", "name": "Trent Arnold Depr\u00ea"}, {"verified": false, "id": "2407105716", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 558, "tweet_count": 28006, "listed_count": 0}, "location": "porayy", "username": "AlvaroooAlvarez", "name": "\u30a2\u30eb\u30d0\u30ed"}, {"verified": false, "id": "960233694895263745", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 264, "tweet_count": 7187, "listed_count": 0}, "location": "Canoas", "username": "viiiimoura", "name": "Vii"}, {"verified": false, "id": "268330805", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1604, "tweet_count": 11898, "listed_count": 13}, "location": "Vzla Per\u00fa Italy Espa\u00f1a Ireland", "username": "moniczc", "name": "M\u00f3nica Zsarolyani Canel\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo"}, {"verified": false, "id": "762591924", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 105, "tweet_count": 26459, "listed_count": 2}, "location": "Argentina, Bs As. Lan\u00fas.", "username": "teefigenaro", "name": "Stefan\u00eda Genaro"}, {"verified": false, "id": "1004741424749973504", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 265, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "Yamilgonz90", "name": "\u028f\u1d00\u2081\u2080\u2080\u2080"}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia"}, {"verified": false, "id": "357127160", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 90, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Tali_Olszewski", "name": "tali"}, {"verified": false, "id": "1335739286", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1554, "tweet_count": 59077, "listed_count": 7}, "location": " she/her, 22", "username": "ilydrakenn", "name": "jass l"}, {"verified": false, "id": "719494465942134784", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 213, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}, "username": "Antipatico_87", "name": "L'Antipatico\u00ae"}, {"verified": false, "id": "184269416", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 756, "tweet_count": 54139, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "_pauug", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "4835834633", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2614, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "username": "negra_camote", "name": "Negra Camote \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "394777425", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chilezuela", "username": "_dmoralesd__", "name": "DanieL"}, {"verified": false, "id": "297467846", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 133, "tweet_count": 3693, "listed_count": 3}, "username": "Iglesiasdaniel", "name": "Daniglesias"}, {"verified": false, "id": "1044586592948543489", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 385, "tweet_count": 10570, "listed_count": 0}, "username": "Quimymoonbright", "name": "DuquesaSabrosona"}, {"verified": false, "id": "227369953", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 600, "tweet_count": 53020, "listed_count": 1}, "username": "RoBouzo", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "924711948905787392", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 26, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "username": "ailvuv", "name": "ail\u00edn"}, {"verified": false, "id": "21951273", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 770, "tweet_count": 16760, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "juciano", "name": "Juci \ud83e\udd8a\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "850904465846796288", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 725, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "location": "Santiago Bernab\u00e9u ", "username": "_ludmig", "name": "lud"}, {"verified": false, "id": "1033478553445253120", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 215, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "location": "frisch fromm fr\u00f6hlich fre", "username": "brenvescina_", "name": "bren \u2698"}, {"verified": false, "id": "122557982", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "location": "cancun", "username": "imalagui", "name": "Imer Alejandro"}, {"verified": false, "id": "566368238", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1772, "tweet_count": 23655, "listed_count": 0}, "username": "GabyKranenborg", "name": "Gaby"}, {"verified": false, "id": "4035538187", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 992, "tweet_count": 70313, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "__candefernandz", "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e"}, {"verified": false, "id": "4579457787", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "username": "ultragamer_XD", "name": "UltraGamerHD"}, {"verified": false, "id": "632975686", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 311, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "location": "Roendo os fios do servidor", "username": "SaveAx", "name": "Coelho do TI"}, {"verified": false, "id": "946529096", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1656, "tweet_count": 26583, "listed_count": 2}, "location": "Jauregui", "username": "AzzuPierucci", "name": "s\u1d1c\u0280\u026a\u1d18\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 1\ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "516527761", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 972, "tweet_count": 64523, "listed_count": 1}, "username": "CarloUlivi", "name": "Carlo Ulivi 5\u2b50UNITI E FARE SQUADRA, COS\u00cc SI VINCE"}, {"verified": false, "id": "23244093", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1213, "tweet_count": 9896, "listed_count": 5}, "location": "Hellmouth", "username": "_Zurita_", "name": "Alecrim Mofado \ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "1030240696421240832", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1313, "tweet_count": 178283, "listed_count": 3}, "location": ".", "username": "LrvmSas", "name": "kiss me"}, {"verified": true, "id": "149281495", "public_metrics": {"followers_count": 480485, "following_count": 984, "tweet_count": 37487, "listed_count": 742}, "username": "PalomaValenciaL", "name": "Paloma Valencia L"}, {"verified": false, "id": "811973057720045569", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 3375, "tweet_count": 31451, "listed_count": 2}, "location": "ot7 e only army", "username": "Assilemyt", "name": "Mely\u2077 \ud83d\udc9c\ud83d\udc1e"}, {"verified": false, "id": "1063263326036205569", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 115, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}, "username": "Val_marquetti", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1144292702848212992", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 215, "tweet_count": 32902, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "AyluGranate1", "name": "\u2090\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "2847905415", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1325, "tweet_count": 16898, "listed_count": 20}, "username": "pontaccio1965", "name": "GioGiovanelli"}, {"verified": false, "id": "3292398251", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 82, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "username": "guadagirardo", "name": "Guadita"}, {"verified": false, "id": "1028557982785789957", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 759, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "username": "shevaman2018", "name": "electric flag"}, {"verified": false, "id": "185996948", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 127, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "lucaburdy", "name": "Luca Burdisso"}, {"verified": false, "id": "2211103823", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1035, "tweet_count": 29205, "listed_count": 11}, "location": "Bologna, Emilia Romagna, IT", "username": "siufille", "name": "giulia passarini"}, {"verified": false, "id": "2957032437", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 400, "tweet_count": 2544, "listed_count": 1}, "username": "Ferreirovisky07", "name": "Feerreiraaa"}, {"verified": false, "id": "884220891281993732", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1099, "tweet_count": 31881, "listed_count": 1}, "username": "vaaleenntiinaa_", "name": "\u03bd\u03b1\u2113"}, {"verified": false, "id": "512990070", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 761, "tweet_count": 55547, "listed_count": 3}, "username": "giontonon", "name": "GTon"}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "1020784781393637376", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 112, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}, "username": "juancruzvazq", "name": "Juan Cruz"}, {"verified": false, "id": "1048020286833119233", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 197, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba", "username": "estefaniaechav0", "name": "lulita"}, {"verified": false, "id": "4767030001", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 436, "tweet_count": 11561, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "MoreLaspi", "name": "\ud83c\udf38\u2728Mo\u027e\u1971\u1952\u1972\u2728\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "4324627528", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 164, "tweet_count": 59218, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ifbnacho", "name": "nacho"}, {"verified": false, "id": "3038177949", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 60, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "StfLu_", "name": "Lucifer"}, {"verified": false, "id": "817028424900476928", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 447, "tweet_count": 17209, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JonesRobin84", "name": "Jones Robin \u02e2\u1d49\u1d56\ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "3296080541", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 272, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "username": "rjmrjmrjmrjmrjm", "name": "LALO"}, {"verified": false, "id": "344591316", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 792, "tweet_count": 19881, "listed_count": 3}, "username": "Katsumi416", "name": "\u30b5\u30e0@\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u597d\u304d"}, {"verified": false, "id": "1078405333901557760", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 323, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "location": "Adelia Mar\u00eda,Cordoba", "username": "anttolopezzzz", "name": "Antoo"}, {"verified": false, "id": "1118980666002214912", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 79, "tweet_count": 38814, "listed_count": 11}, "location": "kwangya / she", "username": "hy1jin", "name": "vazei pode dar sb"}, {"verified": false, "id": "933265873833545728", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 378, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "elpropiocharif", "name": "Omar Guerrero"}, {"verified": false, "id": "3022237211", "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 9265, "tweet_count": 150719, "listed_count": 6}, "location": "De La Banda a Mar del Plata", "username": "Ignacioarcondo", "name": "VascoAriano"}, {"verified": true, "id": "164774579", "public_metrics": {"followers_count": 536323, "following_count": 624, "tweet_count": 6386, "listed_count": 847}, "location": "Villa Paranacito, Entre R\u00edos", "username": "frigeriorogelio", "name": "Rogelio Frigerio"}, {"verified": false, "id": "900621566463156225", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 872, "tweet_count": 19204, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Principe3001979", "name": "Gabe \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u200d\u20e0"}, {"verified": false, "id": "2272893092", "public_metrics": {"followers_count": 24775, "following_count": 1655, "tweet_count": 159559, "listed_count": 201}, "location": "Milano", "username": "SantucciFulvio", "name": "Fulvio Santucci"}, {"verified": false, "id": "4644936412", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 189, "tweet_count": 40810, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_bltch", "name": "\u029f\u1d1c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "588513610", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 318, "tweet_count": 21401, "listed_count": 0}, "username": "SECTERcf", "name": "Cris \u266c"}, {"verified": false, "id": "1496504138", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 224, "tweet_count": 18790, "listed_count": 2}, "username": "sofi_cassinelli", "name": "soff"}, {"verified": false, "id": "137397499", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1644, "tweet_count": 23785, "listed_count": 9}, "location": "Italia", "username": "FiorDiFrutta21", "name": "Donatella #antifascista"}, {"verified": false, "id": "167060927", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 557, "tweet_count": 92326, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "username": "ohpsychopath", "name": "mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1042015981533638657", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 173, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "samigaaarcia", "name": "samigarcia"}, {"verified": false, "id": "3409415212", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217991, "listed_count": 20}, "username": "cira_cordoba", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "1160898851013890048", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 541, "tweet_count": 12520, "listed_count": 0}, "username": "Laescritora12", "name": "La escritora"}, {"verified": false, "id": "886404300049666048", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1369, "tweet_count": 6087, "listed_count": 1}, "location": "Las Ruinas de la Argentina", "username": "DarilVive", "name": "DarilNoMuere"}, {"verified": false, "id": "1004289348798484480", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 646, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "username": "Pocheparole4", "name": "Pocheparole"}, {"verified": false, "id": "1959847735", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 629, "tweet_count": 15782, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "LarramendyCande", "name": "Cande"}, {"verified": false, "id": "1125170711981699078", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 105, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "username": "Psica8", "name": "Gaypolar"}, {"verified": false, "id": "1090943308472422401", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 223, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "nadia41600164", "name": "nadia"}, {"verified": false, "id": "227898986", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1248, "tweet_count": 1001136, "listed_count": 260}, "location": "Venezuela", "username": "maybel65", "name": "Maybel Sofia"}, {"verified": false, "id": "3433009643", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1746, "tweet_count": 23215, "listed_count": 2}, "username": "salvatoremolfe3", "name": "molfy56"}, {"verified": false, "id": "1118118892692496385", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 543, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fuckluizz", "name": "louiss"}, {"verified": false, "id": "466023849", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 210, "tweet_count": 91396, "listed_count": 0}, "username": "Sabriderosa", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56"}, {"verified": false, "id": "1131613882915663877", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 174, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "username": "ccelisario", "name": "BuRiFuL"}, {"verified": false, "id": "1143133327895015429", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 189, "tweet_count": 24203, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "matildesm29", "name": "\u0271\u03b1\u0442\u03b9\u2113\u2202\u0454"}, {"verified": false, "id": "814407760603443200", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 96, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Juega_Papi", "name": "JuegaPapi"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 275, "end": 282, "probability": 0.789, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Volc_JL", "id": "897905222126907394"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "text": "@Volc_JL @tantotupiassu A sua birra em n\u00e3o aceitar a compara\u00e7\u00e3o com Hitler n\u00e3o faz sentido. Eles fizeram guerra rel\u00e2mpago contra os vizinhos, eles fugiram e se esconderam covardemente quando a coisa apertou, elew queriam construir uma grande na\u00e7\u00e3o invandindo vizinhos(Grande Paraguai e a Grande Alemanha)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162719223828951041"], "created_at": "2019-08-17T13:33:59.000Z", "author_id": "200229713", "in_reply_to_user_id": "200229713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162717711014780928"}], "id": "1162719223828951041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "author_id": "118008453", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "id": "1162717273347567616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "text": "Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9 esse filme tinha tanto potencial os personagens s\u00e3o \u00f3timos o cast \u00e9 excelente a trilha sonora top mas a\u00ed a Warner contratou fanfiqueira de coque frouxo Starbucks da wattpad pra escrever o roteiro e cagou no pau", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162414527755018240"], "created_at": "2019-08-16T17:23:14.000Z", "author_id": "184607961", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "id": "1162414527755018240"}, {"text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "author_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "id": "1162390321801699328", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}}, {"text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "author_id": "166790278", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "id": "1162422600682868736"}, {"text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "author_id": "849274159", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "API"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "text": "@Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710747845222400"], "created_at": "2019-08-17T13:00:19.000Z", "author_id": "801621694502862848", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "id": "1162710747845222400"}, {"text": "Bajarse a la playa a las 2 de la tarde es una personalidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162696551296393218"], "created_at": "2019-08-17T12:03:54.000Z", "author_id": "1892993497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1162696551296393218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "#AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida. \n\nLo grave es que el Poder Ejecutivo, Macri, le d\u00e9 \u00f3rdenes al BCRA, Sandleris, que debe ser independiente en su misi\u00f3n de \"sostener el valor de la moneda\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162559593794478082"], "created_at": "2019-08-17T02:59:41.000Z", "author_id": "58413770", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1162559593794478082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BEqNqB5XMO", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32659/director-john-wick-escenas-accion-birds-prey/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32659/\u2026"}]}, "text": "Warner trae al co-director de John Wick para hacerse cargo de las escenas de accion en Birds of Prey https://t.co/BEqNqB5XMO El ENESIMO ejemplo de contratar directores indies para filmar los dialogos y escenas serias y luego tener que traer a un experto en acci\u00f3n. Veras tu...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162717428499001344"], "created_at": "2019-08-17T13:26:51.000Z", "author_id": "321925517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1162717428499001344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 122, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Garc\u00eda Pinillos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/utD9KVfFSn", "expanded_url": "https://twitter.com/VeroLinaresC/status/1162349770477903873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utD9KVfFSn", "media_key": "3_1162349767990681600"}]}, "text": "En setiembre del 2018 un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os escap\u00f3 de casa de profesor y lo denunci\u00f3 por violaci\u00f3n. Jorge Luis Garc\u00eda Pinillos ha sido sentenciado a 35 a\u00f1os. Si bien es a\u00fan en 1era instancia, este caso demuestra que cuando las autoridades hacen su trabajo, la justicia funciona https://t.co/utD9KVfFSn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162349770477903873"], "created_at": "2019-08-16T13:05:55.000Z", "author_id": "131331924", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "id": "1162349770477903873"}, {"text": "@mithrandre Civilizada?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698486669877249"], "created_at": "2019-08-17T12:11:35.000Z", "author_id": "987875308933144576", "in_reply_to_user_id": "1434332364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162534652525056000"}], "id": "1162698486669877249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 68, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Albert\u00edtere Fern\u00e1ndez"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1ximus"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Creo q,x las noticias y trascendidos en cto a q Albert\u00edtere Fern\u00e1ndez empez\u00f3 a tener disputas con la camporonga,+precisamente con el rascahuevos number one,vago hdmp,ultramillonario M\u00e1ximus, a\u00fan  est\u00e1 a tiempo de rajar de esa cueva mafiosa:Alberto:renuncie,por su salud,se lo digo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162471696617656321"], "created_at": "2019-08-16T21:10:24.000Z", "author_id": "1345270418", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "id": "1162471696617656321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "author_id": "188567766", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "id": "1162411035086721025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquezy"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.587, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "text": "Ramos se suicida, al sacar a M\u00e1rquezy dejar sin marca en el medio sector de Barcelona.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162542197021036550"], "created_at": "2019-08-17T01:50:33.000Z", "author_id": "1202273220", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1162542197021036550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7832, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Estoy viendo la tercera temporada de La Casa de Papel y ya:\n\nEn 7 minutos Tokio la est\u00e1 cagando\nEn 15 minutos vuelvo a repetir \"Tokio no se merece a Rio\"\nEn 25 minutos me pregunto porqu\u00e9 mierda me gusta esta serie ya que sufro mucho\nEn 40 minutos concluyo: este es un plan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160015256367894528"], "created_at": "2019-08-10T02:29:23.000Z", "author_id": "276281107", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1160015256367894528"}, {"text": "@MassimGiannini \u201cSuicida la Lega\u201d..?? Te piacerebbe, eh..? https://t.co/DeVFYGdWnD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162640791384334342"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DeVFYGdWnD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilClito_Ride/status/1162640791384334342/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeVFYGdWnD", "media_key": "3_1162640782584684544"}]}, "created_at": "2019-08-17T08:22:20.000Z", "author_id": "2808407775", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1162640791384334342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Moro quer desidratar o projeto de abuso de autoridade e manter o Estado de Exce\u00e7\u00e3o implementado por ele no curso da Lava Jato. Sugere que Bolsonaro vete varios pontos. Em defesa do Estado de Direito vamos derrubar todos os vetos no Congresso que desvirtuem o esp\u00edrito do texto!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162715611576832000"], "created_at": "2019-08-17T13:19:38.000Z", "author_id": "87021796", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 33, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "id": "1162715611576832000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNaTVEBahia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/21SZpi8rPi", "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1162484260667891714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21SZpi8rPi", "media_key": "3_1162484242280046593"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "LulaNaTVEBahia"}]}, "text": "O plano de Bolsonaro e Guedes \u00e9 acabar com a Economia para destruir nossa soberania. #LulaNaTVEBahia https://t.co/21SZpi8rPi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162484260667891714"], "created_at": "2019-08-16T22:00:20.000Z", "author_id": "39522911", "in_reply_to_user_id": "39522911", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162484239545315328"}], "id": "1162484260667891714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Louro Jos\u00e9"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNaTVEBahia"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "LulaNaTVEBahia"}]}, "text": "O Lula chamou o 'v\u00e9io da Havan' de Louro Jos\u00e9!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#LulaNaTVEBahia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162485407457665024"], "created_at": "2019-08-16T22:04:53.000Z", "author_id": "626725650", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 30, "like_count": 869, "quote_count": 11}, "id": "1162485407457665024"}, {"text": "@luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do policial. Matou uma crian\u00e7a por confundi-la com adulto que tamb\u00e9m n\u00e3o deveria matar. Crime sobre crime!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161929014245756928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "created_at": "2019-08-15T09:13:59.000Z", "author_id": "558145295", "in_reply_to_user_id": "741703172402581504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676366749868032"}], "id": "1161929014245756928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "author_id": "2976750778", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "id": "1159885831533989889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNaTVEBahia"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "LulaNaTVEBahia"}]}, "text": "Eu queria pedir desculpas por ter chamado o Bolsonaro de doido. Eu fui grosseiro com os doidos. #LulaNaTVEBahia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162489759324868609"], "created_at": "2019-08-16T22:22:11.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 5197, "reply_count": 2282, "like_count": 29313, "quote_count": 766}, "id": "1162489759324868609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/s6zETDxWnL", "expanded_url": "https://twitter.com/PatrciaCarlaLda/status/1162344270042451974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6zETDxWnL", "media_key": "3_1162344261691613185"}]}, "text": "Esse professor se enforcou ontem na escola onde trabalhava no Rio de Janeiro, um escola p\u00fablica!\nAt\u00e9 quando vamos aguentar tudo isso? https://t.co/s6zETDxWnL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162344270042451974"], "created_at": "2019-08-16T12:44:03.000Z", "author_id": "2657366667", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1162344270042451974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "author_id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "id": "1162389715842162688"}, {"text": "Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe stato pi\u00f9 rognoso liberarsene\nIncredibile!\nMai avrei pensato che potesse fare una manovra tanto suicida. \nSi stenta a crederlo\n\n#Meteorite", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162657730903060487"], "created_at": "2019-08-17T09:29:38.000Z", "author_id": "4845403365", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "id": "1162657730903060487", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Salvini"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Meteorite"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.2963, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "UrtubeyJM", "id": "730926774"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}]}, "text": "@UrtubeyJM @vivicanosaok Gobierna hace 14 a\u00f1os salta una de las provincias m\u00e1s pobres de la argentina, fue menemista, fue Kirchnerista, hizo desaparecer el fondo de reparaci\u00f3n hist\u00f3rica, nunca explic\u00f3 lo de las francesas ni de las ni\u00f1as que mataron en un \u201cpacto suicida \u201c. Sale, habla, y la gente lo vota.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162391303424028674"], "created_at": "2019-08-16T15:50:57.000Z", "author_id": "245209168", "in_reply_to_user_id": "730926774", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162387073963384833"}], "id": "1162391303424028674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 94, "end": 97, "tag": "np"}]}, "text": "chego merdaaaaaaaaaaaa\n\nJ\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162470433930846209"], "created_at": "2019-08-16T21:05:23.000Z", "author_id": "4730887114", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1162470433930846209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eGeyYSmjU7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "Marico uno no es nadie para juzgar, pero VIEJA HIJUEPUTAAAAA https://t.co/eGeyYSmjU7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162530461547139072"], "created_at": "2019-08-17T01:03:55.000Z", "author_id": "174395678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1162530461547139072"}, {"text": "@ofamosotoinho Qual filme?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162712414003048455"], "created_at": "2019-08-17T13:06:56.000Z", "author_id": "830210229027663872", "in_reply_to_user_id": "844014491260125184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162674963767341059"}], "id": "1162712414003048455"}, {"text": "Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que sufren bullying y comportamiento suicida, debido a discriminaci\u00f3n basada en orientaci\u00f3n sexual, identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero.)\nhttps://t.co/ZBZ0yXOUrr https://t.co/ndZg6j2FSb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1094024795925159937"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZBZ0yXOUrr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ndZg6j2FSb", "expanded_url": "https://twitter.com/arlenemusume/status/1094024795925159937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZg6j2FSb", "media_key": "3_1094024765252268032"}]}, "created_at": "2019-02-09T00:06:52.000Z", "author_id": "118116666", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "id": "1094024795925159937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5451, "type": "Place", "normalized_text": "Lima2019"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/qStvyZjMf7", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1160699681753772033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qStvyZjMf7", "media_key": "3_1160699659662311425"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/qStvyZjMf7", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1160699681753772033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qStvyZjMf7", "media_key": "3_1160699659595210752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lima2019"}]}, "text": "#Lima2019 nos ha dejado valiosas lecciones de la mano de estos chicos y chicas que han demostrado su compromiso, esfuerzo y amor por nuestro pa\u00eds. Su ejemplo nos demuestra que los peruanos s\u00ed podemos cumplir todos nuestros objetivos. https://t.co/qStvyZjMf7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160699681753772033"], "created_at": "2019-08-11T23:49:03.000Z", "author_id": "4825296327", "public_metrics": {"retweet_count": 1829, "reply_count": 1385, "like_count": 11798, "quote_count": 153}, "id": "1160699681753772033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/HfE1tbmh1T", "expanded_url": "https://twitter.com/arrrowp/status/1162480571538464774", "display_url": "twitter.com/arrrowp/status\u2026"}]}, "text": "Achei que nunca ia sentir mais vergonha de ser brasileiro quanto no final do governo Dilma. Estava enganado. Muito enganado.. https://t.co/HfE1tbmh1T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162481842974576640"], "created_at": "2019-08-16T21:50:43.000Z", "author_id": "58488491", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "id": "1162481842974576640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}]}, "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "author_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "id": "1161977573561249792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Olxlz7tEBL", "expanded_url": "https://bit.ly/31KTD7Q", "display_url": "bit.ly/31KTD7Q"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yYCzMaIFCY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYCzMaIFCY", "media_key": "3_1162411170642432000"}]}, "text": "Mijael Garrido Lecca: \u00abLos j\u00f3venes nunca hab\u00edamos visto al Per\u00fa retroceder as\u00ed\u00bb\nhttps://t.co/Olxlz7tEBL https://t.co/yYCzMaIFCY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162411188338212864"], "created_at": "2019-08-16T17:09:58.000Z", "author_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 584, "like_count": 212, "quote_count": 152}, "id": "1162411188338212864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Kuka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnubisArgentino", "id": "2592401232"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_patitom", "id": "3370315654"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}]}, "text": "@AnubisArgentino @_patitom @YasminAbraham9 Kuka con titulo de humanidades, si no es terrible merkera le pega en el palo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162710249498906624"], "created_at": "2019-08-17T12:58:20.000Z", "author_id": "3003741159", "in_reply_to_user_id": "2592401232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162708511643582465"}], "id": "1162710249498906624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.6566, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naval_rj", "id": "45281728"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@naval_rj @PATRlOTAS @jairbolsonaro \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o matar,estuprar que n\u00e3o vai pra l\u00e1.Acho que a senhora em quest\u00e3o n\u00e3o fez nada disso,pagou a pena com a sociedade.Michelle tinha 16/ 17 ? Ser\u00e1 que n\u00e3o foi isso q a fez se afastar da fam\u00edlia?Vc est\u00e1 condenando a filha pelos pecados da av\u00f3 e m\u00e3e. Fam\u00edlia a gente n\u00e3o escolhe.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162709412043210755"], "created_at": "2019-08-17T12:55:00.000Z", "author_id": "822908649047785473", "in_reply_to_user_id": "45281728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162566683896233985"}], "id": "1162709412043210755"}, {"text": "@mica_dallalba cruzando la calle https://t.co/PjATxzcw0v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162701955657097216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mica_dallalba", "id": "584453748"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/PjATxzcw0v", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:25:22.000Z", "author_id": "166238673", "in_reply_to_user_id": "584453748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162701955657097216"}, {"text": "eu vejo que vou ser uma jornalista sem emprego porque se eu chego pra falar com os policiais que fizeram isso:\n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE \n- minha senhora \n- VOC\u00ca MATOU UM INOCENTE C\u00c2MERA FILMA AQUI A CARA DO COVARDE\n\ndemitida https://t.co/j73KXryS6G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162698967299190785"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/j73KXryS6G", "expanded_url": "https://twitter.com/yelenabelovac/status/1162353400467644416", "display_url": "twitter.com/yelenabelovac/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:13:30.000Z", "author_id": "991015358285975553", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162353400467644416"}], "id": "1162698967299190785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZGgovdkYoD", "expanded_url": "http://josecrettaz.com/medios/los-medios-de-comunicacion-la-institucion-mas-confiable-de-argentina-segun-una-investigacion/", "display_url": "josecrettaz.com/medios/los-med\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "medios"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Argentina"}]}, "text": "Los #medios de comunicaci\u00f3n, la instituci\u00f3n m\u00e1s confiable de #Argentina seg\u00fan una investigaci\u00f3n (al menos hasta julio 2019)\n https://t.co/ZGgovdkYoD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162505073882275841"], "created_at": "2019-08-16T23:23:02.000Z", "author_id": "50778562", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 25, "quote_count": 9}, "id": "1162505073882275841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6393, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "text": "@gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso es lo que justamente buscaba el suicida ... No responder a la justicia y que sus Guaripoleras sigan con mitos absurdos y culpando a otros por su decisi\u00f3n, as\u00ed nadie les crea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162403664847429635"], "created_at": "2019-08-16T16:40:04.000Z", "author_id": "839618836999598082", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "id": "1162403664847429635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Equipe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ybnR4AgCyL", "expanded_url": "https://twitter.com/Glauber_Braga/status/1161400677446365185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybnR4AgCyL", "media_key": "3_1161400671612100610"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 280, "tag": "Equipe"}]}, "text": "Hoje comemoramos os 93 anos de Fidel Castro, el comandante em jefe da revolu\u00e7\u00e3o cubana de 1959. Uma fonte permanente de inspira\u00e7\u00e3o para os jovens de todas as idades que acreditam em um mundo igualit\u00e1rio, justo, solid\u00e1rio e liberto das opress\u00f5es.\nHasta siempre, comandante!\n#Equipe https://t.co/ybnR4AgCyL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161400677446365185"], "created_at": "2019-08-13T22:14:33.000Z", "author_id": "65720380", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 2865, "like_count": 1003, "quote_count": 407}, "id": "1161400677446365185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PrKLST9hTI", "expanded_url": "http://bit.ly/31HD64F", "display_url": "bit.ly/31HD64F"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/A14pZ7O6Qs", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1162522740261302272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A14pZ7O6Qs", "media_key": "3_1162522734611574784"}]}, "text": "Aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele se matou em pris\u00e3o nos EUA\n\n\u2192 https://t.co/PrKLST9hTI https://t.co/A14pZ7O6Qs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162522740261302272"], "created_at": "2019-08-17T00:33:14.000Z", "author_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1162522740261302272"}, {"text": "https://t.co/lQ76qSz8Uu\nEn el norte lo pueblos abandonados a su suerte el Presidente y sus Ministros en la luna ; la incapacidad e incompetencia es evidente ; por eso quiere el adelanto de elecciones ; q lo usan para ocultar su mediocridad .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162521638124105729"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lQ76qSz8Uu", "expanded_url": "https://wayka.pe/nino-costero-solo-12-de-presupuesto-se-ha-ejecutado-para-reconstruccion/", "display_url": "wayka.pe/nino-costero-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://wayka.pe/nino-costero-solo-12-de-presupuesto-se-ha-ejecutado-para-reconstruccion/"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:28:51.000Z", "author_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 110, "like_count": 223, "quote_count": 11}, "id": "1162521638124105729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sws4Gnw6JH", "expanded_url": "https://twitter.com/FerEspinozaOK/status/1162563138774085633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sws4Gnw6JH", "media_key": "7_1162562981093347330"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 HOY se cumplen 169 a\u00f1os del paso a la inmortalidad del Gral. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn, EL PADRE DE LA PATRIA. \n\nEs un d\u00eda muy especial en el que tenemos que estar m\u00e1s unidos que nunca para construir una Argentina libre y para tod\u2600s los argentinos, como la que \u00e9l so\u00f1\u00f3. https://t.co/Sws4Gnw6JH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162563138774085633"], "created_at": "2019-08-17T03:13:46.000Z", "author_id": "1483213278", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 23, "like_count": 264, "quote_count": 7}, "id": "1162563138774085633"}, {"text": "#Cronaca Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino napoletano https://t.co/CnKMLHMeBm https://t.co/no84UvkZ8C", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162343767161991169"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CnKMLHMeBm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLDBD", "display_url": "dlvr.it/RBLDBD"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/no84UvkZ8C", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1162343767161991169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no84UvkZ8C", "media_key": "3_1162343765249368064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cronaca"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:42:04.000Z", "author_id": "59818711", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1162343767161991169"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida eh muito bom e quem discorda eh nazista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162563522334773253"], "created_at": "2019-08-17T03:15:17.000Z", "author_id": "1040786324679213056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1162563522334773253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "fjv"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "Informacoes_RJ", "id": "2435788624"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "baixadanaweb", "id": "88726077"}]}, "text": "@pdstyl @Crvg_jr19 @Informacoes_RJ @PaparazzoRN @EuclidesFla @OGlobo_Rio @LeiSecaRJ @baixadanaweb Ele ta certo... Tu leva o clubismo alem, quando a fjv fazia uma a\u00e7ao social, a torcida dos mulambos pegou um vascaino e deixou paraplegico,mas n noticiam isso, pq a midia e imunda, ent\u00e3o isso da\u00ed foi vingan\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162702902265352192"], "created_at": "2019-08-17T12:29:08.000Z", "author_id": "425116971", "in_reply_to_user_id": "774062962357174272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162702209316007937"}], "id": "1162702902265352192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VYjWskNhc2", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/el-ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista"}]}, "text": "Arturo Valverde,talentoso escritor, recuerda la falta q nos hace un estadista como el presidente Alan Garc\u00eda,v\u00edctima del odio y la maldad.A 120 d\u00edas de su muerte,los fiscales ODEBRECHISTAS no presentan ninguna prueba q justificara su detenci\u00f3n. https://t.co/VYjWskNhc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162207844667551744"], "created_at": "2019-08-16T03:41:57.000Z", "author_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 212, "like_count": 629, "quote_count": 27}, "id": "1162207844667551744"}, {"text": "@Adictisima @Vaness169 Claro, y te digo, tengo amiga/o que han cometido UNOS GARRAFALES errores de presupuesto que los ponen en una situaci\u00f3n temible. Pero...es eso, imposible juzgar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162703543796674561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Adictisima", "id": "10418762"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:31:41.000Z", "author_id": "45840741", "in_reply_to_user_id": "10418762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162702658358194176"}], "id": "1162703543796674561"}, {"text": "Oltretutto, dopo il casino che ha combinato, neanche ha la decenza di demissionare, lui e i suoi amichetti ministri della Lega, per cui M5S dovrebbe soltanto presentare una mozione di sfiducia contro Salvini, poi finire la legislatura governando con chi avr\u00e0 votato quella mozione", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162703828434792448"], "created_at": "2019-08-17T12:32:49.000Z", "author_id": "6443392", "in_reply_to_user_id": "6443392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162703827025498113"}], "id": "1162703828434792448"}, {"text": "\u2014 Pero qu\u00e9???!!!\n\n\u2014 https://t.co/99OYAWY133", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162362721272238080"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/99OYAWY133", "expanded_url": "https://twitter.com/momentoviral/status/1162362721272238080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/99OYAWY133", "media_key": "7_1162362367390441472"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:57:23.000Z", "author_id": "960526081521541120", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 171, "like_count": 2355, "quote_count": 143}, "id": "1162362721272238080"}, {"text": "A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162467080647692288"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}, "created_at": "2019-08-16T20:52:04.000Z", "author_id": "993899457631703040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "id": "1162467080647692288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}]}, "text": "Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia suicida. Son masoquistas, gente? Tanto les cuesta soltar ese lastre? Clickeen links piolas q generan periodistas cabales fuera del circuito mercenario!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162529156816674816"], "created_at": "2019-08-17T00:58:44.000Z", "author_id": "1384773007", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1162529156816674816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Marce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguantandolos", "id": "951645649"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FRFrenteTODOS", "id": "1124160934564499456"}]}, "text": "@aguantandolos @FRFrenteTODOS Que pena lo que dec\u00eds Marce, duele. Siempre nos tratamos con respeto", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162697436210577418"], "created_at": "2019-08-17T12:07:25.000Z", "author_id": "279334127", "in_reply_to_user_id": "951645649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162696216972603395"}], "id": "1162697436210577418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "author_id": "29374545", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "id": "1156562588509048832"}, {"text": "Los jovenes si son como tu, calabacitos, que no tienen una pizca idea de lo que fue el gobierno de tu tio suicida, si pues. Mejor sigue con tu programa de conversacion. https://t.co/cfsKYcl5yw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162566764187869184"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/cfsKYcl5yw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T03:28:10.000Z", "author_id": "804906192334163968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162411188338212864"}], "id": "1162566764187869184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "SanMart\u00edn"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fnD6EnsY6J", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioMassa/status/1162698241516933121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnD6EnsY6J", "media_key": "3_1162698231123456002"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "17DeAgosto"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "SanMart\u00edn"}]}, "text": "#17DeAgosto\nA 169 a\u00f1os de su fallecimiento, el legado del General #SanMart\u00edn est\u00e1 m\u00e1s vigente que nunca.\n\nLas ideas que representan los valores de una naci\u00f3n nunca mueren. Viven en cada acci\u00f3n que busque la construcci\u00f3n de un pa\u00eds para todos. https://t.co/fnD6EnsY6J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162698241516933121"], "created_at": "2019-08-17T12:10:37.000Z", "author_id": "117185027", "public_metrics": {"retweet_count": 592, "reply_count": 1287, "like_count": 2366, "quote_count": 138}, "id": "1162698241516933121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u3055\u3093"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uiBzEpC8xb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11883", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11883"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 72, "end": 92, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6f5c\u5165\u30ec\u30dd\u30fc\u30c8\uff01 \uff03\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u300c\u624b\u306e\u3072\u3089\u8fd4\u3057de\u3042\u3063\u305b\u3093\u306a\u3088\u300d\u756a\u5916\u7de8\u306b\u53c2\u52a0\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30ce\u30fc\u30c8\u3078\u306e\u30e1\u30e2\u3001\u8a18\u61b6\u3092\u983c\u308a\u306b \uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5275\u520a\uff12\uff10\uff10\uff10\u53f7\u7a81\u7834\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8 \u306e\u5185\u5bb9\u3092\u8a18\u4e8b\u306b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30aa\u30d5\u3088\u308a\u306e\u5185\u85e4\u3055\u3093\u304c\u4f55\u3092\u8a9e\u3063\u305f\u306e\u304b\u2026\u21e9\n\nhttps://t.co/uiBzEpC8xb\n\n\uff03\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1162688163329953792"], "created_at": "2019-08-17T11:30:34.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "id": "1162688163329953792"}, {"text": "ler esse tipo de coisa d\u00f3i demais puta que pariu https://t.co/LNkzUG6gqe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162353400467644416"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LNkzUG6gqe", "expanded_url": "https://twitter.com/gwenstacx/status/1162353400467644416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNkzUG6gqe", "media_key": "3_1162353373196300288"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LNkzUG6gqe", "expanded_url": "https://twitter.com/gwenstacx/status/1162353400467644416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNkzUG6gqe", "media_key": "3_1162353396218847232"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:20:20.000Z", "author_id": "3226637537", "public_metrics": {"retweet_count": 9438, "reply_count": 53, "like_count": 19131, "quote_count": 728}, "id": "1162353400467644416"}, {"text": "Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe moralizzare il mondo? https://t.co/Zf7XotTLHw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162325513748262913"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Zf7XotTLHw", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1162325513748262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf7XotTLHw", "media_key": "3_1162325508878741504"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "billClinton"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "created_at": "2019-08-16T11:29:32.000Z", "author_id": "738092501853216768", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "id": "1162325513748262913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Si mi madre leyese mi twitter se pensar\u00eda que tiene una hija ninf\u00f3mana, suicida, engullidora de comida y alcoh\u00f3lica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162471630943268864"], "created_at": "2019-08-16T21:10:09.000Z", "author_id": "709059587127812096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1162471630943268864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yBaXY6Q6bZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z9BkHZ", "display_url": "glo.bo/2Z9BkHZ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ghliWxpE00", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1162695710485045249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghliWxpE00", "media_key": "3_1162695708475977730"}]}, "text": "EUA: aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele de fato se matou na pris\u00e3o https://t.co/yBaXY6Q6bZ https://t.co/ghliWxpE00", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162695710485045249"], "created_at": "2019-08-17T12:00:33.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "id": "1162695710485045249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta Vidal"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Callao"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.6667, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "Paz"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "JuntosPorElCambio"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "MacriEsElFuturo"}]}, "text": "Hoy, viernes 16 de agosto salimos a la calle para apoyar a #JuntosPorElCambio @mauriciomacri Larreta Vidal .Nos reunimos a las 20 hs en Callao y Santa Fe y vamos hasta Plaza de Mayo! Tambi\u00e9n en otras plazas y en los cruces de la General Paz y todo lugar c\u00e9ntrico! #MacriEsElFuturo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162406342780493824"], "created_at": "2019-08-16T16:50:43.000Z", "author_id": "233452746", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 497, "like_count": 43, "quote_count": 46}, "id": "1162406342780493824"}, {"text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "author_id": "3314182311", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "id": "1161404439414083584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Darlington"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester United"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4svOp3N2eD", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnoldDepre/status/1162489437609181184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4svOp3N2eD", "media_key": "3_1162489434991935489"}]}, "text": "Infelizmente, um dia de luto...\n\nO jovem gal\u00eas de 20 anos, Joel Darlington, formado nas categorias de base do Manchester United, se suicidou ontem devido \u00e0s suas les\u00f5es constantes impossibilitado a progress\u00e3o de sua carreira.\n\nDescanse em paz garoto, e que Deus o tenha.\n\nYNWA \ud83d\ude14 https://t.co/4svOp3N2eD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162489437609181184"], "created_at": "2019-08-16T22:20:54.000Z", "author_id": "1154753290556575744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1162489437609181184"}, {"text": "9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin juzgar, validar, abrazar, acompa\u00f1ar a buscar ayuda, tender la mano, ser compasivos. Tal vez quien se suicida p\u00fablicamente nunca fue visibilizado antes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1094633692759240704"], "created_at": "2019-02-10T16:26:24.000Z", "author_id": "118798435", "in_reply_to_user_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 4, "like_count": 2015, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094633691467472905"}], "id": "1094633692759240704"}, {"text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "author_id": "394777425", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1162529706903789568"}, {"text": "@M_BrokenLeg @vpartal @quimforn @raulromeva @KRLS @aleixsarri @aleixclario @toni_comin @jorditurull @joseprull @LluisPuigGordi @dolorsbassac @junqueras @MnicaRebullCome @Laksmiz @ReallySedicious @BetonaComin @jcanadellb @tonialba @mstrubell @jm_clavero @Prof_TGSchulze @lizcastro De la casa d'Alcanar, ni idea, de Ripoll menys, La Rambla sense cap protecci\u00f3, el conductor circula m\u00e9s de 500 m atropellant gent, s'escapa a peu per mitja ciutat, fent una altra v\u00edctima pel cam\u00ed, l'altra part de la c\u00e8l\u00b7lula fent un altre atemptat a Cambrils...", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1162693980146081793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "M_BrokenLeg", "id": "572471296"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "vpartal", "id": "40652687"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "quimforn", "id": "4812690015"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "raulromeva", "id": "41795707"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "KRLS", "id": "11611502"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "aleixsarri", "id": "182836552"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "aleixclario", "id": "257092082"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "toni_comin", "id": "984434180"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "jorditurull", "id": "1070697151"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "joseprull", "id": "121399124"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "LluisPuigGordi", "id": "584208042"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "dolorsbassac", "id": "228186543"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "junqueras", "id": "31416615"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "MnicaRebullCome", "id": "524609020"}, {"start": 169, "end": 177, "username": "Laksmiz", "id": "855417048"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "ReallySedicious", "id": "934497380245884933"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "BetonaComin", "id": "636501741"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "jcanadellb", "id": "254230849"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "tonialba", "id": "91971274"}, {"start": 230, "end": 240, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "jm_clavero", "id": "704634582394654720"}, {"start": 253, "end": 268, "username": "Prof_TGSchulze", "id": "757849184410046464"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "lizcastro", "id": "16444025"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:53:41.000Z", "author_id": "297467846", "in_reply_to_user_id": "297467846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162690544704864257"}], "id": "1162693980146081793"}, {"text": "@ultragamer_XD @VanilSting10 @manu_newhouse @gabriel_vt0r @MuriloMiguelYT @felipeneto Seguindo sua l\u00f3gica de \"o Estado n\u00e3o \u00e9 leg\u00edtimo pq se tu n\u00e3o pagar, tu vai preso.\", pessoas que acreditam que matar \u00e9 um direito, elas n\u00e3o deveriam ser presas por matar algu\u00e9m? Pq se n\u00e3o o estado t\u00e1 sendo agressivo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162692468112068609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultragamer_XD", "id": "4579457787"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "manu_newhouse", "id": "2263236672"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "gabriel_vt0r", "id": "1027336961168744450"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:47:40.000Z", "author_id": "632975686", "in_reply_to_user_id": "4579457787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162691917425106944"}], "id": "1162692468112068609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "alvarito"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/RwxUkVO5wP", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaValenciaL/status/1162521647263428610", "display_url": "twitter.com/PalomaValencia\u2026"}]}, "text": "Te vere inmolarte cual islamista suicida el.dia que condenen a alvarito. O solo lo.acompa\u00f1as a la puerta del cadalso ...? https://t.co/RwxUkVO5wP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162692530162589696"], "created_at": "2019-08-17T11:47:55.000Z", "author_id": "1030240696421240832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162521647263428610"}], "id": "1162692530162589696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "text": "He pedido a los 16 congresistas que integran la comisi\u00f3n de acusaciones por derecho de petici\u00f3n q respondan si participaron en la campa\u00f1a de reelecci\u00f3n de Santos, hoy investigada por dineros de Odebrecht. Quienes lo hicieron tienen conflicto de inter\u00e9s para este caso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162521647263428610"], "created_at": "2019-08-17T00:28:53.000Z", "author_id": "149281495", "public_metrics": {"retweet_count": 1274, "reply_count": 210, "like_count": 2106, "quote_count": 39}, "id": "1162521647263428610"}, {"text": "@shevaman2018 @CarloCalenda Caro Sheva, elezioni se cade questo governo e programma @SiamoEuropei @pdnetwork per convincere di essere credibili a tutti gli italiani schifati da questi 2 buffoni nullafacenti", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162689392911237120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shevaman2018", "id": "1028557982785789957"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-17T11:35:27.000Z", "author_id": "185996948", "in_reply_to_user_id": "1028557982785789957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162598457510678528"}], "id": "1162689392911237120"}, {"text": "Il bello \u00e8, che Giggino non pu\u00f2 rifiutare di fare il monocolore che lo suicida ... perch\u00e9 senn\u00f2 sarebbe #votosubito \n\n\ud83d\udc49Ecco perch\u00e9 Verdini \u00e8 solo un vecchio pirl*\n\ud83d\udc49E @matteosalvinimi , se ci casca : sarebbe pirl* pure lui \nhttps://t.co/Uwwpyv3pHH", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162649892688412673"], "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 182, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Uwwpyv3pHH", "expanded_url": "https://twitter.com/musso___/status/1162447603386191872?s=12", "display_url": "twitter.com/musso___/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "votosubito"}]}, "created_at": "2019-08-17T08:58:30.000Z", "author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162447603386191872"}, {"type": "replied_to", "id": "1162648475290492929"}], "id": "1162649892688412673"}, {"text": "Politicamente : Giggino si consegna a Mattarella , Giggino ora \u00e8 di Mattarella \ud83d\udc49 no way back \n\nMattarella, che naturalmente politicamente lo suicida, \u00e7a va sans dire\n\n\ud83d\udc49 Politicamente, Giggino \ud83d\udc76\ud83c\udffb \u00e8 meno capace di un poppante \ud83c\udf7c \n\nhttps://t.co/LMQhT0ky7L", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161803460238630912"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LMQhT0ky7L", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/15/open-arms-trenta-non-firma-divieto_bcb65d06-7f4d-4963-90d8-ad3b7d227b92.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/15/open-arms-trenta-non-firma-divieto_bcb65d06-7f4d-4963-90d8-ad3b7d227b92.html"}]}, "created_at": "2019-08-15T00:55:04.000Z", "author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161802225506836487"}], "id": "1161803460238630912"}, {"text": "@raullsantiago @wilsonwitzel Mas o blindado tava dando tiro aleat\u00f3rio ou porque tinha \"jovens\" traficando e armados perto de uma escola?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162478966193737728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-16T21:39:18.000Z", "author_id": "3296080541", "in_reply_to_user_id": "81436762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162471902474067968"}], "id": "1162478966193737728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8335, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Nacional"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.461, "type": "Place", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.3908, "type": "Organization", "normalized_text": "miCASA"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/7Eox88zo6V", "expanded_url": "https://twitter.com/frigeriorogelio/status/1162473524654694402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Eox88zo6V", "media_key": "3_1162473517713100800"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 159, "tag": "miCASA"}]}, "text": "El Gobierno Nacional aportar\u00e1 los fondos para que las cuotas que pagan las familias con cr\u00e9ditos hipotecarios UVA no aumenten entre agosto y diciembre. #miCASA https://t.co/7Eox88zo6V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162473524654694402"], "created_at": "2019-08-16T21:17:40.000Z", "author_id": "164774579", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 183, "like_count": 1789, "quote_count": 40}, "id": "1162473524654694402"}, {"text": "Un attaccante che abbia pari valore, caratteristiche ed esperienza di Dzeko sul mercato non c'\u00e8.\nPenso sar\u00e0 necessario limare i piani originali davanti e non \u00e8 detto sia un male.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162648016161071105"], "created_at": "2019-08-17T08:51:02.000Z", "author_id": "2272893092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 43, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "id": "1162648016161071105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "text": "@nachomdeo Alberto dura tres meses. Se cae un helic\u00f3ptero, un avi\u00f3n o le da un \u201cinfarto\u201d. Asume la yegua", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162358303206400002"], "created_at": "2019-08-16T13:39:49.000Z", "author_id": "886404300049666048", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 24, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162351127960129537"}], "id": "1162358303206400002"}, {"text": "sou contra , se a vossa mae tivesse gr\u00e1vida de voces e abortasse , iam gostar ? acho que todos t\u00eam que ter uma oportunidade de viver ! mesmo que seja a sofrer ao menos viveu , mas \u00e9 a minha opini\u00e3o https://t.co/9DCa1MLq6T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161789167778566155"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9DCa1MLq6T", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T23:58:17.000Z", "author_id": "1143133327895015429", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 229, "like_count": 479, "quote_count": 1851}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "id": "1161789167778566155"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "id": "9d1bb8359b936bb2"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1162713839571390464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162713839571390464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162713839571390464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162128867064274949", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162128867064274949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162128867064274949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162377842979725312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162377842979725312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162377842979725312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162377842979725312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162377842979725312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162377842979725312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816118269518168064", "value": "816118269518168064", "detail": "User has been suspended: [816118269518168064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162201328342298624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162201328342298624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162201328342298624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268852942", "value": "268852942", "detail": "User has been suspended: [268852942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162685861886156801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162685861886156801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162685861886156801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162719605019815942", "oldest_id": "1162687656498626560", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfghjpjt6uevaxdou3pzdi058d"}}