{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "629722987", "created_at": "2019-10-26T15:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112965620436994"], "id": "1188112965620436994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "18249316", "created_at": "2019-10-26T15:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112902437429248"], "id": "1188112902437429248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaVitr31462843", "id": "1152944836279963649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187749709185781760"}], "text": "RT @AnaVitr31462843: Gente se a curiosidade matou o gato n\u00e3o me deixem curiosa se n\u00e3o eu morro", "author_id": "768438880483835904", "created_at": "2019-10-26T15:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112878710251521"], "id": "1188112878710251521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "53237993", "created_at": "2019-10-26T15:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112873630916609"], "id": "1188112873630916609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184090602989932544"}], "text": "@meiermq PARA CEPILLADOR EXTRA MATRIMONIAL EL COBARDE SUICIDA.", "author_id": "2405983938", "created_at": "2019-10-26T15:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112862444572672"], "id": "1188112862444572672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/CQasKb0HLj", "expanded_url": "https://twitter.com/camilalissethh/status/1187809107903827968", "display_url": "twitter.com/camilalissethh\u2026"}]}, "text": "Suicida https://t.co/CQasKb0HLj", "author_id": "1003269725365956608", "created_at": "2019-10-26T15:19:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112861970743296"], "id": "1188112861970743296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "author_id": "58062257", "created_at": "2019-10-26T15:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112860464996352"], "id": "1188112860464996352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brruhnunezz", "id": "1007561707001208832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007561707001208832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188111170324054016"}], "text": "@brruhnunezz Caralho, peixinho suicida", "author_id": "1872852325", "created_at": "2019-10-26T15:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112803036585987"], "id": "1188112803036585987"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "CartaAbiertaAlPresidente"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "La prueba de fuego del nuevo gabinete ser\u00e1 demostrar que pueden manejar una revisi\u00f3n profunda del modelo. Y para usted, que tiene agallas y una autocr\u00edtica suicida. Vienen tiempos de prueba. Est\u00e1n bajo la mira del pueblo de Chile #CartaAbiertaAlPresidente", "author_id": "407480865", "created_at": "2019-10-26T15:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112773106065408"], "id": "1188112773106065408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "971199309919260672", "created_at": "2019-10-26T15:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112526124474372"], "id": "1188112526124474372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-10-26T15:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112525893783553"], "id": "1188112525893783553"}, {"in_reply_to_user_id": "3008763178", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Ian L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188112107218395141"}], "text": "@beac2029 - Ian L\u00f3pez se suicida.", "author_id": "3958574652", "created_at": "2019-10-26T15:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112307894865921"], "id": "1188112307894865921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wkUeXGG8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188112295483846657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkUeXGG8VX", "media_key": "3_1188112286420029441"}]}, "text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/wkUeXGG8VX", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-26T15:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 290, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112295483846657"], "id": "1188112295483846657"}, {"text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/GC5RH71caL", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GC5RH71caL", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "author_id": "3015336383", "created_at": "2019-10-26T15:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112202668138496"], "id": "1188112202668138496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "869308981327667200", "created_at": "2019-10-26T15:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112162776068096"], "id": "1188112162776068096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1087145000490668039", "created_at": "2019-10-26T15:15:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112023118401536"], "id": "1188112023118401536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1618728960", "created_at": "2019-10-26T15:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112003329597440"], "id": "1188112003329597440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ion_aehm", "id": "1525550064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188107449338945536"}], "text": "RT @Ion_aehm: @ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahame\u2026", "author_id": "1853297305", "created_at": "2019-10-26T15:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111988099993600"], "id": "1188111988099993600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}]}, "in_reply_to_user_id": "2682908887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726341086601220"}], "text": "@LwithP Peixe suicida", "author_id": "4581397894", "created_at": "2019-10-26T15:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111982496534530"], "id": "1188111982496534530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1186683773531897858", "created_at": "2019-10-26T15:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111754452185088"], "id": "1188111754452185088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PabloMIturrieta", "id": "1431061857188601858"}]}, "in_reply_to_user_id": "957037590938636294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188088794026786816"}], "text": "@PabloMIturrieta Gente sin convicciones. \u00bfPor qu\u00e9 se empe\u00f1an en elegir entre 2 nefastos el \u201cmenos peor\u201d si tienen por lo menos una opci\u00f3n que pudiera ser buena, y que propone un giro de 180 grados en las pol\u00edticas de gobierno?. Necedad suicida.", "author_id": "264325836", "created_at": "2019-10-26T15:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111609404760064"], "id": "1188111609404760064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "348846760", "created_at": "2019-10-26T15:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111456270716930"], "id": "1188111456270716930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Greta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "#Greta ya est\u00e1 como para organizar una secta suicida en un monte", "author_id": "252415576", "created_at": "2019-10-26T15:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111210333528065"], "id": "1188111210333528065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "897544927399337984", "created_at": "2019-10-26T15:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111203446464515"], "id": "1188111203446464515"}, {"text": "https://t.co/oh8XRXYyAS", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oh8XRXYyAS", "expanded_url": "https://open.online?p=145454", "display_url": "open.online/?p=145454"}]}, "author_id": "469341577", "created_at": "2019-10-26T15:12:32.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111174392524802"], "id": "1188111174392524802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "107270727", "created_at": "2019-10-26T15:12:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111135783960576"], "id": "1188111135783960576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1463277870", "created_at": "2019-10-26T15:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188111029311594496"], "id": "1188111029311594496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DBPerfectShots", "id": "1179121037642027020"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "TheGXBlack", "id": "1019037685992820737"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Kamisama"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179121037642027020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188059246090444800"}], "text": "@DBPerfectShots @TheGXBlack Kamisama de la tierra, \"un Dios no se puede suicidar\"\nSupremo kaiosama de hace 15 generaciones... Se \"suicida\". \ud83d\ude02", "author_id": "945194204", "created_at": "2019-10-26T15:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110972604571649"], "id": "1188110972604571649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MauriPortill", "id": "1144704139907256322"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108951197499393"}], "text": "RT @MauriPortill: @PonceCanto @YordiVP Si, est\u00e1 confirmado https://t.co/Jcn8abloxq", "author_id": "83719809", "created_at": "2019-10-26T15:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110842501292033"], "id": "1188110842501292033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "119253292", "created_at": "2019-10-26T15:11:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110836184866816"], "id": "1188110836184866816"}, {"text": "Voce nao deve dar s\u00f3 import\u00e2ncia quando algu\u00e9m cometer suic\u00eddio, se uma pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida, ja devemos dar import\u00e2ncia.", "author_id": "1105238160341155842", "created_at": "2019-10-26T15:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110807005044737"], "id": "1188110807005044737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1907629988", "created_at": "2019-10-26T15:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110756270759943"], "id": "1188110756270759943"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2771702143", "created_at": "2019-10-26T15:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110736989536256"], "id": "1188110736989536256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "811791153574068224", "created_at": "2019-10-26T15:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110644442210306"], "id": "1188110644442210306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ion_aehm", "id": "1525550064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188107449338945536"}], "text": "RT @Ion_aehm: @ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahame\u2026", "author_id": "480965302", "created_at": "2019-10-26T15:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110566835048448"], "id": "1188110566835048448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "69412759", "created_at": "2019-10-26T15:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110505979908096"], "id": "1188110505979908096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "485901889", "created_at": "2019-10-26T15:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110401982095363"], "id": "1188110401982095363"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "805037592", "created_at": "2019-10-26T15:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110360185856001"], "id": "1188110360185856001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2974794815", "created_at": "2019-10-26T15:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110209627164672"], "id": "1188110209627164672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "3094921648", "created_at": "2019-10-26T15:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110145223565312"], "id": "1188110145223565312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1064289908162998273", "created_at": "2019-10-26T15:08:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188110077141684224"], "id": "1188110077141684224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "203732257", "created_at": "2019-10-26T15:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109984774668291"], "id": "1188109984774668291"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "934264761914744833", "created_at": "2019-10-26T15:07:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109954173018112"], "id": "1188109954173018112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "564946693", "created_at": "2019-10-26T15:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109829166030848"], "id": "1188109829166030848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "text": "Se a Shonda matou at\u00e9 a abertura da s\u00e9rie, imagina os personagens!!!", "author_id": "39895417", "created_at": "2019-10-26T15:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109732135030786"], "id": "1188109732135030786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1058868110365769728", "created_at": "2019-10-26T15:06:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109663394508801"], "id": "1188109663394508801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "719683854135660544", "created_at": "2019-10-26T15:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109636932685826"], "id": "1188109636932685826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "viaggioinincogn", "id": "2470924842"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PaolaChiara4", "id": "1117456822636613633"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "enricocolosimo", "id": "585439502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188066695992217603"}], "text": "RT @viaggioinincogn: @PaolaChiara4 @enricocolosimo il voto alle donne). Il mio caro Condorcet, (forse) suicida in carcere, che diceva che R\u2026", "author_id": "469267629", "created_at": "2019-10-26T15:05:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109447236857861"], "id": "1188109447236857861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "139514480", "created_at": "2019-10-26T15:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109399715434496"], "id": "1188109399715434496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "80328071", "created_at": "2019-10-26T15:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109264193249280"], "id": "1188109264193249280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "142924625", "created_at": "2019-10-26T15:04:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109249077010433"], "id": "1188109249077010433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Open_gol", "id": "1072167411984551936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108103121850368"}], "text": "RT @Open_gol: \u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n ht\u2026", "author_id": "1177051177", "created_at": "2019-10-26T15:04:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109176075149313"], "id": "1188109176075149313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaaquiMolina", "id": "2225865276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108476033224704"}], "text": "RT @JaaquiMolina: Misi\u00f3n suicida", "author_id": "1388180490", "created_at": "2019-10-26T15:04:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109081984323585"], "id": "1188109081984323585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2338652545", "created_at": "2019-10-26T15:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109064510885889"], "id": "1188109064510885889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "123898794", "created_at": "2019-10-26T15:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109058248712197"], "id": "1188109058248712197"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "notevayas", "id": "298688224"}]}, "in_reply_to_user_id": "298688224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188106742749679617"}], "text": "@notevayas Aclara con humildad que no entiende nada pero si no votas lo que a \u00e9l le gusta est\u00e1s metido en una secta delirante y suicida", "author_id": "236622401", "created_at": "2019-10-26T15:03:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109014770618370"], "id": "1188109014770618370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ion_aehm", "id": "1525550064"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188107449338945536"}], "text": "RT @Ion_aehm: @ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahame\u2026", "author_id": "108359823", "created_at": "2019-10-26T15:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188109000262475776"], "id": "1188109000262475776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "122724158", "created_at": "2019-10-26T15:03:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108988396769280"], "id": "1188108988396769280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108827041943555"}], "text": "RT @UrSpaghettGirl: User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borus\u2026", "author_id": "1000058701225582592", "created_at": "2019-10-26T15:03:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108970914922496"], "id": "1188108970914922496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4916525207", "created_at": "2019-10-26T15:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108960152408070"], "id": "1188108960152408070"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Jcn8abloxq", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/lasillarota.com/amp/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "google.com/amp/s/lasillar\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096135052906497"}], "text": "@PonceCanto @YordiVP Si, est\u00e1 confirmado https://t.co/Jcn8abloxq", "author_id": "1144704139907256322", "created_at": "2019-10-26T15:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108951197499393"], "id": "1188108951197499393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "716468711796899840", "created_at": "2019-10-26T15:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108888014495744"], "id": "1188108888014495744"}, {"text": "User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borussia\"", "author_id": "1000836790130040832", "created_at": "2019-10-26T15:03:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108827041943555"], "id": "1188108827041943555"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauramaximo", "id": "1369677798164598788"}]}, "in_reply_to_user_id": "102870705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188108240313344001"}], "text": "@lauramaximo Ele fez a thread explicando, matou o bicho matou uai, a premissa do vegetariano \u00e9 n\u00e3o comer bicho morto. Se eu matar uma galinha de um jeito tranquilo ele vai comer? N\u00e3o faz sentido, n\u00e3o condeno a religi\u00e3o matar n\u00e3o, mas \u00e9 que as ideias convergem totalmente", "author_id": "30733442", "created_at": "2019-10-26T15:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108767952605186"], "id": "1188108767952605186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1037816145179496449", "created_at": "2019-10-26T15:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108766983720960"], "id": "1188108766983720960"}, {"text": "llevo dos noches so\u00f1ando que hago un ataque suicida y me piteo a varios milicos. \nL\u00e1stima que me amo mucho pa hacerlo.", "author_id": "840991824839888897", "created_at": "2019-10-26T15:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108655561990146"], "id": "1188108655561990146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "318872696", "created_at": "2019-10-26T15:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108626533277697"], "id": "1188108626533277697"}, {"text": "Um dia ap\u00f3s ter pris\u00e3o decretada, PM que matou colega a tiros se entrega https://t.co/JAs5g6FGNn", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JAs5g6FGNn", "expanded_url": "http://www.jornaldoonibusms.com.br/policia/um-dia-apos-ter-prisao-decretada-pm-que-matou-colega-a-tiros-se-entrega/98385", "display_url": "jornaldoonibusms.com.br/policia/um-dia\u2026"}]}, "author_id": "793747370", "created_at": "2019-10-26T15:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108616781455361"], "id": "1188108616781455361"}, {"text": "C\u00f3mico Suicida for president https://t.co/f7FfNLdbAh", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/f7FfNLdbAh", "expanded_url": "https://youtu.be/Xee7xBS4cT4", "display_url": "youtu.be/Xee7xBS4cT4"}]}, "author_id": "739254327181758464", "created_at": "2019-10-26T15:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108595050749952"], "id": "1188108595050749952"}, {"text": "Nossa fiquei triste agora de saber que o veterin\u00e1rio dos meus cachorros se matou no m\u00eas passado. Pqp \ud83d\ude22", "author_id": "3677499495", "created_at": "2019-10-26T15:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108591888293888"], "id": "1188108591888293888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1153209010176348160", "created_at": "2019-10-26T15:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108524162895873"], "id": "1188108524162895873"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida", "author_id": "2225865276", "created_at": "2019-10-26T15:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108476033224704"], "id": "1188108476033224704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "528697620", "created_at": "2019-10-26T15:01:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108378020745216"], "id": "1188108378020745216"}, {"in_reply_to_user_id": "1033872828423188482", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "kaisa"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "hylissang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188107771545358337"}], "text": "@NosoySofton Hay alternativas tio estaban a punto de pillar a kaisa se est\u00e1 viendo como la botlane flaquea sin un tirador para rekkles y hylissang juega realmente bien cuando se le va la olla aunque sea bastante suicida. Cambian el juego totalmente y no juegan a un nivel \u00f3ptimo", "author_id": "1018797785632661505", "created_at": "2019-10-26T15:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108225511604224"], "id": "1188108225511604224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "898885268", "created_at": "2019-10-26T15:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108155621990400"], "id": "1188108155621990400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "709720519", "created_at": "2019-10-26T15:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108152685912064"], "id": "1188108152685912064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1159968308252352514", "created_at": "2019-10-26T15:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108150592933888"], "id": "1188108150592933888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "251892386", "created_at": "2019-10-26T15:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108149796024321"], "id": "1188108149796024321"}, {"text": "\u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n https://t.co/loJczEU1d9", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/loJczEU1d9", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/26/finti-corsi-sanita-la-fidanzata-del-giovane-suicida-il-paese-accusa-me-che-denunciai-la-truffa/?fbclid=IwAR2uGoGgbjDSigz5sDgTT_gytwCLuH8tAbrHeR81wITl3WC0_DAmo8xDGVg", "display_url": "open.online/2019/10/26/fin\u2026"}]}, "author_id": "1072167411984551936", "created_at": "2019-10-26T15:00:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108103121850368"], "id": "1188108103121850368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "600678980", "created_at": "2019-10-26T15:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108100005445634"], "id": "1188108100005445634"}, {"text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/9BVAqtvtXX", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9BVAqtvtXX", "expanded_url": "http://tsj-news.com/2019/10/26/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao/", "display_url": "tsj-news.com/2019/10/26/ata\u2026"}]}, "author_id": "1060379592001814528", "created_at": "2019-10-26T15:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108045081034754"], "id": "1188108045081034754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Q31vzkc36U", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1188099578417037315", "display_url": "twitter.com/Aspirar_al_uno\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188099578417037315"}], "text": "Proclama del suicida\n(cada 20 minutos alguien se suicida en el mundo) https://t.co/Q31vzkc36U", "author_id": "110280490", "created_at": "2019-10-26T14:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107926835216387"], "id": "1188107926835216387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "32936264", "created_at": "2019-10-26T14:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107907520454656"], "id": "1188107907520454656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "132334031", "created_at": "2019-10-26T14:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107901115797504"], "id": "1188107901115797504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreRosaMarqu2", "id": "855841353422557185"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194406381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188106442294906880"}], "text": "@AndreRosaMarqu2 @folha Matar uma pessoa \u00e9 romper a sua pr\u00f3pria alma, \u00e9 um crime contra sua natureza. A press\u00e3o de uma pessoa por matar outra deve ser absurda, tanto que o outro policial enlouqueceu e se matou. Vai aprender mais sobre cultura e deixa de falar bosta por a\u00ed.", "author_id": "1194406381", "created_at": "2019-10-26T14:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107887584989186"], "id": "1188107887584989186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "mediossigloxxi"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "mediossigloxxi"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/z0EAEDoV1N", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "text": "\u00bfSe suicida el muerto? #mediossigloxxi https://t.co/z0EAEDoV1N", "author_id": "131115715", "created_at": "2019-10-26T14:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107860657487879"], "id": "1188107860657487879"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "120326336", "created_at": "2019-10-26T14:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107851392258050"], "id": "1188107851392258050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "268610131", "created_at": "2019-10-26T14:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107815958831108"], "id": "1188107815958831108"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "37794653", "created_at": "2019-10-26T14:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107755963371520"], "id": "1188107755963371520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3505403476", "created_at": "2019-10-26T14:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107729392549889"], "id": "1188107729392549889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "2200412632", "created_at": "2019-10-26T14:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107704239304708"], "id": "1188107704239304708"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "119979417", "created_at": "2019-10-26T14:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107641349922816"], "id": "1188107641349922816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hsTZKOWDW5", "expanded_url": "https://is.gd/KCQRvx", "display_url": "is.gd/KCQRvx"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/n2uDmHG6sV", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1188107622123225089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2uDmHG6sV", "media_key": "3_1188107619749285895"}]}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Joel Kinnaman, o Rick Flag, fala que o filme se parece uma com\u00e9dia - https://t.co/hsTZKOWDW5 https://t.co/n2uDmHG6sV", "author_id": "4835328669", "created_at": "2019-10-26T14:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107622123225089"], "id": "1188107622123225089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1086631683904937984", "created_at": "2019-10-26T14:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107559456169989"], "id": "1188107559456169989"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "61059823", "created_at": "2019-10-26T14:57:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107511813070850"], "id": "1188107511813070850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "KatuArkonada", "id": "280081621"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "fisgonmonero", "id": "218162682"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "MarzhePdL", "id": "3248428963"}, {"start": 377, "end": 384, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 385, "end": 399, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "M. A. Casar"}], "urls": [{"start": 400, "end": 423, "url": "https://t.co/3rTVrSPCD3", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/193298/pemex-muerte-en-las-alturas", "display_url": "proceso.com.mx/193298/pemex-m\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "258915231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176642478352535556"}], "text": "@ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahamendieta @KatuArkonada @fisgonmonero @PumaChairo @MarzhePdL Se deber\u00eda investigar \u00bfpor qu\u00e9 M. A. Casar recibe pensi\u00f3n por su marido suicida? Se \"suicida\" en el trabajo, pero luego reclasifican y lo ponen como accidente de trabajo. Recibe jugosa pensi\u00f3n. @SFP_mx\n@Irma_Sandoval\nhttps://t.co/3rTVrSPCD3", "author_id": "1525550064", "created_at": "2019-10-26T14:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107449338945536"], "id": "1188107449338945536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "da"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Aragar\u00e7as"}]}, "text": "o guich\u00ea da verde em Aragar\u00e7as tava de luto e vi agora que o filho do cara l\u00e1 se suicidou e ele nasceu em 22/10/93 ou seja fez anivers\u00e1rio esses dias pensa na tristeza pra fam\u00edlia", "author_id": "889618149196300288", "created_at": "2019-10-26T14:57:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107406498238466"], "id": "1188107406498238466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "128479307", "created_at": "2019-10-26T14:57:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107406267551744"], "id": "1188107406267551744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "fe"}]}, "text": "mds quebrei o pau com o fe ontem mas ngm se matou j\u00e1 nos acertamos kkkkkkk", "author_id": "870800712434946049", "created_at": "2019-10-26T14:57:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107368841781250"], "id": "1188107368841781250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "60348684", "created_at": "2019-10-26T14:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107351687139328"], "id": "1188107351687139328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "author_id": "1089863704978575361", "created_at": "2019-10-26T14:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107151132233728"], "id": "1188107151132233728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ysanikalapalo", "id": "1082452277812711426"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8297, "type": "Organization", "normalized_text": "SFT"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082452277812711426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187926993188392960"}], "text": "@ysanikalapalo Eu tbm, pois n\u00e3o vivemos em uma democracia se o SFT s\u00f3 tem tempo para julgar processos, sejam quantos forem, com objetivo de soltar um ladr\u00e3o condenado. Ali\u00e1s o maior ladrao da face da terra que matou muita gente em consequ\u00eancia da corrup\u00e7\u00e3o.\nO STF n\u00e3o est\u00e1 a favor do Brasil.", "author_id": "3064626539", "created_at": "2019-10-26T14:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107088494579712"], "id": "1188107088494579712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "1158842130", "created_at": "2019-10-26T14:56:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107063286812676"], "id": "1188107063286812676"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "276735921", "created_at": "2019-10-26T14:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106985993957380"], "id": "1188106985993957380"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "747500770241609728", "created_at": "2019-10-26T14:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106984652005379"], "id": "1188106984652005379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1385369984", "created_at": "2019-10-26T14:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106929320726533"], "id": "1188106929320726533"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FbiodeAssis4", "id": "1068134327777660933"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068134327777660933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188103142371680256"}], "text": "@FbiodeAssis4 @SorayaThronicke Quer ver uma coisa simples....muitos sabem que se beber e dirigir podem matar algu\u00e9m ou at\u00e9 mesmo se matarem! Mas bebem e dirigem!!!! Depois n\u00e3o adianta + dizer..eu errei!!\nPoxa....Matou algu\u00e9m e tirou do outro o bem  mais precioso ...o da vida!", "author_id": "1041835993106669569", "created_at": "2019-10-26T14:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106923851206657"], "id": "1188106923851206657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lQjD9hMslh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/lQjD9hMslh", "author_id": "916619330", "created_at": "2019-10-26T14:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106891160932352"], "id": "1188106891160932352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3369747725", "created_at": "2019-10-26T14:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106881853743104"], "id": "1188106881853743104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "150779107", "created_at": "2019-10-26T14:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106847372349442"], "id": "1188106847372349442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1355542664", "created_at": "2019-10-26T14:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106784210329606"], "id": "1188106784210329606"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josevenerable68", "id": "2947324253"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ticomalacara", "id": "67416037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188075920835448833"}], "text": "RT @josevenerable68: @ticomalacara Bueno cada quien se suicida como le da la gana!!", "author_id": "67416037", "created_at": "2019-10-26T14:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106537400766464"], "id": "1188106537400766464"}, {"text": "Porra o cara represento nois em duas olimp\u00edada m\u00f3 exemplo a\u00ed vem a porra dos m\u00edlico faze essa, t\u00e1 loco mano \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/WA14PVoeGC", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WA14PVoeGC", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "author_id": "262425614", "created_at": "2019-10-26T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106510821400579"], "id": "1188106510821400579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "210874581", "created_at": "2019-10-26T14:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106504253124612"], "id": "1188106504253124612"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "854843972388134912", "created_at": "2019-10-26T14:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106495658987525"], "id": "1188106495658987525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3375360262", "created_at": "2019-10-26T14:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106485575962631"], "id": "1188106485575962631"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "565899471", "created_at": "2019-10-26T14:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106470929391622"], "id": "1188106470929391622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4078150354", "created_at": "2019-10-26T14:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106344991252483"], "id": "1188106344991252483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "21458183", "created_at": "2019-10-26T14:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106260077568001"], "id": "1188106260077568001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2918040837", "created_at": "2019-10-26T14:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106216863604736"], "id": "1188106216863604736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "40591045", "created_at": "2019-10-26T14:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106172672421895"], "id": "1188106172672421895"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "2293591848", "created_at": "2019-10-26T14:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106135108308993"], "id": "1188106135108308993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "311014150", "created_at": "2019-10-26T14:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106097896361985"], "id": "1188106097896361985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188095286805258246"}], "text": "RT @nikkihani: a.c.e ta fazendo conceito esquadr\u00e3o suicida ou eu to usando muita droga?\nhttps://t.co/hQOUCtHQPj", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hQOUCtHQPj", "expanded_url": "https://twitter.com/nikkihani/status/1187909364411224064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQOUCtHQPj", "media_key": "7_1187900647078858753"}]}, "author_id": "1102939649188737024", "created_at": "2019-10-26T14:52:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106088018657280"], "id": "1188106088018657280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "79910526", "created_at": "2019-10-26T14:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106063184302081"], "id": "1188106063184302081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "795810018146848769", "created_at": "2019-10-26T14:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106061150076928"], "id": "1188106061150076928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "571058376", "created_at": "2019-10-26T14:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106040711274503"], "id": "1188106040711274503"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1013230792628162560", "created_at": "2019-10-26T14:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106031332810752"], "id": "1188106031332810752"}, {"in_reply_to_user_id": "151312677", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187858656328589313"}], "text": "@Centraldcnauta At\u00e9 os atores do ESQUADR\u00c3O SUICIDA continuaram!! Hausha s\u00f3 se for o caso do Cavill n\u00e3o querer mais", "author_id": "151312677", "created_at": "2019-10-26T14:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106015809691649"], "id": "1188106015809691649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "265597230", "created_at": "2019-10-26T14:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106002438246403"], "id": "1188106002438246403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "932028311974400000", "created_at": "2019-10-26T14:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106000303362048"], "id": "1188106000303362048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "554843634", "created_at": "2019-10-26T14:51:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105992971718656"], "id": "1188105992971718656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "379443141", "created_at": "2019-10-26T14:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105975615688705"], "id": "1188105975615688705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "189644721", "created_at": "2019-10-26T14:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105958188376072"], "id": "1188105958188376072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1070539101219250176", "created_at": "2019-10-26T14:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105953251647488"], "id": "1188105953251647488"}, {"in_reply_to_user_id": "569414112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187734088364548097"}], "text": "@tiarapha_ Como peixe se suicida? Afogado?", "author_id": "896457707456278529", "created_at": "2019-10-26T14:51:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105854890983425"], "id": "1188105854890983425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "97021585", "created_at": "2019-10-26T14:51:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105817943412736"], "id": "1188105817943412736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "847976433989427200", "created_at": "2019-10-26T14:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105763006373888"], "id": "1188105763006373888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "author_id": "903367729", "created_at": "2019-10-26T14:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105756647841792"], "id": "1188105756647841792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "38622130", "created_at": "2019-10-26T14:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105746464018432"], "id": "1188105746464018432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "853788379980451841", "created_at": "2019-10-26T14:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105714818002946"], "id": "1188105714818002946"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "110790706", "created_at": "2019-10-26T14:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105638171365378"], "id": "1188105638171365378"}, {"geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "text": "Mais um que se matou no shopping. Terceira morte que eu vejo aqui....", "author_id": "521536474", "created_at": "2019-10-26T14:50:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105531455610880"], "id": "1188105531455610880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "193106380", "created_at": "2019-10-26T14:50:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105523725512709"], "id": "1188105523725512709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "author_id": "1162522628969644032", "created_at": "2019-10-26T14:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105436471418880"], "id": "1188105436471418880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4921572640", "created_at": "2019-10-26T14:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105384944439298"], "id": "1188105384944439298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "199756256", "created_at": "2019-10-26T14:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105364937629696"], "id": "1188105364937629696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "202781520", "created_at": "2019-10-26T14:49:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105269601095680"], "id": "1188105269601095680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2314484409", "created_at": "2019-10-26T14:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105212139069440"], "id": "1188105212139069440"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/cxSHBvPlHh https://t.co/TkVhUBhyFd", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/cxSHBvPlHh", "expanded_url": "https://ift.tt/2BJww2H", "display_url": "ift.tt/2BJww2H"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/TkVhUBhyFd", "expanded_url": "https://twitter.com/podium_EE/status/1188105172221865984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TkVhUBhyFd", "media_key": "3_1188105170435096576"}]}, "author_id": "4172265083", "created_at": "2019-10-26T14:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105172221865984"], "id": "1188105172221865984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "173301796", "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "id": "1188105151166464001"}, {"text": "cara q \u00f3dio eu n quero esperar dezembro p tirar o aparelho vo me suicida", "author_id": "1185926875660591104", "created_at": "2019-10-26T14:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105143197360128"], "id": "1188105143197360128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "author_id": "975784802627604481", "created_at": "2019-10-26T14:48:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105118887170050"], "id": "1188105118887170050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "376970651", "created_at": "2019-10-26T14:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105108598546432"], "id": "1188105108598546432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ron_507", "id": "182003528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187956688785203200"}], "text": "RT @Ron_507: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes triste o con pensamiento suicida y necesitas alguien con qui\u00e9n hablar, salir,\u2026", "author_id": "577806974", "created_at": "2019-10-26T14:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105093171892229"], "id": "1188105093171892229"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "105942466", "created_at": "2019-10-26T14:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104914297409536"], "id": "1188104914297409536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "720647298", "created_at": "2019-10-26T14:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104901945155584"], "id": "1188104901945155584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "author_id": "183738109", "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "id": "1188104892432474113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "envylool", "id": "294712619"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Sion"}]}, "in_reply_to_user_id": "294712619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188067914466889728"}], "text": "@envylool Sion suicida po, vai fazer split push e gg", "author_id": "2537846444", "created_at": "2019-10-26T14:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104770151763969"], "id": "1188104770151763969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosaWeberSTF", "id": "551235424"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.9148, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cF6z2noCEw", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1187156383101259777", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "551235424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187156383101259777"}], "text": "@RosaWeberSTF \nE a\u00ed Dona Rosa, a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o tem valor nesses casos? Acho que o vagabundo que bateu e quase matou a mulher merece mesmo ficar solto at\u00e9 se esgotaram todos os recursos e chegar no STF pra Sra analisar. Afinal os ministros do STF s\u00e3o Deuses!? https://t.co/cF6z2noCEw", "author_id": "69903028", "created_at": "2019-10-26T14:46:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104727927517184"], "id": "1188104727927517184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "746149268", "created_at": "2019-10-26T14:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104668850917376"], "id": "1188104668850917376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelOHaraa", "id": "64828885"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "in_reply_to_user_id": "64828885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188093220863053825"}], "text": "@MiguelOHaraa bojack se suicida", "author_id": "1116072368378609664", "created_at": "2019-10-26T14:46:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104594896965633"], "id": "1188104594896965633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2153488920", "created_at": "2019-10-26T14:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104593361788930"], "id": "1188104593361788930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "1177391814774611968", "created_at": "2019-10-26T14:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104563590610944"], "id": "1188104563590610944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "4005859649", "created_at": "2019-10-26T14:46:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104542946287618"], "id": "1188104542946287618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "67413888", "created_at": "2019-10-26T14:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104380148604929"], "id": "1188104380148604929"}, {"text": "Cuando eres v\u00edbora y muerdes tu  propia cola! Operaci\u00f3n suicida.", "author_id": "70547919", "created_at": "2019-10-26T14:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104365363617792"], "id": "1188104365363617792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "454453662", "created_at": "2019-10-26T14:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104268210982912"], "id": "1188104268210982912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "Walmart"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0bMCmtfTc3", "expanded_url": "https://buff.ly/2PmNXhI", "display_url": "buff.ly/2PmNXhI", "status": 200, "unwound_url": "https://mundohispanico.com/hombre-tiroteo-walmart-se-suicida/?utm_content=buffer665e3&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "text": "Hombre desata tiroteo dentro de un Walmart y luego se suicida\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/0bMCmtfTc3", "author_id": "29778623", "created_at": "2019-10-26T14:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104250057990144"], "id": "1188104250057990144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/gI53L39yM7", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096135052906497"}], "text": "@PonceCanto https://t.co/gI53L39yM7", "author_id": "3517556894", "created_at": "2019-10-26T14:44:55.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104223667429378"], "id": "1188104223667429378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "157388833", "created_at": "2019-10-26T14:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104024056369152"], "id": "1188104024056369152"}, {"text": "Quanto mais se assiste esquadr\u00e3o suicida pior ele fica, se tiver a chance mude de canal", "author_id": "1178295534433513472", "created_at": "2019-10-26T14:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103982167793664"], "id": "1188103982167793664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "118780321", "created_at": "2019-10-26T14:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103933706809344"], "id": "1188103933706809344"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 https://t.co/KDtlnNSOVM", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDtlnNSOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDtlnNSOVM", "media_key": "3_1188103754249195520"}]}, "author_id": "744673274", "created_at": "2019-10-26T14:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103755750768640"], "id": "1188103755750768640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "797551153", "created_at": "2019-10-26T14:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103672284225537"], "id": "1188103672284225537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "301251893", "created_at": "2019-10-26T14:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103636762681345"], "id": "1188103636762681345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1006662746857988096", "created_at": "2019-10-26T14:42:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103578218586117"], "id": "1188103578218586117"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "84076180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187795413572583425"}], "text": "@AnaPaulaVolei Gente, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa desequilibrada mesmo. J\u00e1 ouviu falar que n\u00e3o se pode acusar sem provas. Independente de quem seja. Quem matou o Celso Daniel ou a Marielle, a gente s\u00f3 pode acusar com provas e n\u00e3o com cita\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m que nem se sabe se \u00e9 verdade. E ainda se diz crist\u00e3.", "author_id": "1503537337", "created_at": "2019-10-26T14:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103515131875328"], "id": "1188103515131875328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "64094234", "created_at": "2019-10-26T14:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103417849405441"], "id": "1188103417849405441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "160102422", "created_at": "2019-10-26T14:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103365705830403"], "id": "1188103365705830403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187800508402196480"}], "text": "Varias personas amaron mi tuit suicida. \n\nMa\u00f1ana me mato jeje https://t.co/sX3wRkJV2E", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sX3wRkJV2E", "expanded_url": "https://twitter.com/dimejacki/status/1187800508402196480", "display_url": "twitter.com/dimejacki/stat\u2026"}]}, "author_id": "602017494", "created_at": "2019-10-26T14:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103227528634369"], "id": "1188103227528634369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "486325480", "created_at": "2019-10-26T14:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103161938153473"], "id": "1188103161938153473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "192756876", "created_at": "2019-10-26T14:40:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103151175569408"], "id": "1188103151175569408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "240994563", "created_at": "2019-10-26T14:40:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103121886691329"], "id": "1188103121886691329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "author_id": "122538021", "created_at": "2019-10-26T14:40:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103105851867138"], "id": "1188103105851867138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "249119444", "created_at": "2019-10-26T14:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102986653982720"], "id": "1188102986653982720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1483844736", "created_at": "2019-10-26T14:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102895734087681"], "id": "1188102895734087681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "910572234166751235", "created_at": "2019-10-26T14:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102850699595776"], "id": "1188102850699595776"}, {"text": "coraz\u00f3n suicida bala perdida", "author_id": "718427358907265024", "created_at": "2019-10-26T14:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102690397736962"], "id": "1188102690397736962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "107556739", "created_at": "2019-10-26T14:38:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102658462236673"], "id": "1188102658462236673"}, {"text": "perereca suicida", "author_id": "844187353824542721", "created_at": "2019-10-26T14:38:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102579575767041"], "id": "1188102579575767041"}, {"text": "O desgra\u00e7ado mata uma pessoa e depois se suicida. Sempre dizem que nao se deve fazer ju\u00edzo de valor em qualquer situa\u00e7\u00e3o mas poucas coisas s\u00e3o mais covardes do que isso. \nDoente \u00e9 pouco para um desgra\u00e7ado que faz uma coisa dessa! https://t.co/KTjGgVrbFx", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/KTjGgVrbFx", "expanded_url": "https://t.co/KTjGgVrbFx", "display_url": "t.co/KTjGgVrbFx"}]}, "author_id": "19119504", "created_at": "2019-10-26T14:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102563247411202"], "id": "1188102563247411202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "367361302", "created_at": "2019-10-26T14:38:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102526396035073"], "id": "1188102526396035073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "983772006570188801", "created_at": "2019-10-26T14:38:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102506250952704"], "id": "1188102506250952704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "author_id": "15524794", "created_at": "2019-10-26T14:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102469617967105"], "id": "1188102469617967105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "author_id": "488853383", "created_at": "2019-10-26T14:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102430048870400"], "id": "1188102430048870400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "247147710", "created_at": "2019-10-26T14:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102369340510208"], "id": "1188102369340510208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "AGomezPrado", "id": "86852317"}]}, "in_reply_to_user_id": "734901473369329664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188101296932491264"}], "text": "@Not_Yazmin @AGomezPrado Aqu\u00ed, leyendo entre l\u00edneas,  hay indicios claros de una probable depresi\u00f3n y fen\u00f3meno suicida y esta persona lo que hace es reforzar verbalmente la idea (\"genial\"). A quien lea esto: busquen ayuda id\u00f3nea si sienten desesperanza. Hay personas que realmente pueden ayudarles.", "author_id": "734901473369329664", "created_at": "2019-10-26T14:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102291603238913"], "id": "1188102291603238913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "717114562907140097", "created_at": "2019-10-26T14:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102270539522049"], "id": "1188102270539522049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "author_id": "1458706465", "created_at": "2019-10-26T14:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102193079029760"], "id": "1188102193079029760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1024729909", "created_at": "2019-10-26T14:36:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188102091740463105"], "id": "1188102091740463105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "GustavoVillani", "id": "1580623113930346503"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055646504046784512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188077803310370816"}], "text": "@DarozFabio @wtfgraciano @gustavovillani Segundo \u00e0 mat\u00e9ria, ele se desentendeu com o cara e foi assassinado e depois o cara se matou.", "author_id": "1091814398484795392", "created_at": "2019-10-26T14:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101925918691329"], "id": "1188101925918691329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "136432578", "created_at": "2019-10-26T14:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101899238694913"], "id": "1188101899238694913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "RESCALVO"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "RescalvoEsSoso"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "UCatolicaEC", "id": "1147019574"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5285, "type": "Organization", "normalized_text": "RESCALVO"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo Jhonson"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Luna"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "N. Queiroz"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Quintero"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Cortez"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "EMELEC"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "RescalvoEsSoso"}]}, "in_reply_to_user_id": "3333525599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188100888369467392"}], "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "text": "EL SUPER GENIO DEL F\u00daTBOL #RESCALVO PARA EL JUEGO ANTE @UCatolicaEC DECIDI\u00d3 LLAMAR A\nRonaldo Jhonson, Fernando Luna, N. Queiroz, Joel Quintero, Gabriel Cortez\n\nHOY EMELEC TIENE UN PARTIDO MUY COMPLICADO Y LITERALMENTE RESCALVO HOY SE SUICIDA Y BUSCA SU SALIDA\n\n#RescalvoEsSoso", "author_id": "3333525599", "created_at": "2019-10-26T14:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101876019011586"], "id": "1188101876019011586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "khloe_barker", "id": "114601355"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 279, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "rntendeu"}]}, "in_reply_to_user_id": "114601355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188098542658838530"}], "text": "@khloe_barker Kkkk e exatamente oaue eu to falando, nao importa se vc nal matou vc ta ali e ta ok pra aquela situacao, e isso ta twndo um proposito p vc que e o sacrificio do animal, mas animal nenhum deve ser sacrificado so pq a sua religiao tem como habito essa pratica rntendeu?", "author_id": "879160073171464192", "created_at": "2019-10-26T14:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101753226567680"], "id": "1188101753226567680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rojasinostroza", "id": "175513035"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alvaroramis", "id": "27152529"}]}, "in_reply_to_user_id": "175513035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188044524662210562"}], "text": "@rojasinostroza @alvaroramis Las c\u00e1maras se descomponen justo cuano \"se suicida\". Extra\u00f1o caso que se suma a que la mayor\u00eda de muertes son de personas al interior se locales saqueados y que aparecen quemadas.", "author_id": "992465835003469829", "created_at": "2019-10-26T14:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101724449452043"], "id": "1188101724449452043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_natolea", "id": "2310860312"}]}, "in_reply_to_user_id": "2310860312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188100952471064577"}], "text": "@_natolea Oi querida! Pergunta: algu\u00e9m da se matou por aqui?", "author_id": "183512493", "created_at": "2019-10-26T14:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101681264955392"], "id": "1188101681264955392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "51801059", "created_at": "2019-10-26T14:34:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101563144986626"], "id": "1188101563144986626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2727140923", "created_at": "2019-10-26T14:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101441556271105"], "id": "1188101441556271105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "932214698", "created_at": "2019-10-26T14:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101300938067968"], "id": "1188101300938067968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "128046818", "created_at": "2019-10-26T14:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101299620974592"], "id": "1188101299620974592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 98, "username": "radiotupi", "id": "38244535"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VxmzF8d4no", "expanded_url": "https://www.tupi.fm/patrulhando-a-cidade/pm-mata-ex-judoca-olimpico-e-se-suicida-depois-em-sao-paulo/", "display_url": "tupi.fm/patrulhando-a-\u2026"}]}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico e se suicida depois em S\u00e3o Paulo https://t.co/VxmzF8d4no via @radiotupi", "author_id": "38244535", "created_at": "2019-10-26T14:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101224207392768"], "id": "1188101224207392768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "425423882", "created_at": "2019-10-26T14:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101189856047104"], "id": "1188101189856047104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Kvpyllph5D", "expanded_url": "http://bit.ly/2p6Gx7A", "display_url": "bit.ly/2p6Gx7A"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iwHkdku8lT", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1188082065566248960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwHkdku8lT", "media_key": "3_1188082063351713793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188082065566248960"}], "text": "RT @ObsCinema: Drama ou com\u00e9dia? Ator da DC define o tom do novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/Kvpyllph5D https://t.co/iwHkdku8lT", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-10-26T14:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101160135266304"], "id": "1188101160135266304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "112904947", "created_at": "2019-10-26T14:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101067298488321"], "id": "1188101067298488321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-10-26T14:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101039016284161"], "id": "1188101039016284161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "271141419", "created_at": "2019-10-26T14:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100997215916032"], "id": "1188100997215916032"}, {"text": "Um dia ap\u00f3s ter pris\u00e3o decretada, PM que matou colega a tiros se entrega https://t.co/W0FWSWDzPu https://t.co/lA4sUKLqT8", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W0FWSWDzPu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH1251", "display_url": "dlvr.it/RH1251"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/lA4sUKLqT8", "expanded_url": "https://twitter.com/JORNALCORREIOMS/status/1188100992555876352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lA4sUKLqT8", "media_key": "3_1188100990513213440"}]}, "author_id": "1975379574", "created_at": "2019-10-26T14:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100992555876352"], "id": "1188100992555876352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uSaz9EqVkJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Whu7FK", "display_url": "bit.ly/2Whu7FK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188078625737920513"}], "text": "RT @herois_da_tv: Ator de Esquadr\u00e3o Suicida alfineta Jared Leto e elogia Coringa de Joaquin Phoenix. https://t.co/uSaz9EqVkJ https://t.co/7\u2026", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-10-26T14:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100964567470083"], "id": "1188100964567470083"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "15638983", "created_at": "2019-10-26T14:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100936473993217"], "id": "1188100936473993217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 195, "tag": "EscuadronSuicida"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/STm7XRzvbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1188100925933674502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STm7XRzvbZ", "media_key": "3_1188100915624067074"}]}, "text": "El actor Joel Kinnaman que ser\u00e1 Rick Flag, junto a John Cena que todav\u00eda se desconoce el personaje que interpretar\u00e1. Entrenando para la nueva \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 de James Gunn.\n\n#EscuadronSuicida https://t.co/STm7XRzvbZ", "author_id": "2569486213", "created_at": "2019-10-26T14:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100925933674502"], "id": "1188100925933674502"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "author_id": "116908766", "created_at": "2019-10-26T14:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100920325869569"], "id": "1188100920325869569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "130568989", "created_at": "2019-10-26T14:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100915896770560"], "id": "1188100915896770560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "160356755", "created_at": "2019-10-26T14:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100809009045505"], "id": "1188100809009045505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "26386949", "created_at": "2019-10-26T14:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100792642920448"], "id": "1188100792642920448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}]}, "in_reply_to_user_id": "112796335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188070855387029504"}], "text": "@juanrallo Qu\u00e9 le den por el culo a la igualdad... SOCIALCOMUNISTA... Una gran mentira.\n\nLo que importa es el crecimiento econ\u00f3mico IGUALITARIO libre de trabas burocr\u00e1ticas, CON UNA CLASE MEDIA PUJANTE.\n\nLOS IMPUESTOS SON EL ARMA SUICIDA DEL FASCIOSOCIALCOMUNISTA.\n\nVIVA LA LIBERTAD!!", "author_id": "3730704983", "created_at": "2019-10-26T14:31:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100782081691649"], "id": "1188100782081691649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "233268006", "created_at": "2019-10-26T14:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100755363897345"], "id": "1188100755363897345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "202877574", "created_at": "2019-10-26T14:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100746547552256"], "id": "1188100746547552256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "353503536", "created_at": "2019-10-26T14:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100745280851975"], "id": "1188100745280851975"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "378375409", "created_at": "2019-10-26T14:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100734967058433"], "id": "1188100734967058433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "175965188", "created_at": "2019-10-26T14:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100703329214464"], "id": "1188100703329214464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}]}, "text": "#JudicialPA 'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito.\nhttps://t.co/SbraaJEGLE", "author_id": "250341631", "created_at": "2019-10-26T14:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100542532390912"], "id": "1188100542532390912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lemonjaguarisz", "id": "3304140789"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188100242153050112"}], "text": "RT @lemonjaguarisz: @ACE_Cream_ A TEORIA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 REAL", "author_id": "847849790331379714", "created_at": "2019-10-26T14:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100481756868609"], "id": "1188100481756868609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1149654795034214400", "created_at": "2019-10-26T14:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100472894382080"], "id": "1188100472894382080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "100836413", "created_at": "2019-10-26T14:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100391621320704"], "id": "1188100391621320704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Olhar_Olimpico", "id": "1268325895"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134496715409711105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188092465997402112"}], "text": "@ImbecilRaimundo @Olhar_Olimpico @gugachacra Mas o caso dele, parece que foi um colega de trabalho, que se suicidou em seguida.", "author_id": "719586222637785089", "created_at": "2019-10-26T14:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100384646144004"], "id": "1188100384646144004"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "28931826", "created_at": "2019-10-26T14:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100293340225539"], "id": "1188100293340225539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ParisFilmes", "id": "63135128"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Thrombey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187473758589579264"}], "text": "RT @ParisFilmes: Todo mundo jura ser inocente. Mas algu\u00e9m da fam\u00edlia Thrombey matou o patriarca da fam\u00edlia! Com certeza eles v\u00e3o se unir ne\u2026", "author_id": "914273069685968902", "created_at": "2019-10-26T14:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100268132622337"], "id": "1188100268132622337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "in_reply_to_user_id": "847849790331379714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188055815758012418"}], "text": "@ACE_Cream_ A TEORIA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 REAL", "author_id": "3304140789", "created_at": "2019-10-26T14:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100242153050112"], "id": "1188100242153050112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "767127381362573312", "created_at": "2019-10-26T14:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100198976897025"], "id": "1188100198976897025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4483, "type": "Organization", "normalized_text": "PM"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5RLEB4cUko", "expanded_url": "https://bit.ly/2JqHFcS", "display_url": "bit.ly/2JqHFcS"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/epYPJ3u3g1", "expanded_url": "https://twitter.com/FolhaPEesportes/status/1188100168274579458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epYPJ3u3g1", "media_key": "3_1188100155351994370"}]}, "text": "TRAG\u00c9DIA | PM mata ex-judoca ol\u00edmpico e depois se suicida em Bauru - https://t.co/5RLEB4cUko https://t.co/epYPJ3u3g1", "author_id": "223948578", "created_at": "2019-10-26T14:28:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100168274579458"], "id": "1188100168274579458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "author_id": "291441873", "created_at": "2019-10-26T14:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100058476093441"], "id": "1188100058476093441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1101844592226328576", "created_at": "2019-10-26T14:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100037953196033"], "id": "1188100037953196033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "59959307", "created_at": "2019-10-26T14:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099930193387520"], "id": "1188099930193387520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "2694927863", "created_at": "2019-10-26T14:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099916717088768"], "id": "1188099916717088768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1042300176", "created_at": "2019-10-26T14:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099867421356033"], "id": "1188099867421356033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187916882747281408"}], "text": "RT @javx_antx: \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "author_id": "250792747", "created_at": "2019-10-26T14:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099795426131970"], "id": "1188099795426131970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "61684069", "created_at": "2019-10-26T14:26:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099674303016961"], "id": "1188099674303016961"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188059001814159362"}], "text": "@globoesportecom Como a globo manipula, o cara era policial e foi assassinado por outro policial que se matou , mas como era ex atleta ol\u00edmpico ...", "author_id": "820569542", "created_at": "2019-10-26T14:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099659753017344"], "id": "1188099659753017344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "836359791391961089", "created_at": "2019-10-26T14:26:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099632590659585"], "id": "1188099632590659585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "717158232", "created_at": "2019-10-26T14:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099609446539266"], "id": "1188099609446539266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "237485940", "created_at": "2019-10-26T14:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099591847190528"], "id": "1188099591847190528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "810518085849518084", "created_at": "2019-10-26T14:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099484569522176"], "id": "1188099484569522176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "277669328", "created_at": "2019-10-26T14:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099474012413955"], "id": "1188099474012413955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "395091343", "created_at": "2019-10-26T14:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099418580500485"], "id": "1188099418580500485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaluPereira13", "id": "1160297158257590272"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.7687, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160297158257590272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187854149980999692"}], "text": "@AnaluPereira13 @BLMonteiro Matou a fome???Bc t\u00e1 doida!!Olha a pobreza em que se encontram os estados do Nordeste!!Lula \u00e9 assassino sim,at\u00e9 as Farcs est\u00e3o do lado dele!!!", "author_id": "1121451845325553665", "created_at": "2019-10-26T14:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099381318377473"], "id": "1188099381318377473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "549586102", "created_at": "2019-10-26T14:25:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099317032198145"], "id": "1188099317032198145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "2468045814", "created_at": "2019-10-26T14:25:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099316084363264"], "id": "1188099316084363264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "153934402", "created_at": "2019-10-26T14:25:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099258634907648"], "id": "1188099258634907648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9127, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "in_reply_to_user_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187889213733294080"}], "text": "@delpor1 Pobre Lul\u00fa, morir\u00e1 con un cargo de conciencia terrible, el de llevar al  PPC a la misma mierda, en alianza con el corrupto suicida.", "author_id": "912611885987622912", "created_at": "2019-10-26T14:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099226812796929"], "id": "1188099226812796929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "993587157213335554", "created_at": "2019-10-26T14:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099213722300416"], "id": "1188099213722300416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1095733777584795648", "created_at": "2019-10-26T14:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099190876004352"], "id": "1188099190876004352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "310504796", "created_at": "2019-10-26T14:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099094700539904"], "id": "1188099094700539904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1390505760", "created_at": "2019-10-26T14:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099063574618112"], "id": "1188099063574618112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3467, "type": "Other", "normalized_text": "tauana"}]}, "text": "Wagner se matou rindo quando eu disse p ele que eu e a tauana chamava ele de cabeca de piroca no pira kkkkkkkkk", "author_id": "2670833251", "created_at": "2019-10-26T14:23:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098949338537984"], "id": "1188098949338537984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1153106574736613376", "created_at": "2019-10-26T14:23:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098903561986050"], "id": "1188098903561986050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "1016799841572327427", "created_at": "2019-10-26T14:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098874868666369"], "id": "1188098874868666369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/yXfR2eWWGb", "expanded_url": "http://www.tribuna.com.mx/opinion/El-extrano-suicidio-y-carta-postuma-de-Claudio-Escobosa-Serrano-que-culpa-a-AMLO-20191024-0014.html", "display_url": "tribuna.com.mx/opinion/El-ext\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NwYfNaa9h4", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096135052906497"}], "text": "@PonceCanto Parece que si\n\nhttps://t.co/yXfR2eWWGb\n\nhttps://t.co/NwYfNaa9h4", "author_id": "975149007373832195", "created_at": "2019-10-26T14:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098848712847361"], "id": "1188098848712847361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "15620798", "created_at": "2019-10-26T14:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098837564444679"], "id": "1188098837564444679"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "112027356", "created_at": "2019-10-26T14:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098782162030593"], "id": "1188098782162030593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizbssantos", "id": "103127282"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JorgeMaiaFilho1", "id": "1096167756947439616"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "vanderloubet", "id": "54547924"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "in_reply_to_user_id": "103127282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188089418961375232"}], "text": "@luizbssantos @JorgeMaiaFilho1 @vanderloubet @gleisi Tudo bem, mas vamos l\u00e1 ent\u00e3o, se um estuprador foi l\u00e1 estuprou e matou uma mo\u00e7a ou crian\u00e7a que direito uma criatura dessa tem de tirar a vida de outra pessoa, abusar de inocente? Gente de bem n\u00e3o \u00e9 julgado amigo, se n\u00e3o deve nada pra que ser julgado n\u00e3o concorda?", "author_id": "159185945", "created_at": "2019-10-26T14:23:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098771542073347"], "id": "1188098771542073347"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "99042246", "created_at": "2019-10-26T14:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098665665179652"], "id": "1188098665665179652"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "750774227956076544", "created_at": "2019-10-26T14:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098658996293632"], "id": "1188098658996293632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "96781277", "created_at": "2019-10-26T14:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098629791342592"], "id": "1188098629791342592"}, {"text": "Fala comigo minha perereca suicida", "author_id": "2432382884", "created_at": "2019-10-26T14:21:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098392221769728"], "id": "1188098392221769728"}, {"in_reply_to_user_id": "134213653", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096634628005890"}], "text": "@Rodello_z Tu matou a brincadeira com a sua prepotencia irmao , ninguem respeita sua area pq ninguem da sua area quer conversar , se junta numa rodinha pra ficar falando palavras bonitas e masturbando o proprio ego. Ciencia se faz questionando e nao concordando, man\u00e9 \"metodo cientifico\"", "author_id": "748667547097178112", "created_at": "2019-10-26T14:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098372114309120"], "id": "1188098372114309120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "author_id": "910988269038563328", "created_at": "2019-10-26T14:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098314509664257"], "id": "1188098314509664257"}, {"in_reply_to_user_id": "927961522420273155", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097925957771264"}], "text": "@purbizzIe minha filha voc\u00ea ta se achando a \u00faltima bolacha do pacote, a bala que matou John Lennon", "author_id": "1060229679855083520", "created_at": "2019-10-26T14:21:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098275443990529"], "id": "1188098275443990529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "383959895", "created_at": "2019-10-26T14:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098196788174848"], "id": "1188098196788174848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru -SP"}]}, "text": "Mario Sabino, cabo da PM e judoca olimpico, morreu ontem em Bauru -SP e um sargento que se suicidou ap\u00f3s a morte, \u00e9 o principal suspeito da morte do cabo, assassinado.", "author_id": "1184309312254070787", "created_at": "2019-10-26T14:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098154459217921"], "id": "1188098154459217921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "503664969", "created_at": "2019-10-26T14:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098113531252736"], "id": "1188098113531252736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "942803102989783040", "created_at": "2019-10-26T14:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098100075941889"], "id": "1188098100075941889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "193814594", "created_at": "2019-10-26T14:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098088361177088"], "id": "1188098088361177088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "169235708", "created_at": "2019-10-26T14:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098056656433160"], "id": "1188098056656433160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "276642035", "created_at": "2019-10-26T14:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098050914504707"], "id": "1188098050914504707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "945046136", "created_at": "2019-10-26T14:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098050096553984"], "id": "1188098050096553984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "472204968", "created_at": "2019-10-26T14:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098012335300609"], "id": "1188098012335300609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "123726959", "created_at": "2019-10-26T14:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097932635131905"], "id": "1188097932635131905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "107264739", "created_at": "2019-10-26T14:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097847599779840"], "id": "1188097847599779840"}, {"in_reply_to_user_id": "340309688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "author_id": "340309688", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "id": "1188097744843489281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "author_id": "524862885", "created_at": "2019-10-26T14:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097574395248641"], "id": "1188097574395248641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "supermslave", "id": "754848492246425600"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "754848492246425600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096773274918917"}], "text": "@supermslave S\u00f3 faltou o restante do grupo com fantasias que tamb\u00e9m fossem do Esquadr\u00e3o Suicida. A\u00ed sim estaria perfeito aaa", "author_id": "1149728862215036928", "created_at": "2019-10-26T14:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097203694460928"], "id": "1188097203694460928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884022608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188085068138463233"}], "text": "@VemPraRua_br Ola n\u00e3o sou petista mais n acho que ir \u00e0s ruas nessa altura \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o... prud\u00eancia nunca matou ningu\u00e9m. Pense \u00e9 o dia do ENEM vai atrapalhar\u00e1 os estudantes e n s\u00f3.. ir\u00e1 dar muni\u00e7\u00e3o para os que querem arrua\u00e7a, voc\u00eas n\u00e3o tem como controlar a desordem ..lembre se de 2013", "author_id": "2601720794", "created_at": "2019-10-26T14:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097195603574784"], "id": "1188097195603574784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "2423637172", "created_at": "2019-10-26T14:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097170970501122"], "id": "1188097170970501122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7692, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uGp7MPNvL8", "expanded_url": "https://fatospb.com.br/noticia/3736/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao", "display_url": "fatospb.com.br/noticia/3736/a\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o - Fatos PB https://t.co/uGp7MPNvL8", "author_id": "110771546", "created_at": "2019-10-26T14:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097151596924928"], "id": "1188097151596924928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "15638983", "created_at": "2019-10-26T14:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097076195926016"], "id": "1188097076195926016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2916179615", "created_at": "2019-10-26T14:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097031186931712"], "id": "1188097031186931712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "68899969", "created_at": "2019-10-26T14:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096716391747590"], "id": "1188096716391747590"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1001544539314769922", "created_at": "2019-10-26T14:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096449449549824"], "id": "1188096449449549824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1017963572729663488", "created_at": "2019-10-26T14:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096375407501312"], "id": "1188096375407501312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3013193074", "created_at": "2019-10-26T14:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096267882303488"], "id": "1188096267882303488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "author_id": "710644569566797824", "created_at": "2019-10-26T14:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096259216855048"], "id": "1188096259216855048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9gR3qUFSZq", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/9gR3qUFSZq", "author_id": "1511922000", "created_at": "2019-10-26T14:13:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096250366906368"], "id": "1188096250366906368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "877841961222385664", "created_at": "2019-10-26T14:13:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096241919504387"], "id": "1188096241919504387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1008467582343577601", "created_at": "2019-10-26T14:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095830689026048"], "id": "1188095830689026048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Si se van a disfrazar de Joker, \u00bfpor qu\u00e9 hacerlo del peor de los \u00faltimos tiempos? El de escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "81166877", "created_at": "2019-10-26T14:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095814536708099"], "id": "1188095814536708099"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "229718042", "created_at": "2019-10-26T14:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095795557535747"], "id": "1188095795557535747"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "884535645372387328", "created_at": "2019-10-26T14:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095741853614080"], "id": "1188095741853614080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Ebrard"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ppKfVKWpw7", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/lasillarota.com/amp/estados/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "google.com/amp/s/lasillar\u2026"}]}, "text": "Te hablan Marcelo Ebrard.\n\nhttps://t.co/ppKfVKWpw7", "author_id": "910342002948005889", "created_at": "2019-10-26T14:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095667685777408"], "id": "1188095667685777408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2949374771", "created_at": "2019-10-26T14:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095604251090944"], "id": "1188095604251090944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laurencaballero", "id": "221459942"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "mariconson"}]}, "in_reply_to_user_id": "221459942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187886344334462977"}], "text": "@laurencaballero @PoleoRafael @FernandoMiresOl Si mariconson. Y en vzla la gente no se suicida porque son extremadamente felices.", "author_id": "114659212", "created_at": "2019-10-26T14:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095602107830273"], "id": "1188095602107830273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3950208087", "created_at": "2019-10-26T14:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095564304605184"], "id": "1188095564304605184"}, {"text": "a.c.e ta fazendo conceito esquadr\u00e3o suicida ou eu to usando muita droga?\nhttps://t.co/hQOUCtHQPj", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hQOUCtHQPj", "expanded_url": "https://twitter.com/nikkihani/status/1187909364411224064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQOUCtHQPj", "media_key": "7_1187900647078858753"}]}, "author_id": "1125080777904001024", "created_at": "2019-10-26T14:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095286805258246"], "id": "1188095286805258246"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OPedroSerra", "id": "64737939"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "in_reply_to_user_id": "64737939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188079958960328704"}], "text": "@OPedroSerra @Jujuca1987 infelizmente, ele tamb\u00e9m era policial aqui em Bauru, e aparentemente, pelas primeiras not\u00edcias, tamb\u00e9m matou o policial com quem se desentendeu, trag\u00e9dia demais", "author_id": "107228953", "created_at": "2019-10-26T14:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095253573709824"], "id": "1188095253573709824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "101966163", "created_at": "2019-10-26T14:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095164277055489"], "id": "1188095164277055489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "796142532098867200", "created_at": "2019-10-26T14:08:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095131150368768"], "id": "1188095131150368768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.3208, "type": "Person", "normalized_text": "Albertidista"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}]}, "in_reply_to_user_id": "18400762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188094193706655745"}], "text": "@Mr_Bugman Encima pone que es \"Albertidista\", si revive Alberdi y ve lo que acaba de poner se suicida.", "author_id": "18400762", "created_at": "2019-10-26T14:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094876522614784"], "id": "1188094876522614784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1025524989062250498", "created_at": "2019-10-26T14:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094757215637506"], "id": "1188094757215637506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "542909776", "created_at": "2019-10-26T14:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094688974331909"], "id": "1188094688974331909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "793219355374940160", "created_at": "2019-10-26T14:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094511844659200"], "id": "1188094511844659200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "521851540", "created_at": "2019-10-26T14:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094323776278528"], "id": "1188094323776278528"}, {"in_reply_to_user_id": "73926763", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Tyler"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Morrison"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188093402283479045"}], "text": "Sylvia Plath: \"era depressiva e se matou colocando a cabe\u00e7a no forno\"\nAnne Tyler: \"who?\"\nToni Morrison: \"morreu esse ano e tem um livro com o nome BELOVED\"", "author_id": "73926763", "created_at": "2019-10-26T14:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094044691484672"], "id": "1188094044691484672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "866369826691964929", "created_at": "2019-10-26T14:04:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094029843619840"], "id": "1188094029843619840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "73131643", "created_at": "2019-10-26T14:04:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093968485175296"], "id": "1188093968485175296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "10Selassie", "id": "1217378184"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "in_reply_to_user_id": "1217378184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763323649048577"}], "text": "@10Selassie @Una_Chusma @giulianacaccia O sea justificas la discriminaci\u00f3n solo porque no todo el mundo se suicida por eso...", "author_id": "89383093", "created_at": "2019-10-26T14:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093883068145664"], "id": "1188093883068145664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "81124585", "created_at": "2019-10-26T14:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093871454150656"], "id": "1188093871454150656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "1089566757101158401", "created_at": "2019-10-26T14:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093708899639297"], "id": "1188093708899639297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1045090236680859652", "created_at": "2019-10-26T14:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093610522267648"], "id": "1188093610522267648"}, {"text": "minha sina gana suicida morte divina", "author_id": "149531943", "created_at": "2019-10-26T14:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093603362607104"], "id": "1188093603362607104"}, {"in_reply_to_user_id": "1154529424173408257", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7722, "type": "Organization", "normalized_text": "bm nacional"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8149, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187883791873957889"}], "text": "@deathwcrush legal a thread,  eu sempre curti mais o bm nacional.. poucas bandas de fora eu ou\u00e7o\neu sempre quis saber pq q o comunismo/socialismo ainda existe e \u00e9 visto por mtos com bons olhos se assim como o nazismo matou milhoes", "author_id": "442890120", "created_at": "2019-10-26T14:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093412391772161"], "id": "1188093412391772161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "45030551", "created_at": "2019-10-26T14:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093378434682881"], "id": "1188093378434682881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "51635847", "created_at": "2019-10-26T14:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093321060798464"], "id": "1188093321060798464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "4744832267", "created_at": "2019-10-26T14:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093272587227138"], "id": "1188093272587227138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Sejano"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Apicata"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Apicata"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "Sejano"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Junilla"}]}, "text": "31dC: se suicida la esposa de Sejano, Apicata, d\u00edas despu\u00e9s que el Senado enviara estrangular a su hijo mayor. Violaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la hija de Apicata y Sejano, Junilla, de 11 a\u00f1os. Como no pod\u00eda ejecutarse a una ni\u00f1a virgen, el verdugo la viol\u00f3 antes de darle muerte.", "author_id": "214043467", "created_at": "2019-10-26T14:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092919506296833"], "id": "1188092919506296833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "168841393", "created_at": "2019-10-26T13:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092647715627008"], "id": "1188092647715627008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "934276059356332032", "created_at": "2019-10-26T13:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092535668924418"], "id": "1188092535668924418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "304027878", "created_at": "2019-10-26T13:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092502382907392"], "id": "1188092502382907392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "400177673", "created_at": "2019-10-26T13:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092414969466881"], "id": "1188092414969466881"}, {"in_reply_to_user_id": "629633370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188091943345102856"}], "text": "A gente come\u00e7ou falando sobre luta de classes, depois falamos sobre a liquidez do sentido da vida pra algumas pessoas, falamos sobre a crise de 29 onde muita gente se suicidou por falta de dinheiro, perspectiva de vida, e terminamos em onde est\u00e1 a felicidade", "author_id": "629633370", "created_at": "2019-10-26T13:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092407813947394"], "id": "1188092407813947394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "172080223", "created_at": "2019-10-26T13:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092406803161093"], "id": "1188092406803161093"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "1167457178392965126", "created_at": "2019-10-26T13:57:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092343179710465"], "id": "1188092343179710465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1185389748656988160", "created_at": "2019-10-26T13:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092302209835015"], "id": "1188092302209835015"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "text": "... cada vez que le veo esta m\u00e1s cerca de convertirse en un diccionario de refranes y clich\u00e9s naranja suicida https://t.co/GPlgLXzM6w", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GPlgLXzM6w", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "author_id": "1163541858", "created_at": "2019-10-26T13:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092237743349760"], "id": "1188092237743349760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Thnbp_", "id": "138868161"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "138868161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188092051663048705"}], "text": "@Thnbp_ Nossa para, at\u00e9 o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor e olha q ele tbm n \u00e9 td isso n\u00e3o", "author_id": "3227097346", "created_at": "2019-10-26T13:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092213726720000"], "id": "1188092213726720000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "9402902", "created_at": "2019-10-26T13:57:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188092206130835457"], "id": "1188092206130835457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "in_reply_to_user_id": "110946158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188048613714354177"}], "text": "@mossos Agafar una imatge d'un v\u00eddeo molt pol\u00e8mic no ajuda a fer pedagogia. El conductor de l'autom\u00f2bil evidentment posa en perill el ciclista, per\u00f2 aquest tampoc s'estima la seva vida. Travessar una sortida sense mirar enrera \u00e9s una maniobra su\u00efcida.", "author_id": "923977529697894401", "created_at": "2019-10-26T13:56:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091966132764673"], "id": "1188091966132764673"}, {"text": "Operazione Ponzi. Parla l'ex fidanzata del giovane suicida per la truffa dei finti corsi Oss https://t.co/NciosRnV9F", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NciosRnV9F", "expanded_url": "http://www.abmreport.it/news/8119-operazione-ponzi-parla-l-ex-fidanzata-del-giovane-suicida-per-la-truffa-dei-finti-corsi-oss.html", "display_url": "abmreport.it/news/8119-oper\u2026"}]}, "author_id": "997231866", "created_at": "2019-10-26T13:56:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091945995907072"], "id": "1188091945995907072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josam36", "id": "409283071"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187723535973781505"}], "text": "RT @Josam36: @DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el ap\u2026", "author_id": "298616219", "created_at": "2019-10-26T13:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091840190472193"], "id": "1188091840190472193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907371908386819"}], "text": "RT @FernandezZicavo: @RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio ab\u2026", "author_id": "989367296199135232", "created_at": "2019-10-26T13:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091748796506112"], "id": "1188091748796506112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "73881408", "created_at": "2019-10-26T13:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091675144536064"], "id": "1188091675144536064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "64859076", "created_at": "2019-10-26T13:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091658656735233"], "id": "1188091658656735233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "105673740", "created_at": "2019-10-26T13:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091651606093824"], "id": "1188091651606093824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Cris_Ironico", "id": "1037529005937881088"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "andremattosof", "id": "1259583388484276232"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.3084, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}]}, "in_reply_to_user_id": "4142358088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188090314097123328"}], "text": "@Diegohenriqueci @Cris_Ironico @andremattosof Engra\u00e7ado que a manipulacao a favor da Andrea  e consequentemente para o grupo sol \u00e9 escancarada e a gente sempre falando isso. Ai a primeira ro\u00e7a solxlua, a gente se matou de votar, viramos zumbi no R7, mutir\u00e3o e o escambal, eles veem falar de manipula\u00e7\u00e3o. Ah v\u00e1...", "author_id": "191522089", "created_at": "2019-10-26T13:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091552616341504"], "id": "1188091552616341504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2381461268", "created_at": "2019-10-26T13:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091520982880256"], "id": "1188091520982880256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "23135637", "created_at": "2019-10-26T13:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091518407577600"], "id": "1188091518407577600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "851746199568867328", "created_at": "2019-10-26T13:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091293404225537"], "id": "1188091293404225537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "939028217549135872", "created_at": "2019-10-26T13:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091281966354432"], "id": "1188091281966354432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185554517322063872"}], "text": "RT @kalefcm: N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu\u2026", "author_id": "920812121927110656", "created_at": "2019-10-26T13:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091279789510656"], "id": "1188091279789510656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187988797625110529"}], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "author_id": "917329398", "created_at": "2019-10-26T13:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091246960615425"], "id": "1188091246960615425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "802892238837710848", "created_at": "2019-10-26T13:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091229751431168"], "id": "1188091229751431168"}, {"in_reply_to_user_id": "13531162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188070269581021185"}], "text": "@GauchaZH Ele foi assassinado por um porco fardado que acreditava estar acima da lei pelo simples fato de ser PM, a unica coisa boa nessa hist\u00f3ria \u00e9 que ele se suicidou logo ap\u00f3s, um assassino a menos a solta nas ruas", "author_id": "39069922", "created_at": "2019-10-26T13:53:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091222331670529"], "id": "1188091222331670529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "58708249", "created_at": "2019-10-26T13:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091124377968640"], "id": "1188091124377968640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SofiaTobares", "id": "1555625424683663368"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1VJk9fmRBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauta_Ferro/status/1187412463064616960", "display_url": "twitter.com/Lauta_Ferro/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187925594497081345"}], "text": "RT @sofiatobares: claro y despu\u00e9s se suicida https://t.co/1VJk9fmRBQ", "author_id": "1008415530569617409", "created_at": "2019-10-26T13:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091115242688513"], "id": "1188091115242688513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "707563535107276800", "created_at": "2019-10-26T13:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090845502885890"], "id": "1188090845502885890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hlSQdn8Pd6", "expanded_url": "https://bit.ly/32NFRSV", "display_url": "bit.ly/32NFRSV"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fk3CcBi0YD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188085620935053313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk3CcBi0YD", "media_key": "3_1188080126115958785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188085620935053313"}], "text": "RT @DiarioPE: Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/hlSQdn8Pd6 https://t.co/fk3CcBi0YD", "author_id": "1062417933526355968", "created_at": "2019-10-26T13:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090773071417344"], "id": "1188090773071417344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "31553733", "created_at": "2019-10-26T13:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090633849843715"], "id": "1188090633849843715"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 204, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9o"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/XRhrw7sfuo", "expanded_url": "https://gshow.globo.com/novelas/a-dona-do-pedaco/vem-por-ai/noticia/teo-descobre-que-josiane-matou-jardel.ghtml", "display_url": "gshow.globo.com/novelas/a-dona\u2026"}]}, "text": "O sei que a J\u00f4 \u00e9 psicopata,o que \u00e9 capaz de fazer pq a novela mostra,mas se fosse o T\u00e9o acharia que estava lidando com algu\u00e9m que pode mudar,psicopatas n\u00e3o vem escrito,essa/esse \u00e9 psicopata #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/XRhrw7sfuo", "author_id": "2458752872", "created_at": "2019-10-26T13:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090608625377280"], "id": "1188090608625377280"}, {"text": "Dramma in carcere a Torino, detenuto si suicida impiccandosi https://t.co/CxW9SYB5Zn", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CxW9SYB5Zn", "expanded_url": "https://ift.tt/32Zg5LT", "display_url": "ift.tt/32Zg5LT"}]}, "author_id": "162002854", "created_at": "2019-10-26T13:50:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090597200015360"], "id": "1188090597200015360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bgiamporton08", "id": "1125583747129249792"}]}, "in_reply_to_user_id": "1125583747129249792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187893965032435713"}], "text": "@Bgiamporton08 Eee por que tan suicida cu\u00f1i", "author_id": "979914327858843648", "created_at": "2019-10-26T13:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090571677749248"], "id": "1188090571677749248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "123285670", "created_at": "2019-10-26T13:50:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090544087588864"], "id": "1188090544087588864"}, {"text": "Terrorismo! https://t.co/jsYI4bgqg8", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/jsYI4bgqg8", "expanded_url": "https://agora1.info/policia/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao/", "display_url": "agora1.info/policia/ataque\u2026"}]}, "author_id": "3586383973", "created_at": "2019-10-26T13:50:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090460394446848"], "id": "1188090460394446848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "172066766", "created_at": "2019-10-26T13:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090434305904645"], "id": "1188090434305904645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Garcia_Itaipu", "id": "2250286856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188054732423729153"}], "text": "RT @Garcia_Itaipu: Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode p\u2026", "author_id": "716257948", "created_at": "2019-10-26T13:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090389728759809"], "id": "1188090389728759809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Dulceida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Raoul"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "Mickie"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "meri"}]}, "text": "Tias que en la fiesta de Dulceida se van a disfrazar de Disney y como a Raoul lo pongan de Mickie o de rat\u00f3n de alguna peli o algo de este royo meri se suicida", "author_id": "1039454045864439808", "created_at": "2019-10-26T13:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090233344135169"], "id": "1188090233344135169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Noninfluente", "id": "146738509"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156217286136598529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187706699232227328"}], "text": "@pastaalsalmon @Noninfluente Chi si suicida lo fa per far smettere il dolore, chi dice che \u00e8 un atto di egoismo forse dovrebbe provare cosa significa stare male sempre", "author_id": "573821701", "created_at": "2019-10-26T13:48:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090084739964928"], "id": "1188090084739964928"}, {"text": "Dramma in carcere a Torino, detenuto si suicida impiccandosi https://t.co/AMCAItfnNa", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AMCAItfnNa", "expanded_url": "https://ift.tt/32Zg5LT", "display_url": "ift.tt/32Zg5LT"}]}, "author_id": "20681750", "created_at": "2019-10-26T13:48:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089940422418432"], "id": "1188089940422418432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188084053867663360"}], "text": "Que merda isso, o cara ainda se matou. https://t.co/OnZToBlSKk", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/OnZToBlSKk", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1188084053867663360", "display_url": "twitter.com/g1/status/1188\u2026"}]}, "author_id": "35856659", "created_at": "2019-10-26T13:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089923573862400"], "id": "1188089923573862400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "278338955", "created_at": "2019-10-26T13:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089921497698304"], "id": "1188089921497698304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tFm9AdJWZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188086372114018304"}], "text": "RT @Idiodyk: Faz um nova vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. Pelo menos j\u00e1 temos o Joker a Harley Quinn https://t.co/tFm9AdJWZW", "author_id": "847849790331379714", "created_at": "2019-10-26T13:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089799506321409"], "id": "1188089799506321409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "167075969", "created_at": "2019-10-26T13:47:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089745995423744"], "id": "1188089745995423744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-10-26T13:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089598963904512"], "id": "1188089598963904512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Garcia_Itaipu", "id": "2250286856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188054732423729153"}], "text": "RT @Garcia_Itaipu: Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode p\u2026", "author_id": "107828349", "created_at": "2019-10-26T13:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089438078980096"], "id": "1188089438078980096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "486901196", "created_at": "2019-10-26T13:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089416134336513"], "id": "1188089416134336513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "korbaking4", "id": "3057640570"}]}, "in_reply_to_user_id": "3057640570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087325391228928"}], "text": "@korbaking4 dificil esse mlk suicida", "author_id": "2980430559", "created_at": "2019-10-26T13:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089408295178240"], "id": "1188089408295178240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "297633645", "created_at": "2019-10-26T13:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089347268120578"], "id": "1188089347268120578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "902883199247929344", "created_at": "2019-10-26T13:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089321846464513"], "id": "1188089321846464513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2263029348", "created_at": "2019-10-26T13:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089120284987392"], "id": "1188089120284987392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-10-26T13:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088995714084864"], "id": "1188088995714084864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "33256120", "created_at": "2019-10-26T13:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088901052829697"], "id": "1188088901052829697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "chovy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "chovy"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "sword"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "doran"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "griffin"}]}, "text": "no se juega  con miedo,  darle solo tankes a  chovy fue  suicida   porque  no darle un carry? cuando chovy la rompe, querian que solo tarzan y viper  cargaran  todo?, sword siendo peso muerto. no dejar jugar a doran?  griffin lo intentaste  pero perdiste  desde el draft", "author_id": "266167468", "created_at": "2019-10-26T13:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088805384949760"], "id": "1188088805384949760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "106473397", "created_at": "2019-10-26T13:43:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088710685954048"], "id": "1188088710685954048"}, {"text": "https://t.co/OuxgLaBKcT Cuando ud viene al mundo a practicar para ser un suicida de dos ruedas!", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OuxgLaBKcT", "expanded_url": "https://as.com/deportes_accion/2019/10/26/album/1572082150_122091.html?id_externo_noti=asaccion_mod_port", "display_url": "as.com/deportes_accio\u2026"}]}, "author_id": "224459578", "created_at": "2019-10-26T13:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088340790284288"], "id": "1188088340790284288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Leda Nagle"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187762217304952832"}], "text": "@BolsonaroSP A Leda Nagle, como sempre educada e uma excelente jornalista, ela matou a xarada ao perguntar se ele estava l\u00facido! Mas todos sabemos que \u00e9 dif\u00edcil....", "author_id": "1032636153835474945", "created_at": "2019-10-26T13:41:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088307126808577"], "id": "1188088307126808577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "773289039193595904", "created_at": "2019-10-26T13:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088296511070209"], "id": "1188088296511070209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-26T13:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088250499514368"], "id": "1188088250499514368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "170527327", "created_at": "2019-10-26T13:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088231771947008"], "id": "1188088231771947008"}, {"in_reply_to_user_id": "59594401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087212577083393"}], "text": "@_sl4yt4n1c Ela fez um ask com os amiguinhos do jogo e ela ta usando imagens de otaku pra fazer tipo tabela de \u201ctesao\u201d. Minha m\u00e3e v\u00ea tudo e conversa muito com ela. Teve postagens at\u00e9 de coisa mais \u201csuicida\u201d e eu avisei pra minha m\u00e3e checar ela na hora. \u00c9 insano, s\u00e9rio.", "author_id": "122979656", "created_at": "2019-10-26T13:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088135021932546"], "id": "1188088135021932546"}, {"text": "Depois de ontem eu t\u00f4 por nada hoje no campeonato vou no pique suicida com tudo azar", "author_id": "1161120780501037056", "created_at": "2019-10-26T13:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088000854540289"], "id": "1188088000854540289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "362805226", "created_at": "2019-10-26T13:39:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087833795420160"], "id": "1188087833795420160"}, {"text": "Reitero que este chico es un poco suicida.", "author_id": "885967811834765312", "created_at": "2019-10-26T13:39:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087777767899138"], "id": "1188087777767899138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1446982573", "created_at": "2019-10-26T13:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087769698127874"], "id": "1188087769698127874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "823165383192576000", "created_at": "2019-10-26T13:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087754732855296"], "id": "1188087754732855296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2360240208", "created_at": "2019-10-26T13:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087484724514816"], "id": "1188087484724514816"}, {"in_reply_to_user_id": "298827278", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "heat"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087013834182656"}], "text": "O coringa do heat \u2665\ufe0f e me faz passar raiva de novo quando lembro que em esquadra suicida o coringa foi o jared \ud83e\udd2e", "author_id": "298827278", "created_at": "2019-10-26T13:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087471944409088"], "id": "1188087471944409088"}, {"text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos - https://t.co/7oux6kvxmw", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7oux6kvxmw", "expanded_url": "https://wp.me/p7DscV-1LEO", "display_url": "wp.me/p7DscV-1LEO"}]}, "author_id": "96815163", "created_at": "2019-10-26T13:38:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087407645745152"], "id": "1188087407645745152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188085205745229824"}], "text": "Mas, se um avada n\u00e3o me matou, o que \u00e9 uma queda n\u00e9, vida que segue https://t.co/hjX2aTAxt9", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hjX2aTAxt9", "expanded_url": "https://twitter.com/Hptteralways/status/1188085205745229824", "display_url": "twitter.com/Hptteralways/s\u2026"}]}, "author_id": "1044028379996065793", "created_at": "2019-10-26T13:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087322916589568"], "id": "1188087322916589568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelca37767866", "id": "1000895518225072129"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "FramberMs", "id": "4181804412"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000895518225072129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187837976694476800"}], "text": "@angelca37767866 @FramberMs Por eso me pregunto d\u00f3nde est\u00e1 el Dominicano que ama y le duele su pa\u00eds se\u00f1ores que pena es ver como la gente se humillan frente a un gobierno nefasto un gobierno ladron  narco suicida una mafia depredadora nos est\u00e1n robando lo nuestro carajo y estamos durmiendo hagamos un cambio", "author_id": "405935987", "created_at": "2019-10-26T13:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087219338338305"], "id": "1188087219338338305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 235, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xV3CDHTwAC", "expanded_url": "https://twitter.com/cgajardop/status/1187843311249309696", "display_url": "twitter.com/cgajardop/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187843311249309696"}], "text": "S\u00ed\nlo escucharon\nla salida l\u00f3gica es que el gobierno renuncie\npara salvar el modelo\ny la derecha tenga opci\u00f3n de un nuevo periodo\no tratar de hacerse los lesos\ny mantener esta guerra suicida contra no se qui\u00e9n\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/xV3CDHTwAC", "author_id": "734464520991707136", "created_at": "2019-10-26T13:36:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087124211503105"], "id": "1188087124211503105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194406381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188085486713294848"}], "text": "@lucaasmviana @folha Deixa de ser cretino, sequer sabe as consequ\u00eancias o cara matou um companheiro de farda e se suicidou imbecil , canalha .", "author_id": "855841353422557185", "created_at": "2019-10-26T13:36:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087093131730949"], "id": "1188087093131730949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "471187653", "created_at": "2019-10-26T13:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087046558113794"], "id": "1188087046558113794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "384623459", "created_at": "2019-10-26T13:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188086893755408384"], "id": "1188086893755408384"}, {"text": "La sociedad no se da cuenta que necesitamos ayuda! \nNecesitamos estabilidad emocional, me siento tan impotente viendo c\u00f3mo gente se suicida y nadie en ese momento pudo decirle \"Todo va a estar bien\"", "author_id": "255373388", "created_at": "2019-10-26T13:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188086879775838208"], "id": "1188086879775838208"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 517, "tweet_count": 16015, "listed_count": 1}, "username": "Abvoid_", "verified": false, "id": "629722987", "name": "mefelibata", "location": "cl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM", "verified": false, "id": "42419459", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 269, "tweet_count": 54289, "listed_count": 3}, "username": "smileemaker", "verified": false, "id": "18249316", "name": "Maciel (SAD's version)", "location": "Ella (a) - She/Her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "username": "jg_valdes", "verified": true, "id": "340309688", "name": "Juan Gabriel Valdes", "location": " Washington Santiago, Valdivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 271, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "username": "_Matheus03_", "verified": false, "id": "768438880483835904", "name": "Xam\u00e3zin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 46, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "username": "AnaVitr31462843", "verified": false, "id": "1152944836279963649", "name": "AnaVi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1029, "tweet_count": 38869, "listed_count": 3}, "username": "bbeanbee", "verified": false, "id": "53237993", "name": "b\u2079\u2075"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 87, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "username": "JaimeArturoLeo", "verified": false, "id": "2405983938", "name": "Jaime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "verified": false, "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 140, "tweet_count": 7812, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoIns2", "verified": false, "id": "1003269725365956608", "name": "SeVeN\ud83d\udca8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4998, "tweet_count": 33793, "listed_count": 59}, "username": "macielsilva", "verified": false, "id": "58062257", "name": "Macyel Silva", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3040, "tweet_count": 38718, "listed_count": 0}, "username": "Drwniel", "verified": false, "id": "1872852325", "name": "D\u039b\u041fI", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 690, "tweet_count": 55691, "listed_count": 0}, "username": "brruhnunezz", "verified": false, "id": "1007561707001208832", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1a", "location": " S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28523, "following_count": 3229, "tweet_count": 38521, "listed_count": 119}, "username": "marcodelaparra", "verified": false, "id": "407480865", "name": "marcodelaparra", "location": "santiago de chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 143, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "username": "florigramas", "verified": false, "id": "971199309919260672", "name": "sofer2000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1033, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}, "username": "1i4nh_", "verified": false, "id": "3958574652", "name": "Ian \ud83c\udf38", "location": "\u7b2c\uff13\u65b0\u6771\u4eac\u5e02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "username": "jonyb96", "verified": false, "id": "3015336383", "name": "John barrios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1449, "tweet_count": 19671, "listed_count": 2}, "username": "BarbyCieM", "verified": false, "id": "869308981327667200", "name": "Barby \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd40\ud83d\udc8b\ud83d\udda4", "location": "Santiago - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 435, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "username": "minki_92", "verified": false, "id": "1087145000490668039", "name": "zero:sere\u2077", "location": "Mingi volvi\u00f3 \ud83d\ude2d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 355, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}, "username": "CamyPaazM", "verified": false, "id": "1618728960", "name": "Camila", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 772, "tweet_count": 146487, "listed_count": 6}, "username": "J2RUIZA", "verified": false, "id": "1853297305", "name": "J.J.Ruiz", "location": "CalorSon."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4981, "tweet_count": 375500, "listed_count": 0}, "username": "Ion_aehm", "verified": false, "id": "1525550064", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Estados Unidos Mexicanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 245, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "username": "xerecadora", "verified": false, "id": "4581397894", "name": "Molho Barbie Kill", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591898, "following_count": 1537, "tweet_count": 83285, "listed_count": 828}, "username": "paiva", "verified": true, "id": "2682908887", "name": "paiva \ud83c\udf1f", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "username": "bluehellspawn", "verified": false, "id": "1186683773531897858", "name": "Bluehellspawn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 156, "tweet_count": 5196, "listed_count": 2}, "username": "Galendromus", "verified": false, "id": "264325836", "name": "RA2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41942, "following_count": 1157, "tweet_count": 19378, "listed_count": 137}, "username": "PMunozIturrieta", "verified": false, "id": "957037590938636294", "name": "Pablo Munoz Iturrieta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1979, "tweet_count": 2177, "listed_count": 1}, "username": "lxbxsx", "verified": false, "id": "348846760", "name": "lorenablas", "location": "Conc\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 696, "tweet_count": 113169, "listed_count": 12}, "username": "mara_bk", "verified": false, "id": "252415576", "name": "Mara Bk \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "in between "}, {"public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 871, "tweet_count": 30728, "listed_count": 12}, "username": "odinsxn_", "verified": false, "id": "897544927399337984", "name": "may \u2661\u2019s shinso SIGO VIVA", "location": "(\u771f\u51ac) en mi cama mirando anime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1174, "tweet_count": 42600, "listed_count": 7}, "username": "Bigalfry", "verified": false, "id": "469341577", "name": "Alfredo Biagini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}, "username": "Skull_12s", "verified": false, "id": "107270727", "name": "Skull \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "verified": false, "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1415, "tweet_count": 146733, "listed_count": 1}, "username": "haehaae", "verified": false, "id": "1463277870", "name": "tanuki", "location": "she/her 23yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 119, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "username": "rafaelbaumberge", "verified": false, "id": "945194204", "name": "RafaSeru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400419, "following_count": 5, "tweet_count": 5855, "listed_count": 446}, "username": "DBPerfectShots", "verified": false, "id": "1179121037642027020", "name": "Dragon Ball Perfect Shots"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "username": "YordiMX", "verified": false, "id": "83719809", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "19.157406,-96.11641"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1509, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}, "username": "MauriPortill", "verified": false, "id": "1144704139907256322", "name": "Mauricio.", "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 396, "tweet_count": 170862, "listed_count": 80}, "username": "_franandrea", "verified": false, "id": "119253292", "name": "\ud83d\udc3a\uc655\uc790 \ucc2c\uc774", "location": "stay 1\uae30 2\uae30 \u2022 crushbomb "}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 415, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "username": "RrRibeiro14", "verified": false, "id": "1105238160341155842", "name": "Ra\u00edssa n\u00e9", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 2943, "tweet_count": 105900, "listed_count": 16}, "username": "sxvagedevil", "verified": false, "id": "1907629988", "name": "\ud83d\udd77 fabi", "location": "del sur de america latina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 3312, "tweet_count": 75967, "listed_count": 6}, "username": "palquiria", "verified": false, "id": "2771702143", "name": "early sunsets", "location": "\u1d39\u1d52\u207f\u02b3\u1d52\u1d49\u1d5b\u2071\u02e1\u02e1\u1d49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 0, "tweet_count": 39892, "listed_count": 1}, "username": "catalovesmila5h", "verified": false, "id": "811791153574068224", "name": "Cata | AGUANTE CHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "El mejor pa\u00eds de Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 761, "tweet_count": 175409, "listed_count": 2}, "username": "ElRooHM", "verified": false, "id": "480965302", "name": "El Rooooo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 1956, "tweet_count": 22730, "listed_count": 6}, "username": "viejadeciencias", "verified": false, "id": "69412759", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64 38%", "location": "Copiap\u00f3, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 617, "tweet_count": 68716, "listed_count": 32}, "username": "lexiecpedia", "verified": false, "id": "485901889", "name": "v\ud83c\udd70\ufe0fle", "location": "zayn & tv shows "}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 158, "tweet_count": 16081, "listed_count": 4}, "username": "feasama", "verified": false, "id": "805037592", "name": "carola", "location": "Santiago,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 443, "tweet_count": 51482, "listed_count": 22}, "username": "zaynsodrug", "verified": false, "id": "2974794815", "name": ","}, {"public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3882, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "username": "kastanea", "verified": false, "id": "3094921648", "name": "Gramski", "location": "Santiago Metropolitan Region"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 295, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "username": "CaBleuuu", "verified": false, "id": "1064289908162998273", "name": "cam(ote)ila", "location": "Idk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 544, "tweet_count": 45799, "listed_count": 1}, "username": "Renee197233", "verified": false, "id": "203732257", "name": "Reni k."}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1480, "tweet_count": 26282, "listed_count": 1}, "username": "soulofstelle", "verified": false, "id": "934264761914744833", "name": "Nicole \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1180, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "username": "josignacc", "verified": false, "id": "564946693", "name": "Jos\u00e9 o Jose", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 788, "tweet_count": 28418, "listed_count": 4}, "username": "ellencrist__", "verified": false, "id": "39895417", "name": "Ellen Sousa \u00e9 Lula e Haddad 13", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 219, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "username": "crystalygm", "verified": false, "id": "1058868110365769728", "name": "java\u2077", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 2584, "tweet_count": 44223, "listed_count": 0}, "username": "ahkanin", "verified": false, "id": "719683854135660544", "name": "waiting for KH IV intro song \ud83d\udcab", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4018, "tweet_count": 242270, "listed_count": 87}, "username": "AntonellaColoru", "verified": false, "id": "469267629", "name": "Sempresospesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1063, "tweet_count": 49021, "listed_count": 21}, "username": "viaggioinincogn", "verified": false, "id": "2470924842", "name": "viaggioinincognito", "location": "Torino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 386, "tweet_count": 165781, "listed_count": 9}, "username": "yxntsp", "verified": false, "id": "139514480", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 0, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "username": "yeyiiiitha_91", "verified": false, "id": "80328071", "name": "G\u00e9nesis Gamboa", "location": "curico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 4344, "tweet_count": 61345, "listed_count": 0}, "username": "jrochacl", "verified": false, "id": "142924625", "name": "Question Rust JCR APRUEBO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Of Planetary, Stgo Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 174, "tweet_count": 27102, "listed_count": 0}, "username": "RenzoSoldani", "verified": false, "id": "1177051177", "name": "Renzo Soldani", "location": "Montevarchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90142, "following_count": 126, "tweet_count": 56868, "listed_count": 503}, "username": "Open_gol", "verified": true, "id": "1072167411984551936", "name": "Open"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1886, "tweet_count": 14356, "listed_count": 5}, "username": "Guadalupecorne9", "verified": false, "id": "1388180490", "name": "GUA", "location": "San Luis, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 227, "tweet_count": 22289, "listed_count": 2}, "username": "JaaquiMolina", "verified": false, "id": "2225865276", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud83e\udd8b", "location": "San Luis-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 205, "tweet_count": 93061, "listed_count": 11}, "username": "furiruby", "verified": false, "id": "2338652545", "name": "\u25fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1171, "tweet_count": 185714, "listed_count": 1}, "username": "ugoestrada", "verified": false, "id": "123898794", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "location": "Universo \ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 832, "tweet_count": 35222, "listed_count": 9}, "username": "fedsierra", "verified": false, "id": "236622401", "name": "fedsierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17054, "following_count": 815, "tweet_count": 184251, "listed_count": 112}, "username": "notevayas", "verified": false, "id": "298688224", "name": "Geraldo", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62167, "following_count": 1668, "tweet_count": 52221, "listed_count": 82}, "username": "HectorAtarrabia", "verified": false, "id": "108359823", "name": "H\u00e9ctor Atarrabia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 704, "tweet_count": 55671, "listed_count": 6}, "username": "m_lillo", "verified": false, "id": "122724158", "name": "Manuel Lillo", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 3737, "tweet_count": 208314, "listed_count": 30}, "username": "Soulblavk0", "verified": false, "id": "1000058701225582592", "name": "because, evan \ud83d\udecb E=mc\u00b2; Ekkan era", "location": "mileapo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 599, "tweet_count": 56826, "listed_count": 5}, "username": "hotspaghetts", "verified": false, "id": "1000836790130040832", "name": "ele\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "they/she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1351, "tweet_count": 68166, "listed_count": 4}, "username": "chittayoon", "verified": false, "id": "4916525207", "name": "hade is going to see nct dream", "location": "19 yo | she/her | valentine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207944, "following_count": 3934, "tweet_count": 89122, "listed_count": 412}, "username": "MariettoPonce", "verified": false, "id": "960607092557180929", "name": "Marietto", "location": "Madrid/CDMX "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6072, "following_count": 1565, "tweet_count": 135257, "listed_count": 55}, "username": "ethereaIanne", "verified": false, "id": "716468711796899840", "name": "fran\ud83c\udf38", "location": "Green Gables "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 668, "tweet_count": 304666, "listed_count": 16}, "username": "reclamandyr", "verified": false, "id": "30733442", "name": "belonved", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 622, "tweet_count": 36722, "listed_count": 5}, "username": "laurinhalaurao", "verified": false, "id": "102870705", "name": "laura LULA URGENTE", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 84, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "username": "_sofiesta_", "verified": false, "id": "1037816145179496449", "name": "Sof\u00eda Javiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 24, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "username": "VIIIMCMXVII", "verified": false, "id": "840991824839888897", "name": "problem\u00e1tica", "location": "region chilena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 269, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "username": "nalagoss", "verified": false, "id": "318872696", "name": "N Lagos", "location": "Metropolitana de Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4845, "tweet_count": 69434, "listed_count": 3}, "username": "Jornaldonibus", "verified": false, "id": "793747370", "name": "Jornal do \u00d4nibus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1145, "tweet_count": 17611, "listed_count": 3}, "username": "combanchavolant", "verified": false, "id": "739254327181758464", "name": "Berberecho en barbecho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 327, "tweet_count": 19668, "listed_count": 0}, "username": "paulajade_", "verified": false, "id": "3677499495", "name": "Jade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 123, "tweet_count": 1756, "listed_count": 1}, "username": "francss4", "verified": false, "id": "1153209010176348160", "name": "francss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5313, "following_count": 875, "tweet_count": 145201, "listed_count": 189}, "username": "paramkott", "verified": false, "id": "528697620", "name": "Er"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "verified": false, "id": "3317380810", "name": "dalia anfossi", "location": " Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 523, "tweet_count": 16343, "listed_count": 5}, "username": "BaraShrub", "verified": false, "id": "1018797785632661505", "name": "Bara\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "any pronouns"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1756, "tweet_count": 10507, "listed_count": 4}, "username": "viva_minecraft", "verified": false, "id": "898885268", "name": "retuit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 988, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "username": "alemoonchild", "verified": false, "id": "709720519", "name": "ale \u273f", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 714, "tweet_count": 16366, "listed_count": 0}, "username": "thaacoki", "verified": false, "id": "1159968308252352514", "name": "~\ud83c\udf38~\ud83c\udfb0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1842, "tweet_count": 6061, "listed_count": 2}, "username": "ernestj100", "verified": false, "id": "251892386", "name": "Ernesto Jim\u00e9nez", "location": "Bellavista - San Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1471, "tweet_count": 239699, "listed_count": 70}, "username": "SCDIAZ1", "verified": false, "id": "600678980", "name": "Alexander D\u00edaz", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 213, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "username": "NewsTsj", "verified": false, "id": "1060379592001814528", "name": "TSJ NEWS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "username": "angellombardi", "verified": false, "id": "110280490", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68013, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "username": "Aspirar_al_uno", "verified": false, "id": "155894866", "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "location": "Madrid - World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 858, "tweet_count": 17684, "listed_count": 3}, "username": "patogonzalez", "verified": false, "id": "32936264", "name": "pato gonzalez \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 861, "tweet_count": 278115, "listed_count": 4}, "username": "alex_lopezs", "verified": false, "id": "132334031", "name": "Alexis L\u00f3pez Salinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72160, "listed_count": 649}, "username": "CSaizar", "verified": false, "id": "173301796", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 399, "tweet_count": 14981, "listed_count": 1}, "username": "lucaasmachado", "verified": false, "id": "1194406381", "name": "Lucas", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 486, "tweet_count": 6240, "listed_count": 16}, "username": "jrubioruiz", "verified": false, "id": "131115715", "name": "Jorge Rubio Ruiz de Aguirre", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109576, "following_count": 474, "tweet_count": 481850, "listed_count": 728}, "username": "elbernabeucom", "verified": false, "id": "744673274", "name": "El Bernab\u00e9u", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1579, "tweet_count": 17485, "listed_count": 0}, "username": "rriquel", "verified": false, "id": "120326336", "name": "Minero patipelado", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 403, "tweet_count": 24682, "listed_count": 2}, "username": "aracelibernalm", "verified": false, "id": "268610131", "name": "Araceli Bernal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81695, "following_count": 4405, "tweet_count": 95915, "listed_count": 500}, "username": "apchavira", "verified": true, "id": "37794653", "name": "Paulina Chavira (ella)", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 655, "tweet_count": 17799, "listed_count": 3}, "username": "coold4d", "verified": false, "id": "3505403476", "name": "en \ud83c\udfe0", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396533, "listed_count": 78}, "username": "rodolfoxoliz", "verified": false, "id": "2200412632", "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "location": "Putaendo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 3130, "tweet_count": 23093, "listed_count": 11}, "username": "panxoandres", "verified": false, "id": "119979417", "name": "panchoandres", "location": "santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}, "username": "cromossomonerd", "verified": false, "id": "4835328669", "name": "Cromossomo Nerd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 42693, "listed_count": 0}, "username": "Mayumi51021", "verified": false, "id": "1086631683904937984", "name": "Mayu \ud83c\udf70\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 869, "tweet_count": 26812, "listed_count": 2}, "username": "NoDigaLoQpiensa", "verified": false, "id": "61059823", "name": "La Yola, APRUEBO", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 854, "tweet_count": 47952, "listed_count": 0}, "username": "oriqueh", "verified": false, "id": "889618149196300288", "name": "chen", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 703, "tweet_count": 2968, "listed_count": 1}, "username": "NOLAGARTO", "verified": false, "id": "128479307", "name": "NOLAGARTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 280, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "username": "Ju_iatcekiw", "verified": false, "id": "870800712434946049", "name": "juju", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 3459, "tweet_count": 192031, "listed_count": 28}, "username": "SrSt4rK", "verified": false, "id": "60348684", "name": "STARK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 293, "tweet_count": 4960, "listed_count": 2}, "username": "EvaGc80", "verified": false, "id": "1089863704978575361", "name": "Eva", "location": "En alg\u00fan lugar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "username": "CarlosSotolibre", "verified": false, "id": "227849802", "name": "Jose Carlos Soto", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 475, "tweet_count": 25037, "listed_count": 0}, "username": "mailliwfs", "verified": false, "id": "3064626539", "name": "W!ll!@m\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 596, "tweet_count": 127958, "listed_count": 10}, "username": "Lucia29924517", "verified": false, "id": "1158842130", "name": "Lucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 509, "tweet_count": 50636, "listed_count": 5}, "username": "MissReynee30", "verified": false, "id": "276735921", "name": "Carla \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "location": "Melbourne, Victoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "username": "ylfrec_aihen", "verified": false, "id": "747500770241609728", "name": "Catalina Almendra", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 179, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "username": "ardillaleyton", "verified": false, "id": "1385369984", "name": "danileiton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6217, "tweet_count": 36635, "listed_count": 4}, "username": "ElisaMS9", "verified": false, "id": "1041835993106669569", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2227, "tweet_count": 41176, "listed_count": 1}, "username": "FbiodeAssis4", "verified": false, "id": "1068134327777660933", "name": "F\u00e1bio de Assis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 5001, "tweet_count": 25644, "listed_count": 3}, "username": "ruberli_tech", "verified": false, "id": "916619330", "name": "RUBERLI -#DeLutoPeloBrasil - \u05ea\u05de\u05d9\u05d3 \u05d3\u05de\u05d5\u05e7\u05e8\u05d8", "location": "Guarulhos - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1587, "tweet_count": 28275, "listed_count": 6}, "username": "korosenseiteamo", "verified": false, "id": "3369747725", "name": "( \u25e0\u203f\u25e0 )", "location": "No se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 791, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "username": "ja_pul_um", "verified": false, "id": "150779107", "name": "Javo", "location": "La Florida, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 153, "tweet_count": 1159, "listed_count": 1}, "username": "_seventieshead", "verified": false, "id": "1355542664", "name": "nina\ud83e\udd8b\ud83c\udf33", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 4621, "tweet_count": 158061, "listed_count": 19}, "username": "ticomalacara", "verified": false, "id": "67416037", "name": "Jose R Herrera F", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 333, "tweet_count": 37007, "listed_count": 1}, "username": "josevenerable68", "verified": false, "id": "2947324253", "name": "Jose G Hernandez G", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 147, "tweet_count": 45970, "listed_count": 7}, "username": "marcoshenriqp", "verified": false, "id": "262425614", "name": "marcos", "location": "Meiembipe \ud83d\uddfe\ud83c\udfdd\ufe0f Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 656, "tweet_count": 91432, "listed_count": 0}, "username": "Matirodr", "verified": false, "id": "210874581", "name": "Mat\u00edas Rodr\u00edguez", "location": "Concepci\u00f3n, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 364, "tweet_count": 6983, "listed_count": 1}, "username": "imjustfine1201", "verified": false, "id": "854843972388134912", "name": "Medusa\ud83d\udc08\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1015, "tweet_count": 7862, "listed_count": 0}, "username": "tianitol", "verified": false, "id": "3375360262", "name": "Tianitol", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 4349, "tweet_count": 38546, "listed_count": 5}, "username": "rodfars", "verified": false, "id": "565899471", "name": "Ro \u270c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 271, "tweet_count": 11262, "listed_count": 2}, "username": "90sblonded", "verified": false, "id": "4078150354", "name": "\u064b", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 493, "tweet_count": 235114, "listed_count": 12}, "username": "diegomorals", "verified": false, "id": "21458183", "name": "diego.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1415, "tweet_count": 153893, "listed_count": 1}, "username": "antcromantic", "verified": false, "id": "2918040837", "name": "\ud83e\udeb7 \u00b7\u02da", "location": "she/her. +21."}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 634, "tweet_count": 39707, "listed_count": 13}, "username": "NachUCJimenez", "verified": false, "id": "40591045", "name": "Ignacio Jimenez", "location": "Valdivia, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2292, "tweet_count": 51622, "listed_count": 4}, "username": "boyo_hoso", "verified": false, "id": "2293591848", "name": "Alfonso Uson", "location": "Villa Crespo, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 451, "tweet_count": 80061, "listed_count": 0}, "username": "MacaVx", "verified": false, "id": "311014150", "name": "Maca V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 182, "tweet_count": 59873, "listed_count": 3}, "username": "5xid_luv", "verified": false, "id": "1102939649188737024", "name": "\uc777\uc21clove\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1369, "tweet_count": 59606, "listed_count": 15}, "username": "siyeoncachorra", "verified": false, "id": "1125080777904001024", "name": "kael", "location": "burn yourself"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34701, "following_count": 5824, "tweet_count": 87330, "listed_count": 270}, "username": "ceciliasotog", "verified": true, "id": "79910526", "name": "Cecilia Soto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 524, "tweet_count": 137298, "listed_count": 16}, "username": "Byunelipse", "verified": false, "id": "795810018146848769", "name": "\u2728: \u043c\u03b9\u0455\u0455 coq\u03c5\u03b9\u0442o\u025e", "location": "EXOPLANET \u2507\u275dNO EXO NO LIFE \u275e\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 3388, "tweet_count": 71689, "listed_count": 10}, "username": "JLomysoul", "verified": false, "id": "571058376", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2713, "tweet_count": 29171, "listed_count": 0}, "username": "Demram_", "verified": false, "id": "1013230792628162560", "name": "| Demram |", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9411, "following_count": 6453, "tweet_count": 46197, "listed_count": 5}, "username": "felipe_cortess", "verified": false, "id": "151312677", "name": "feLipe", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 158, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "fabricio21dg", "verified": false, "id": "265597230", "name": "Fabricio D\u00edaz Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 572, "tweet_count": 33957, "listed_count": 0}, "username": "VitorHHygo", "verified": false, "id": "932028311974400000", "name": "KiroIB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551842, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino", "verified": false, "id": "554843634", "name": "Betoquike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 942, "tweet_count": 15699, "listed_count": 2}, "username": "danyparraguez", "verified": false, "id": "379443141", "name": "Daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 532, "tweet_count": 3095, "listed_count": 22}, "username": "soyPralad", "verified": false, "id": "189644721", "name": "PRALAD \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 630, "tweet_count": 21065, "listed_count": 0}, "username": "notaceituna", "verified": false, "id": "1070539101219250176", "name": "M \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 144, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "username": "ineeddienow", "verified": false, "id": "896457707456278529", "name": "juninho\ud80c\udd8f", "location": "zona norte de sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 307, "tweet_count": 5449, "listed_count": 1}, "username": "erioseco", "verified": false, "id": "97021585", "name": "Esteban Rioseco", "location": "Concepci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 885, "tweet_count": 41142, "listed_count": 1}, "username": "frantibiotico", "verified": false, "id": "847976433989427200", "name": "Frantibiotico", "location": "Santiago Metropolitan Region, "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1145, "tweet_count": 94091, "listed_count": 4}, "username": "ogonzalez0584", "verified": false, "id": "903367729", "name": "Omar Gonzalez \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83d\udcda \ud83d\udcbb \ud83d\udd2b \ud83c\udf7a \ud83d\udc0d \ud83d\uddfd", "location": "Fachaland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "username": "ChrisjamesD", "verified": false, "id": "183738109", "name": "Christopher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 4918, "tweet_count": 294874, "listed_count": 23}, "username": "Awrawriwrawrooo", "verified": false, "id": "38622130", "name": "\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 539, "tweet_count": 3154, "listed_count": 4}, "username": "juliaborbag", "verified": false, "id": "853788379980451841", "name": "Julia Borba G", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2818, "tweet_count": 81564, "listed_count": 37}, "username": "joseangelsotog", "verified": false, "id": "110790706", "name": "Jose Angel Soto", "location": "Edo. Mex."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 719, "tweet_count": 149886, "listed_count": 2}, "username": "vagabis", "verified": false, "id": "521536474", "name": "hbi", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 340, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "username": "ranitalafkenche", "verified": false, "id": "193106380", "name": "Anita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1675, "tweet_count": 122989, "listed_count": 3}, "username": "Guiller49603824", "verified": false, "id": "1162522628969644032", "name": "Guillermo De La Torre Morales", "location": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 217, "tweet_count": 134880, "listed_count": 9}, "username": "EXOK1NG", "verified": false, "id": "4921572640", "name": "Aeri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1129, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "username": "Mistermoz", "verified": false, "id": "199756256", "name": "Mz", "location": "Estaci\u00f3n Lunar ISS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1926, "tweet_count": 5448, "listed_count": 3}, "username": "valelastrapelu", "verified": false, "id": "202781520", "name": "Valentina Lastra Peluchonneau", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2907, "tweet_count": 17286, "listed_count": 1}, "username": "montsemontymon", "verified": false, "id": "2314484409", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud83c\udf33", "location": "Osorno, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 144, "tweet_count": 112629, "listed_count": 182}, "username": "podium_EE", "verified": false, "id": "4172265083", "name": "Deportes El Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 299, "tweet_count": 33763, "listed_count": 0}, "username": "s_arahbeatriz", "verified": false, "id": "1185926875660591104", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "location": "062"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 507, "tweet_count": 35354, "listed_count": 0}, "username": "Selmalimaborge3", "verified": false, "id": "975784802627604481", "name": "Selminha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "username": "livre_livro", "verified": false, "id": "1009116891825278982", "name": "LivroLivre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1636, "tweet_count": 24869, "listed_count": 3}, "username": "taylorcosmos", "verified": false, "id": "376970651", "name": ".", "location": "perreando en la placita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4806, "tweet_count": 176147, "listed_count": 32}, "username": "dochland2128", "verified": false, "id": "577806974", "name": "Babeth Pedroza Foster (La Chomba)", "location": "Panam\u00e1 \u00b7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2860, "tweet_count": 16220, "listed_count": 9}, "username": "Ron_507", "verified": false, "id": "182003528", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude59 \ud835\ude3c\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64", "location": "Panama City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1167, "tweet_count": 201040, "listed_count": 51}, "username": "dxkingsoo", "verified": false, "id": "105942466", "name": "maca \ud83e\udee7", "location": "stgo, chile | she - her."}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1041, "tweet_count": 66111, "listed_count": 12}, "username": "KalyxMiles", "verified": false, "id": "720647298", "name": "Wake me up when la derecha quiera reformar\ud83d\ude34", "location": "She/Her \ud83d\udc64"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152415, "following_count": 3813, "tweet_count": 57909, "listed_count": 199}, "username": "FrankChollywood", "verified": false, "id": "27998827", "name": "Franklyn Robinson", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 16118, "listed_count": 0}, "username": "2001desgosto", "verified": false, "id": "2537846444", "name": "just me", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58213, "following_count": 377, "tweet_count": 12816, "listed_count": 116}, "username": "envylool", "verified": true, "id": "294712619", "name": "Bruno Farias", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 2353, "tweet_count": 6023, "listed_count": 0}, "username": "PhPortela", "verified": false, "id": "69903028", "name": "Paulo Portela", "location": "Fortaleza Cear\u00e1 Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870467, "following_count": 102, "tweet_count": 447670, "listed_count": 2259}, "username": "correio", "verified": true, "id": "67150902", "name": "Correio Braziliense", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2447, "tweet_count": 22337, "listed_count": 10}, "username": "cualquierjovi", "verified": false, "id": "746149268", "name": "chubascos d\u00e9biles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 871, "tweet_count": 38874, "listed_count": 1}, "username": "Nadie1_2", "verified": false, "id": "1116072368378609664", "name": "Polillas a.B.", "location": "Ch\u00eda, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 997, "tweet_count": 33264, "listed_count": 6}, "username": "MiguelOHaraa", "verified": false, "id": "64828885", "name": "Spooky O'Hara \ud83c\udf83\ud83e\uddb4\ud83d\udc80", "location": "Bed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1116, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "username": "MilliLeyton", "verified": false, "id": "2153488920", "name": "Paloma Amm \ud83c\udf33", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 691, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "Ninaleo12", "verified": false, "id": "1177391814774611968", "name": "Nina_leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 105, "tweet_count": 26695, "listed_count": 2}, "username": "dreeeew_s", "verified": false, "id": "4005859649", "name": "drxw.py"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 717, "tweet_count": 1794, "listed_count": 1}, "username": "doncan60", "verified": false, "id": "70547919", "name": "Rene Fern\u00e1ndez", "location": "HONDURAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1489, "tweet_count": 246789, "listed_count": 6}, "username": "alfadeltagama", "verified": false, "id": "454453662", "name": "alfa 38%", "location": "iquique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75264, "listed_count": 117}, "username": "MundoNowOficial", "verified": false, "id": "29778623", "name": "MundoNow", "location": "Atlanta, Georgia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1398, "tweet_count": 46694, "listed_count": 9}, "username": "lesspapernews", "verified": false, "id": "3517556894", "name": "Corbeau", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 259, "tweet_count": 2729, "listed_count": 1}, "username": "chetato_reyes", "verified": false, "id": "157388833", "name": "Marcelo Reyes", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 49, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "Juniortl6", "verified": false, "id": "1178295534433513472", "name": "Junior TL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 939, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "username": "choaparegion", "verified": false, "id": "118780321", "name": "CHOAPA REGION"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 164, "tweet_count": 6271, "listed_count": 0}, "username": "none_el_negro", "verified": false, "id": "797551153", "name": "Gadiel\u00b4s."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2157, "tweet_count": 17792, "listed_count": 0}, "username": "Sole_mart", "verified": false, "id": "301251893", "name": "Sole", "location": "Talca, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 191, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "username": "bigtimenice", "verified": false, "id": "1006662746857988096", "name": "Vere\u2743nice", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 842, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "username": "fpetenucci", "verified": false, "id": "1503537337", "name": "Petenucci", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1529045, "following_count": 817, "tweet_count": 57393, "listed_count": 1654}, "username": "AnaPaulaVolei", "verified": true, "id": "84076180", "name": "Ana Paula Henkel", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 265, "tweet_count": 1725, "listed_count": 3}, "username": "Velosol", "verified": false, "id": "64094234", "name": "Juan Carlos Veloso Latorre", "location": "Pirque, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 881, "tweet_count": 8459, "listed_count": 0}, "username": "MJ18wondi", "verified": false, "id": "160102422", "name": "Jay-(v)", "location": "$hile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 931, "tweet_count": 75322, "listed_count": 5}, "username": "dimejacki", "verified": false, "id": "602017494", "name": "Jacki \ud83d\udc28", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 613, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "username": "nsg_alvaro", "verified": false, "id": "486325480", "name": "Don Santi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1320, "tweet_count": 102556, "listed_count": 8}, "username": "mombushera", "verified": false, "id": "192756876", "name": "Patricia Lopetegui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 138, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "username": "vicenteceledon", "verified": false, "id": "240994563", "name": "Vicente Celed\u00f3n", "location": "somewhereland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 9603, "listed_count": 9}, "username": "soyrockmanpop", "verified": false, "id": "122538021", "name": "SoyRockmanPop \ud83d\udc80", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "username": "Psicovivir", "verified": true, "id": "85745429", "name": "Alberto Barradas", "location": "en el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1636, "tweet_count": 20598, "listed_count": 0}, "username": "dududin", "verified": false, "id": "249119444", "name": "Patricia Duque", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 494, "tweet_count": 16532, "listed_count": 3}, "username": "fracasah", "verified": false, "id": "1483844736", "name": "noone.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12208, "following_count": 1482, "tweet_count": 172928, "listed_count": 13}, "username": "LegadoBachelet", "verified": false, "id": "910572234166751235", "name": "Movimiento Legado Bachelet \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #NuevaConstituci\u00f3n", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 362, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}, "username": "miguelcliment_", "verified": false, "id": "718427358907265024", "name": "Miguel Climent \u26a1\ufe0f", "location": "Where \u2753"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 893, "tweet_count": 7192, "listed_count": 1}, "username": "gabjara", "verified": false, "id": "107556739", "name": "Gabriel Jara \ud83c\udf33", "location": "Quilpu\u00e9, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 657, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}, "username": "julhajpg", "verified": false, "id": "844187353824542721", "name": "jubiruba", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7426, "following_count": 638, "tweet_count": 223121, "listed_count": 88}, "username": "danisouto", "verified": false, "id": "19119504", "name": "Dani Souto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 3736, "tweet_count": 61876, "listed_count": 26}, "username": "Littleminilili", "verified": false, "id": "367361302", "name": "Liliana Adasme\ud83e\udd8b #UnaNuevaDC\ud83c\udf31#Apruebo", "location": "Antofagasta, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 202, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "username": "conataleo", "verified": false, "id": "983772006570188801", "name": "Constanza Leonor", "location": "Santiago Metropolitan Region"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21634, "following_count": 18161, "tweet_count": 122405, "listed_count": 204}, "username": "sergiofreire", "verified": false, "id": "15524794", "name": "S\u00e9rgio Freire", "location": "Manaus, Amazon Rain Forest"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2654, "tweet_count": 82687, "listed_count": 12}, "username": "o_rolf", "verified": false, "id": "285335785", "name": "Rolf."}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1027, "tweet_count": 22447, "listed_count": 0}, "username": "JESUSFVAZQUEZC", "verified": false, "id": "488853383", "name": "JESUS F. VAZQUEZ C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "verified": true, "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1832, "tweet_count": 16431, "listed_count": 10}, "username": "lamagdatullida", "verified": false, "id": "247147710", "name": "La Magda", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "username": "dramancuso", "verified": false, "id": "734901473369329664", "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3077, "tweet_count": 86822, "listed_count": 9}, "username": "_kristian_C_C", "verified": false, "id": "717114562907140097", "name": "C\u044f\u03b9\u0455\u0442\u03b9\u03b1\u0438_\u03bd_\u0455 \u2122 \u30b7", "location": "Alaska - Santiago -Groenlandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 3506, "tweet_count": 59454, "listed_count": 5}, "username": "HaydeeQuijano", "verified": false, "id": "1458706465", "name": "Haydee Quijano", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "verified": false, "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 762, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "username": "NicalladaN", "verified": false, "id": "1024729909", "name": "NicalladaNisumisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 131, "tweet_count": 14070, "listed_count": 0}, "username": "geberstan12", "verified": false, "id": "1091814398484795392", "name": "Evil Twin Stan \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc7f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 632, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "username": "FabioDaroz", "verified": false, "id": "1055646504046784512", "name": "F\u00e1bio Daroz", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 709, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "username": "NickName185", "verified": false, "id": "136432578", "name": "Francisco Godoy M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3287, "tweet_count": 52142, "listed_count": 1}, "username": "EmelecismoCSE", "verified": false, "id": "3333525599", "name": "SEO Posicionamiento Web Marketing Digital Ecuador", "location": "\ud835\uddd8\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 531, "tweet_count": 15006, "listed_count": 0}, "username": "juicedefrutas", "verified": false, "id": "879160073171464192", "name": "Leticia", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 232, "tweet_count": 27150, "listed_count": 1}, "username": "khloe_barker", "verified": false, "id": "114601355", "name": "Khloe", "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 241, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "username": "RamonRain4", "verified": false, "id": "992465835003469829", "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4999, "tweet_count": 25300, "listed_count": 29}, "username": "rojasinostroza", "verified": false, "id": "175513035", "name": "rojasinostroza", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 536, "tweet_count": 293678, "listed_count": 30}, "username": "Lara_MBru", "verified": false, "id": "183512493", "name": "Lara", "location": "Toronto, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29122, "following_count": 1118, "tweet_count": 543129, "listed_count": 110}, "username": "_natolea", "verified": false, "id": "2310860312", "name": "nato \ud83e\udda5 nordestina cabe\u00e7a chata", "location": "Fortaleza / Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1229, "tweet_count": 61452, "listed_count": 5}, "username": "kikallagher", "verified": false, "id": "51801059", "name": "erikat", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 393, "tweet_count": 8778, "listed_count": 11}, "username": "Peynandita", "verified": false, "id": "2727140923", "name": "Nan Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "RicardoAHB", "verified": false, "id": "932214698", "name": "Ricardo Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2242, "tweet_count": 157594, "listed_count": 0}, "username": "xandinhamc", "verified": false, "id": "128046818", "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87184, "following_count": 229, "tweet_count": 132317, "listed_count": 491}, "username": "radiotupi", "verified": true, "id": "38244535", "name": "R\u00e1dio Tupi", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "username": "omartorressoto", "verified": false, "id": "425423882", "name": "Esteban", "location": "Puc\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41085, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "verified": false, "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1479, "tweet_count": 78699, "listed_count": 8}, "username": "Havidroid", "verified": false, "id": "112904947", "name": "Javiera \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83e\udea6\ud83d\udc80", "location": "\u30c1\u30ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "username": "id3m1", "verified": false, "id": "1042220257757278208", "name": "id3m", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1703, "tweet_count": 18772, "listed_count": 3}, "username": "in_transe", "verified": false, "id": "271141419", "name": "Marc\u00e9", "location": "Stgo - Valpo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 762, "tweet_count": 76225, "listed_count": 8}, "username": "JORNALCORREIOMS", "verified": false, "id": "1975379574", "name": "JORNAL CORREIO MS", "location": "Campo Grande, MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "verified": false, "id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1565, "tweet_count": 40262, "listed_count": 35}, "username": "njaramilloortiz", "verified": false, "id": "15638983", "name": "Nicol\u00e1s", "location": "Valdivia, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "username": "ElScriptcuenta", "verified": false, "id": "2569486213", "name": "El Script cuenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 116, "tweet_count": 76880, "listed_count": 21}, "username": "fond_inlove", "verified": false, "id": "116908766", "name": "vitin.py"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2510, "tweet_count": 15719, "listed_count": 10}, "username": "paulinautac", "verified": false, "id": "130568989", "name": "PauliNoAlTPP11", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 690, "tweet_count": 8544, "listed_count": 0}, "username": "_hastalaverdad", "verified": false, "id": "160356755", "name": "\ud83c\udf88", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 297, "tweet_count": 2305, "listed_count": 1}, "username": "yutroc", "verified": false, "id": "26386949", "name": "Nicol\u00e1s", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1011, "tweet_count": 93231, "listed_count": 14}, "username": "1959LucNic", "verified": false, "id": "3730704983", "name": "Lucas-Nicol\u00e1s", "location": " La Fragua de Vulcano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377433, "following_count": 274, "tweet_count": 241368, "listed_count": 3029}, "username": "juanrallo", "verified": true, "id": "112796335", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1110, "tweet_count": 79897, "listed_count": 3}, "username": "magnatyta73", "verified": false, "id": "233268006", "name": "FERRADA", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 245, "tweet_count": 52818, "listed_count": 4}, "username": "ruloxida", "verified": false, "id": "202877574", "name": "viviana mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 953, "tweet_count": 37929, "listed_count": 38}, "username": "alpiedepagina", "verified": false, "id": "353503536", "name": "Alfredo Riquelme Seg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "id": "378375409", "name": "#CuartaDosis", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1688, "tweet_count": 9514, "listed_count": 2}, "username": "srlc188", "verified": false, "id": "175965188", "name": "Selva Roc\u00edo", "location": "Jauja - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "username": "PanamaAmerica", "verified": true, "id": "250341631", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 381, "tweet_count": 17904, "listed_count": 23}, "username": "ACE_Cream_", "verified": false, "id": "847849790331379714", "name": "A.C.E CREAM | Voltaremos em Breve!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 3226, "tweet_count": 55569, "listed_count": 10}, "username": "lemonjaguarisz", "verified": false, "id": "3304140789", "name": "lemon \ud834\udda5\ud83c\udf4b\u08fb\ud834\udc5f", "location": "isfp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2119, "tweet_count": 135914, "listed_count": 2}, "username": "DarkKni19951804", "verified": false, "id": "1149654795034214400", "name": "Dark Knight", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2032, "tweet_count": 68836, "listed_count": 13}, "username": "driverosf", "verified": false, "id": "100836413", "name": "Daniel", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 373, "tweet_count": 37334, "listed_count": 0}, "username": "ricardo02070916", "verified": false, "id": "719586222637785089", "name": "Ricardo Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91485, "following_count": 247, "tweet_count": 6750, "listed_count": 620}, "username": "pedropeirano", "verified": false, "id": "28931826", "name": "pedro peirano", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 80, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "username": "Mel1998rj", "verified": false, "id": "914273069685968902", "name": "Melissa", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333208, "following_count": 1477, "tweet_count": 34140, "listed_count": 820}, "username": "ParisFilmes", "verified": true, "id": "63135128", "name": "Paris Filmes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 984, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}, "username": "mony_rebelada", "verified": false, "id": "767127381362573312", "name": "m\u00f3nica_\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 apruebo CC \u270a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Santiago Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 18306, "following_count": 595, "tweet_count": 118854, "listed_count": 112}, "username": "FolhaPEesportes", "verified": false, "id": "223948578", "name": "FolhaPE Esportes", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2404, "tweet_count": 26506, "listed_count": 4}, "username": "danydalbano", "verified": false, "id": "291441873", "name": "Dany Elizabeth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1655, "tweet_count": 37843, "listed_count": 0}, "username": "Lespino03753163", "verified": false, "id": "1101844592226328576", "name": "Luis E.", "location": "Calgary, Alberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 479, "tweet_count": 15912, "listed_count": 8}, "username": "MsRomii", "verified": false, "id": "59959307", "name": "Romi Castro \ud83c\udf33", "location": "Sclafani Bagni, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1119, "tweet_count": 112158, "listed_count": 23}, "username": "LMluzlc", "verified": false, "id": "2694927863", "name": "luz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 4990, "tweet_count": 39010, "listed_count": 5}, "username": "Pibecicuta", "verified": false, "id": "1042300176", "name": "Julio Matus", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 361, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "username": "CataTobarL", "verified": false, "id": "250792747", "name": "Catalina Tobar", "location": "Concepci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139120, "listed_count": 12}, "username": "javieranto_", "verified": false, "id": "864069206", "name": "Javiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3232, "tweet_count": 52567, "listed_count": 1}, "username": "rotgo", "verified": false, "id": "61684069", "name": "Roberto Tobar", "location": "Stgo. Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "username": "vinibarros63", "verified": false, "id": "820569542", "name": "Vinicius Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6114508, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "username": "geglobo", "verified": true, "id": "10842792", "name": "ge", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 386, "tweet_count": 20633, "listed_count": 0}, "username": "HerviaMabel", "verified": false, "id": "836359791391961089", "name": "Mabe \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 5734, "tweet_count": 17309, "listed_count": 1}, "username": "CataVicAR", "verified": false, "id": "717158232", "name": "Cata Apablaza R. \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "location": "El infierno "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1598, "tweet_count": 124740, "listed_count": 9}, "username": "tayssversion", "verified": false, "id": "237485940", "name": "cata \u2727", "location": "gabriel boric pdte \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 503, "tweet_count": 11409, "listed_count": 1}, "username": "eunhwimiau", "verified": false, "id": "810518085849518084", "name": "mao #TNX ia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9702, "following_count": 1217, "tweet_count": 11877, "listed_count": 32}, "username": "akraussvalle", "verified": true, "id": "277669328", "name": "Alejandra Krauss V.", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 3849, "tweet_count": 527871, "listed_count": 48}, "username": "AlejandroSig", "verified": false, "id": "395091343", "name": "Alejandro", "location": "Regi\u00f3n de Valparaiso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 470, "tweet_count": 8201, "listed_count": 0}, "username": "CarlaDireita", "verified": false, "id": "1121451845325553665", "name": "#PEC101de2003Nao#NaoAoGolpeDoSTFApoioAWeintraub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1463, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "username": "AnaluPereira13", "verified": false, "id": "1160297158257590272", "name": "AnaluP - livre \ud83d\udea9", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 169, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "username": "LuaNour", "verified": false, "id": "549586102", "name": "Lua", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2781, "tweet_count": 54284, "listed_count": 35}, "username": "TiteCalvo", "verified": false, "id": "2468045814", "name": "Tite Calvo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21060, "following_count": 929, "tweet_count": 151036, "listed_count": 83}, "username": "Juanarivers", "verified": false, "id": "153934402", "name": "Juana Rivers", "location": "Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1292, "tweet_count": 24671, "listed_count": 0}, "username": "AntonMelgar", "verified": false, "id": "912611885987622912", "name": "Melgar Ant\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "username": "ObservatorioCiu", "verified": false, "id": "124608173", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 280, "tweet_count": 26409, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo76509519", "verified": false, "id": "993587157213335554", "name": "Rodrigo", "location": "Villa Alemana, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 167, "tweet_count": 65000, "listed_count": 5}, "username": "sunflxweromi", "verified": false, "id": "1095733777584795648", "name": "flan\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319516, "following_count": 2015, "tweet_count": 59285, "listed_count": 357}, "username": "rafa_cavada", "verified": false, "id": "310504796", "name": "Rafael Cavada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1574, "tweet_count": 24985, "listed_count": 4}, "username": "moandradea", "verified": false, "id": "1390505760", "name": "Moises Andrade", "location": "Curic\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 174, "tweet_count": 59298, "listed_count": 0}, "username": "_Jsantosm", "verified": false, "id": "2670833251", "name": "Jeska\ud83c\udf3b", "location": "Alto Petr\u00f3polis, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 0, "tweet_count": 35192, "listed_count": 0}, "username": "Boor83333753", "verified": false, "id": "1153106574736613376", "name": "pa q digo q no si si"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 692, "tweet_count": 19632, "listed_count": 0}, "username": "rickigee3", "verified": false, "id": "1016799841572327427", "name": "Ricky Gee", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 59700, "listed_count": 0}, "username": "iluvdf", "verified": false, "id": "975149007373832195", "name": "\u2696\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 486, "tweet_count": 17772, "listed_count": 0}, "username": "malockl", "verified": false, "id": "15620798", "name": "Martin", "location": "San Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1981, "tweet_count": 19889, "listed_count": 1}, "username": "cj_rg", "verified": false, "id": "112027356", "name": "Caro\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a(Ella/She/Her)", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "username": "Thi_Toledo", "verified": false, "id": "159185945", "name": "Thiago Miranda", "location": "Goian\u00e9sia-Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 3579, "tweet_count": 28565, "listed_count": 2}, "username": "luizbssantos", "verified": false, "id": "103127282", "name": "Luiz\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3LULA2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "location": "  BRAZIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 397, "tweet_count": 15755, "listed_count": 0}, "username": "DaniiSora1993", "verified": false, "id": "99042246", "name": "Daniela de La Cruz\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a #PaisCobarde", "location": "Maip\u00fa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 45, "tweet_count": 14651, "listed_count": 1}, "username": "3metilxantina", "verified": false, "id": "750774227956076544", "name": "Petsuko \u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28652, "listed_count": 1}, "username": "p3r48dr1", "verified": false, "id": "96781277", "name": "El nombre no puede estar en", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2306, "tweet_count": 144158, "listed_count": 2}, "username": "yoshicrvg", "verified": false, "id": "2432382884", "name": "Tyler The Cria", "location": "Bel-air "}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 315, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "username": "undr_line", "verified": false, "id": "748667547097178112", "name": "Tokin", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 817, "tweet_count": 25130, "listed_count": 0}, "username": "psycodello", "verified": false, "id": "134213653", "name": "Chiquito by Chiquito", "location": "Vi\u00e7osa/S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 0, "tweet_count": 4760, "listed_count": 0}, "username": "ElPino51", "verified": false, "id": "910988269038563328", "name": "EL PINO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 212, "tweet_count": 14679, "listed_count": 4}, "username": "rhodeicy", "verified": false, "id": "1060229679855083520", "name": "'", "location": "fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1261, "tweet_count": 19996, "listed_count": 5}, "username": "soloconstanza", "verified": false, "id": "383959895", "name": "Constanza \ud83d\udd3b", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1143, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "OnlineDivulgaki", "verified": false, "id": "1184309312254070787", "name": "Divulgaki Online"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3357, "tweet_count": 126858, "listed_count": 1}, "username": "Maryelibe", "verified": false, "id": "503664969", "name": "Mary Elisa B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 467, "tweet_count": 33042, "listed_count": 2}, "username": "perfrob", "verified": false, "id": "942803102989783040", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 346, "tweet_count": 16745, "listed_count": 1}, "username": "vlntn_17", "verified": false, "id": "193814594", "name": "vlnt_117", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 719, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1}, "username": "dannybu011", "verified": false, "id": "169235708", "name": "DanyBu\ud83c\udf49", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 532, "tweet_count": 3416, "listed_count": 1}, "username": "VictoRiquelme13", "verified": false, "id": "276642035", "name": "Fullmett", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1205, "tweet_count": 19015, "listed_count": 0}, "username": "macarovna", "verified": false, "id": "945046136", "name": "Macarena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1368, "tweet_count": 39826, "listed_count": 0}, "username": "juego_8", "verified": false, "id": "472204968", "name": "kenna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1132, "tweet_count": 16330, "listed_count": 1}, "username": "ramleticia", "verified": false, "id": "123726959", "name": "Letyaprueba\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1002, "tweet_count": 10398, "listed_count": 0}, "username": "Mandiabla", "verified": false, "id": "107264739", "name": "Mandiabla", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1914, "tweet_count": 158629, "listed_count": 1}, "username": "jkrlos9", "verified": false, "id": "524862885", "name": "Od\u00edn", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2989, "tweet_count": 5531, "listed_count": 5}, "username": "iss4hwan", "verified": false, "id": "1149728862215036928", "name": "antioquia writter! hyunin fic no fix\ud83d\udccc", "location": "\u27e0 \u08ea .  \u26f7 \u2800\ud80c\udf6f \u200e \u5f00  \ud835\udff5\ud835\udff4 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1244, "tweet_count": 11971, "listed_count": 4}, "username": "supermslave", "verified": false, "id": "754848492246425600", "name": "b_", "location": "L-1485"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2100, "tweet_count": 62101, "listed_count": 1}, "username": "EdnaDeSa32", "verified": false, "id": "2601720794", "name": "Edna de Sa Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4e Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259352, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "username": "VemPraRua_br", "verified": true, "id": "2884022608", "name": "Vem Pra Rua Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2506, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "username": "pe_vaz", "verified": false, "id": "2423637172", "name": "Pedro Vaz", "location": "Trindade, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1829, "tweet_count": 45639, "listed_count": 46}, "username": "fatospb", "verified": false, "id": "110771546", "name": "fatospb", "location": "Jo\u00e3o Pessoa 0 Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 4038, "tweet_count": 68152, "listed_count": 7}, "username": "astroblema", "verified": false, "id": "2916179615", "name": "Alex", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 463, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "username": "sanriveram", "verified": false, "id": "68899969", "name": "Sarla", "location": "Stgo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 368, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "username": "RafaelG31154614", "verified": false, "id": "1001544539314769922", "name": "Rafael Galindo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 208, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "Alexzeya1", "verified": false, "id": "1017963572729663488", "name": "Alexzeya", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 904, "tweet_count": 109077, "listed_count": 5}, "username": "ZHANGS00", "verified": false, "id": "3013193074", "name": "carla\ud83c\udf33", "location": "\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc90 \ud835\udc88\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85 \ud835\udc8e\ud835\udc85\ud835\udc9b\ud835\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2664, "tweet_count": 50356, "listed_count": 0}, "username": "MarliaTramonti1", "verified": false, "id": "710644569566797824", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "location": "cascavel pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1766, "tweet_count": 79289, "listed_count": 7}, "username": "altamir_oliv", "verified": false, "id": "1511922000", "name": "jose altamir de oliv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 746, "tweet_count": 26470, "listed_count": 4}, "username": "SUHpremacyjohn", "verified": false, "id": "877841961222385664", "name": "John John"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 364, "tweet_count": 5849, "listed_count": 1}, "username": "m1sscornelia", "verified": false, "id": "1008467582343577601", "name": "Ama\ud83c\udf3c", "location": "\u1d57\u1d58 \u1d56\u1d52\u1d57\u1d52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 722, "tweet_count": 38679, "listed_count": 4}, "username": "killadesde15", "verified": false, "id": "81166877", "name": "#DesmonteDelEsmadYA", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2477, "tweet_count": 123726, "listed_count": 0}, "username": "MadameAfrodita", "verified": false, "id": "229718042", "name": "GreekQueen", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 385, "tweet_count": 45231, "listed_count": 8}, "username": "chyngarn", "verified": false, "id": "884535645372387328", "name": "klay", "location": "17, (ella)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 891, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "username": "Jmossh", "verified": false, "id": "910342002948005889", "name": "Jean Mossber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 337, "tweet_count": 37240, "listed_count": 3}, "username": "odetxsave", "verified": false, "id": "2949374771", "name": "fi", "location": "30.03.2019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 11, "tweet_count": 1197, "listed_count": 1}, "username": "jcmunozg", "verified": false, "id": "114659212", "name": "juan carlos", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10927, "following_count": 2657, "tweet_count": 22080, "listed_count": 0}, "username": "laurencaballero", "verified": false, "id": "221459942", "name": "Lauren Caballero", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 56, "tweet_count": 8970, "listed_count": 3}, "username": "itsmepucaw", "verified": false, "id": "3950208087", "name": "B\u00e1rbara", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 292, "tweet_count": 17550, "listed_count": 17}, "username": "potekibe", "verified": false, "id": "107228953", "name": "\u24dfote", "location": "Bauru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7126, "following_count": 1235, "tweet_count": 27400, "listed_count": 122}, "username": "OPedroSerra", "verified": false, "id": "64737939", "name": "Pedro Serra", "location": "\u00dcT: -22.9580052,-43.1953087"}, {"public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 437, "tweet_count": 41905, "listed_count": 13}, "username": "vastankovas", "verified": false, "id": "101966163", "name": "Pancha", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1885, "tweet_count": 73208, "listed_count": 3}, "username": "sooxing_exo", "verified": false, "id": "796142532098867200", "name": "Javita!\ud83c\udf3c", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 973, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "username": "eldisco13", "verified": false, "id": "18400762", "name": "eldisco13", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1223, "tweet_count": 18222, "listed_count": 5}, "username": "loutlsun", "verified": false, "id": "1025524989062250498", "name": "mane", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 130, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "username": "cristtc", "verified": false, "id": "542909776", "name": "cristina trevino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "username": "MagdaGraciasFCH", "verified": false, "id": "85204365", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 286, "tweet_count": 89025, "listed_count": 4}, "username": "rvivid__", "verified": false, "id": "793219355374940160", "name": "fran", "location": "//:escuchando.coldplay.\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 858, "tweet_count": 88770, "listed_count": 72}, "username": "tisdamnsunrise", "verified": false, "id": "521851540", "name": "cata", "location": "21. chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 340, "tweet_count": 12093, "listed_count": 4}, "username": "luanismos", "verified": false, "id": "73926763", "name": "luana \ud83e\udd1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 847, "tweet_count": 33362, "listed_count": 0}, "username": "ordenmoral", "verified": false, "id": "866369826691964929", "name": "candy", "location": "Wallmapu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 98, "tweet_count": 7123, "listed_count": 9}, "username": "mwoh_", "verified": false, "id": "73131643", "name": "Constanza \ud83c\udf33 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 414, "tweet_count": 96978, "listed_count": 11}, "username": "_Dieco", "verified": false, "id": "89383093", "name": "Diego", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 187, "tweet_count": 15699, "listed_count": 3}, "username": "10Selassie", "verified": false, "id": "1217378184", "name": "Christian \u2694\ufe0f", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 193, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "AlissonPaulina", "verified": false, "id": "81124585", "name": "Alisson Paulina", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 399, "tweet_count": 15679, "listed_count": 0}, "username": "AbcSocialista", "verified": false, "id": "1089566757101158401", "name": "Lula 2022 #LulaLivre #FreeMandela #FreeGandhi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 157, "tweet_count": 49426, "listed_count": 13}, "username": "vousmemin", "verified": false, "id": "1045090236680859652", "name": "lina ME VOY CHAO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 652, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "username": "fciouza", "verified": false, "id": "149531943", "name": "fabricio", "location": "Iju\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 453, "tweet_count": 15419, "listed_count": 4}, "username": "_shaax44", "verified": false, "id": "442890120", "name": "bAthor\u00a5 \u2667", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 914, "tweet_count": 19607, "listed_count": 8}, "username": "lacunascoil", "verified": false, "id": "1154529424173408257", "name": "lare vai no knotfest", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 2247, "tweet_count": 27935, "listed_count": 14}, "username": "marc0_velarde", "verified": false, "id": "45030551", "name": "Marco Velarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 173, "tweet_count": 116273, "listed_count": 16}, "username": "_jamesrusso", "verified": false, "id": "51635847", "name": "Tiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "Toronto, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 503, "tweet_count": 115953, "listed_count": 1}, "username": "Adrianodsf40", "verified": false, "id": "4744832267", "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 198, "tweet_count": 25114, "listed_count": 138}, "username": "SaturnaIia", "verified": false, "id": "214043467", "name": "SPQR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 418, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}, "username": "zalmixx", "verified": false, "id": "168841393", "name": "Zalmiwise", "location": "Coquimbo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 127, "tweet_count": 11962, "listed_count": 6}, "username": "jonginpetal", "verified": false, "id": "934276059356332032", "name": "m\u2077", "location": "ur heart "}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 305, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "username": "pipomassa", "verified": false, "id": "304027878", "name": "Pipo Massa", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "verified": false, "id": "400177673", "name": "RegisGalo13", "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 560, "tweet_count": 10358, "listed_count": 2}, "username": "biamelchiades", "verified": false, "id": "629633370", "name": "bia \ud83e\udd8a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 340, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "username": "pepa_ag", "verified": false, "id": "172080223", "name": "Pepa", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 82, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "username": "Furiolos", "verified": false, "id": "1167457178392965126", "name": "viburno palla di neve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 176, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "username": "_claudia__paz_", "verified": false, "id": "1185389748656988160", "name": "claudia pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 356, "tweet_count": 10943, "listed_count": 3}, "username": "777skkreet", "verified": false, "id": "1163541858", "name": "cremossini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209467, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}, "username": "Albert_Rivera", "verified": true, "id": "108994652", "name": "Albert Rivera", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 675, "tweet_count": 59810, "listed_count": 0}, "username": "Pereraaaa_", "verified": false, "id": "3227097346", "name": "Dudera \u270a\ud83c\udffd", "location": "na bosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 219, "tweet_count": 17671, "listed_count": 0}, "username": "Thnbp_", "verified": false, "id": "138868161", "name": "Thain\u00e1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16938, "following_count": 15153, "tweet_count": 76441, "listed_count": 10}, "username": "eristonmattos", "verified": false, "id": "9402902", "name": "Eriston Mattos\u00ae\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83c\udd70\u2795 \ud83d\udd3a1\u20e33\u20e3\ud83d\udcaf\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro/Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 76, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "username": "Jesus__Codina", "verified": false, "id": "923977529697894401", "name": "Jes\u00fas Codina Matamala", "location": "Sallent, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614572, "following_count": 0, "tweet_count": 34812, "listed_count": 2356}, "username": "mossos", "verified": true, "id": "110946158", "name": "Mossos", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 312, "tweet_count": 18505, "listed_count": 5}, "username": "abmreport", "verified": false, "id": "997231866", "name": "abmreport"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 526, "tweet_count": 28351, "listed_count": 0}, "username": "BautistaMarco", "verified": false, "id": "298616219", "name": "marco bg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "username": "Josam36", "verified": false, "id": "409283071", "name": "Joel Samesas", "location": "Lima - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 67, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "username": "MonicaElenaCab4", "verified": false, "id": "989367296199135232", "name": "Monica Elena Cabral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "username": "FernandezZicavo", "verified": false, "id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 247, "tweet_count": 93509, "listed_count": 11}, "username": "kerrrlos", "verified": false, "id": "73881408", "name": "Karlos \ud83e\udd41", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1567, "tweet_count": 31000, "listed_count": 56}, "username": "lunaenlamejilla", "verified": false, "id": "64859076", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udc5f\u263d", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 408, "tweet_count": 99836, "listed_count": 13}, "username": "SalvajePerdida", "verified": false, "id": "105673740", "name": "Belu", "location": "Santiago, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 3065, "tweet_count": 38500, "listed_count": 4}, "username": "euqueroumpsico", "verified": false, "id": "191522089", "name": "um s\u00f3 Caminho", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1812, "tweet_count": 46624, "listed_count": 3}, "username": "Diegohenriqueci", "verified": false, "id": "4142358088", "name": "Diego Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 735, "tweet_count": 7325, "listed_count": 1}, "username": "31Zoldyck", "verified": false, "id": "2381461268", "name": "Killua \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728\ud83e\udd84\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1588, "tweet_count": 24980, "listed_count": 1}, "username": "feli_contreras", "verified": false, "id": "23135637", "name": "Felipe Contreras \ud83e\udd4a", "location": "Padre Hurtado, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 997, "tweet_count": 89072, "listed_count": 153}, "username": "_SilMartin", "verified": false, "id": "851746199568867328", "name": "sil \ud83c\udf33 \u2728 working on comms & weekly ko-fi posts \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}, "username": "nosepojaja", "verified": false, "id": "939028217549135872", "name": "\ud83d\udc79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1354, "tweet_count": 15920, "listed_count": 8}, "username": "jiaralandia", "verified": false, "id": "920812121927110656", "name": "Anne Viu A Shay Mitchell", "location": "Rudy Pankow "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1338, "tweet_count": 108271, "listed_count": 4}, "username": "kalefcm", "verified": false, "id": "376534505", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "location": "Manaus/Am"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 524, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "da_valdes", "verified": false, "id": "917329398", "name": "Mona maoma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317705, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 681, "tweet_count": 1908, "listed_count": 3}, "username": "migBrv", "verified": false, "id": "802892238837710848", "name": "miguel", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 328, "tweet_count": 51570, "listed_count": 3}, "username": "oisouobruno", "verified": false, "id": "39069922", "name": "LULA PRESIDENTE DO BRASIL 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167126, "following_count": 157, "tweet_count": 365792, "listed_count": 3371}, "username": "gzhdigital", "verified": true, "id": "13531162", "name": "GZH", "location": "Porto Alegre, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 766, "tweet_count": 45785, "listed_count": 5}, "username": "ohmaucat", "verified": false, "id": "58708249", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 137, "tweet_count": 8469, "listed_count": 0}, "username": "Sangonzalez58", "verified": false, "id": "1008415530569617409", "name": "san", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 2245, "tweet_count": 104536, "listed_count": 3}, "username": "sssofiatob", "verified": false, "id": "981775352", "name": "Tobi", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158004, "listed_count": 5}, "username": "kiralunarian", "verified": false, "id": "707563535107276800", "name": "Ariana Luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 808, "tweet_count": 62970, "listed_count": 0}, "username": "Paulikita2", "verified": false, "id": "1062417933526355968", "name": "Paulikita", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152482, "following_count": 515, "tweet_count": 266734, "listed_count": 1040}, "username": "DiarioPE", "verified": true, "id": "24237705", "name": "Diario de Pernambuco", "location": "Recife-PE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 314, "tweet_count": 203872, "listed_count": 27}, "username": "Lalikitita", "verified": false, "id": "31553733", "name": "\u2640 b\u0113stiola || Epp\u03c5r \u0455\u03b9 \u043c\u03c5ove\u00b0\u2022\u2218\u2729", "location": "Ngulumapu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4144, "tweet_count": 133637, "listed_count": 5}, "username": "CarolPasquali_", "verified": false, "id": "2458752872", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18534, "following_count": 2396, "tweet_count": 165556, "listed_count": 339}, "username": "quotidianopiem", "verified": false, "id": "162002854", "name": "QuotidianoPiemontese", "location": "Torino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 367, "tweet_count": 35380, "listed_count": 0}, "username": "NazaCortes21", "verified": false, "id": "979914327858843648", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udc14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 407, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}, "username": "Bgiamporton08", "verified": false, "id": "1125583747129249792", "name": "Giampo", "location": "Argentina mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 586, "tweet_count": 78607, "listed_count": 4}, "username": "EngelRosario", "verified": false, "id": "123285670", "name": "Rosario Perea \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2763\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 437, "tweet_count": 20459, "listed_count": 7}, "username": "portalagora1", "verified": false, "id": "3586383973", "name": "Portal Agora 1", "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1604, "tweet_count": 83105, "listed_count": 67}, "username": "rebekahswifts", "verified": false, "id": "172066766", "name": "Tempe \ud83c\udf1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1254, "tweet_count": 48427, "listed_count": 4}, "username": "nikbessa", "verified": false, "id": "716257948", "name": "Nikolas Bessa", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 239, "tweet_count": 122579, "listed_count": 29}, "username": "Garcia_Itaipu", "verified": false, "id": "2250286856", "name": "Felippe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 205, "tweet_count": 23463, "listed_count": 2}, "username": "rubialtinte", "verified": false, "id": "1039454045864439808", "name": "rat", "location": "Ourense, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 2247, "tweet_count": 473454, "listed_count": 42}, "username": "patriziaandreoz", "verified": false, "id": "573821701", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd86 (\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99.\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a)", "location": "a casa mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}, "username": "pastalsalmon", "verified": false, "id": "1156217286136598529", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1206, "tweet_count": 84313, "listed_count": 70}, "username": "solops", "verified": false, "id": "20681750", "name": "gabriele farina", "location": "torino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 5158, "tweet_count": 261598, "listed_count": 215}, "username": "JPaulo645", "verified": false, "id": "35856659", "name": "Jo\u00e3o Paulo SB", "location": "Uberl\u00e2ndia-MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14340994, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "verified": true, "id": "8802752", "name": "g1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}, "username": "FranzHuegel", "verified": false, "id": "278338955", "name": "Franz Huegel", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 1574, "tweet_count": 538599, "listed_count": 60}, "username": "juliocesaramor", "verified": false, "id": "167075969", "name": "Julio Cesar M Amorim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "id": "1179873377286156288", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "location": "Chiclayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2783, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}, "username": "leiffanderson", "verified": false, "id": "107828349", "name": "Leiff Anderson", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 367, "tweet_count": 104670, "listed_count": 14}, "username": "_reonu", "verified": false, "id": "486901196", "name": "Le\u00f3n \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "Tenerife/Gran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 330, "tweet_count": 13214, "listed_count": 1}, "username": "TheKamiKat", "verified": false, "id": "2980430559", "name": "Laurent", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "username": "Bosscar77", "verified": false, "id": "297633645", "name": "Oscar chirinos cayas", "location": "Lima Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 233, "tweet_count": 64833, "listed_count": 2}, "username": "professorgerman", "verified": false, "id": "902883199247929344", "name": "Roberto F C Germano", "location": "Beberibe, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 531, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}, "username": "Ximeisah", "verified": false, "id": "2263029348", "name": "yo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "username": "milafarfan1", "verified": false, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 682, "tweet_count": 82222, "listed_count": 20}, "username": "power0ut", "verified": false, "id": "33256120", "name": "Macarena;", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 299, "tweet_count": 62783, "listed_count": 1}, "username": "aivlysrozel", "verified": false, "id": "266167468", "name": "Mina 1221", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 845, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "username": "Paola_hf", "verified": false, "id": "106473397", "name": "Pao_hf \ud83c\udf33", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 4994, "tweet_count": 66890, "listed_count": 4}, "username": "dalasunto77", "verified": false, "id": "224459578", "name": "C\u00e1ndido Rodr\u00edguez", "location": " United Kingdom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "username": "VendoOu", "verified": false, "id": "1032636153835474945", "name": "DeboraMarinalva", "location": "Alphaville_Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320067, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 526, "tweet_count": 29620, "listed_count": 1}, "username": "Radxon", "verified": false, "id": "773289039193595904", "name": "Raxen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1249, "tweet_count": 358691, "listed_count": 64}, "username": "LoboRundas", "verified": false, "id": "170527327", "name": "Lobo\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 93, "tweet_count": 87583, "listed_count": 7}, "username": "ruthlessqueer", "verified": false, "id": "122979656", "name": "Princesa Maquiavel \u2b50\ufe0f", "location": "Salvador, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 515, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}, "username": "Mateus08319391", "verified": false, "id": "1161120780501037056", "name": "Mateus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 104, "tweet_count": 491, "listed_count": 1}, "username": "dennishahnrojas", "verified": false, "id": "362805226", "name": "Dennis Hahn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 220, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "username": "CoverHisFlames", "verified": false, "id": "885967811834765312", "name": "Evan Buckley.", "location": "\u2770 Los \u00c1ngeles \u2771"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 68, "tweet_count": 37096, "listed_count": 1}, "username": "Suilinaw", "verified": false, "id": "1446982573", "name": "\u2728Ps. Suilina M\u00e1gica\u2728", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 760, "tweet_count": 113805, "listed_count": 2}, "username": "Srta_SR71", "verified": false, "id": "823165383192576000", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 185, "tweet_count": 8652, "listed_count": 2}, "username": "jvradz", "verified": false, "id": "2360240208", "name": "Jvra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 388, "tweet_count": 43444, "listed_count": 0}, "username": "duda_miguez", "verified": false, "id": "298827278", "name": "Duda Miguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21079, "following_count": 1475, "tweet_count": 148430, "listed_count": 115}, "username": "maispb", "verified": false, "id": "96815163", "name": "Mais PB", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21696, "following_count": 262, "tweet_count": 23342, "listed_count": 23}, "username": "Hptteralways", "verified": false, "id": "1044028379996065793", "name": "Harry Potter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1090, "tweet_count": 11906, "listed_count": 0}, "username": "miirsiis", "verified": false, "id": "405935987", "name": "~Miirssis=R~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9718, "following_count": 1253, "tweet_count": 9876, "listed_count": 4}, "username": "angelca37767866", "verified": false, "id": "1000895518225072129", "name": "Angel Camarena", "location": "Hotel Puerto plata, P Plata "}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "username": "daimolincho", "verified": false, "id": "734464520991707136", "name": "Daimo Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297293, "following_count": 558, "tweet_count": 5824, "listed_count": 262}, "username": "cgajardop", "verified": false, "id": "132349970", "name": "Carlos Gajardo Pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 388, "tweet_count": 70380, "listed_count": 0}, "username": "AndreRosaMarqu2", "verified": false, "id": "855841353422557185", "name": "Andre Rosa Marques N", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 368, "tweet_count": 34055, "listed_count": 4}, "username": "Ainelen7", "verified": false, "id": "471187653", "name": "Dani \ud83c\udf0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2122, "tweet_count": 51533, "listed_count": 9}, "username": "Ayinray1", "verified": false, "id": "384623459", "name": "ma\u00f1ito", "location": "Wallmapu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 972, "tweet_count": 23024, "listed_count": 1}, "username": "soyluiisa_", "verified": false, "id": "255373388", "name": "Luisa\u2665\ufe0f", "location": "Panam\u00e1 "}], "tweets": [{"text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472"}, {"in_reply_to_user_id": "340309688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "author_id": "340309688", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "id": "1188097744843489281"}, {"text": "Gente se a curiosidade matou o gato n\u00e3o me deixem curiosa se n\u00e3o eu morro", "author_id": "1152944836279963649", "created_at": "2019-10-25T15:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187749709185781760"], "id": "1187749709185781760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Preysler"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/MWqQaYzUCs", "expanded_url": "https://twitter.com/neohelden/status/1184089408204607488", "display_url": "twitter.com/neohelden/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184089408204607488"}], "text": "Viejo ma\u00f1oso y mentiroso, que enga\u00f1\u00f3 a su esposa en su aniversario 50 de matrimonio, mientras ya se chifaba a la Preysler. Y tiene la con..... de decir que por primera vez es feliz gracias a Isabel. O sea la pobre esposa se pasa medio siglo apoy\u00e1ndolo y ni las gracias!! https://t.co/MWqQaYzUCs", "author_id": "281769300", "created_at": "2019-10-15T12:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 123, "like_count": 725, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1184090602989932544"], "id": "1184090602989932544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wkUeXGG8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188112295483846657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkUeXGG8VX", "media_key": "3_1188112286420029441"}]}, "text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/wkUeXGG8VX", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-26T15:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 290, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188112295483846657"], "id": "1188112295483846657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Miroku_San1", "id": "2292169663"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Navegaciones", "id": "85697134"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "HectorAtarrabia", "id": "108359823"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "KatuArkonada", "id": "280081621"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "fisgonmonero", "id": "218162682"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}, {"start": 172, "end": 182, "username": "MarzhePdL", "id": "3248428963"}, {"start": 377, "end": 384, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 385, "end": 399, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "M. A. Casar"}], "urls": [{"start": 400, "end": 423, "url": "https://t.co/3rTVrSPCD3", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/193298/pemex-muerte-en-las-alturas", "display_url": "proceso.com.mx/193298/pemex-m\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "258915231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176642478352535556"}], "text": "@ChairoMexicano @Miroku_San1 @ClaudioXGG @Navegaciones @fernandeznorona @AntonioAttolini @HectorAtarrabia @gibranrr @abrahamendieta @KatuArkonada @fisgonmonero @PumaChairo @MarzhePdL Se deber\u00eda investigar \u00bfpor qu\u00e9 M. A. Casar recibe pensi\u00f3n por su marido suicida? Se \"suicida\" en el trabajo, pero luego reclasifican y lo ponen como accidente de trabajo. Recibe jugosa pensi\u00f3n. @SFP_mx\n@Irma_Sandoval\nhttps://t.co/3rTVrSPCD3", "author_id": "1525550064", "created_at": "2019-10-26T14:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188107449338945536"], "id": "1188107449338945536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187521268792352768"}], "text": "algum bi\u00f3logo explica isso por favor https://t.co/EADo9JSsmG", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EADo9JSsmG", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1187521268792352768", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}, "author_id": "2682908887", "created_at": "2019-10-25T13:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6064, "reply_count": 427, "like_count": 33093, "quote_count": 248}, "edit_history_tweet_ids": ["1187726341086601220"], "id": "1187726341086601220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Me da risa c\u00f3mo tantos que atacaban a Macri ahora buscan mil razonamientos para votarlo el domingo. Que tilingos que son! As\u00ed est\u00e1 la Argentina, por ese esp\u00edritu veleta de mierda que impide que la Argentina crezca como pa\u00eds.", "author_id": "957037590938636294", "created_at": "2019-10-26T13:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188088794026786816"], "id": "1188088794026786816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "id": "1188022760150372352"}, {"text": "https://t.co/3o0NVlFf10", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3o0NVlFf10", "expanded_url": "https://twitter.com/DBPerfectShots/status/1188059246090444800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3o0NVlFf10", "media_key": "3_1188059232232443904"}]}, "author_id": "1179121037642027020", "created_at": "2019-10-26T11:46:11.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 203, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188059246090444800"], "id": "1188059246090444800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Jcn8abloxq", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/lasillarota.com/amp/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "google.com/amp/s/lasillar\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188096135052906497"}], "text": "@PonceCanto @YordiVP Si, est\u00e1 confirmado https://t.co/Jcn8abloxq", "author_id": "1144704139907256322", "created_at": "2019-10-26T15:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108951197499393"], "id": "1188108951197499393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaChiara4", "id": "1117456822636613633"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "enricocolosimo", "id": "585439502"}]}, "in_reply_to_user_id": "2470924842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188066300997844998"}], "text": "@PaolaChiara4 @enricocolosimo il voto alle donne). Il mio caro Condorcet, (forse) suicida in carcere, che diceva che Robespierre era un prete (e aveva ragione)", "author_id": "2470924842", "created_at": "2019-10-26T12:15:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188066695992217603"], "id": "1188066695992217603"}, {"text": "\u00abSono stata isolata, insultata e ostracizzata\u00bb per aver acceso i riflettori sulla fabbrica di falsi diplomi nel Cosentino\n https://t.co/loJczEU1d9", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/loJczEU1d9", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/10/26/finti-corsi-sanita-la-fidanzata-del-giovane-suicida-il-paese-accusa-me-che-denunciai-la-truffa/?fbclid=IwAR2uGoGgbjDSigz5sDgTT_gytwCLuH8tAbrHeR81wITl3WC0_DAmo8xDGVg", "display_url": "open.online/2019/10/26/fin\u2026"}]}, "author_id": "1072167411984551936", "created_at": "2019-10-26T15:00:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108103121850368"], "id": "1188108103121850368"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida", "author_id": "2225865276", "created_at": "2019-10-26T15:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108476033224704"], "id": "1188108476033224704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Campanella"}]}, "text": "Qu\u00e9 bien Campanella confesando que no entiende nada. \u00c9se es el camino!", "author_id": "298688224", "created_at": "2019-10-26T14:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106742749679617"], "id": "1188106742749679617"}, {"text": "User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borussia\"", "author_id": "1000836790130040832", "created_at": "2019-10-26T15:03:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108827041943555"], "id": "1188108827041943555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/71BSCmmEIC", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioescobosa/status/1186409063862587392", "display_url": "twitter.com/claudioescobos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186409063862587392"}], "text": "\u00bfAlguien puede confirmar si Claudio se quit\u00f3 la vida? https://t.co/71BSCmmEIC", "author_id": "960607092557180929", "created_at": "2019-10-26T14:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 21, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096135052906497"], "id": "1188096135052906497"}, {"in_reply_to_user_id": "30733442", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "mandy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188107659930755072"}], "text": "@reclamandy_ uai, mandy, voc\u00ea tem conhecimento sobre a religi\u00e3o? eu tamb\u00e9m n\u00e3o tenho e n\u00e3o me sinto em condi\u00e7\u00e3o de dizer o que faz ou n\u00e3o sentido. fa\u00e7a o mesmo.", "author_id": "102870705", "created_at": "2019-10-26T15:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188108240313344001"], "id": "1188108240313344001"}, {"text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "3317380810", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "Rilke"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YYcVpO4Rs5", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1188099578417037315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYcVpO4Rs5", "media_key": "3_1188099568736591873"}]}, "text": "Rilke en una carta: \"Hay que aprender a morir. En eso consiste la vida, en preparar con tiempo la obra maestra de una muerte noble y suprema, una muerte en la que el azar no tome parte, una muerte consumada, feliz y entusiasta como s\u00f3lo los santos supieron concebirla\". https://t.co/YYcVpO4Rs5", "author_id": "155894866", "created_at": "2019-10-26T14:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 8, "like_count": 281, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188099578417037315"], "id": "1188099578417037315"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "173301796", "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "id": "1188105151166464001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreRosaMarqu2", "id": "855841353422557185"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "855841353422557185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087093131730949"}], "text": "@AndreRosaMarqu2 @folha Cretino \u00e9 vc n\u00e3o entender essa frase que vem de uma m\u00fasica, seu anenc\u00e9falo.", "author_id": "1194406381", "created_at": "2019-10-26T14:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188106442294906880"], "id": "1188106442294906880"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 https://t.co/KDtlnNSOVM", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDtlnNSOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDtlnNSOVM", "media_key": "3_1188103754249195520"}]}, "author_id": "744673274", "created_at": "2019-10-26T14:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103755750768640"], "id": "1188103755750768640"}, {"text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "author_id": "227849802", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "id": "1188003056501350402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElisaMS9", "id": "1041835993106669569"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041835993106669569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188100628779884544"}], "text": "@ElisaMS9 @SorayaThronicke O centro da quest\u00e3o \u00e9 essa, o quanto de filtros a pessoa que receba informa\u00e7\u00e3o tem ? por esse lado a balan\u00e7a pesa a favor do c\u00e9tico. N\u00e3o porque ele deixar de acreditar no ser do bem, mas e por que ele v\u00ea, e enxerga o ser capaz de fazer o mal.", "author_id": "1068134327777660933", "created_at": "2019-10-26T14:40:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188103142371680256"], "id": "1188103142371680256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ticomalacara", "id": "67416037"}]}, "in_reply_to_user_id": "67416037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188046568437534720"}], "text": "@ticomalacara Bueno cada quien se suicida como le da la gana!!", "author_id": "2947324253", "created_at": "2019-10-26T12:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188075920835448833"], "id": "1188075920835448833"}, {"text": "a.c.e ta fazendo conceito esquadr\u00e3o suicida ou eu to usando muita droga?\nhttps://t.co/hQOUCtHQPj", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hQOUCtHQPj", "expanded_url": "https://twitter.com/nikkihani/status/1187909364411224064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQOUCtHQPj", "media_key": "7_1187900647078858753"}]}, "author_id": "1125080777904001024", "created_at": "2019-10-26T14:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188095286805258246"], "id": "1188095286805258246"}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Gal"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Momoa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187851438908682240"}], "text": "@Centraldcnauta Superman \u00e9 maior q o Cavill, \u00f3bvio, mas n\u00e3o entendo qual a necessidade de mudar. Ainda mais com a Gal e o Momoa ainda nos pap\u00e9is deles", "author_id": "151312677", "created_at": "2019-10-25T22:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187858656328589313"], "id": "1187858656328589313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188083617001553921"], "id": "1188083617001553921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "author_id": "183738109", "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "id": "1188104892432474113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}], "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "author_id": "1009116891825278982", "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "id": "1187814840687120384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 184, "tag": "NoM\u00e1sSuicidios"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes triste o con pensamiento suicida y necesitas alguien con qui\u00e9n hablar, salir, distraerte. \u00a1Aqu\u00ed estoy, te quiero vivo! \n#NoM\u00e1sSuicidios", "author_id": "182003528", "created_at": "2019-10-26T04:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187956688785203200"], "id": "1187956688785203200"}, {"text": "Aveces me dan ganas de dejar de vivir, irme de este mundo.  Tratar de vivir igual que los dem\u00e1s con la mismas condiciones y derechos, pero que no te lo permitan, da rabia, molesta, indigna, entristece y  preguntas. \u00bfPor qu\u00e9 ellos s\u00ed y yo no? \u00bfLos heterosexuales son superiores?", "author_id": "27998827", "created_at": "2019-10-25T21:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 55, "like_count": 49, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1187850199684845570"], "id": "1187850199684845570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}]}, "text": "jogar de sion num possivel ultimo game \u00e9 triste", "author_id": "294712619", "created_at": "2019-10-26T12:20:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 277, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188067914466889728"], "id": "1188067914466889728"}, {"text": "Justi\u00e7a manda soltar personal trainer acusado de agredir a namorada. \nhttps://t.co/N8ESZyW7LQ https://t.co/OGhlwqVxet", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N8ESZyW7LQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MIwezo", "display_url": "bit.ly/2MIwezo"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OGhlwqVxet", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1187156383101259777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGhlwqVxet", "media_key": "7_1187156293196353536"}]}, "author_id": "67150902", "created_at": "2019-10-23T23:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 370, "like_count": 806, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1187156383101259777"], "id": "1187156383101259777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "text": "La mala para el que comente algo de Bojack", "author_id": "64828885", "created_at": "2019-10-26T14:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093220863053825"], "id": "1188093220863053825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 146, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 174, "end": 194, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 259, "end": 279, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 260, "end": 278, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "text": "Depois que Marcos Val\u00e9rio citou Lula como mandante do assassinato de Celso Daniel, me disseram que n\u00e3o \u00e9 para mencionar a tag #LulaMandanteDoCrime, ent\u00e3o n\u00e3o vou mais tuitar #LulaMandanteDoCrime. Tds chocados, ningu\u00e9m esperava algo assim, portanto n\u00e3o tuitem #LulaMandanteDoCrime.", "author_id": "84076180", "created_at": "2019-10-25T18:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8630, "reply_count": 3092, "like_count": 31353, "quote_count": 1574}, "edit_history_tweet_ids": ["1187795413572583425"], "id": "1187795413572583425"}, {"text": "Men, en serio me gustar\u00eda que el mundo se acabara hoy, i can\u2019t anymore. \n\nCansada de la vida..", "author_id": "602017494", "created_at": "2019-10-25T18:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187800508402196480"], "id": "1187800508402196480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880"}, {"text": "Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivacionais aos funcion\u00e1rios. Elas nunca aconteceram porque a profissional se matou um dia antes do in\u00edcio das palestras.", "author_id": "285335785", "created_at": "2019-10-25T20:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187830348626956288"], "id": "1187830348626956288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "id": "1187734713454100485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "AGomezPrado", "id": "86852317"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018510681027547136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187957859373453312"}], "text": "@Not_Yazmin @AGomezPrado Terrible que pase el tiempo y legalmente no pase nada a estos \"influencers\" (y agrego coaches) que act\u00faan de esta manera irresponsable en situaciones tan delicadas.", "author_id": "734901473369329664", "created_at": "2019-10-26T14:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188101296932491264"], "id": "1188101296932491264"}, {"text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoVillani", "id": "1580623113930346503"}]}, "in_reply_to_user_id": "153650454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188076480347160576"}], "text": "@wtfgraciano @gustavovillani Parece que ap\u00f3s o desentendimento, ele passou mal e morreu.", "author_id": "1055646504046784512", "created_at": "2019-10-26T12:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188077803310370816"], "id": "1188077803310370816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "RESCALVO"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "LDUQ"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "RescalvoEsSoso"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 169, "username": "CopaEcuador", "id": "1060942574305845260"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 196, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Vega"}, {"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Leguizamon"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Joao Rojas"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Romario Caicedo"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Carabali"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "RescalvoEsSoso"}]}, "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "text": "EL SUPER GENIO DEL F\u00daTBOL #RESCALVO EL \"PEP GUARDIOLA\"\n\nHOY EMELEC TIENE UN PARTIDO MUY COMPLICADO Y GUARDA JUGADORES PARA LA SEMIFINAL DE VUELTA ANTE #LDUQ @CopaEcuador\nDEJ\u00d3 AFUERA A: Leandro Vega, An\u00edbal Leguizamon, Joao Rojas, Romario Caicedo, Bryan Carabali\n\n#RescalvoEsSoso", "author_id": "3333525599", "created_at": "2019-10-26T14:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100888369467392"], "id": "1188100888369467392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juicedefrutas", "id": "879160073171464192"}]}, "in_reply_to_user_id": "879160073171464192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097727357427721"}], "text": "@juicedefrutas Dentro da religi\u00e3o existe uma pessoa pra matar o animal e se voc\u00ea n\u00e3o quiser participar do ritual voc\u00ea n\u00e3o participa eu nunca vi matarem um animal dentro do terreiro compactuar com algo \u00e9 uma coisa respeitar \u00e9 outra", "author_id": "114601355", "created_at": "2019-10-26T14:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188098542658838530"], "id": "1188098542658838530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2304, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "24horas"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SvwrJnw1Tp", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}]}, "text": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor - Nacional - 24horas https://t.co/SvwrJnw1Tp", "author_id": "175513035", "created_at": "2019-10-26T10:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 18, "like_count": 139, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1188044524662210562"], "id": "1188044524662210562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lara_MBru", "id": "183512493"}]}, "in_reply_to_user_id": "183512493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188100779690921984"}], "text": "@Lara_MBru Oi amada", "author_id": "2310860312", "created_at": "2019-10-26T14:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100952471064577"], "id": "1188100952471064577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6083, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Kvpyllph5D", "expanded_url": "http://bit.ly/2p6Gx7A", "display_url": "bit.ly/2p6Gx7A"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iwHkdku8lT", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1188082065566248960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwHkdku8lT", "media_key": "3_1188082063351713793"}]}, "text": "Drama ou com\u00e9dia? Ator da DC define o tom do novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/Kvpyllph5D https://t.co/iwHkdku8lT", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-10-26T13:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188082065566248960"], "id": "1188082065566248960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/uSaz9EqVkJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Whu7FK", "display_url": "bit.ly/2Whu7FK"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7HMQIepkai", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1188078625737920513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HMQIepkai", "media_key": "3_1188078614115434496"}]}, "text": "Ator de Esquadr\u00e3o Suicida alfineta Jared Leto e elogia Coringa de Joaquin Phoenix. https://t.co/uSaz9EqVkJ https://t.co/7HMQIepkai", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-10-26T13:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188078625737920513"], "id": "1188078625737920513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Hispanoam\u00e9rica"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.77, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Estoy leyendo el bulo de que Chile es el pa\u00eds m\u00e1s desigual de Hispanoam\u00e9rica. \u00cdndice Gini:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 0,533\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3 0,503\n\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 0,499\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 0,495\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 0,497\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe 0,488\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 0,483\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 0,483\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 0,466 (Chile)\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddee 0,462\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 0,447\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 0,44\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea 0,433\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 0,412\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe 0,395\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb 0,38", "author_id": "112796335", "created_at": "2019-10-26T12:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3173, "reply_count": 233, "like_count": 5362, "quote_count": 248}, "edit_history_tweet_ids": ["1188070855387029504"], "id": "1188070855387029504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "in_reply_to_user_id": "847849790331379714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188055815758012418"}], "text": "@ACE_Cream_ A TEORIA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 REAL", "author_id": "3304140789", "created_at": "2019-10-26T14:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188100242153050112"], "id": "1188100242153050112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "EntreFacasESegredos"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Thrombey"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PuHqShOqJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisFilmes/status/1187473758589579264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuHqShOqJj", "media_key": "7_1187473684266549249"}]}, "text": "Todo mundo jura ser inocente. Mas algu\u00e9m da fam\u00edlia Thrombey matou o patriarca da fam\u00edlia! Com certeza eles v\u00e3o se unir nesse momento, n\u00e9? S\u00f3 que n\u00e3o! #EntreFacasESegredos: 12 de dezembro nos cinemas. Assista primeiro nas sess\u00f5es antecipadas a partir de 05 de dezembro. https://t.co/PuHqShOqJj", "author_id": "63135128", "created_at": "2019-10-24T20:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187473758589579264"], "id": "1187473758589579264"}, {"text": "E AGORA O QUE A GENTE FAZ??????????? https://t.co/N0Q3PaXpHc", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/N0Q3PaXpHc", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Q3PaXpHc", "media_key": "3_1188055639920140290"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/N0Q3PaXpHc", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Q3PaXpHc", "media_key": "3_1188055679568957442"}]}, "author_id": "847849790331379714", "created_at": "2019-10-26T11:32:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 63, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1188055815758012418"], "id": "1188055815758012418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "author_id": "864069206", "created_at": "2019-10-26T02:20:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916882747281408"], "id": "1187916882747281408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mSNngDD3mC", "expanded_url": "http://glo.bo/2NdtmJP", "display_url": "glo.bo/2NdtmJP"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/mZmqQZISuH", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1188059001814159362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZmqQZISuH", "media_key": "3_1188058986660159488"}]}, "text": "Ex-judoca ol\u00edmpico, Mario Sabino morre ap\u00f3s desentendimento com colega da PM https://t.co/mSNngDD3mC https://t.co/mZmqQZISuH", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-10-26T11:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 24, "like_count": 158, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1188059001814159362"], "id": "1188059001814159362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "912877035529424896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726270035087361"}], "text": "@BLMonteiro a Veja vai ser processada por esse factoide.. uma revista suja, Seria bom  informar--se mais.. Lula matou a fome de muitos nordestinos, quer vc queria ou n\u00e3o..", "author_id": "1160297158257590272", "created_at": "2019-10-25T22:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 57, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187854149980999692"], "id": "1187854149980999692"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2Gu5Vx0G63", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1185899226477289472", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185899226477289472"}], "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "text": "Pero es lo que dice la Constituci\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo hacemos? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14\nLul\u00fa habla como si el presidente hubiera inventado los plazos y procedimientos establecidos en la Constituci\u00f3n https://t.co/2Gu5Vx0G63", "author_id": "124608173", "created_at": "2019-10-26T00:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 51, "like_count": 149, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1187889213733294080"], "id": "1187889213733294080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thi_Toledo", "id": "159185945"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JorgeMaiaFilho1", "id": "1096167756947439616"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "vanderloubet", "id": "54547924"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "159185945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188082505641013249"}], "text": "@Thi_Toledo @JorgeMaiaFilho1 @vanderloubet @gleisi Cidad\u00e3o todos tem direito a defesa at\u00e9 as \u00faltimas inst\u00e2ncias e est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o que teu her\u00f3i Moro e a corja dele rasgaram. As leis constitucionais servem pra todo cidad\u00e3o dentro do territ\u00f3rio brasileiro e n\u00e3o \u00e9 pra soltar bandidos e sim um direito de todo cidad\u00e3o.", "author_id": "103127282", "created_at": "2019-10-26T13:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188089418961375232"], "id": "1188089418961375232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "undr_line", "id": "748667547097178112"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "748667547097178112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188093993944571904"}], "text": "@undr_line Ngm respeita humanas no brasil por causa de nego como vc q acha q s\u00f3 pq o nosso estudo \u00e9 liter\u00e1rio qqr um entende e \u00e9 pesquisador. Ficar questionando com coisa biol\u00f3gica a nossa \u00e1rea de estudo c n ta nem conseguindo entender o nosso m\u00e9todo cient\u00edfico.", "author_id": "134213653", "created_at": "2019-10-26T14:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096634628005890"], "id": "1188096634628005890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "text": "Es un gran peligro que el gobierno y algunos medios intenten transformar la mayor movilizaci\u00f3n social de la historia de Chile en un festival de primavera. La ciudadan\u00eda se manifest\u00f3 contra el sistema pol\u00edtico, el modelo y muy especialmente contra el gobierno.", "author_id": "340309688", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 151, "like_count": 3469, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097742213656577"], "id": "1188097742213656577"}, {"in_reply_to_user_id": "1149728862215036928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188093214189871104"}], "text": "@Idiodyk kkkkkkkk mano essa ideia foi tudo pra mim", "author_id": "754848492246425600", "created_at": "2019-10-26T14:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188096773274918917"], "id": "1188096773274918917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Prof. @FernandoMiresOl \"Chile no solo mantiene los mayores \u00edndices de crecimiento econ\u00f3mico. Adem\u00e1s ostenta la m\u00e1s alta tasa de suicidios del continente. Hecho \u2013 se quiera o no \u2013 que tiene m\u00e1s de alguna incidencia pol\u00edtica.\u00a0Hay que aprender a pensar m\u00e1s all\u00e1 de los n\u00fameros.\".", "author_id": "221459942", "created_at": "2019-10-26T00:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 18, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187886344334462977"], "id": "1187886344334462977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}]}, "in_reply_to_user_id": "66370407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188048343706066950"}], "text": "@Jujuca1987 Agora, esse t\u00edtulo... pqp! A imprensa tem muita dificuldade de dar o nome correto aos bois, n\u00e3o?\n\nEle foi assassinado por um Policial Militar. Esse \u00e9 o t\u00edtulo.", "author_id": "64737939", "created_at": "2019-10-26T13:08:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188079958960328704"], "id": "1188079958960328704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}]}, "in_reply_to_user_id": "258968955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188051280201224192"}], "text": "@Mr_Bugman jajaja terrible lo que pone ese muchacho, encima me bloqueo por nada.", "author_id": "18400762", "created_at": "2019-10-26T14:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188094193706655745"], "id": "1188094193706655745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "id": "1187359733705035781"}, {"in_reply_to_user_id": "73926763", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Christie"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Shelley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188092811188588545"}], "text": "Agatha Christie: \"surtou e desapareceu\" \n\"Virginia Woolf: \"era bipolar e se jogou no rio com pedra no bolso\" \nMary Shelley: \"s\u00f3 sofreu, ah pobe\"", "author_id": "73926763", "created_at": "2019-10-26T14:01:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188093402283479045"], "id": "1188093402283479045"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "in_reply_to_user_id": "522887159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187603391192686599"}], "text": "@Una_Chusma @giulianacaccia Si se suicidan por la opinion de terceros, hay algo que esta mal en sus cabezitas. Hasta el dia de hoy, discriminan al negro, cholo, al gordo, a los de colegios estatales, pobres, al que vive en conos etc. y no veo una ola de suicidios masiva. De donde lo sacas? Del forro?", "author_id": "1217378184", "created_at": "2019-10-25T16:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1187763323649048577"], "id": "1187763323649048577"}, {"in_reply_to_user_id": "1154529424173408257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187883788887625733"}], "text": "caso queiram entender mais eu li essa mat\u00e9ria e achei interessante: https://t.co/5748lbnVLx", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5748lbnVLx", "expanded_url": "http://roadie-metal.com/black-metal-a-politica-do-black-metal-noruegues/", "display_url": "roadie-metal.com/black-metal-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roadie-metal.com/black-metal-a-politica-do-black-metal-noruegues/"}]}, "author_id": "1154529424173408257", "created_at": "2019-10-26T00:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187883791873957889"], "id": "1187883791873957889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "quinta a professora de sociologia fez uma roda de debate na minha sala, e sabe o que eu percebi? \u00e9 incr\u00edvel como a vida com Deus, te dar o dom de ler as pessoas sabe. Aquele debate pra mim foi incr\u00edvel, Deus est\u00e1 em tudo, e \u00e9 a resposta de tudo sempre", "author_id": "629633370", "created_at": "2019-10-26T13:56:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091943345102856"], "id": "1188091943345102856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/aoIQvnkLn7", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoIQvnkLn7", "media_key": "7_1188066501686939648"}]}, "text": "Ayer S\u00e1nchez quiso hacerse el gracioso diciendo que los de  Ciudadanos somos \u201cliberales ib\u00e9ricos\u201d. Pues s\u00ed, nos encanta la libertad, nos encanta Espa\u00f1a y sabemos distinguir bien un ib\u00e9rico de una mortadela. As\u00ed que muchas gracias, nos quedamos con el nombre \ud83d\ude1c\ud83c\udf4a https://t.co/aoIQvnkLn7", "author_id": "108994652", "created_at": "2019-10-26T12:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2477, "reply_count": 2462, "like_count": 6818, "quote_count": 3299}, "edit_history_tweet_ids": ["1188066594603307009"], "id": "1188066594603307009"}, {"text": "Si et trobes un ciclista a la carretera, tingues paci\u00e8ncia i avan\u00e7a'l amb seguretat quan no vingui cap vehicle de cara: deixa 1,5 metres de dist\u00e0ncia lateral https://t.co/rBbWWRPblh", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/rBbWWRPblh", "expanded_url": "https://twitter.com/mossos/status/1188048613714354177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBbWWRPblh", "media_key": "3_1188048539550658560"}]}, "author_id": "110946158", "created_at": "2019-10-26T11:03:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 39, "like_count": 178, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188048613714354177"], "id": "1188048613714354177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713675777499137"}], "text": "@DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el apellido de la lonchera suicida y que siempre desaparecio del congreso cuando habia que votar contra el apra. Este vitocho es un topo de topos!", "author_id": "409283071", "created_at": "2019-10-25T13:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187723535973781505"], "id": "1187723535973781505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "in_reply_to_user_id": "717825715102748672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184904076343042048"}], "text": "@RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio absoluta impunidad para su guerra toxica gramsciana. Y estoy hablando de todo Occidente, por supuesto.", "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-10-17T19:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184907371908386819"], "id": "1184907371908386819"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Cris_Ironico", "id": "1037529005937881088"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "andremattosof", "id": "1259583388484276232"}]}, "in_reply_to_user_id": "191522089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188090175743840259"}], "text": "@a_curious_love @Cris_Ironico @andremattosof Nem sei quem \u00e9... mas voto pra salvar o estagi\u00e1rio HAHAHAHAH", "author_id": "4142358088", "created_at": "2019-10-26T13:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188090314097123328"], "id": "1188090314097123328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vcMYmOQI7u", "expanded_url": "https://twitter.com/kalefcm/status/1185554517322063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcMYmOQI7u", "media_key": "3_1185554514469904384"}]}, "text": "N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu de acidente ou se ela se matou https://t.co/vcMYmOQI7u", "author_id": "376534505", "created_at": "2019-10-19T13:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185554517322063872"], "id": "1185554517322063872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/bsqqnqP6bC", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsqqnqP6bC", "media_key": "3_1187988787181293568"}]}, "text": "Cu\u00e1ntos de ustedes creen en la versi\u00f3n de carabineros?\n\n\"Trabajador de suicid\u00f3 el interior de un calabozo en Pe\u00f1aflor\" ocurri\u00f3 ayer. Momentos antes fue detenido por conducir ebrio durante toque de queda. https://t.co/bsqqnqP6bC", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-10-26T07:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 57, "like_count": 212, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1187988797625110529"], "id": "1187988797625110529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino Jr."}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yYJCgiWctd", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/ex-atleta-olimpico-mario-sabino-jr-morre-apos-discussao-com-colega-da-pm-ck27hqgh509zh01r20koqano9.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026"}]}, "text": "Ex-atleta ol\u00edmpico, Mario Sabino Jr. morre ap\u00f3s discuss\u00e3o com colega da PM\n\nhttps://t.co/yYJCgiWctd", "author_id": "13531162", "created_at": "2019-10-26T12:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188070269581021185"], "id": "1188070269581021185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187412463064616960"}], "text": "claro y despu\u00e9s se suicida https://t.co/1VJk9fmRBQ", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/1VJk9fmRBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauta_Ferro/status/1187412463064616960", "display_url": "twitter.com/Lauta_Ferro/st\u2026"}]}, "author_id": "981775352", "created_at": "2019-10-26T02:55:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925594497081345"], "id": "1187925594497081345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hlSQdn8Pd6", "expanded_url": "https://bit.ly/32NFRSV", "display_url": "bit.ly/32NFRSV"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fk3CcBi0YD", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1188085620935053313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk3CcBi0YD", "media_key": "3_1188080126115958785"}]}, "text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/hlSQdn8Pd6 https://t.co/fk3CcBi0YD", "author_id": "24237705", "created_at": "2019-10-26T13:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188085620935053313"], "id": "1188085620935053313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode pagar uma banca de advogados pra atrasar o processo...j\u00e1 viu, n\u00e9?\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos. Miraram no Lula, mas acertaram tamb\u00e9m no \"quem matou a Marielle?\".", "author_id": "2250286856", "created_at": "2019-10-26T11:28:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188054732423729153"], "id": "1188054732423729153"}, {"text": "la smettete di dire che il suicidio \u00e8 solo un dolore che passa agli altri. Quando si parla di suicidio non dovete preoccuparvi degli altri ma di chi sta male e ha pensato ad uccidersi. Se li dite che cos\u00ec far\u00e0 passare il dolore agli altri li farete sentire dei fottuti nostri.", "author_id": "1156217286136598529", "created_at": "2019-10-25T12:25:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187706699232227328"], "id": "1187706699232227328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 94, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/yYOJTL3Gjs", "expanded_url": "https://glo.bo/31KdpQx", "display_url": "glo.bo/31KdpQx", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/31KdpQx"}]}, "text": "M\u00e1rio Sabino, ex-judoca ol\u00edmpico, \u00e9 morto a tiros por colega da PM https://t.co/yYOJTL3Gjs #G1", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-26T13:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1188084053867663360"], "id": "1188084053867663360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tFm9AdJWZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ACE_Cream_/status/1188055815758012418", "display_url": "twitter.com/ACE_Cream_/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055815758012418"}], "text": "Faz um nova vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. Pelo menos j\u00e1 temos o Joker a Harley Quinn https://t.co/tFm9AdJWZW", "author_id": "1149728862215036928", "created_at": "2019-10-26T13:33:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188086372114018304"], "id": "1188086372114018304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187457349495283719"}], "text": "Tenho minhas d\u00favidas \ud83d\ude02", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-10-25T16:05:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 1338, "like_count": 7225, "quote_count": 197}, "edit_history_tweet_ids": ["1187762217304952832"], "id": "1187762217304952832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "id": "1187097933751169026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "hbo"}]}, "text": "Depois que assisti coringa fiquei morrendo de vontade de rever o filme do batman com ele, procurei no netflix e n tinha, quando eu deitei que eu fui passar os canais tava passando na hbo, obg senhor sei que tu me sondas", "author_id": "298827278", "created_at": "2019-10-26T13:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188087013834182656"], "id": "1188087013834182656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.8229, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "EU ACABEI DE QUASE MORRER \n\nEu fui descer da bicicleta da minha tia, minha sand\u00e1lia quebrou, ca\u00ed no meio da rua, uma moto quase passou na minha cabe\u00e7a, foi por quase nada mesmo, eu t\u00f4 assustado e empolgado com minha quase morte, t\u00f4 vivo s\u00f3 por Deus mesmo.", "author_id": "1044028379996065793", "created_at": "2019-10-26T13:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188085205745229824"], "id": "1188085205745229824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Hait\u00ed"}]}, "text": "Puerto Rico, sac\u00f3 su gobernador del palacio, por ofender a los gays, en Chile, aumentan el pasaje y Candela para el presidente, en Hait\u00ed, suben la gasolina y prenden el pais, a nosotros nos roban medio pa\u00eds, nos pinchan los tel\u00e9fonos y arriba los colmadones.", "author_id": "1000895518225072129", "created_at": "2019-10-25T21:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 59, "like_count": 529, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1187837976694476800"], "id": "1187837976694476800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 83, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 82, "probability": 0.8683, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xBJ9d8LqO8", "expanded_url": "https://twitter.com/cgajardop/status/1187843311249309696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xBJ9d8LqO8", "media_key": "3_1187843300558016513"}]}, "text": "Incre\u00edble. \nUn mill\u00f3n de chilenos.\n\u00bfAhora s\u00ed se escucha?\n\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/xBJ9d8LqO8", "author_id": "132349970", "created_at": "2019-10-25T21:28:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1684, "reply_count": 159, "like_count": 3616, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1187843311249309696"], "id": "1187843311249309696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188083617001553921"}], "text": "@folha \u201cTamb\u00e9m morre quem atira\u201d", "author_id": "1194406381", "created_at": "2019-10-26T13:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188085486713294848"], "id": "1188085486713294848"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}]}, "errors": [{"resource_id": "1188111170324054016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188111170324054016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188111170324054016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3008763178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3008763178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3008763178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188112107218395141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188112107218395141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188112107218395141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1033872828423188482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033872828423188482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033872828423188482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188107771545358337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188107771545358337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188107771545358337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "258915231", "value": "258915231", "detail": "User has been suspended: [258915231].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176642478352535556", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176642478352535556", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176642478352535556].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082452277812711426", "value": "1082452277812711426", "detail": "User has been suspended: [1082452277812711426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187926993188392960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187926993188392960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187926993188392960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "569414112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [569414112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "569414112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187734088364548097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187734088364548097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187734088364548097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "551235424", "value": "551235424", "detail": "User has been suspended: [551235424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134496715409711105", "value": "1134496715409711105", "detail": "User has been suspended: [1134496715409711105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188092465997402112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188092465997402112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188092465997402112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927961522420273155", "value": "927961522420273155", "detail": "User has been suspended: [927961522420273155].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188097925957771264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188097925957771264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188097925957771264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188085068138463233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188085068138463233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188085068138463233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188092051663048705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188092051663048705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188092051663048705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187893965032435713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187893965032435713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187893965032435713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3057640570", "value": "3057640570", "detail": "User has been suspended: [3057640570].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188087325391228928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188087325391228928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188087325391228928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "59594401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59594401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59594401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188087212577083393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188087212577083393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188087212577083393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188112965620436994", "oldest_id": "1188086879775838208", "result_count": 412, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91htf8etij7eemf5nmt5k7fgku5"}}