{"data": [{"created_at": "2019-08-14T18:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161703146885918721"], "text": "RT @_AndersonAllves: A s\u00e9rie \u00e9 at\u00e9 maneira, mas oq matou foi essas g\u00edrias estranhas \ud83e\udd23\nSe fosse no Rio seria outros 500 https://t.co/eATMhMs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161703146885918721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AndersonAllves", "id": "2859985227"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161679724227248129"}], "author_id": "912739889346686976"}, {"created_at": "2019-08-14T18:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702898587328512"], "in_reply_to_user_id": "1134375611651284992", "text": "@Agente_FCB Q verguenza todo esto...deber\u00edan de dimitir todos,hasta Messi,no les da verg\u00fcenza hacer tant\u00edsimo esfuerzo x traer a un jugador fue tan hip\u00f3crita y traicionero con el club,el mismo club q ahora se suicida x traerlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161702898587328512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Agente_FCB", "id": "1134375611651284992"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161698081643073548"}], "author_id": "346633395"}, {"created_at": "2019-08-14T18:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702812209819648"], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161702812209819648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "author_id": "2371555461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HM8uGVxVvu", "expanded_url": "https://twitter.com/facundocoelho_/status/1161047852199612417", "display_url": "twitter.com/facundocoelho_\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702780807110656"], "text": "Pens\u00e9 que era una bala, cuando no yo y mi mente suicida https://t.co/HM8uGVxVvu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161702780807110656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161047852199612417"}], "author_id": "1057067617125568512"}, {"created_at": "2019-08-14T18:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702568378155008"], "in_reply_to_user_id": "161711190", "text": "@klewerlourenco @Geogalo Ele praticamente matou a carreira dele em troca de zueira. T\u00e1 sem mercado em time grande na Europa. Vc n\u00e3o acha que, se ele estivesse a fim de se valorizar, no Flamengo poderia ser uma aposta melhor do que o Brescia? Pela express\u00e3o, pela m\u00eddia, por tudo? Eu acho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161702568378155008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "klewerlourenco", "id": "161711190"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Geogalo", "id": "52705388"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Brescia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161701728837873666"}], "author_id": "2419606566"}, {"created_at": "2019-08-14T18:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702478209081345"], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161702478209081345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "author_id": "877449391602356224"}, {"created_at": "2019-08-14T18:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702423448236032"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161702423448236032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "835960563821854721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702390598438912"], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161702390598438912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "1094091945587232770"}, {"created_at": "2019-08-14T18:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702154522042368"], "text": "RT @All_Screens: #NoticiaCin\u00e9fila James Gunn responde a la pregunta de si Batman volver\u00e1 a hacer un cameo en #Escuadr\u00f3nSuicida2: \"Pod\u00e9is ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161702154522042368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "NoticiaCin\u00e9fila"}, {"start": 109, "end": 127, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161683904790749184"}], "author_id": "945505616"}, {"created_at": "2019-08-14T18:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702061035184128"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161702061035184128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1688868296"}, {"created_at": "2019-08-14T18:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161702030731358208"], "in_reply_to_user_id": "718583978400288769", "text": "@BenshiiP pinta ese ataque suicida en el recreo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161702030731358208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Benshiip", "id": "1577837751948529664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161701717299408898"}], "author_id": "1601490662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SnQM5HeZpl", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoSterkel/status/1161701998879748096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SnQM5HeZpl", "media_key": "3_1161701985659379715"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701998879748096"], "in_reply_to_user_id": "362163276", "text": "@JeffoConDobleF Jajaja, penso que estaba en modo suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SnQM5HeZpl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701998879748096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412469182599168"}], "author_id": "304026505"}, {"created_at": "2019-08-14T18:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701722567467008"], "text": "Fui a varios supermercados,no a comprar,si a sacar fotos,para mi \u00e1lbum de recuerdos.\nFotos de g\u00f3ndolas llenas,con varias marcas x productos,sin colas para comprar.\nEl pr\u00f3ximo a\u00f1o olv\u00eddate, los super ser\u00e1n como en Venezuela, los autos modelos como los de Cuba. \nEl arg. se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701722567467008", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 221, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "2619879331"}, {"created_at": "2019-08-14T18:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701621249781760"], "text": "nem sei como minha irm\u00e3 t\u00e1 mas se fosse eu ficaria bem mal sabendo que uma pessoa que era minha amiga matou outra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161701621249781760", "author_id": "1137020506002153473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/qHE0EWDt3f", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBDt5g", "display_url": "dlvr.it/RBDt5g"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aCjohktVG6", "expanded_url": "https://twitter.com/InformeRealRD/status/1161701554845437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aCjohktVG6", "media_key": "3_1161701553255747584"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701554845437952"], "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o https://t.co/qHE0EWDt3f https://t.co/aCjohktVG6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701554845437952", "author_id": "262450609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZN0WZ93u6H", "expanded_url": "https://twitter.com/olivetti_gaby/status/1161695015413932033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN0WZ93u6H", "media_key": "16_1161695000675135489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "olivetti_gaby", "id": "4920357513"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701490945400839"], "text": "RT @olivetti_gaby: cuando atencion al suicida te atiende mas el telefono que tus amigxs. https://t.co/ZN0WZ93u6H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701490945400839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161695015413932033"}], "author_id": "2724414057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701381142720515"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701381142720515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "121256468"}, {"created_at": "2019-08-14T18:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701308895846400"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701308895846400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "2198820223"}, {"created_at": "2019-08-14T18:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700775187365889"], "text": "sobre o cara que matou a filha e a esposa a facadas, e logo dps se matou\n\nsem cabimento, eu fico decepcionada com o ser humano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700775187365889", "author_id": "1151236077119836160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700770502365185"], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700770502365185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "1301040619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/V7Vc6nOmeW", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700726285971456"], "text": "e se ele se matou? sei la https://t.co/V7Vc6nOmeW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700726285971456", "author_id": "885219925589196800"}, {"created_at": "2019-08-14T18:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700442482626560"], "text": "Digamos que eu deixei o carro quase que sem gasolina suficiente pra ir at\u00e9 no posto, se eu morrer voc\u00eas sabem quem me matou n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700442482626560", "author_id": "724313934757564416"}, {"created_at": "2019-08-14T18:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700355052380163"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700355052380163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "3040842707"}, {"created_at": "2019-08-14T18:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161700243076988928"], "text": "Perereca suicida\nSe joga na pica\nSe mata na pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161700243076988928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "68760830"}, {"created_at": "2019-08-14T18:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699845486403584"], "in_reply_to_user_id": "193101191", "text": "@colberthsousa @benjaminback Se mata tu pequeno, nunca vai ganhar a LA. Boa secada hoje, mas o Gr\u00eamio vai atropelar o time que matou voc\u00eas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161699845486403584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "colberthsousa", "id": "193101191"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161697103510482944"}], "author_id": "3014397551"}, {"created_at": "2019-08-14T18:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699596516626438"], "text": "La rola \u201cNuestra aflicci\u00f3n\u201d de @pxndxmusic  es una carta suicida, a mi no me enga\u00f1an... \ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161699596516626438", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "pxndxmusic", "id": "221534863"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestra aflicci\u00f3n"}]}, "author_id": "193466780"}, {"created_at": "2019-08-14T18:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699518968160257"], "in_reply_to_user_id": "2865483441", "text": "@queromaispizza @BatThiago2 Citei uma frase sobre isso. Jason no final \u00f1 culpa mais ele, mas o Bruce nunca se perdoa por isso, mas \u00f1 foi culpa dele mesmo. Ele \u00f1 matou o Coringa nem em Piada Mortal, o Super j\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161699518968160257", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "BatThiago2", "id": "985343237580828675"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Piada Mortal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161696499278995457"}], "author_id": "722763206515679233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9dP8rSn5mf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/kvn_k1", "display_url": "elperiodi.co/kvn_k1"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699507920408576"], "text": "Detingut un home de 80 anys que s'anava a su\u00efcidar despr\u00e9s d'apunyalar la seva exparella https://t.co/9dP8rSn5mf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1161699507920408576", "author_id": "501730403"}, {"created_at": "2019-08-14T18:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699501398286337"], "in_reply_to_user_id": "213735195", "text": "@todachrissie Eu entendo que realmente a ideia empreendedora foi do cara. Ele realmente mudou a forma de se vender sandu\u00edches no mundo. Mas ele podia ter honrado o compromisso verbal que fez e isso que me matou de raiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161699501398286337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161698403019034624"}], "author_id": "132717047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/U13ebTJGZK", "expanded_url": "https://twitter.com/jungkutted/status/1161015594587762693/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U13ebTJGZK", "media_key": "7_1161015509514706946"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rosieskth", "id": "726978518"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699364412297217"], "in_reply_to_user_id": "726978518", "text": "@rosieskth ligaram pra c\u00e1 de madrugada e provavelmente o porteiro pensa q eu sou suicida n\u00e3o que eu n seja surto\n\nhttps://t.co/U13ebTJGZK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161699364412297217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161601468220227585"}], "author_id": "935286051874144256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/jkUTiHplvv", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699158228635650"], "in_reply_to_user_id": "919611816749223937", "text": "@M_DP02 @eledhmel @ivanedlm @vox_es Y si despu\u00e9s de haber arruinado la honra de una persona, se demuestra que era n acusaciones falsas.\nLa presunci\u00f3n de inocencia debe prevalecer, es un Derecho Sagrado.\nhttps://t.co/jkUTiHplvv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161699158228635650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161664501655228416"}], "author_id": "1102311501308854282"}, {"created_at": "2019-08-14T18:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699015517528066"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Fico muito feliz com seu pronunciamento, eu sou contra o suic\u00eddio mas se \u00e9 para o bem do povo apoio sua campanha suicida pra acabar com a merda que acha presidir meu pa\u00eds! Morre logo seu merda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161699015517528066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161646436443918337"}], "author_id": "1086598526023417856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGbDMU", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9DgOHF", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL4kPSo", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/hMQuCbloLi", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "Peru"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "DerechosHumanos"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "Salud"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161699005249626112"], "in_reply_to_user_id": "343181677", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGbDMU\nYoutube: https://t.co/x2WH9DgOHF\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL4kPSo\n#Peru #DerechosHumanos #Salud \nhttps://t.co/hMQuCbloLi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161699005249626112", "author_id": "2398535522"}, {"created_at": "2019-08-14T17:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698971393417216"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698971393417216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}], "author_id": "566851443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698845723713537"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698845723713537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "165937655"}, {"created_at": "2019-08-14T17:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698834831073281"], "in_reply_to_user_id": "1929290508", "text": "@primerafuente1 @opinioncandela @JuanSheput @RPPNoticias Otro firulay que habla igual que su amo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698834831073281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "opinioncandela", "id": "180168428"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161420961805209600"}], "author_id": "2473878250"}, {"created_at": "2019-08-14T17:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698567574228992"], "text": "ocho veces me he jugado el puto mass effect 2 todav\u00eda no s\u00e9 organizar los putos equipos en la misi\u00f3n suicida pa que no se me muera nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698567574228992", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect 2"}]}, "author_id": "4715790377"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698427895525381"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698427895525381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "924820423161909248"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698392239759361"], "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698392239759361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "author_id": "1098729585259220993"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698274333642752"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698274333642752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "162910228"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698266385272832"], "text": "Coloquei as crian\u00e7as pra limpar o q tinha q limpar e agora estamos vendo esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698266385272832", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "author_id": "3013263910"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698256100966401"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi ma vedi di stare zitto. Mettiti nei panni di chi \u00e8 veramente in difficolt\u00e0. Se tu fossi uno di loro diventeresti subito un suicida allora???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161698256100966401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161670152955596801"}], "author_id": "1117134766787178496"}, {"created_at": "2019-08-14T17:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698188778250244"], "text": "RT @raymundotenorio: Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698188778250244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161625950737580038"}], "author_id": "1050196948450308096"}, {"created_at": "2019-08-14T17:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698128715800577"], "text": "RT @juaniduc: @CatadeElia Que queres que diga despu\u00e9s que Alberto Fern\u00e1ndez lo trato de racista, misogeno y violento?\nSi gana Alberto, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161698128715800577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juaniduc", "id": "60874583"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "CatadeElia", "id": "2718208604"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161694480195620864"}], "author_id": "144289696"}, {"created_at": "2019-08-14T17:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698042380242944"], "text": "RT @ultrahopeless: E se a morte da Hannah desde a primeira temporada fosse forjada pra fazer eles pagarem pelos erros que cometeram e quem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698042380242944", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161695342284423168"}], "author_id": "1122941770944405504"}, {"created_at": "2019-08-14T17:56:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698024843874305"], "text": "nao to acreditando que aquele FILHO DA PUTA matou o pai da Macarena VAI SE FUDEEEEEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698024843874305", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "Macarena"}]}, "author_id": "843952791643152384"}, {"created_at": "2019-08-14T17:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697846703329280"], "in_reply_to_user_id": "238099531", "text": "@ALevySoler @ppmadrid El escuadr\u00f3n suicida contrataca. Q miedo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697846703329280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ALevySoler", "id": "238099531"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161661302722445314"}], "author_id": "271032537"}, {"created_at": "2019-08-14T17:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697810523262976"], "in_reply_to_user_id": "814851508953108480", "text": "Hace 6 minutos estaba twitteando el gato suicida y ahora puse esto broooo me odio JAJAJAJJAAJJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697810523262976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161697393638817792"}], "author_id": "814851508953108480"}, {"created_at": "2019-08-14T17:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697795205730304"], "text": "RT @gutomiu007: se eles quisesse contar quem matou mesmo eles apenas contaria e n\u00e3o faria uma temporada inteira pra mata mais um e fazer a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697795205730304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gutomiu007", "id": "821332927711690752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161697036506451968"}], "author_id": "1122941770944405504"}, {"created_at": "2019-08-14T17:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697666922950656"], "in_reply_to_user_id": "4020276615", "text": "@JMilei Volver al 1 a 1, ser\u00eda suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697666922950656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663931129237511"}], "author_id": "844540718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Iy3ZCa95J1", "expanded_url": "https://twitter.com/Patoruzek_2015/status/1161697608609476609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iy3ZCa95J1", "media_key": "3_1161697606252343297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697608609476609"], "in_reply_to_user_id": "197178351", "text": "@WalhallaMann Me pasa lo mismo, la impotencia me desborda.\nPedazo de pelotudos, quisieron hacer un voto castigo, y s\u00f3lo lograron un VOTO SUICIDA.\nHoy m\u00e1s que nunca sostengo que habitamos un lugar que no merecemos.\nUna sociedad totalmente degrada, que nos pas\u00f3? https://t.co/Iy3ZCa95J1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697608609476609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686682661470208"}], "author_id": "850262016"}, {"created_at": "2019-08-14T17:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697574363041792"], "text": "RT @SenameAraucania: Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697574363041792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161689058042667008"}], "author_id": "140192933"}, {"created_at": "2019-08-14T17:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697299250200576"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Lo m\u00e1s destructivo a la instituci\u00f3n de la presidencia lo hizo t\u00fa patr\u00f3n, el suicida cobarde y ladr\u00f3n, al institucionalizar el crimen desde el estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697299250200576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "author_id": "3157954145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697257957351424"], "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697257957351424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677773179629573"}], "author_id": "1141899480696000512"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697229725290496"], "in_reply_to_user_id": "1007112080821014529", "text": "@EstinKilbert @Porsi_noloviste perd\u00f3n me apresure a contestar es obvio que nadie se suicida con un arma de fuego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697229725290496", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Porsi_noloviste", "id": "883204723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161689664157302784"}], "author_id": "768228273721450496"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697108363304960"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697108363304960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "2535043085"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697086934532096"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697086934532096", "author_id": "1140842014352846848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697066487308291"], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697066487308291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "3002063273"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697040495194113"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697040495194113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "190849214"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697036506451968"], "text": "se eles quisesse contar quem matou mesmo eles apenas contaria e n\u00e3o faria uma temporada inteira pra mata mais um e fazer a quarta temporada pra descobrir quem matou o outro #13ReasonsWhy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697036506451968", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 186, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 185, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "author_id": "821332927711690752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/qKoUwyttNj", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/14/opinion/1565799016_403909.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/14/opinion/1565799016_403909.amp.html?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 223, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Brum"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696951160778753"], "text": "\"Corpos s\u00e3o coisas quando as pessoas se desumanizam ao desumanizar outras. Para a menina com nome de rua, aquela \u201ccoisa\u201d cheia de sangue era pai. E ela explicava a todos que chegavam: \u201cA pol\u00edcia matou meu pai\u201d.\" [Eliane Brum] https://t.co/qKoUwyttNj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161696951160778753", "author_id": "16284408"}, {"created_at": "2019-08-14T17:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696901663809537"], "in_reply_to_user_id": "1131209730238636034", "text": "@Teresa59656470 @CondeVlasic @Patoal61 Tal cual ,en un tiempo lo suicida ,ojo para mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696901663809537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Teresa59656470", "id": "1131209730238636034"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CondeVlasic", "id": "2934811168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676521351852032"}], "author_id": "852565290781212672"}, {"created_at": "2019-08-14T17:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696846147936256"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696846147936256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "822831527092482049"}, {"created_at": "2019-08-14T17:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696634063020033"], "in_reply_to_user_id": "202161504", "text": "@JavierMMoure Si no lo hace, lo suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696634063020033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JavierMMoure", "id": "202161504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654135718109186"}], "author_id": "764895197583052801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696551162535937"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696551162535937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "1074088857233227776"}, {"created_at": "2019-08-14T17:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696488566722560"], "text": "Escucho en #encendidosenlatarde pir @radiomitre que un integrante de la mesa que dice: \"esta bien un voto castigo, pero no un voto suicida para que vuelva el kirchnerismo\". Y despu\u00e9s critican a #67y8... que hdp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696488566722560", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 47, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 31, "tag": "encendidosenlatarde"}, {"start": 194, "end": 199, "tag": "67y8"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "encendidosenlatarde"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "author_id": "752565846443225088"}, {"created_at": "2019-08-14T17:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696370065100800"], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696370065100800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "author_id": "942786266625691649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/c1ZACpmIrp", "expanded_url": "https://ift.tt/2TxKtZD", "display_url": "ift.tt/2TxKtZD"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696176858701824"], "text": "Blogueira se apresenta e dep\u00f5e sobre acidente que matou menino de 3 anos - https://t.co/c1ZACpmIrp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161696176858701824", "author_id": "183669106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GvxADUeHBt", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdotcom/status/1161682053404004352", "display_url": "twitter.com/cmdotcom/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696165697658880"], "text": "un rigore dubbio e un retropassagio suicida da un 2002 a metterlo davanti alla porta \ud83d\udd96 https://t.co/GvxADUeHBt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161696165697658880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161682053404004352"}], "author_id": "762409081781022720"}, {"created_at": "2019-08-14T17:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696165148147714"], "text": "To fazendo luzes na minha m\u00e3e se ficar top beleza se n\u00e3o ficar eu n\u00e3o volto mais aqui pq ela me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161696165148147714", "author_id": "152343835"}, {"created_at": "2019-08-14T17:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696084672036865"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161696084672036865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "276026198"}, {"created_at": "2019-08-14T17:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695831692652547"], "text": "nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida, parab\u00e9ns uma bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161695831692652547", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "874027006521987073"}, {"created_at": "2019-08-14T17:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695730672787456"], "in_reply_to_user_id": "35756448", "text": "@elkena Tienen una visi\u00f3n \"publicitaria de la realidad\", hermano. La gente no es solamente estimulo, tambi\u00e9n es sentimiento y bastante de racionalidad. El pueblo no se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695730672787456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "elkena", "id": "35756448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693798998650880"}], "author_id": "309800891"}, {"created_at": "2019-08-14T17:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695678734749698"], "text": "RT @BromiusBCN: \u201chay batallas que, si no las ganas,(...) y no se ha ganado, seguramente porque tenemos alergia a ganar\u201d.\n\u201cPero\u00a0de ah\u00ed a ir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695678734749698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BromiusBCN", "id": "946658722377555968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161539209242562564"}], "author_id": "913569765662355457"}, {"created_at": "2019-08-14T17:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695669779910657"], "text": "RT @juaniduc: @CatadeElia Que queres que diga despu\u00e9s que Alberto Fern\u00e1ndez lo trato de racista, misogeno y violento?\nSi gana Alberto, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695669779910657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juaniduc", "id": "60874583"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "CatadeElia", "id": "2718208604"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161694480195620864"}], "author_id": "174489621"}, {"created_at": "2019-08-14T17:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695668261523456"], "text": "RT @Eduardo_asg: De todas as coisas q acontece no mundo a q me deixa mais triste \u00e9 o que esta acontecendo com o meio ambiente pq porra \u00e9 al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161695668261523456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Eduardo_asg", "id": "790384577948880896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161421891351011328"}], "author_id": "3669618136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/a0Sl4QN31d", "expanded_url": "https://www.open.online/2019/08/14/open-arms-puo-entrare-in-acque-italiane-la-decisione-del-tar-nave-verso-lampedusa/", "display_url": "open.online/2019/08/14/ope\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695651878592513"], "text": "Seguiremo quest'ennesima cipolla nelle mani del Capitone suicida che proprio non si rassegna all'idea che un essere umano non \u00e8 ciccia per i suoi porci comodi... https://t.co/a0Sl4QN31d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161695651878592513", "author_id": "742761530"}, {"created_at": "2019-08-14T17:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695587936415757"], "text": "Ser una potencial suicida rodeada de herramientas es un problema porque en cualquier momento meto el brazo bajo la radial y a ver qui\u00e9n limpia eso despu\u00e9s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695587936415757", "author_id": "866629482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bkHv9MSnXL", "expanded_url": "https://twitter.com/ultrahopeless/status/1161695342284423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkHv9MSnXL", "media_key": "3_1161695335552602113"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 264, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695342284423168"], "text": "E se a morte da Hannah desde a primeira temporada fosse forjada pra fazer eles pagarem pelos erros que cometeram e quem matou foi o Brice fosse a pr\u00f3pria Hannah? A serie perderia totalmente a seriedade que restava mais seria do CARALHO um final assim #13ReasonsWhy https://t.co/bkHv9MSnXL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161695342284423168", "author_id": "1017388944017821696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZN0WZ93u6H", "expanded_url": "https://twitter.com/olivetti_gaby/status/1161695015413932033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN0WZ93u6H", "media_key": "16_1161695000675135489"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695015413932033"], "text": "cuando atencion al suicida te atiende mas el telefono que tus amigxs. https://t.co/ZN0WZ93u6H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695015413932033", "author_id": "4920357513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694962892836865"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694962892836865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "1367408456"}, {"created_at": "2019-08-14T17:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694914452738048"], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694914452738048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "author_id": "996224549833363456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JSwop59JgK", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierMMoure/status/1161654135718109186", "display_url": "twitter.com/JavierMMoure/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694845372641280"], "text": "Y si no lo hace, ella lo suicida. https://t.co/JSwop59JgK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694845372641280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161654135718109186"}], "author_id": "862971908"}, {"created_at": "2019-08-14T17:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694503197126656"], "in_reply_to_user_id": "859849857619693568", "text": "@ThiReina @FSRadioBrasil \u00c9 que os Pachecos daqui ficam nessa ah o Maracana lotado e blablabl\u00e1. Vc matou a pau o Gabriel foi l\u00e1 e n\u00e3o conseguiu nem o m\u00ednimo e aqui \u00e9 Gabigol. Vdd \u00e9 q jogar em um pequeno l\u00e1 se quiser da mais visibilidade que jogar em um grande aqui.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161694503197126656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ThiReina", "id": "859849857619693568"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Pachecos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Maracana"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161677174941868032"}], "author_id": "1102663115240587271"}, {"created_at": "2019-08-14T17:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694480195620864"], "in_reply_to_user_id": "2718208604", "text": "@CatadeElia Que queres que diga despu\u00e9s que Alberto Fern\u00e1ndez lo trato de racista, misogeno y violento?\nSi gana Alberto, que empiece a rezar para dar vuelta esto. Es suicida pelearse con el mayor socio comercial.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694480195620864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CatadeElia", "id": "2718208604"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693702705860608"}], "author_id": "60874583"}, {"created_at": "2019-08-14T17:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694420758142976"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ \u00bfQ'significapa'@MecheAF \"consolidar el Estadod'Derecho y la Seguridad Jur\u00eddica?Lo mismoq'coordin\u00f3 junto al cobarde suicida AGP,de meterle bala a a los ind\u00edgenasq'protesaban por el arrebatod'sus tierras.Una evidente TRAIDORA a la Patria,q'habla por la CONFIEP y la SNI\u00a1Deplorable!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694420758142976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "SNI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161685737613471744"}], "author_id": "240915178"}, {"created_at": "2019-08-14T17:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694326122041347"], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694326122041347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "author_id": "2165314464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694263450701824"], "text": "RT @BumBomblueg: 39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et", "id": "1161694263450701824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161065348625358849"}], "author_id": "795126698647977984"}, {"created_at": "2019-08-14T17:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694225676886016"], "in_reply_to_user_id": "312719971", "text": "@roquetelomt @DiegoABPV @LUCAztec @felipeneto Eu ou\u00e7o inclusive um tio meu foi preso na ditadura pq confundiram ele com outra pessoa, ele tinha acabado de chegar em SP vindo de uma cidade do interior da Bahia, nunca se meteu em politica, mas, foi confundido e apanhou tanto q nunca voltou a ser a mesma pessoa se matou em 1995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161694225676886016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "roquetelomt", "id": "312719971"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161657038788800513"}], "author_id": "972062922330529792"}, {"created_at": "2019-08-14T17:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694117094666241"], "text": "caralho to muito triste pq n sei se o cook matou o louco l\u00e1 sofro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161694117094666241", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}]}, "author_id": "4388224337"}, {"created_at": "2019-08-14T17:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694094562877442"], "in_reply_to_user_id": "22864100", "text": "@DeputadoFederal @newtonfcarvalho N\u00e3o d\u00e1 para negar que ele \u00e9 suicida, al\u00e9m de homicida. Ser\u00e1 que o nordeste aquenta esse cara?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161694094562877442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161688597864562688"}], "author_id": "269418287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lHpNxtDWUt", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693969593405440"], "text": "La nueva Escuadr\u00f3n Suicida podr\u00eda ser la buena (a la segunda va la vencida)\n\nhttps://t.co/lHpNxtDWUt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693969593405440", "author_id": "15686768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693864618594304"], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693864618594304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "734483731164061696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/q0P3PkiyA7", "expanded_url": "https://twitter.com/7thWardDragon/status/1161693737287913477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0P3PkiyA7", "media_key": "3_1161693717994119168"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693737287913477"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida accurate https://t.co/q0P3PkiyA7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1161693737287913477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161683938265333760"}], "author_id": "598158061"}, {"created_at": "2019-08-14T17:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693702877790208"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693702877790208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "2237148172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693680035618818"], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693680035618818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "755451388642091008"}, {"created_at": "2019-08-14T17:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693674616606720"], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles\nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nEnt\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693674616606720", "author_id": "3377889221"}, {"created_at": "2019-08-14T17:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693617515356161"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693617515356161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "207205435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/2cPegh2F3M", "expanded_url": "https://elpaisdigital.com.ar/contenido/t/23425", "display_url": "elpaisdigital.com.ar/contenido/t/23\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "MiguelLifschitz", "id": "21772289"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SantaFe"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4247, "type": "Place", "normalized_text": "SantaFe"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693612750622720"], "text": "#SantaFe | El gobernador @MiguelLifschitz opin\u00f3 que \"ser\u00eda suicida para el pa\u00eds seguir apostando a profundizar la grieta y seguir generando p\u00e1nico en los actores econ\u00f3micos sobre el futuro\". https://t.co/2cPegh2F3M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693612750622720", "author_id": "725470291095347200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693605834252288"], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693605834252288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "1121823648"}, {"created_at": "2019-08-14T17:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693470978904064"], "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904", "text": "@Damadeferroofic Tem um livro que pode te ajudar muito e que est\u00e1 me ajudando d+++ Mem\u00f3rias de um suicida \u00e9 um livro esp\u00edrita . Tenha f\u00e9 em Deus, a doutrina esp\u00edrita \u00e9 maravilhosa e n\u00f3s leva a entender de onde viemos e p/ onde iremos. Estar\u00e1 nas minhas pre\u00e7es aceite e de cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udf39\ud83d\ude18\ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161693470978904064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161490781913399298"}], "author_id": "1148211344673509377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5gBXS7tQwf", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693070380982272"], "text": "JAJJAA siempre que cruzo mal la calle mi mente piensa \"boe de algo hay que morir\" ajajaj pues suicida 24/7 https://t.co/5gBXS7tQwf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693070380982272", "author_id": "102121596"}, {"created_at": "2019-08-14T17:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693052383244288"], "text": "RT @jcaurichz: @zorka_lushka @PedroHSaavedra1 Recomendado por la hija del suicida Alan Garc\u00eda Perez cuando manejaba el Poder Judicial y Fis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693052383244288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "zorka_lushka", "id": "795650927227244544"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.4471, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.33, "type": "Person", "normalized_text": "Fis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160303362065281027"}], "author_id": "913866515971297280"}, {"created_at": "2019-08-14T17:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693049866600448"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Esa soberbia la vas a pagar caro pedazo de mierda. O vos cre\u00edste que te van a dejar gobernar (si no te accidenta o suicida la vice...tan pronto como la indultes )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693049866600448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161667411155836928"}], "author_id": "911652557126340608"}, {"created_at": "2019-08-14T17:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692865644441601"], "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161692865644441601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}], "author_id": "240900781"}, {"created_at": "2019-08-14T17:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692858425978881"], "in_reply_to_user_id": "1025665269904142336", "text": "@Alphapova @Fil_Biafora S\u00ec per\u00f2 \u00e8 un bel po' che non denunzia o non si suicida, per me \u00e8 guarito completamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161692858425978881", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "Fil_Biafora", "id": "2173895761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161692528514674689"}], "author_id": "855282331"}, {"created_at": "2019-08-14T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692713588350978"], "text": "En estos d\u00edas quise convertirme en un suicida, homicida, extranjero, granjero de esos q tienen huerta propia aunque sea en macetas (para cuando quede en bolas), asesor de Macri, fiscal (eso s\u00ed har\u00e9), pte de mesa, urnero y hasta en periodista p preguntar si saben q es una PASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161692713588350978", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1134681735059431424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zk3el0trtK", "expanded_url": "https://twitter.com/gogetangel/status/1161692694902652930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zk3el0trtK", "media_key": "3_1161692690213494785"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692694902652930"], "text": "Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero nunca me pareci\u00f3 tan mala. Tenemos a los excelentes Margot Robbie y Will Smith, Jared Leto como Joker fue una decepci\u00f3n enorme, a m\u00ed me entretiene bastante. https://t.co/zk3el0trtK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 45, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1161692694902652930", "author_id": "1026323107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5SaBwPTg5h", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692557350526977"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/5SaBwPTg5h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161692557350526977", "author_id": "1024280366"}, {"created_at": "2019-08-14T17:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692463133810688"], "text": "Se ela nao me matou pq eu gastei 700 conto em roupa esses dias, acho que nao vai me matar se eu gastar 4 mil ne..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161692463133810688", "author_id": "219708752"}, {"created_at": "2019-08-14T17:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692411321561088"], "text": "RT @EsquerdaDiario: SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161692411321561088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161640999816507393"}], "author_id": "39990331"}, {"created_at": "2019-08-14T17:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692319667671040"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161692319667671040", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "30402397"}, {"created_at": "2019-08-14T17:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692155682967552"], "in_reply_to_user_id": "807348934226087936", "text": "@tylerjosephns O SUSTO MINHA FIA, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o.... se desse pra ver eu tava fudida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161692155682967552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7322, "type": "Organization", "normalized_text": "FIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161691123963826176"}], "author_id": "2192293300"}, {"created_at": "2019-08-14T17:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692019934289920"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161692019934289920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1056927217144553472"}, {"created_at": "2019-08-14T17:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691709413167104"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161691709413167104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1026555220569063424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1BPy0aFXa8", "expanded_url": "https://is.gd/C1Eoeq", "display_url": "is.gd/C1Eoeq"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/A9o8ZEP24P", "expanded_url": "https://twitter.com/arsmedicaPUC/status/1161691537522200578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9o8ZEP24P", "media_key": "3_1161691533965504513"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "Suicida"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691537522200578"], "text": "\u00bfCu\u00e1les son las dificultades en la atenci\u00f3n y derivaci\u00f3n de pacientes con ideaci\u00f3n #Suicida? Ent\u00e9rate de esto en este art\u00edculo de medicina y sociedad #SaludMental. https://t.co/1BPy0aFXa8 https://t.co/A9o8ZEP24P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691537522200578", "author_id": "3365002319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MIDWze1H3W", "expanded_url": "http://bit.ly/31EOZIM", "display_url": "bit.ly/31EOZIM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Chade"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Chade"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691454067970048"], "text": "#Atentado suicida do Boko Haram deixa seis mortos no #Chade https://t.co/MIDWze1H3W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161691454067970048", "author_id": "1479764881"}, {"created_at": "2019-08-14T17:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691411688886273"], "in_reply_to_user_id": "259780884", "text": "@BancoCentral_Ec Esto ya se vivi\u00f3, el gran resultado fue la pulverizaci\u00f3n de la econom\u00eda real v\u00eda feriado bancario y posterior dolarizaci\u00f3n.\n\nIncre\u00edble que insistan con la idea fracasada y francamente suicida de #Autonom\u00edaBCE\n\nLa falta de memoria hist\u00f3rica nos est\u00e1 condenando a un nuevo desastre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691411688886273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BancoCentral_Ec", "id": "259780884"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 225, "tag": "Autonom\u00edaBCE"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 224, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Autonom\u00edaBCE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161377923171082242"}], "author_id": "2187566258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/6rGNACOleT", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffoConDobleF/status/1161412469182599168", "display_url": "twitter.com/JeffoConDobleF\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691325907066880"], "text": "Mis reflexiones al leer un poco el hilo:\n- todos fumones\n- ninguno termin\u00f3 la primaria\n- mucho perfil suicida\n- digan te amo mas seguido wacho ahre https://t.co/6rGNACOleT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691325907066880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161412469182599168"}], "author_id": "60695527"}, {"created_at": "2019-08-14T17:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691282852450306"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691282852450306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "930291627377266690"}, {"created_at": "2019-08-14T17:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691165529387008"], "in_reply_to_user_id": "134637202", "text": "@caguilarvasquez @BrunoCastillejo @MilagrosLeivaG Claro!! Blindo a la Keiladrona y al Gordo Suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691165529387008", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Keiladrona"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161609347845238784"}], "author_id": "3004971767"}, {"created_at": "2019-08-14T17:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161691062018215936"], "in_reply_to_user_id": "166238673", "text": "@agosttiny al borde de realizar la suicida sion jajsjaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161691062018215936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agosttiny", "id": "166238673"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161674763976302592"}], "author_id": "224518604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/eOdGuoJyC0", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1161656816243228677", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690970855018497"], "text": "- \u00bfEres suicida?\n- Solo en las ma\u00f1anas https://t.co/eOdGuoJyC0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690970855018497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656816243228677"}], "author_id": "162217935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/VUGlEGcFUo", "expanded_url": "http://www.papantlaenlanoticia.com", "display_url": "papantlaenlanoticia.com", "status": 404, "unwound_url": "http://www.papantlaenlanoticia.com"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aDjw92oBXU", "expanded_url": "http://www.papantlaenlanoticia.com/2019/08/nino-de-12-anos-se-suicida-por-el.html", "display_url": "papantlaenlanoticia.com/2019/08/nino-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "ZONA NORTE"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690856530808833"], "text": "INFORMATIVO ZONA NORTE   (https://t.co/VUGlEGcFUo): NI\u00d1O DE 12 A\u00d1OS SE SUICIDA POR EL DIVORCIO DE SUS PADRES: https://t.co/aDjw92oBXU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690856530808833", "author_id": "172421275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/wcR40rtOhp", "expanded_url": "http://Aduviri.PR", "display_url": "Aduviri.PR"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3006, "type": "Person", "normalized_text": "Aymarazo"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690756949692416"], "text": "Por ser considerado como responsable del\"Aymarazo\",una masacre ocurrida en Abril del 2011,fu\u00e9 sentenciado a 6 a\u00f1os de prisi\u00f3n,el actual Gobernador de Puno Walter https://t.co/wcR40rtOhp\u00d3FUGO.Ahora falta@Mercedesaraoz,responsable  del\"Baguazo\"cuando era Premier d'suicida Garc\u00eda P.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690756949692416", "author_id": "240915178"}, {"created_at": "2019-08-14T17:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690718831816704"], "in_reply_to_user_id": "878069519742316544", "text": "@therafaelyagami Esquadr\u00e3o suicida o melhor da DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161690718831816704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "therafaelyagami", "id": "878069519742316544"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161637257306148864"}], "author_id": "3099917879"}, {"created_at": "2019-08-14T17:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690531350683648"], "text": "se n\u00e3o me matou me fez forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161690531350683648", "author_id": "887120721268420608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hBLMVYyISf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190814/464075811142/seis-muertos-en-un-atentado-suicida-de-boko-haram-en-el-oeste-de-chad.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690362051776513"], "text": "5 civiles y 1 militar mueren en atentado suicida de mujer perteneciente al grupo yihadista Boko Haram en la localidad de Tatafiromou, en el oeste de Chad, donde la banda insurgente ha multiplicado sus ataques desde comienzos de ste a\u00f1o https://t.co/hBLMVYyISf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690362051776513", "author_id": "2973641325"}, {"created_at": "2019-08-14T17:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690297786687489"], "text": "Ser\u00e1 q o Bryce se suic\u00eddou? \n#13ReasonsWhy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161690297786687489", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "1001492941"}, {"created_at": "2019-08-14T17:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690272453005319"], "text": "Me cruc\u00e9 delante del bondi para que me pare. Siempre suicida nunca insuicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690272453005319", "author_id": "80102669"}, {"created_at": "2019-08-14T17:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161690148356141059"], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: El abog\u00e1nster Erasmo Reyna,abogado fracasado del suicida AG  NO TIENE ninguna autoridad,para hablar de moral y buenas co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161690148356141059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161483101845016577"}], "author_id": "311840875"}, {"created_at": "2019-08-14T17:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689677612670982"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689677612670982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "98129628"}, {"created_at": "2019-08-14T17:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689593311367168"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689593311367168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "892226556"}, {"created_at": "2019-08-14T17:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689505746837504"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689505746837504", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "261788310"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689381461209088"], "text": "Agora n\u00e3o sei se come\u00e7o uma nova serie ou se vejo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689381461209088", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3071882438"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689338536742913"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689338536742913", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "212949687"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689305233985538"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689305233985538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "801399077707644928"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689281057787904"], "in_reply_to_user_id": "975081597467635712", "text": "@Melvin__Nunes \"algu\u00e9m me suicida\"\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689281057787904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "1109754305593118721"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689265107013632"], "in_reply_to_user_id": "2858159968", "text": "contar uma coisa diferente sla e s\u00f3 um ep com foco nela e fazendo as situa\u00e7\u00f5es se conectarem depois sabe porra matou o conceito completamente n\u00e3o da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689265107013632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161689262699536384"}], "author_id": "2858159968"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689250196262918"], "text": "VCS n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mais se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689250196262918", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "1084965642292391938"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689209670967297"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689209670967297", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "397648135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689183116779520"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689183116779520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "131269830"}, {"created_at": "2019-08-14T17:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689138921451520"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689138921451520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "4188944513"}, {"created_at": "2019-08-14T17:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689112262430720"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689112262430720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "3004391819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689039591923712"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689048949362689"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "ChileEnMarcha"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "losni\u00f1osprimero"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Comunal de Infancia"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689058042667008"], "text": "Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameAraucania #ChileEnMarcha #losni\u00f1osprimero https://t.co/JIU3KDU3ua", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689058042667008", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "author_id": "3309418701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/PcIAh3YLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dvnnse", "id": "542292436"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688846167367680"], "text": "RT @dvnnse: \u201calgu\u00e9m me suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PcIAh3YLqj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161688846167367680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161688535583342593"}], "author_id": "975081597467635712"}, {"created_at": "2019-08-14T17:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688755524243457"], "text": "Es medio suicida escuchar esta canci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161688755524243457", "author_id": "838931188047835137"}, {"created_at": "2019-08-14T17:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688741414625280"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida me gusta es linda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161688741414625280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686361830809600"}], "author_id": "1841763697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/PcIAh3YLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688535583342593"], "text": "\u201calgu\u00e9m me suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PcIAh3YLqj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161688535583342593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "542292436"}, {"created_at": "2019-08-14T17:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688521867976704"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "text": "@LordJimjr \u00a1Uy, curuju! La topo de panz\u00f3n suicida #MissBagua va a reventar de c\u00f3lera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161688521867976704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 60, "tag": "MissBagua"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "MissBagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391368683446272"}], "author_id": "305694580"}, {"created_at": "2019-08-14T17:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688368570339328"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161688368570339328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "961770910406664194"}, {"created_at": "2019-08-14T17:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688307581030400"], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161688307581030400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "author_id": "755263981179248640"}, {"created_at": "2019-08-14T17:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688096922116096"], "in_reply_to_user_id": "1093886854225711105", "text": "@SoidadadeCristo Lo llaman mantis religiosa,santateresa o tatadi\u00f3s xq parece rezar cuando acecha la presa.Adem\u00e1s en 1899 con el poder\u00edo d la cat\u00f3lica ni un suicida habr\u00eda tenido narices d hacer homenaje al ate\u00edsmo. Pero cuento m\u00e1gico,poder\u00edo y violencia religiosa aparte,dios seguir\u00eda sin existir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161688096922116096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1130283985840611328"}], "author_id": "129351398"}, {"created_at": "2019-08-14T17:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687929644675072"], "text": "no mms lo suicida que se pone la raza peatonal", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161687929644675072", "author_id": "266833070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RNRrSeY5cJ", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/08/14/news/migranti_conte_chiede_di_autorizzare_lo_sbarco_delle_due_ong_salvini_rifiuta_non_vedo_perche_-233612799/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687891019522056"], "text": "Decreto sicurezza, il Tar del Lazio sospende il divieto di ingresso in acque italiane. La Open Arms\u2026 https://t.co/RNRrSeY5cJ via @repubblica @lumorisi si suicida ed il felpaiolo rosica!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161687891019522056", "geo": {"place_id": "297cfd6034f8c3d2"}, "author_id": "415060387"}, {"created_at": "2019-08-14T17:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687810249826304"], "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161687810249826304", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1051601307734302723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687775000838144"], "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161687775000838144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "author_id": "1068964481189990404"}, {"created_at": "2019-08-14T17:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687617626353666"], "in_reply_to_user_id": "1159682677898907649", "text": "@zlashraton @Abraham_PSD Ya Eres zlash literalmente ya eres el la gente hace lo que ellos quieran y adem\u00e1s no lo puedes juzgar por que tu solo lo que haces es joderle la vida a las personas ahora mismo si zlash se suicida ojal\u00e1 nunca pase que har\u00e1s? Obviamente te sentir\u00e1s culpable as\u00ed que mejor callado\ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161687617626353666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zlashraton", "id": "1159682677898907649"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "zlash"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "zlash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161674833064628224"}], "author_id": "1088046634976595968"}, {"created_at": "2019-08-14T17:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687574303465473"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda Io sono con te! Hai ragioni da vendere. Questo inciucio \u00e8 ridicolo e assolutamente suicida. Sembra che quanto successo nel 2011 quando si decise di votare il governo Monti invece di andare alle elezioni non abbia insegnato niente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161687574303465473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161605934956843008"}], "author_id": "464073345"}, {"created_at": "2019-08-14T17:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687366714757123"], "in_reply_to_user_id": "133388757", "text": "@lino81lugo Todos deben tener preparado el plan B y la maleta frente a la puerta. Ser\u00eda suicida no hacerlo cuando te enfrentas a esta dictadura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161687366714757123", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lino81lugo", "id": "133388757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652445350641665"}], "author_id": "201872604"}, {"created_at": "2019-08-14T17:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687322389336065"], "in_reply_to_user_id": "260853698", "text": "@Gabo__Carvalho @GabrielLima29 Sem querer me meter, mas j\u00e1 me metendo.. acho que ele matou a carreira dele na MotoGP, mas d\u00e1 para entender. Trabalhar onde voc\u00ea n\u00e3o se sente aproveitado \u00e9 um horror. Imagina fazer isso ainda arriscando a vida? Deve ser complicado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161687322389336065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabo__Carvalho", "id": "260853698"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GabrielLima29", "id": "75706594"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "MotoGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161677655810420736"}], "author_id": "113371799"}, {"created_at": "2019-08-14T17:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161687043681992704"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161687043681992704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "984219457101991936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686940263026688"], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161686940263026688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "1033123904863326210"}, {"created_at": "2019-08-14T17:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686915424411650"], "in_reply_to_user_id": "1088279153688932352", "text": "@daddykinkbts Buceta Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161686915424411650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daddykinkbts", "id": "1088279153688932352"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161667632908689408"}], "author_id": "1022246143319785473"}, {"created_at": "2019-08-14T17:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686876253765636"], "text": "RT @IsaDisobey: @cantonalismemes Cada vez que escucho una palabra terminada en S se me suicida una neurona", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161686876253765636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IsaDisobey", "id": "1107764346887782401"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "cantonalismemes", "id": "981580258150420482"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 79, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161638087157530626"}], "author_id": "189311330"}, {"created_at": "2019-08-14T17:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686805969813504"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "text": "@evelinorcon En honor del suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161686805969813504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "author_id": "41530738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QwauT5aGGB", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1161660451505213442", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686793512730628"], "text": "Se vai acabar com o coc\u00f4 no Brasil, tem que ser suicida!!! https://t.co/QwauT5aGGB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161686793512730628", "author_id": "212191413"}, {"created_at": "2019-08-14T17:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686604743958529"], "text": "RT @maria_art3: Dinou poemes per a #millennials i per aquells que vulguin entendre i con\u00e8ixer una mica m\u00e9s a la \"generaci\u00f3 su\u00efcida\" envolta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1161686604743958529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maria_art3", "id": "291555671"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "millennials"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161681724641820672"}], "author_id": "4034480463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/d8scvauwF4", "expanded_url": "https://twitter.com/gato_holly/status/1161686551895691271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8scvauwF4", "media_key": "16_1161686543054102528"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "MJAP"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686551895691271"], "text": "Dame tu boca en silencio,\nquiero estrellarme en tus labios\ny derramarme en tu lengua,\nhoy estoy suicida mi amor. \nMJAP https://t.co/d8scvauwF4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161686551895691271", "author_id": "1154339784233562112"}, {"created_at": "2019-08-14T17:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686517661786113"], "text": "Un tipo triste con cara de maniaco\nfuma despacio su \u00faltimo tabaco\ny al terminar su dulce pasi\u00f3n\nse refugia en el ba\u00f1o y se suicida con Bayg\u00f3n\n\n-Elefantes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161686517661786113", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.2571, "type": "Person", "normalized_text": "Bayg\u00f3n"}]}, "author_id": "191191548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2fhRBJzmJN", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686334957916161"], "text": "RT @XanyChelx: Aweeeee \"algu\u00e9m me suicida\" \nMamanoooo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94 https://t.co/2fhRBJzmJN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161686334957916161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161685885420822528"}], "author_id": "975081597467635712"}, {"created_at": "2019-08-14T17:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161686101188382721"], "text": "RT @marieolivver: a DESGRA\u00c7ADA \nda NETFLIX \ncoloca esquadr\u00e3o suicida e renova a radia\u00e7\u00e3o q \u00e9 13rw \nE TIRA SIMPLESMENTE ACONTECE\nah vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161686101188382721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marieolivver", "id": "573001874"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161669035047698432"}], "author_id": "1133137065665802242"}, {"created_at": "2019-08-14T17:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685919688249344"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ La culpable pol\u00edtica del\"Baguazo\"@MecheAF,quien era Ministra del suicida Alan Garc\u00eda.Hoy piensa lo mismo q'antes:Consolidar el Estadod'Derecho y Seguridad Jur\u00eddica.O sea,q le metan bala y exerminen a los mineros y campesinos que protestan en defensa de sus tierras.\u00a1Desgraciada!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161685919688249344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673446419574785"}], "author_id": "240915178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/2fhRBJzmJN", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685885420822528"], "text": "Aweeeee \"algu\u00e9m me suicida\" \nMamanoooo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94 https://t.co/2fhRBJzmJN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161685885420822528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "986689810134904832"}, {"created_at": "2019-08-14T17:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685716130291713"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161685716130291713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "340048011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685410134810625"], "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161685410134810625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677773179629573"}], "author_id": "907688153296900102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685255335686144"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161685255335686144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "148341196"}, {"created_at": "2019-08-14T17:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685123135430656"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161685123135430656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "981709382130991105"}, {"created_at": "2019-08-14T17:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685000603033600"], "text": "Est\u00e1 culero que los adultos no comprendan el humor suicida, ya mejor me mato alv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161685000603033600", "author_id": "75893853"}, {"created_at": "2019-08-14T17:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684987579719681"], "in_reply_to_user_id": "139944936", "text": "@nachogarcia1510 Pensar en meses ser\u00eda muy optimista. En m\u00e1ximo 10 d\u00edas Kristina lo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684987579719681", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161622708897161218"}], "author_id": "171299002"}, {"created_at": "2019-08-14T17:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684761355726850"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684761355726850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "553859881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ftPwV3Ivwr", "expanded_url": "https://youtu.be/-tFzs6GJBAI", "display_url": "youtu.be/-tFzs6GJBAI"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684712341082115"], "text": "Mood de mi\u00e9rcoles: \ud83c\udfb6...Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar... \ud83c\udfb6 \nhttps://t.co/ftPwV3Ivwr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684712341082115", "author_id": "190884801"}, {"created_at": "2019-08-14T17:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684617100873729"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684617100873729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "942192266759868416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684540370432001"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684540370432001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "326216474"}, {"created_at": "2019-08-14T17:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684407218003974"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684407218003974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "2880102519"}, {"created_at": "2019-08-14T17:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684353652539392"], "text": "AAAAAAAAAAAAAAAA Tem \"Esquadr\u00e3o Suicida\" na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161684353652539392", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "3071882438"}, {"created_at": "2019-08-14T17:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684297864089600"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161684297864089600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1054869457808572418"}, {"created_at": "2019-08-14T17:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684247452823553"], "text": "Gente at\u00e9 q enfim a Netflix lan\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida, esperei 3 anos p isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161684247452823553", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1029137874292277249"}, {"created_at": "2019-08-14T17:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161684035887915009"], "text": "Retomar una relaci\u00f3n en la que no eres feliz es un acto suicida (...)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161684035887915009", "author_id": "254757726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683926869524488"], "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161683926869524488", "author_id": "1086254727686443008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7VlV5VUNHN", "expanded_url": "https://twitter.com/All_Screens/status/1161683904790749184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VlV5VUNHN", "media_key": "16_1161442038337933313"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NoticiaCin\u00e9fila"}, {"start": 92, "end": 110, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683904790749184"], "text": "#NoticiaCin\u00e9fila James Gunn responde a la pregunta de si Batman volver\u00e1 a hacer un cameo en #Escuadr\u00f3nSuicida2: \"Pod\u00e9is ver a Batman en #TheBatman, junio de 2021. 'Escuadr\u00f3n Suicida' no tendr\u00e1 m\u00e1s que..., ya sab\u00e9is, el Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/7VlV5VUNHN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161683904790749184", "author_id": "3446067381"}, {"created_at": "2019-08-14T16:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683807487037440"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161683807487037440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1028396899"}, {"created_at": "2019-08-14T16:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683710355419141"], "in_reply_to_user_id": "1097902685561458689", "text": "@guirings_ Bolsonaro \u00e9 suicida \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161683710355419141", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161683374089613314"}], "author_id": "1107714152783589377"}, {"created_at": "2019-08-14T16:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683485230358530"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161683485230358530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "244885252"}, {"created_at": "2019-08-14T16:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683417790144513"], "in_reply_to_user_id": "2181109997", "text": "@b_baolo @borghi_claudio @Carlo_D___ Se ti riferisci a chi sta dando di matto perch\u00e9 credono che la mossa di far saltare il governo o accettare il taglio dei parlamentari sia suicida, credo che in quell'angolo ci troverai anche me. Ne usciremo quando sar\u00e0 pi\u00f9 chiaro che quello che \u00e8 successo era necessario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161683417790144513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "b_baolo", "id": "2181109997"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Carlo_D___", "id": "414993289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161678266371063808"}], "author_id": "2472634306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/EVGvlzKGAI", "expanded_url": "https://fvasquezferreira.blogspot.com/2019/08/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8.html?spref=tw", "display_url": "fvasquezferreira.blogspot.com/2019/08/se-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "ADIARIO"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683113975648258"], "text": "ADIARIO: Se suicida otro polic\u00eda en NYC https://t.co/EVGvlzKGAI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161683113975648258", "author_id": "4408055362"}, {"created_at": "2019-08-14T16:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683102839836678"], "text": "RT @SAMUR_PC: \ud83d\udea9 Todo preparado para que de comienzo a las 09:00h \ud83d\udd70 en nuestra Sede Central, la \"VII Jornada Municipal de Psicolog\u00eda de Emer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161683102839836678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SAMUR_PC", "id": "193612192"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.2924, "type": "Other", "normalized_text": "Emer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1069857294391930881"}], "author_id": "1159589061578907650"}, {"created_at": "2019-08-14T16:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682885696319489"], "text": "Pensando aqui quem ser\u00e1 que foi o suicida que inventou um chuveiro EL\u00c9TRICO? Genial por\u00e9m no m\u00ednimo perigoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682885696319489", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.302, "type": "Person", "normalized_text": "EL\u00c9TRICO"}]}, "author_id": "1042116438264373248"}, {"created_at": "2019-08-14T16:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682885134471169"], "text": "eu realmente entendo pq tem gente q se suicida, oq sentimos \u00e9 sufocante e desesperador!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682885134471169", "author_id": "557950609"}, {"created_at": "2019-08-14T16:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682817627111425"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682817627111425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3371870069"}, {"created_at": "2019-08-14T16:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682807006957568"], "in_reply_to_user_id": "3362741", "text": "@sopitas Falta de combustible o el piloto era suicida :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682807006957568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161455649231986693"}], "author_id": "1255889707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xHKidRSaQU", "expanded_url": "http://www.importanciadevivir.com", "display_url": "importanciadevivir.com"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/zsSSG8KyO6", "expanded_url": "https://twitter.com/monaCalamaro/status/1161639992659193860", "display_url": "twitter.com/monaCalamaro/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 200, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 201, "end": 213, "username": "latampiensa", "id": "2228341988"}, {"start": 214, "end": 227, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 162, "tag": "ChileEstadoFallido"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "FelizMiercoles"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 161, "probability": 0.7293, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEstadoFallido"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682735003574272"], "text": "As\u00ed es como una pseudo Rep\u00fablica se suicida\nAs\u00ed es como una pseudo Democracia aborta su futuro esplendor\nS\u00f3lo nos queda la decadencia terminal\n#ChileEstadoFallido https://t.co/xHKidRSaQU @PiensaPrensa @latampiensa @ActualidadRT @teleSURtv @eldiarioes #FelizMiercoles https://t.co/zsSSG8KyO6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682735003574272", "author_id": "1500476029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/5nDPl5ll77", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBDgSK", "display_url": "dlvr.it/RBDgSK"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BSDv8NYIGO", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_do/status/1161682657861705730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BSDv8NYIGO", "media_key": "3_1161682656246943744"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682657861705730"], "text": "Se suicida otro polic\u00eda en Nueva York https://t.co/5nDPl5ll77 https://t.co/BSDv8NYIGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682657861705730", "author_id": "378622794"}, {"created_at": "2019-08-14T16:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682550370328582"], "in_reply_to_user_id": "1097138087350677505", "text": "@Anitacom1ts @luh_roma @micom_mi Eu sou suicida Anita.\n\nN\u00e3o esque\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682550370328582", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161681872725991425"}], "author_id": "1040826279308812289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EBtKGPHY6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/trabajodehisto4/status/1161682527167406081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBtKGPHY6Q", "media_key": "3_1161682520318128129"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682527167406081"], "text": "Balmaceda se suicida\n\nEl pa\u00eds: https://t.co/EBtKGPHY6Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682527167406081", "author_id": "1161682152607686657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682520108404736"], "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682520108404736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "author_id": "186299798"}, {"created_at": "2019-08-14T16:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682125873172480"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161682125873172480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "author_id": "914586761581547522"}, {"created_at": "2019-08-14T16:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682061863849984"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682061863849984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1147388833350242306"}, {"created_at": "2019-08-14T16:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682049117360133"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161682049117360133", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "author_id": "863482204944465920"}, {"created_at": "2019-08-14T16:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681824357244928"], "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161681824357244928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}], "author_id": "1549152878"}, {"created_at": "2019-08-14T16:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681752110305280"], "in_reply_to_user_id": "67011573", "text": "@Waguinhopinto @wilsonwitzel Foi a pol\u00edcia q matou, na guerra infelizmente inocente tb morrem, a pol\u00edtica dele te certa combater,se ele n\u00e3o fizesse nada vcs tb estariam reclamando, ent\u00e3o acaba com a pol\u00edcia e deixa o tr\u00e1fico comandar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161681752110305280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Waguinhopinto", "id": "67011573"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656141157412864"}], "author_id": "3301670056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Dgqjb1tTDC", "expanded_url": "https://www.diaridegirona.cat/cultura/2019/08/13/dinou-poemes-millennials/997117.html", "display_url": "diaridegirona.cat/cultura/2019/0\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AvrOE3pvHY", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_art3/status/1161681724641820672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvrOE3pvHY", "media_key": "3_1161681719294091265"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "DiarideGirona", "id": "113632797"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "millennials"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "poesia"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "poemari"}, {"start": 225, "end": 238, "tag": "dinouespines"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681724641820672"], "text": "Dinou poemes per a #millennials i per aquells que vulguin entendre i con\u00e8ixer una mica m\u00e9s a la \"generaci\u00f3 su\u00efcida\" envoltada de conflictes i amb un futur incert. \n\nhttps://t.co/Dgqjb1tTDC via @DiarideGirona #poesia #poemari #dinouespines https://t.co/AvrOE3pvHY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1161681724641820672", "author_id": "291555671"}, {"created_at": "2019-08-14T16:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681484031434754"], "text": "Echelon...\nEsquadr\u00e3o Suicida entrou na grade da Netflix! Eita...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161681484031434754", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Echelon"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "272085329"}, {"created_at": "2019-08-14T16:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681400090824704"], "text": "Qu\u00e9 alguien me explique porque la gente se suicida ... WTF  #why", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161681400090824704", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "why"}]}, "author_id": "50172753"}, {"created_at": "2019-08-14T16:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681344038129664"], "in_reply_to_user_id": "1123294198898331648", "text": "@EzeSzyrko @MatiChavo Sabes que yo lo usaba pero perd\u00eda la guita de ah\u00ed. Los billetes saltaban, re suicida los guachos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161681344038129664", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "MatiChavo", "id": "130305143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161642789773500416"}], "author_id": "3408727114"}, {"created_at": "2019-08-14T16:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681112558690305"], "in_reply_to_user_id": "1091425111582871553", "text": "@maiulorenzo_ Alta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161681112558690305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maiulorenzo_", "id": "1091425111582871553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663173356916736"}], "author_id": "718593842581237762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680937660366848"], "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680937660366848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677773179629573"}], "author_id": "1720448143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/QpoyZely2s", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/padre-mayor-bazan-garcia-cabanillas-son-responsables-baguazo-157896", "display_url": "peru21.pe/politica/padre\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "INEPTA"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.3396, "type": "Organization", "normalized_text": "Cabanillas"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.3581, "type": "Organization", "normalized_text": "Miss Bagua Araoz"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9225, "type": "Organization", "normalized_text": "RCTM"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680924049719296"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Destructivo fue lo que hizo el ladr\u00f3n suicida de tu l\u00edder, la INEPTA de Cabanillas y Miss Bagua Araoz, quien por culpa de estos miserables murieron 33 en el BAGUAZO. Pero claro, a los b\u00fafalos alanistas les vale. Fuera RCTM!!! https://t.co/QpoyZely2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680924049719296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "author_id": "1010202905801056261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/F5YFhIZhV9", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680914864381952"], "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/F5YFhIZhV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680914864381952", "author_id": "114779314"}, {"created_at": "2019-08-14T16:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680764133683200"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680764133683200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "927479627681026054"}, {"created_at": "2019-08-14T16:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680763814842368"], "text": "RT @caio_gondin: Almo\u00e7o: a\n\nMam\u00e3e: voc\u00eas ficaram sabendo do pai que matou a filha de 7 meses com uma chave de fenda p se vingar da m\u00e3e??", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680763814842368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161676187510464514"}], "author_id": "2511599653"}, {"created_at": "2019-08-14T16:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680748941848577"], "text": "RT @weblaindustria: Lo \u00faltimo \ud83d\udd34 | Hombre dispar\u00f3 a su expareja y luego se suicid\u00f3 en el Complejo Mansiche de Trujillo. M\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt;\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680748941848577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161456286241886209"}], "author_id": "266791141"}, {"created_at": "2019-08-14T16:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680739156582410"], "in_reply_to_user_id": "569341842", "text": "@Agus_Noguec amiga pense k se habia muerto d vieja no q era una suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680739156582410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agus_Noguec", "id": "569341842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161680000363454467"}], "author_id": "1007730198735925248"}, {"created_at": "2019-08-14T16:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680614409547776"], "in_reply_to_user_id": "720352675", "text": "@mGTS85 Sim, mas sendo mutante, era da Fox.\nPor acaso deste conta q depois do \"fiasco\" da Fox e Marvel com os Maximoff, q nunca se v\u00ea a Wanda nos filmes dos X-Men, e q a Marvel matou o Pietro?\nTer\u00e1 sido um dos 1\u00bas entendimentos entre ambos no \u00e2mbito da compra? Ou ter\u00e1 sido o p\u00e9 na porta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680614409547776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mGTS85", "id": "720352675"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8365, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8323, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Maximoff"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676938903281664"}], "author_id": "78690098"}, {"created_at": "2019-08-14T16:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680434440355841"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680434440355841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "62395721"}, {"created_at": "2019-08-14T16:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680414563549184"], "text": "RT @ilNonnoSimpson: @ArsenaleKappa @stax7580 Mah mica tanto, hanno rincorso il PD facendo campagna contro Salvini non so per quale strategi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161680414563549184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ilnonnosimpson", "id": "797679000"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ArsenaleKappa", "id": "1026894067"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1129676770997866496"}], "author_id": "797679000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/h3lzz26Qqv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1161673284124983296", "display_url": "twitter.com/i/events/11616\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1161673284124983296"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680354962485248"], "text": "J\u00e1 imaginou que brisa se a Hannah estiver viva e se vingar do cara? Quem matou Bryce Walker? Trailer de '13 Reasons Why' deixa mist\u00e9rio no ar\nGenteeeee\naqui n\u00e3o tem ervas, mas a fuma\u00e7a dos vizinhos t\u00e1 me afetando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/h3lzz26Qqv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161680354962485248", "author_id": "717200101"}, {"created_at": "2019-08-14T16:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680197755817984"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680197755817984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "423994648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8VwyO1FjSy", "expanded_url": "https://twitter.com/nasakuznerr/status/1044047603070062593", "display_url": "twitter.com/nasakuznerr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680183251865600"], "text": "Re que la jodian con suicida y si se llega a suicidar va a ser culpa de ustedes bola de est\u00fapidos https://t.co/8VwyO1FjSy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680183251865600", "author_id": "1010331948085112832"}, {"created_at": "2019-08-14T16:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680002259312647"], "text": "RT @Roogurri: pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161680002259312647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Roogurri", "id": "779430997175705600"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161582379611373569"}], "author_id": "815414388467388417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KmB5UmfYyR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z68LLA", "display_url": "bit.ly/2Z68LLA"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CwkeHwV4Da", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1161679912362827777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwkeHwV4Da", "media_key": "3_1161679908923482112"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679912362827777"], "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este a\u00f1o\u25ba\u25bahttps://t.co/KmB5UmfYyR #elCaribe https://t.co/CwkeHwV4Da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679912362827777", "author_id": "36958479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eATMhMsVnz", "expanded_url": "https://twitter.com/bailedo17antigo/status/1161469927083130880", "display_url": "twitter.com/bailedo17antig\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679724227248129"], "text": "A s\u00e9rie \u00e9 at\u00e9 maneira, mas oq matou foi essas g\u00edrias estranhas \ud83e\udd23\nSe fosse no Rio seria outros 500 https://t.co/eATMhMsVnz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161679724227248129", "author_id": "2859985227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZOnrSD76A1", "expanded_url": "https://twitter.com/RNaro/status/1161679714223833088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOnrSD76A1", "media_key": "3_1161679683378995200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.2844, "type": "Other", "normalized_text": "PRImor"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679714223833088"], "text": "Espa\u00f1a mete a la c\u00e1rcel al cu\u00f1ado del rey; Brasil, al presidente m\u00e1s popular del pa\u00eds; en Per\u00fa derrocan al presidente y otro se suicida; en Puerto Rico, la renuncia. En M\u00e9xico, no pasa nada, la justicia es PRImor: chivas expiatorias, venganzas, persecuci\u00f3n de enemigos pol\u00edticos. https://t.co/ZOnrSD76A1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679714223833088", "author_id": "117193225"}, {"created_at": "2019-08-14T16:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679713590489088"], "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679713590489088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "author_id": "1453902860"}, {"created_at": "2019-08-14T16:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679652953477131"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679652953477131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "261352793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5WT76wOCy2", "expanded_url": "https://twitter.com/dnwmuri/status/1161666076675051521", "display_url": "twitter.com/dnwmuri/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679594258411520"], "text": "Puts eu achando que tinha uma suicida aqui... https://t.co/5WT76wOCy2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161679594258411520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161666076675051521"}], "author_id": "48501198"}, {"created_at": "2019-08-14T16:42:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679580291354625"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios Cu\u00e1ndo uno se pregunta porque los japoneses no se rindieron antes de que les estallaran las dos bombas at\u00f3micas entonces piensen en la personalidad de keiko es totalmente suicida y esto va a llevar a que no salga de prision", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679580291354625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443694614126593"}], "author_id": "823623323666055168"}, {"created_at": "2019-08-14T16:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679378281041920"], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161679378281041920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "author_id": "409629416"}, {"created_at": "2019-08-14T16:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679165814398976"], "text": "Bostera hasta la tumba.\nPero entre el resultado de las paso y el resultado del partido, capaz que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161679165814398976", "author_id": "3410275083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PRDvWsqGQJ", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 217, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679115285610496"], "text": "Desde esta plataforma siempre hemos defendido, y con todo el peso de la evidencia cient\u00edfica, que la culpa del suicidio no es de la persona que se suicida, sea var\u00f3n o mujer, y este estupendo art\u00edculo de Daniel Jim\u00e9nez\n lo explica estupendamente:\n\nhttps://t.co/PRDvWsqGQJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161679115285610496", "author_id": "806424060049715200"}, {"created_at": "2019-08-14T16:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678886394040320"], "in_reply_to_user_id": "925732967376408577", "text": "@enjoyanamia ent\u00e3o o q mais me pesa nessas coisas \u00e9 pq tipo se algu\u00e9m se suicida quase certamente a pessoa tem depress\u00e3o q \u00e9 uma doen\u00e7a assim como qualquer outra q tbm mata. t.a tbm \u00e9 uma doen\u00e7a e as suas consequ\u00eancias q matam mas o pessoal sempre falou q \u00e9 pecado e tals", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161678886394040320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403582425513984"}], "author_id": "891440181814984704"}, {"created_at": "2019-08-14T16:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678777048543238"], "in_reply_to_user_id": "985343237580828675", "text": "@BatThiago2 cara foi literalmente modo de dizer, e sim pode-se dizer que ele treina eles para ser assassino SIM. a filosofia dele \u00e9 N\u00c3O matar (se bem q at\u00e9 isso \u00e9 relativo pq n\u00e9, batman j\u00e1 matou pra crl nos quadrinhos), mas ele ensina eles t\u00e9cnicas q podem facilmente serem usadas p matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161678777048543238", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BatThiago2", "id": "985343237580828675"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161678120740691968"}], "author_id": "2865483441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678510152462336"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161678510152462336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "108970996"}, {"created_at": "2019-08-14T16:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678454917599232"], "in_reply_to_user_id": "38167854", "text": "@VladaBrada Granicni poremecaj licnosti ili emocionalno nestabilni poremecaj licnosti F 60.3 je zajebaniji. On se leci lekovima i psihoterapijom  a to na drzavnom nivou bas i nema. Ova dva sto si naveo imaju problem suicida, a f41.1 kida koliko gusi i onesposobljava. Nista nije za potceniti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161678454917599232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VladaBrada", "id": "38167854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676030861631489"}], "author_id": "2845799080"}, {"created_at": "2019-08-14T16:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678438731792384"], "text": "En principio si, si no, estar\u00eda guardando reposo.\n\n\u2014Era intr\u00e9pido pero tampoco tanto como para llegar a lo suicida. De vez en cuando ten\u00eda alg\u00fan que otro pinchazo de dolor.\u2014\n\nPeor qued\u00f3 el otro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161678438731792384", "author_id": "800016508038553600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/L4C3oGr774", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/avi-apunyala-dona-suicida-oviedo_13098_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678150809661445"], "text": "Un avi de 80 anys intenta penjar-se despr\u00e9s d'apunyalar la seva exparella\n\nhttps://t.co/L4C3oGr774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1161678150809661445", "author_id": "1052889894568255488"}, {"created_at": "2019-08-14T16:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678129376763904"], "in_reply_to_user_id": "975081597467635712", "text": "@Melvin__Nunes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc40\n\"Algu\u00e9m me suicida!!\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161678129376763904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "961188433464053760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678032085704705"], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161678032085704705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "961188433464053760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AzXYfnO3pA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/anciano-apunala-mujer-suicida-oviedo_13098_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/anc\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Oviedo"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677976708231176"], "text": "Un anciano de 80 a\u00f1os se intenta ahorcar tras apu\u00f1alar a su expareja en Oviedo\n\nhttps://t.co/AzXYfnO3pA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677976708231176", "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-08-14T16:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677956361674753"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677956361674753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "205397019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677773179629573"], "text": "\ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677773179629573", "author_id": "198829810"}, {"created_at": "2019-08-14T16:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677712328744960"], "in_reply_to_user_id": "451200058", "text": "@cellbit @Cellbit_Doctor rafael, no filme esquadr\u00e3o suicida tem um lugar que se chama cicada, tem alguma coisa a ver ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677712328744960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cellbit", "id": "451200058"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Cellbit_Doctor", "id": "4797280769"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "rafael"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161313316318384128"}], "author_id": "765327375185874944"}, {"created_at": "2019-08-14T16:35:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677661040775168"], "text": "Meu irm\u00e3o deu um capote que quase se matou kkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677661040775168", "author_id": "868823578036367360"}, {"created_at": "2019-08-14T16:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677645307887618"], "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677645307887618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "author_id": "2604861845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677486402539522"], "text": "Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1161677486402539522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161480885205655562"}], "author_id": "975081597467635712"}, {"created_at": "2019-08-14T16:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677368387416065"], "in_reply_to_user_id": "557296978", "text": "@lacorrientek je.. eso es suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677368387416065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacorrientek", "id": "557296978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161626213703651329"}], "author_id": "157349637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Qxdml665u6", "expanded_url": "https://twitter.com/LiiaAcua/status/1161677189017997312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qxdml665u6", "media_key": "3_1161677179371053057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677189017997312"], "in_reply_to_user_id": "362163276", "text": "@JeffoConDobleF Piensa que soy suicida loco https://t.co/Qxdml665u6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677189017997312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412469182599168"}], "author_id": "713025481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7JcXEIoZZw", "expanded_url": "https://www.tiliasnews.com/2019/08/homem-mata-mulher-e-filha-e-depois-se.html", "display_url": "tiliasnews.com/2019/08/homem-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mZrBBl9dIo", "expanded_url": "https://twitter.com/TiliasNews/status/1161677162472251392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mZrBBl9dIo", "media_key": "3_1161677156180738048"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677162472251392"], "text": "Homem Mata Mulher E Filha E Depois Se Suicida No Vale Do Itaja\u00ed https://t.co/7JcXEIoZZw https://t.co/mZrBBl9dIo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677162472251392", "author_id": "1094629350442520576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IYL9H1U0Kr", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/H1n1EtYLT0", "expanded_url": "https://twitter.com/rimininewsgaia/status/1161677098467102725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H1n1EtYLT0", "media_key": "3_1161677096747458560"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677098467102725"], "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/IYL9H1U0Kr https://t.co/H1n1EtYLT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161677098467102725", "author_id": "1145292594727084032"}, {"created_at": "2019-08-14T16:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677036341084163"], "in_reply_to_user_id": "2783103296", "text": "@sonsarinar Leah, tem um cora\u00e7\u00e3o artificial, e est\u00e1 lutando pra viver. Ela ganha um cora\u00e7\u00e3o e descobre que o doador tenha supostamente se matado e que ele \u00e9 o irm\u00e3o g\u00eameo do garoto que ela tem uma quedinha (Matt). Matt n\u00e3o acredita que seu irm\u00e3o se suicidou e com a ajuda de Leah ele tenta +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677036341084163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sonsarinar", "id": "2783103296"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161662878988034054"}], "author_id": "726360209539633152"}, {"created_at": "2019-08-14T16:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676876034772994"], "text": "Eu y si volvemos a cuando twitter era todo suicida y ganas de cojer? No se digo, violento a todos la pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676876034772994", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "3352271997"}, {"created_at": "2019-08-14T16:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676823408861184"], "text": "chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkk socorroo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161676823408861184", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1080893663797043202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676786176069632"], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161676786176069632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "2721331289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VWxSiy9a58", "expanded_url": "https://www.morphocomics.com/el-guion-de-escuadron-suicida-2021-de-james-gunn-es-realmente-bueno", "display_url": "morphocomics.com/el-guion-de-es\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676755385671680"], "text": "El guion de Escuadr\u00f3n Suicida (2021) de James Gunn es realmente bueno https://t.co/VWxSiy9a58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676755385671680", "author_id": "2939498999"}, {"created_at": "2019-08-14T16:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676652285444097"], "text": "En Vzla ning\u00fan suicida del r\u00e9gimen debe seguir trasgrediendo la Ley ni a los ciudadanos, pues quieren a capricho llamar a elecciones sabiendo que lo leg\u00edtimo es que quien gan\u00f3 cumpla el periodo completo, ni un minuto mas ni uno menos. No estamos de acuerdo ni atrasar ni adelantar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676652285444097", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5505, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "author_id": "139089533"}, {"created_at": "2019-08-14T16:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676435238674432"], "in_reply_to_user_id": "217196502", "text": "@MisOdios Jajajj lo lee el amigo #smaldone se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676435238674432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MisOdios", "id": "217196502"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "smaldone"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "smaldone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161671446596333570"}], "author_id": "527736823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/QN1JSMivoL", "expanded_url": "https://twitter.com/tycsportsvivo/status/1161675872321101824", "display_url": "twitter.com/tycsportsvivo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676411142385665"], "text": "Jajajajajaja justo. Con todos los volantes super dinamicos q tiene River va a poder ese medio campo jajajaja es una formacion suicida https://t.co/QN1JSMivoL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676411142385665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161675872321101824"}], "author_id": "336111356"}, {"created_at": "2019-08-14T16:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676326635495424"], "text": "Que alguien venga a ver el escuadr\u00f3n suicida conmigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676326635495424", "author_id": "898964635629604864"}, {"created_at": "2019-08-14T16:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676223535362048"], "in_reply_to_user_id": "1086785374788169729", "text": "@__Fefa___ @APellegrino1 @MarceloFreixo Mais quem matou, a pergunta \u00e9 essa me responde? Quem? Vc leu onde me diz, onde, vc t\u00e1 fora da realidade de favela, se manipula tudo, se vc puder me responder quem matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161676223535362048", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161675607459213313"}], "author_id": "1064633317482471424"}, {"created_at": "2019-08-14T16:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676187510464514"], "text": "Almo\u00e7o: a\n\nMam\u00e3e: voc\u00eas ficaram sabendo do pai que matou a filha de 7 meses com uma chave de fenda p se vingar da m\u00e3e??", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161676187510464514", "author_id": "3458119997"}, {"created_at": "2019-08-14T16:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676074884968450"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676074884968450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "153243350"}, {"created_at": "2019-08-14T16:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675736949960705"], "in_reply_to_user_id": "200543516", "text": "@c4ssia S\u00f3 \u00e9 crime se acharem o cad\u00e1ver e provar que foi voc\u00ea, que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161675736949960705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "c4ssia", "id": "200543516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161675116302020614"}], "author_id": "1046874796804530178"}, {"created_at": "2019-08-14T16:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675453683380224"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "text": "@aspauzarazuri As\u00ed como la anemia debilita el cerebro , seg\u00fan el c\u00e9lebre y nunca bien ponderado , Alan -cobarde suicida-Garcia, el Fujimorismo tambi\u00e9n es fuente de esas dolencias al.parecer.\n\nLa perdimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161675453683380224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Alan -cobarde"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161674558799261697"}], "author_id": "45653985"}, {"created_at": "2019-08-14T16:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675406438780929"], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161675406438780929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "author_id": "2194067824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4545etixJ5", "expanded_url": "https://t.co/4545etixJ5", "display_url": "t.co/4545etixJ5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675190406959106"], "text": "Bilardo lee esto y se suicida https://t.co/4545etixJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161675190406959106", "author_id": "974524344"}, {"created_at": "2019-08-14T16:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675166339829760"], "text": "RT @Eldruso: \ud83c\uddf9\ud83c\udde9 - Cinco civiles y un soldado mueren en un atentado suicida de Boko Haram en el oeste de Chad.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161675166339829760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eldruso", "id": "923610065835380737"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4936, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643110822268931"}], "author_id": "234690126"}, {"created_at": "2019-08-14T16:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675096919928834"], "text": "RT @smttlisbon: thirteen reasons why... para qu\u00ea descobrir quem matou o bryce se toda a gente deve ter ficado bu\u00e9 feliz?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161675096919928834", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "thirteen reasons"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161659771633700864"}], "author_id": "1000683885833932800"}, {"created_at": "2019-08-14T16:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675062480723969"], "text": "Se matou 10 bandidos mas morreu um inocente a opera\u00e7\u00e3o foi um fracasso. N\u00e3o pode morrer inocentes! Isso \u00e9 \u00f3bvio caralho.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161675062480723969", "author_id": "2830700529"}, {"created_at": "2019-08-14T16:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675006537023498"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161675006537023498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "420537634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674931316436992"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674931316436992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "269909151"}, {"created_at": "2019-08-14T16:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674737560576000"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161674737560576000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "870824609578442752"}, {"created_at": "2019-08-14T16:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674638621138945"], "text": "4ta vez que veo escuadr\u00f3n suicida y adivinen qui\u00e9n la va a ver otra vez ahora\ud83d\ude03\ud83d\ude0f\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674638621138945", "author_id": "1048008573312274433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674622439514112"], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674622439514112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "author_id": "1133717602809843713"}, {"created_at": "2019-08-14T16:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674313235357696"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674313235357696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "887895439336497152"}, {"created_at": "2019-08-14T16:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674248651464709"], "in_reply_to_user_id": "223557585", "text": "@gloriasilva_ \u00c9 gato. Cachorro n \u00e9 suicida igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161674248651464709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gloriasilva_", "id": "223557585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673698665017345"}], "author_id": "171172333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/qhGmGNh0xS", "expanded_url": "https://t.co/qhGmGNh0xS", "display_url": "t.co/qhGmGNh0xS"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "doggett"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674184319279105"], "text": "quando eu lembro que a doggett se matou achando que n\u00e3o tinha passado no supletivo e um dia depois saiu o resultado de que ela tinha passado https://t.co/qhGmGNh0xS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161674184319279105", "author_id": "2872198899"}, {"created_at": "2019-08-14T16:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674009588748288"], "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674009588748288", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "author_id": "1828995937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/X84LtbIfqH", "expanded_url": "https://bit.ly/2N4gPKu", "display_url": "bit.ly/2N4gPKu"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XEC7iwhVjA", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1161673979066814466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEC7iwhVjA", "media_key": "3_1161673977191981058"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673979066814466"], "text": "Roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \"\u00e9 muito bom\", afirma ator.\u00a0https://t.co/X84LtbIfqH #SuicideSquad https://t.co/XEC7iwhVjA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161673979066814466", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-08-14T16:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673936087785473"], "in_reply_to_user_id": "871072367346372609", "text": "@Malu1ok sin embargo alguna gente se suicida, o no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673936087785473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Malu1ok", "id": "871072367346372609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673800423018497"}], "author_id": "279334127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673928303136768"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673928303136768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "158886819"}, {"created_at": "2019-08-14T16:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673512752484352"], "in_reply_to_user_id": "848067387052240896", "text": "Katarina inves de ter se matado (SE \u00c9 QUE SE MATOU) deveria ter fugido com a lizzy pra uma ilha grega e ficar l\u00e1 cantando sucessos de ABBA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161673512752484352", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Katarina"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "lizzy"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "ABBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673306635980801"}], "author_id": "848067387052240896"}, {"created_at": "2019-08-14T16:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673503751462913"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673503751462913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "3837523576"}, {"created_at": "2019-08-14T16:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673465512042496"], "text": "Lembrei que o champignon se matou e fiquei na bad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161673465512042496", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "champignon"}]}, "author_id": "52191291"}, {"created_at": "2019-08-14T16:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673453579243520"], "in_reply_to_user_id": "8105922", "text": "@clarincom Juaaaas!!! Econ\u00f3micamente suicida, pero pol\u00edticamente brillante! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673453579243520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645046992650240"}], "author_id": "2221453176"}, {"created_at": "2019-08-14T16:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673430657372160"], "in_reply_to_user_id": "909957667292090373", "text": "@InacioEltu se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1161673430657372160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InacioEltu", "id": "909957667292090373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161672947158986752"}], "author_id": "841014703128211456"}, {"created_at": "2019-08-14T16:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673317054590976"], "in_reply_to_user_id": "306359551", "text": "@_nico_ayala @menchibarriocan Yo no te puedo creer que compare un  berrinche con uncomportamiento suicida... \u00bfComo se permite a\u00fan esto en colegios p\u00fablicos? \u00bfCuando vamos a aprender que somos un estado laico?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673317054590976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_nico_ayala", "id": "306359551"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "menchibarriocan", "id": "154235414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161644390231748616"}], "author_id": "703588966268866560"}, {"created_at": "2019-08-14T16:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673188373344256"], "in_reply_to_user_id": "4795167501", "text": "@DiafanPoch @vayanata @100quijote Cuando sea mayor y ya nadie le haga caso o se suicida o acaba de actriz para mayores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673188373344256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiafanPoch", "id": "4795167501"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "vayanata", "id": "3632447547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "100quijote", "id": "3116131966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656501561372672"}], "author_id": "1010436966050160645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TQeDHFOTt4", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/3Y94T5", "display_url": "goo.gl/fb/3Y94T5"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pozzuoli"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673140839374849"], "text": "#Pozzuoli, anziano suicida nel parcheggio dell\u2019ospedale: aperta un\u2019inchiesta https://t.co/TQeDHFOTt4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161673140839374849", "author_id": "4807713257"}, {"created_at": "2019-08-14T16:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673138045956096"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673138045956096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "149239207"}, {"created_at": "2019-08-14T16:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673105779113984"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673105779113984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "192017563"}, {"created_at": "2019-08-14T16:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673042130604037"], "text": "acabei de ver que uns alunos de psicologia v\u00e3o fazer um grupo pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida e eu quero me inscrever mas nao to conseguindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161673042130604037", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "author_id": "400982789"}, {"created_at": "2019-08-14T16:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672712072417280"], "text": "RT @FabioRoscioli: @sb_728 @Yi_Benevolence @PatriziaRametta No, la gente \u00e8 incazzata con UE e migranti. Chiunque va contro UE e migranti pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161672712072417280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "SB_728", "id": "1395703904168448004"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161672660293771265"}], "author_id": "2199622261"}, {"created_at": "2019-08-14T16:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672700315734017"], "text": "RT @VikyPreve: Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, entienden eso???", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161672700315734017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VikyPreve", "id": "2444593340"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161670866486382592"}], "author_id": "961942017487106050"}, {"created_at": "2019-08-14T16:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672660293771265"], "in_reply_to_user_id": "1428293736", "text": "@sb_728 @Yi_Benevolence @PatriziaRametta No, la gente \u00e8 incazzata con UE e migranti. Chiunque va contro UE e migranti prender\u00e0 voti, fare il contrario \u00e8 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161672660293771265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SB_728", "id": "1395703904168448004"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668476118929409"}], "author_id": "2199622261"}, {"created_at": "2019-08-14T16:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672643663339521"], "in_reply_to_user_id": "303359677", "text": "@margamattos @DelLuchador @googlenews Reci\u00e9n ahora reaccionas. Te cansaste de esmerilar al \u00fanico gobierno que respeta la libertad. Si cometieron errores pero la premisa de hacer periodismo es criticar fu\u00e9 suicida. Que har\u00e1s si vuelve Kretina recargada. Muy poca lucidez tuviste!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161672643663339521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "margamattos", "id": "303359677"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DelLuchador", "id": "1146169508517896192"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161669019251986432"}], "author_id": "3150226936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672136123191296"], "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161672136123191296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "author_id": "748733066210795520"}, {"created_at": "2019-08-14T16:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671967579299846"], "in_reply_to_user_id": "1122825533555904514", "text": "@kkkgimenez @dimacgarcia @Marcelodedois N\u00e3o existe politica de redu\u00e7\u00e3o de danos no Brasil.\nA 2 meses meu filho se suicidou. Ele tinha distimia cerebral, associada a um quadro de transtorno bipolar, borderline e depressao aguda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671967579299846", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kkkgimenez", "id": "1122825533555904514"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161671184406237189"}], "author_id": "100118303"}, {"created_at": "2019-08-14T16:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671933018157056"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671933018157056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "200489570"}, {"created_at": "2019-08-14T16:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671902051614722"], "in_reply_to_user_id": "4874491499", "text": "@Future_Bat El que filtro todo esto dijo que los juegos que est\u00e1n haciendo ahora son otro Batman y un juego (probablemente del Escuadr\u00f3n Suicida) donde creas tu propio superh\u00e9roe.\n\nNo es muy ilusionante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671902051614722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161584020175630337"}], "author_id": "606890538"}, {"created_at": "2019-08-14T16:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671767078973443"], "text": "Podem falar o que for de Esquadr\u00e3o Suicida, MAS QUE TRILHA SONORA E CORES MARAVILHOSAS, MEU DEUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671767078973443", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "399114199"}, {"created_at": "2019-08-14T16:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671643527356420"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671643527356420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "1028339142105726978"}, {"created_at": "2019-08-14T16:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671589714415616"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671589714415616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "314889375"}, {"created_at": "2019-08-14T16:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671432692219905"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671432692219905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "3397866003"}, {"created_at": "2019-08-14T16:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671385653137408"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671385653137408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "1126557646113443840"}, {"created_at": "2019-08-14T16:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671364027256832"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671364027256832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "256278305"}, {"created_at": "2019-08-14T16:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671328908361728"], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671328908361728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}], "author_id": "1092855528198492160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/OiwwQf2adK", "expanded_url": "http://diario19.com/archivos/75161/patrick-crusius-el-tirador-de-el-paso-fue-separado-del-resto-de-los-reclusos-pero-no-esta-bajo-vigilancia-suicida/", "display_url": "diario19.com/archivos/75161\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick Crusius"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "El Paso"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671206187216896"], "text": "Patrick Crusius el tirador de El Paso, fue separado del  resto de los reclusos pero no est\u00e1 bajo vigilancia suicida https://t.co/OiwwQf2adK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671206187216896", "author_id": "2262863108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3zil9ZNxKc", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-ator-afirma-que-o-roteiro-do-filme-e-excelente/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671090730610690"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Ator afirma que o roteiro do filme \u00e9 excelente https://t.co/3zil9ZNxKc via @site_bastidores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671090730610690", "author_id": "839515193151455233"}, {"created_at": "2019-08-14T16:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671041820831744"], "in_reply_to_user_id": "944962854", "text": "@Charaem1 @YoSoyelAS29 Un suicida no es una persona sana.\nDejemos de bajarle el perfil a la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161671041820831744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Charaem1", "id": "944962854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161669658287775744"}], "author_id": "864187503389155328"}, {"created_at": "2019-08-14T16:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670890096070656"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670890096070656", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "922334737611583488"}, {"created_at": "2019-08-14T16:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670866486382592"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, entienden eso???", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670866486382592", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "author_id": "2444593340"}, {"created_at": "2019-08-14T16:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670769702789120"], "in_reply_to_user_id": "270397123", "text": "@openarms_fund Ni son naufragos ni estaban en apuros cuando los recibisteis. Vuestro buenismo suicida es PAT\u00c9TICO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670769702789120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161531778093527040"}], "author_id": "3057062903"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/40Ai9Q71wV", "expanded_url": "https://twitter.com/nsdn_adna/status/1161670763046428672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40Ai9Q71wV", "media_key": "3_1161670741672243201"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8308, "type": "Place", "normalized_text": "Bruninha"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670763046428672"], "text": "Hj eu t\u00f4 s\u00f3 a Bruninha suicida @brstcio https://t.co/40Ai9Q71wV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161670763046428672", "author_id": "610160468"}, {"created_at": "2019-08-14T16:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670762211811329"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161670762211811329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "727529798600413185"}, {"created_at": "2019-08-14T16:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670475891773442"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161670475891773442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "372032522"}, {"created_at": "2019-08-14T16:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670389107499013"], "in_reply_to_user_id": "233580788", "text": "@Roobbeert2704 Escrud\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670389107499013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Roobbeert2704", "id": "233580788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4183, "type": "Person", "normalized_text": "Escrud\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161670029190008832"}], "author_id": "616721324"}, {"created_at": "2019-08-14T16:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670370778370048"], "in_reply_to_user_id": "199447580", "text": "@esteropina No agredan m\u00e1s, el pueblo argentino decidi\u00f3 un destino suicida y no es la forma agredir. Hay que acumular para la resistencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670370778370048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esteropina", "id": "199447580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161667763724804096"}], "author_id": "269367390"}, {"created_at": "2019-08-14T16:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670367095791617"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670367095791617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "260999931"}, {"created_at": "2019-08-14T16:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670364176572421"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670364176572421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "838466788186816512"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670287341031425"], "in_reply_to_user_id": "2672190167", "text": "... Di governo suicida.\" \n\nGiovanni sartori.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161670287341031425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161670026736414721"}], "author_id": "2672190167"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670264360452098"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670264360452098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "629092335"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670190599462912"], "in_reply_to_user_id": "390706048", "text": "@history_of_punk S\u00edndrome del Punk - \"Punk Suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670190599462912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "history_of_punk", "id": "1260231561355681796"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4048, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00edndrome del Punk"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161461762786582528"}], "author_id": "424559448"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670130117558272"], "in_reply_to_user_id": "94322337", "text": "@fedxmandel @neopaulista El lunes te hace chocar por falta de frenos y el martes te suicida y el mi\u00e9rcoles te ahoga y el jueves te compra con choripanes y el viernes te cuestiona de donde sacas la plata cuando dos semanas antes prometi\u00f3 llenar los bolsillos de la gente, m\u00e1s Macri no se... Ah. No. Per\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670130117558272", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "neopaulista", "id": "213085218"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635324914798594"}], "author_id": "2271205835"}, {"created_at": "2019-08-14T16:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669504147083265"], "text": "Depois de uns 5 anos finalmente vou poder assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669504147083265", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1108788054179934208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QiridoRvGN", "expanded_url": "https://bit.ly/2yVEIvv", "display_url": "bit.ly/2yVEIvv"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lofiazqmJb", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1161669328661561344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lofiazqmJb", "media_key": "3_1161669326983892992"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "Famosos"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669328661561344"], "text": "Cara Delevingne\u00a0mostra tatuagem rom\u00e2ntica em foto nua.\u00a0https://t.co/QiridoRvGN #Famosos https://t.co/lofiazqmJb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669328661561344", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-08-14T16:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669208494788608"], "in_reply_to_user_id": "145087051", "text": "@connieansaldi No te gastes...  Solo la quieren a ELLA que les asegura impunidad, futbol para todos, y aislamiento del mundo. El fanatismo no les deja ver que volver al pasado es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161669208494788608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "connieansaldi", "id": "145087051"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668675520344065"}], "author_id": "129867668"}, {"created_at": "2019-08-14T16:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669196981444609"], "text": "E ent\u00e3o falaram pra ela\n\"Mata sua dor\"\nE foi ai que ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669196981444609", "author_id": "832357805956947968"}, {"created_at": "2019-08-14T16:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669185635848193"], "text": "CARA T\u00c1 DIF\u00cdCIL SABER QUEM MATOU PUTA QUE PARIU QUE TRAILER SENSACIONAL, CLAY SO SE FODE #13ReasonsWhy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669185635848193", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "author_id": "228887812"}, {"created_at": "2019-08-14T16:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669035047698432"], "text": "a DESGRA\u00c7ADA \nda NETFLIX \ncoloca esquadr\u00e3o suicida e renova a radia\u00e7\u00e3o q \u00e9 13rw \nE TIRA SIMPLESMENTE ACONTECE\nah vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669035047698432", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "573001874"}, {"created_at": "2019-08-14T16:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669021294616577"], "in_reply_to_user_id": "1139202793825288192", "text": "@SrtoAlavesista Que ser\u00eda suicida quitarte lo mejor que tienes y que sabes que no vas a poder reemplazar, volver a ascender es m\u00e1s complicado que mantenerse, hay que ser muy malo para descender de categor\u00eda, el que desciende es por qie lo merece(nos hemos mantenido en 2A siendo malos)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161669021294616577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SrtoAlavesista", "id": "1139202793825288192"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 270, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "2A"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161623831531982849"}], "author_id": "2725267265"}, {"created_at": "2019-08-14T16:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668945805533186"], "text": "RT @CrVc02: @AVTPERU2021 @mercede56704720 @PanamericanaTV Panamericana es el canal del suicida ladr\u00f3n, con gerente montesinista que se ha v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668945805533186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161668600954068992"}], "author_id": "737101530084614144"}, {"created_at": "2019-08-14T16:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668817170444290"], "in_reply_to_user_id": "1160952579519651841", "text": "@Dionisio2019 @Miguel_Boggiano Se acept\u00f3 que se perdi\u00f3 en las PASO. Si no apoyan a MM, vuelve KK. Es l\u00f3gico. Quien vota otra cosa; es suicida o masoquista o KK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668817170444290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dionisio2019", "id": "1160952579519651841"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.2871, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668148573212673"}], "author_id": "570988492"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668753295380480"], "text": "Irse en un pliego a modo suicida y a perdida .... \ud83d\ude12\n\nPues que les vaya bien y ah\u00ed les dejamos ese chicharr\u00f3n, nosotros nos vamos con uno m\u00e1s rentable \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668753295380480", "author_id": "1004612041"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668734605504514"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161668734605504514", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "2610371236"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668657405202435"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668657405202435", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "777282228866936832"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668600954068992"], "in_reply_to_user_id": "473501319", "text": "@AVTPERU2021 @mercede56704720 @PanamericanaTV Panamericana es el canal del suicida ladr\u00f3n, con gerente montesinista que se ha vuelto un anexo par\u00e1sito de Letrina, otra especie de canal de tv que solo sabe hacer discursos mis\u00f3ginos e irrespetuosos, mientras se llena de plata con novelas turcas e imitadores mediocres. \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668600954068992", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Letrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161595876613251072"}], "author_id": "40539429"}, {"created_at": "2019-08-14T15:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668523065860096"], "text": "Mais uma not\u00edcia de que outro amigo da faculdade se suicidou em menos de dois meses!!! Minha gente, o que est\u00e1 acontecendo com o mundo???????????????????????? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161668523065860096", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "author_id": "59965872"}, {"created_at": "2019-08-14T15:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668237601529862"], "in_reply_to_user_id": "22967586", "text": "@majogm @ancarani20 @SergioFDoormann Al d\u00eda de hoy me conformo con que el votante no sea suicida.-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668237601529862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "majogm", "id": "22967586"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ancarani20", "id": "1101736239584153600"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "SergioFDoormann", "id": "1545719215"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161628455655657472"}], "author_id": "2841823731"}, {"created_at": "2019-08-14T15:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668232576753666"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668232576753666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "2726371463"}, {"created_at": "2019-08-14T15:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667895132397568"], "in_reply_to_user_id": "4846083046", "text": "@igott44488 @CarloCalenda non se l'alternativa \u00e8 un governo giallorosso.\ni gialli sono peggio dei padani.\nattualmente il pd \u00e8 l'unica alternativa valida, se si brucia in un inciucio suicida \u00e8 la fine.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161667895132397568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "igott44488", "id": "4846083046"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161666167381078016"}], "author_id": "1596483368"}, {"created_at": "2019-08-14T15:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667836332429312"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia A\u00e7\u00e3o suicida. Mas esse tipo de estupidez o povo ap\u00f3ia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161667836332429312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161638784351576066"}], "author_id": "833772484193300481"}, {"created_at": "2019-08-14T15:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667601132675074"], "in_reply_to_user_id": "347221031", "text": "@HacheFilardi \"Le\" estaban comiendo una pata. A \u00e9l se \"lo\" estaban comiendo. Cuando digo que soy le\u00edsta no bromeo. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f. Ah\u00ed, a le suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161667601132675074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HacheFilardi", "id": "528290945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161628595690835968"}], "author_id": "347221031"}, {"created_at": "2019-08-14T15:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667589178830849"], "text": "RT @marchamulheres: O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os canto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161667589178830849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marchamulheres", "id": "96758134"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161636395825422336"}], "author_id": "40329047"}, {"created_at": "2019-08-14T15:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667533939888135"], "in_reply_to_user_id": "1124027185579343873", "text": "A minha pergunta \u00e9... o planeta nao \u00e9 s\u00f3 meu, I still not understand why people pollute fr.. do u wanna die ? \u00c9s suicida ? Atira te de um pr\u00e9dio \u00e9 mais facil fr \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161667533939888135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161667531444236289"}], "author_id": "1124027185579343873"}, {"created_at": "2019-08-14T15:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667361855987712"], "in_reply_to_user_id": "876999144606502916", "text": "@mariaplena @gabiguarezi1 Pena de morte pra quem matou, estuprou fez o inferno na vida de um trabalhador justo que paga seus impostos e ver 3 anos ap\u00f3s ser solto pq a justi\u00e7a quer aliviar a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria e bla bla bla. Acho justo. Se andar de forma correrta, n\u00e3o h\u00e1 com que se preocupar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161667361855987712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariaplena", "id": "876999144606502916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161665035984412672"}], "author_id": "1134294901347237889"}, {"created_at": "2019-08-14T15:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667331896033281"], "in_reply_to_user_id": "4271097735", "text": "@SiguemeTsigo32 Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161667331896033281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SiguemeTsigo32", "id": "1237653807200440320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161658142918414336"}], "author_id": "1587429019"}, {"created_at": "2019-08-14T15:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667155236184064"], "text": "Yo no eleg\u00ed ser depresivo, no s\u00e9 porque me pas\u00f3 esto a m\u00ed, no s\u00e9 porque a m\u00ed me toc\u00f3 ser el t\u00edo de los cortes, los complejos, el suicida y depresivo...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161667155236184064", "author_id": "1056910170910003206"}, {"created_at": "2019-08-14T15:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666983231930368"], "text": "Mulher matou a amante do padrasto e se entregou. \n\nDetalhe que o macho n\u00e3o apareceu, muito menos a m\u00e3e da mulher. \n\nIsso tudo \u00e9 mt triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161666983231930368", "author_id": "408378319"}, {"created_at": "2019-08-14T15:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666657309401092"], "text": "Ent\u00e3o dona netflix colocou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161666657309401092", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "845803108668198912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/C7BtvUv7EP", "expanded_url": "https://twitter.com/p11p11p11p11/status/1161666598324715521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7BtvUv7EP", "media_key": "3_1161666596600815617"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LijuNa7", "id": "1103769759030669335"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666598324715521"], "in_reply_to_user_id": "1103769759030669335", "text": "@LijuNa7 No mueras plz, recuerda el pacto suicida https://t.co/C7BtvUv7EP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161666598324715521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635892848730112"}], "author_id": "843654901565612033"}, {"created_at": "2019-08-14T15:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666337049104385"], "text": "RT @AngutiIcicid: @rubio_chef @openarms_fund E dell\u2019anziano sfrattato e suicida ne vogliamo parlare????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161666337049104385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngutiIcicid", "id": "2212151631"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161661647771045893"}], "author_id": "1713152299"}, {"created_at": "2019-08-14T15:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666305935720449"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161666305935720449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "3047871157"}, {"created_at": "2019-08-14T15:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666299786878976"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161666299786878976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "998887479682961408"}, {"created_at": "2019-08-14T15:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666214961274882"], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161666214961274882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "author_id": "3325461831"}, {"created_at": "2019-08-14T15:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666126037884930"], "in_reply_to_user_id": "40574138", "text": "@pablojair @YoconYunes @EricCisnerosB Y el muy bruto se suicida para no hechar de cabeza a su jefe, a por qu\u00e9 ya descubri\u00f3 el complo el super secretario, a ver si no resulta que tiene un alter ego, ya que est\u00e1 de moda los h\u00e9roes, puede ser el \"Avisp\u00f3n Prieto\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161666126037884930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pablojair", "id": "40574138"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "YoconYunes", "id": "113506417"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "EricCisnerosB", "id": "1025527858343464960"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 257, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Avisp\u00f3n Prieto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161664115615522821"}], "author_id": "2413549328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665882600476672"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161665882600476672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "618642077"}, {"created_at": "2019-08-14T15:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665767055798272"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161665767055798272", "author_id": "3239847047"}, {"created_at": "2019-08-14T15:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665391292272640"], "text": "RT @1Anjo_suicida: Se voc\u00ea me odeia sem motivos, \nvou come\u00e7ar a te dar alguns.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161665391292272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136827349519994880"}], "author_id": "1143580970316107776"}, {"created_at": "2019-08-14T15:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665367137234944"], "in_reply_to_user_id": "109958067", "text": "@yoccopamela @elcosodelapizza c\u00f3mo psic\u00f3loga vas a ser una buena ayudante suicida lpm jajajajajjajs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161665367137234944", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "elcosodelapizza", "id": "834702151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161662494127116289"}], "author_id": "2149553278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IZjda3Hage", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665361143578624"], "text": "https://t.co/IZjda3Hage v\u00eda @elmontonero_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161665361143578624", "author_id": "877364282127769601"}, {"created_at": "2019-08-14T15:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665276213153792"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161665276213153792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "704681228167946241"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161665023338602496"], "text": "RT @Cinemascomics: El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161665023338602496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161605885443084288"}], "author_id": "359410276"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664991579295744"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664991579295744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "130983009"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664983190646795"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664983190646795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "851607488021581825"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664895785545728"], "text": "Sei la eu amo a m\u00fasica perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664895785545728", "author_id": "60769416"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664852622020608"], "in_reply_to_user_id": "21030418", "text": "@Lotacota @cbuteler el que se queda en el plazo fijo se suicida, es mejor hasta gastar los pesos que el plazo fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664852622020608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lotacota", "id": "21030418"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161664082715586560"}], "author_id": "881865212378447872"}, {"created_at": "2019-08-14T15:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664841695793154"], "text": "Chega a ser pat\u00e9tico quando as pessoas tentam achar o real motivo para tentar entender o pq do suic\u00eddio, uma garota se matou esses dias e j\u00e1 tem gente querendo achar explica\u00e7\u00f5es e dizendo alguns motivos pq ela fez o que fez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664841695793154", "author_id": "983203445149720576"}, {"created_at": "2019-08-14T15:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664575009435650"], "in_reply_to_user_id": "1141417121697734660", "text": "@dragon6153 @riellodecba Suicida NOOO, HOMICIDAAA, NOS ESTA MATANDOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664575009435650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dragon6153", "id": "1141417121697734660"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "riellodecba", "id": "154087465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161632513103728640"}], "author_id": "344771435"}, {"created_at": "2019-08-14T15:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664357429850112"], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161664357429850112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "author_id": "1413176749"}, {"created_at": "2019-08-14T15:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664297640058885"], "in_reply_to_user_id": "222664468", "text": "no es una carta suicida aia quedate trankila", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664297640058885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161664129620488194"}], "author_id": "222664468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xnu9AosMPY", "expanded_url": "http://minutoaminutocancun.com/2019/08/14/hombre-acuchilla-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-cancun/", "display_url": "minutoaminutocancun.com/2019/08/14/hom\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tWRSCVPBJU", "expanded_url": "https://twitter.com/minutocancun/status/1161664266145030144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWRSCVPBJU", "media_key": "3_1161664264693854210"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "ACUCHILLA"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664266145030144"], "text": "HOMBRE ACUCHILLA A SU PAREJA Y LUEGO SE SUICIDA EN\u00a0CANC\u00daN https://t.co/xnu9AosMPY https://t.co/tWRSCVPBJU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664266145030144", "author_id": "195447972"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664247220318211"], "in_reply_to_user_id": "31844341", "text": "@ed0airdo Mas \u00e9 o que eu disse ele odeia. Mas ele n\u00e3o gosta nem um pouquinho do Hannibal. Algumas pessoas que romantizam. Agora o Hannibal ama ele que ainda n matou. O Hannibal mata tudo que se mexe contra ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664247220318211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ed0airdo", "id": "31844341"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161657104207437826"}], "author_id": "353311299"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664198792888320"], "in_reply_to_user_id": "628327495", "text": "@dorrego_juan @eloncecom No pega una con sus representadas. La q no se suicida es asesina y asi van ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664198792888320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dorrego_juan", "id": "628327495"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "eloncecom", "id": "186218675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663894018019329"}], "author_id": "1139564834356367361"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664164101705728"], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664164101705728", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "883933943749279745"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664155461533696"], "in_reply_to_user_id": "476045125", "text": "@fxckthefab frustra\u00e7\u00e3o de quem se matou de estudar e n\u00e3o passou na p\u00fablica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664155461533696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fxckthefab", "id": "476045125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161597026762711040"}], "author_id": "1013175850928427009"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664126118178817"], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664126118178817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "author_id": "267903479"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664117201149954"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664117201149954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "78584859"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664042223767552"], "text": "Me tiene full traumada la historia del caracolito suicida poseido por un par\u00e1sito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664042223767552", "author_id": "912536405334687745"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664031473590272"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161664031473590272", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "1033767456857317377"}, {"created_at": "2019-08-14T15:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663849126408197"], "in_reply_to_user_id": "948424660756156416", "text": "@Marquitos284985 Se nos suicida el marquitos muchachosss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161663849126408197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marquitos284985", "id": "948424660756156416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161331840768192512"}], "author_id": "1086145653665923073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/MbwjotK58q", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7lBsS", "display_url": "bit.ly/2Z7lBsS"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6NJMytb1ls", "expanded_url": "https://twitter.com/drvnoticias/status/1161663791567986689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NJMytb1ls", "media_key": "7_1161663279284011008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.6987, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 249"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663791567986689"], "text": "#DRVNoticias | #Canc\u00fan | Sujeto apu\u00f1ala a su pareja sentimental en el abdomen y luego se provoca una herida en el cuello muriendo desangrado en un domicilio de la Regi\u00f3n 249.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/MbwjotK58q https://t.co/6NJMytb1ls", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161663791567986689", "author_id": "890673729897988104"}, {"created_at": "2019-08-14T15:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663690086735872"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161663690086735872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "3289318113"}, {"created_at": "2019-08-14T15:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663306911899649"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161663306911899649", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "1158338929499811841"}, {"created_at": "2019-08-14T15:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663283696418817"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161663283696418817", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "3195743772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VxuksEpdTU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7lBsS", "display_url": "bit.ly/2Z7lBsS"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Yf3QoSLZMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DAVIDROMEROVARA/status/1161663101164498949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yf3QoSLZMl", "media_key": "7_1161662691649433601"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.6987, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 249"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:37:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663101164498949"], "text": "#DRVNoticias | #Canc\u00fan | Sujeto apu\u00f1ala a su pareja sentimental en el abdomen y luego se provoca una herida en el cuello muriendo desangrado en un domicilio de la Regi\u00f3n 249.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/VxuksEpdTU https://t.co/Yf3QoSLZMl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161663101164498949", "author_id": "246839997"}, {"created_at": "2019-08-14T15:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663068272828416"], "text": "a\u00ed q orgulho do meu grupo cara nem parece q todo mundo quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161663068272828416", "author_id": "999060381657128960"}, {"created_at": "2019-08-14T15:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663047620091904"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161663047620091904", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "801118622286487552"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662998961934336"], "in_reply_to_user_id": "50153262", "text": "@marcoaureliop @jornal_cultura Ustra n\u00e3o foi condenado pq provas foram omitidas e testemunhas barradas. Se n\u00e3o fosse por esse joguete judicial,ou vai negar que n\u00e3o fizeram algo recente?\nFidel matou l\u00e1 atr\u00e1s, quando tomou o poder, ele continuou matando?\nKim matou gente e olha que coisa, \u00e9 BBF do Trump, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662998961934336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcoaureliop", "id": "50153262"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 289, "end": 291, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "BBF"}, {"start": 296, "end": 300, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161662208482447361"}], "author_id": "703378433024331778"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662956683309058"], "text": "RT @Centraldcnauta: O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662956683309058", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161662858108653568"}], "author_id": "931641182614155264"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662875707953153"], "in_reply_to_user_id": "257182867", "text": "@OppsLu Foda \u00e9 quando a gente se suicida pq a cobra ta imensa akskksks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662875707953153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OppsLu", "id": "1509631787781210119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161626798108631040"}], "author_id": "3950727375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Zdtln92X32", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1161662858108653568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zdtln92X32", "media_key": "3_1161662853155307523"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662858108653568"], "text": "O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1 sab\u00edamos, que as filmagens come\u00e7aram no pr\u00f3ximo m\u00eas.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/Zdtln92X32", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161662858108653568", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662826408284160"], "text": "Essa vida \u00e9 armadilha e eu vou de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662826408284160", "author_id": "1037696425"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662765011996672"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161662765011996672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "883379031877570562"}, {"created_at": "2019-08-14T15:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662399495254017"], "in_reply_to_user_id": "595768257", "text": "@TVale2012 Se puede defender un defalco al erario de esta magnitud ? Hay que ser tonto o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161662399495254017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161285875269062656"}], "author_id": "619268701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662356390367233"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161662356390367233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "123129877"}, {"created_at": "2019-08-14T15:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662319354683394"], "in_reply_to_user_id": "1024905188396736512", "text": "@Bepipane @CarloCalenda @matteorenzi Forse mi sono spiegato male. A Renzi conveniva stare in disparte, lasciare Zingaretti portare avanti la pratica suicida del voto a ottobre poi fare suo partito con + consensi senza mozzicarsi la lingua per dire di fare un accordo con chi mostrava le manette verso i suoi genitori", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161662319354683394", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654383324618752"}], "author_id": "3164390831"}, {"created_at": "2019-08-14T15:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662268016332808"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662268016332808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "848193109716553729"}, {"created_at": "2019-08-14T15:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662096133775361"], "in_reply_to_user_id": "1012464726905901056", "text": "@olvr_crvg Uma garota do qi se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662096133775361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161659310709121024"}], "author_id": "1156378150009524227"}, {"created_at": "2019-08-14T15:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662014156136456"], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662014156136456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "author_id": "1130963287359856640"}, {"created_at": "2019-08-14T15:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661957784645632"], "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661957784645632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "author_id": "1035731217667248128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/c5y6C5UNTT", "expanded_url": "https://twitter.com/Dulce__6/status/1161661945839280129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c5y6C5UNTT", "media_key": "3_1161661939086479360"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661945839280129"], "text": "Est\u00e1 viendo calabaza suicida https://t.co/c5y6C5UNTT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661945839280129", "author_id": "71709363"}, {"created_at": "2019-08-14T15:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661771456946176"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661771456946176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "857389081860464640"}, {"created_at": "2019-08-14T15:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661647771045893"], "in_reply_to_user_id": "1269037446", "text": "@rubio_chef @openarms_fund E dell\u2019anziano sfrattato e suicida ne vogliamo parlare????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161661647771045893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161532481482498048"}], "author_id": "2212151631"}, {"created_at": "2019-08-14T15:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661526949998592"], "in_reply_to_user_id": "360147131", "text": "@vanjerono jajajaja a veces se pone suicida que prros jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661526949998592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vanjerono", "id": "360147131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161655281417424896"}], "author_id": "279365451"}, {"created_at": "2019-08-14T15:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661510780882944"], "text": "una chiquita se suicida por el bullying que recibe en la escuela y los comentarios de los ADULTOS de este pa\u00eds son: \u201cEl bullying ha existido desde mis tiempos, los ni\u00f1os de ahora son s\u00faper SOFT y no aguantan nada\u201d. qu\u00e9 ganas de morirse la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661510780882944", "author_id": "2574007900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xdSicRD40u", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1161421715626430465", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "eliza"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661358255067138"], "text": "caralho n sei de quem tenho mais \u00f3dio, desse filha da puta que matou a eliza ou se \u00e9 desse bando de infeliz que apoia esse MERDA https://t.co/xdSicRD40u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161661358255067138", "author_id": "410156391"}, {"created_at": "2019-08-14T15:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660997867843584"], "text": "Cara, um homem matou a esposa e a filha de 11 anos com facadas e se jogou do quinto andar......... o mundo n\u00e3o tem mais solu\u00e7\u00e3o. Pode voltar @deus leva todo mundo acabou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161660997867843584", "author_id": "370153107"}, {"created_at": "2019-08-14T15:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660949385883648"], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660949385883648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "author_id": "135655459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/VgN9ema04Q", "expanded_url": "https://twitter.com/uneoficial/status/1161421688002625536", "display_url": "twitter.com/uneoficial/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 128, "tag": "OAB"}, {"start": 243, "end": 263, "tag": "CandidatoSemPartido"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660912501235712"], "text": "Novo Lula?\nMilit\u00e2ncia Paulo Freire se perde na ideologia suicida e elege disc\u00edpulo de Lula como lideran\u00e7a pol\u00edtica do caos.\n#OAB substitui Sindicato dos Metal\u00fargicos no consciente progressista \u00e0s custas de milh\u00f5es de advogados conservadores.\n\n#CandidatoSemPartido https://t.co/VgN9ema04Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161660912501235712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161421688002625536"}], "author_id": "31464296"}, {"created_at": "2019-08-14T15:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660769353834497"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660769353834497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "122475897"}, {"created_at": "2019-08-14T15:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660550570532864"], "text": "RT @EFEafrica: Cinco civiles y un militar fallecidos en un atentado suicida del grupo yihadista #BokoHaram en la localidad de Tatafiromou,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660550570532864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "BokoHaram"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5917, "type": "Place", "normalized_text": "BokoHaram"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.8108, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161641696872062976"}], "author_id": "1161360255147806721"}, {"created_at": "2019-08-14T15:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660301584023552"], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660301584023552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "author_id": "282605157"}, {"created_at": "2019-08-14T15:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660229643317248"], "text": "Hay pa\u00edses que la gente se suicida porque lo aburrida y mundana que es su vida. El mejor medicamento es un pasaje a Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660229643317248", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "1013420119089967105"}, {"created_at": "2019-08-14T15:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660227785306112"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660227785306112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "43250747"}, {"created_at": "2019-08-14T15:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660168456867840"], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660168456867840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "318471206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2yoTJ1Wu6v", "expanded_url": "https://twitter.com/lamastabo/status/1161299015327072256", "display_url": "twitter.com/lamastabo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660083102736386"], "text": "No entiendo como una morra no ha tenido un break down suicida y ha hecho una masacre de suertudos. \ud83d\ude42 https://t.co/2yoTJ1Wu6v", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161660083102736386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161299015327072256"}], "author_id": "339573413"}, {"created_at": "2019-08-14T15:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161660032485908480"], "text": "Eu e o Gui pegamos o t6 com aquele neg\u00e3ozinho do \"da Nike n\u00e9 pai\" o Gui se matou de rir kkkkkkkkkkkkkkkkkkk o homi \u00e9 fera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161660032485908480", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "t6"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "Nike"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "984789926146396166"}, {"created_at": "2019-08-14T15:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659955327438850"], "in_reply_to_user_id": "1477291254", "text": "@bogabalzaciano No se hagan problema muchaches. El peronismo no se suicida y si quieren revisen estad\u00edsticas y podr\u00e1n ver que fue en esos peri\u00f3dos populistas que la econom\u00eda crece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659955327438850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bogabalzaciano", "id": "1477291254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161612213041487873"}], "author_id": "2308828190"}, {"created_at": "2019-08-14T15:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659808480669697"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659808480669697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "1131321868731002882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xj2BNpa6Ob", "expanded_url": "https://twitter.com/cristobalsoria/status/1161607927184183297", "display_url": "twitter.com/cristobalsoria\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Bicicleta"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659793054081024"], "text": "La Bicicleta Suicida...!!!\n\ud83d\udeb2\u274c\nHahajajaja!!! https://t.co/xj2BNpa6Ob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659793054081024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161607927184183297"}], "author_id": "3448453708"}, {"created_at": "2019-08-14T15:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659771633700864"], "text": "thirteen reasons why... para qu\u00ea descobrir quem matou o bryce se toda a gente deve ter ficado bu\u00e9 feliz?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161659771633700864", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "999907162192166912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YXNPNyTpUk", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738", "display_url": "twitter.com/victorianoi/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EditorEnBici", "id": "121610064"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "Occidental"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659600447377408"], "text": "RT @EditorEnBici: Genial idea. Al menos una vez a la semana veo un suicida en la Occidental. https://t.co/YXNPNyTpUk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659600447377408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161657943059775489"}], "author_id": "101531054"}, {"created_at": "2019-08-14T15:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659595464630273"], "text": "Se eu falar que ontem tomei a\u00e7a\u00ed de 1 litro mas n\u00e3o matou minha vontade, vcs acreditam???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161659595464630273", "author_id": "933460875788324866"}, {"created_at": "2019-08-14T15:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659372424105984"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659372424105984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "1006641814537940993"}, {"created_at": "2019-08-14T15:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659217331314689"], "in_reply_to_user_id": "3244421085", "text": "tem uma parte que a Leila escreveu sobre a rea\u00e7\u00e3o dos moradores ao ouvirem o som de ambul\u00e2ncia/pol\u00edcia: quem se matou dessa vez?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161659217331314689", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Leila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161658677922869248"}], "author_id": "3244421085"}, {"created_at": "2019-08-14T15:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659056295153665"], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161659056295153665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "author_id": "831146965081653248"}, {"created_at": "2019-08-14T15:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658959486496770"], "in_reply_to_user_id": "192957316", "text": "@maytozetto Simmmm, a ter\u00e7a foi insana mas ela foi maissss kkkkk cara, surreal. Mas ela ta bem, se a m\u00e3e dela nao matou ela no caso n\u00e9 rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658959486496770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maytozetto", "id": "192957316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161658614223912960"}], "author_id": "989865303705313280"}, {"created_at": "2019-08-14T15:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658914611572736"], "text": "ainda se fez de DOIDO quando matou o marco puta que pariu mas \u00e9 o maior arrombado da hist\u00f3ria dos animes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658914611572736", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "geo": {"place_id": "91ef4094d14cb6c1"}, "author_id": "574152552"}, {"created_at": "2019-08-14T15:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658907930087425"], "in_reply_to_user_id": "902328533153972225", "text": "@DeleteInsertEnd @AlexandreExPre @benebarbosa_mvb @jairbolsonaro Vc ,n\u00e3o sei se \u00e9 homem ou mulher, nunca deve ter passado por uma tentativa de estupro. \u00c9, mas eu fui. E o cara n\u00e3o estava com uma arma e sim com uma faca de cozinha. Me enforcou, me levou pra um terreno vazio, mas me mandou embora assim que viu gente na rua.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658907930087425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeleteInsertEnd", "id": "902328533153972225"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlexandreExPre", "id": "1097537823475937286"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161212215359393793"}], "author_id": "1089886296519176197"}, {"created_at": "2019-08-14T15:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658664979226624"], "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "text": "@alexandregarcia Seu diploma se matou no dia que resolveu sair do arm\u00e1rio e adotar esse posicionamento pol\u00edtico rid\u00edculo, tentando usar a profiss\u00e3o de jornalista para dar algum sentido c\u00edvico nisso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658664979226624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426051517444097"}], "author_id": "2890719875"}, {"created_at": "2019-08-14T15:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658501653045249"], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658501653045249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "847231156953071616"}, {"created_at": "2019-08-14T15:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658497467072512"], "text": "jovem, alco\u00f3latra e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658497467072512", "author_id": "849283355023749122"}, {"created_at": "2019-08-14T15:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658483109957633"], "in_reply_to_user_id": "885906740", "text": "@ivanbarbero78 Mi humilde opini\u00f3n,  esto confunde m\u00e1s de lo que aclara.\nLas ventas deben ser en usd para posiciones diferidas.\nDisculpen, pero tomar esa posici\u00f3n es suicida en este pa\u00eds.\nInsumos en d\u00f3lares muchachos!!! De que me est\u00e1n hablando!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161658483109957633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivanbarbero78", "id": "885906740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656581974573057"}], "author_id": "754187438"}, {"created_at": "2019-08-14T15:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658241383829506"], "text": "RT @mdenser: Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658241383829506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643092564463616"}], "author_id": "4660116436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658203471589376"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161658203471589376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "1159332089331953665"}, {"created_at": "2019-08-14T15:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658039990214657"], "text": "o estado matou seis inocentes essa semana e t\u00e3o dando resposta no jornal como se n\u00e3o fosse nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658039990214657", "author_id": "2161070376"}, {"created_at": "2019-08-14T15:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657946889048064"], "text": "RT @YulzContreras: Escuadr\u00f3n suicida rompe la barrera de la culerosidad. Mejor le hubieran dado ese dinero a los pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657946889048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YulzContreras", "id": "618487478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161422154354823168"}], "author_id": "238780768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YXNPNyTpUk", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738", "display_url": "twitter.com/victorianoi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7284, "type": "Place", "normalized_text": "Occidental"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657943059775489"], "text": "Genial idea. Al menos una vez a la semana veo un suicida en la Occidental. https://t.co/YXNPNyTpUk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657943059775489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161282735677300738"}], "author_id": "121610064"}, {"created_at": "2019-08-14T15:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657684267061248"], "in_reply_to_user_id": "50153262", "text": "@marcoaureliop @jornal_cultura 17 mil, mas eram todos inocentes? Ah claro pq Fidel s\u00f3 matava inocentes, nunca matou soldados, n\u00e9?\nO caso \u00e9 que n\u00e3o importa se foram soldados ou n\u00e3o, sempre ser\u00e3o lamentadas mortes, n\u00e9?\n400 at\u00e9 onde acharam ind\u00edcios, j\u00e1 que os militares destru\u00edram documentos ap\u00f3s a ditadura...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161657684267061248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcoaureliop", "id": "50153262"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161655693394546688"}], "author_id": "703378433024331778"}, {"created_at": "2019-08-14T15:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657662272135169"], "text": "RT @EsquerdaDiario: SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161657662272135169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161640999816507393"}], "author_id": "87743630"}, {"created_at": "2019-08-14T15:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657480931414019"], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161657480931414019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "author_id": "630177246"}, {"created_at": "2019-08-14T15:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657343651848192"], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657343651848192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "author_id": "1908711320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657212915396614"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657212915396614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "3431892107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657042987360256"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657042987360256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "author_id": "41733090"}, {"created_at": "2019-08-14T15:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656933214035968"], "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 Atentado suicida dej\u00f3 cinco muertos en Chad.\n\nUna mujer se inmol\u00f3 en el lago Chad y produjo esas muertes.\n\nEl atentado estar\u00eda relacionado con el grupo Boko Haram, aliado de el Estado Isl\u00e1mico en esa zona de \u00c1frica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161656933214035968", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "173130017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/BxN1OyLyav", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Kamilly_Nekaa/post/956656789?t=1565795563", "display_url": "curiouscat.me/Kamilly_Nekaa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656906248835078"], "text": "voc\u00ea sabia que suic\u00eddio \u00e9 s\u00f3 para chamar a aten\u00e7\u00e3o? \u2014 80% das pessoas com um comportamento suicida d\u00e3o sinais de que pretendem se matar e infelizmente muitas vezes esses sinais s\u00f3 s\u00e3o interpretados depois da morte. Ent\u00e3o eu n acho\u2026 https://t.co/BxN1OyLyav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161656906248835078", "author_id": "921921251450474498"}], "includes": {"users": [{"id": "912739889346686976", "name": "Laryssa", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 962, "tweet_count": 35875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laryca22"}, {"id": "2859985227", "location": "Duque de Caxias - Cor\u00e9ia \ud83d\udea9", "name": "Ads \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2199, "tweet_count": 26194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_AndersonAllves"}, {"id": "346633395", "location": "huelva", "name": "masdeti", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 567, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuandopodamos"}, {"id": "1134375611651284992", "name": "Agente FCB \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18046, "following_count": 120, "tweet_count": 13305, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "Agente_FCB"}, {"id": "2371555461", "name": "\u041cartina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 580, "tweet_count": 22452, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "holdonforhim"}, {"id": "823211721078767616", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Lexie \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "LexieLexotan"}, {"id": "1057067617125568512", "name": "Luk", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 441, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatoChaves3"}, {"id": "935961506709110790", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "777", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1040, "tweet_count": 5443, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "facundocoelho_"}, {"id": "2419606566", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bol\u00edvia Zica", "public_metrics": {"followers_count": 659826, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}, "verified": true, "username": "boliviazica"}, {"id": "161711190", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "name": "Klewer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1641, "tweet_count": 79612, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "klewerlourenco"}, {"id": "877449391602356224", "name": "\u00c0ngels Serrra Punt\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 187, "tweet_count": 63804, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AngelsPunti"}, {"id": "2931034247", "location": "Barcelona, Catalunya.", "name": "Joan Mir\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "joanmiro10"}, {"id": "835960563821854721", "location": "Alto Alegre do Pindar\u00e9, Brasil", "name": "Denilson da Silva Ar", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3076, "tweet_count": 60336, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dennysilva100"}, {"id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Ronyeli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RonyeliCarvalho"}, {"id": "1094091945587232770", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 163, "tweet_count": 10840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaab_jm"}, {"id": "1076608878", "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Valente_lanna"}, {"id": "945505616", "location": "En el limbo", "name": "Marta Braulia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 4, "tweet_count": 122542, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "MartaDelRocio"}, {"id": "3446067381", "location": "Un lugar llamado mundo", "name": "All Screens", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 997, "tweet_count": 98008, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "All_Screens"}, {"id": "1688868296", "location": "you do not yield", "name": "anne\u2077 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 9938, "following_count": 8509, "tweet_count": 160931, "listed_count": 82}, "verified": false, "username": "midnightsjin"}, {"id": "3314182311", "location": "Westeros, 221b", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "alascahiddles"}, {"id": "1601490662", "name": "\u034f benjitaa\ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 642, "tweet_count": 29323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bbbbbbg22"}, {"id": "718583978400288769", "name": "benja", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 581, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BenjaPacheco_"}, {"id": "304026505", "location": "San Miguel, Buenos Aires", "name": "GALLINA DE \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 203, "tweet_count": 12431, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NicoSterkel"}, {"id": "362163276", "location": "Capital Federal", "name": "Jeffo", "public_metrics": {"followers_count": 82722, "following_count": 360, "tweet_count": 25438, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "JeffoConDobleF"}, {"id": "2619879331", "name": "pies en la tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 836, "tweet_count": 29131, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "voysinfiltro"}, {"id": "1137020506002153473", "location": "Manaus, Brasil", "name": "nay", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 88, "tweet_count": 24679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "justbullshhit"}, {"id": "262450609", "location": "Montecristi Rep. Dom.", "name": "INFORME REAL RD", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 899, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "InformeRealRD"}, {"id": "2724414057", "location": "Brescia, Lombardia", "name": "La Barbie Social", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 881, "tweet_count": 25213, "listed_count": 272}, "verified": false, "username": "barbie_social"}, {"id": "4920357513", "name": "gaby_olivetti", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 52, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olivetti_gaby"}, {"id": "121256468", "location": "caracas - venezuela", "name": "Alf.Carlinox", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 288, "tweet_count": 13251, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carlinox_10"}, {"id": "28588050", "location": "El Llano", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "verified": true, "username": "ChiguireBipolar"}, {"id": "2198820223", "location": "   Mza, Arg.", "name": "Solsu\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1299, "tweet_count": 46586, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CandeSolsu"}, {"id": "707650239969292288", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "g\u03c5\u03b9\u2113\u2113\u0454\u044f\u043c\u03b9\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 279, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guille_natel"}, {"id": "1151236077119836160", "location": "Indaial, Brasil", "name": "iasmin", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 148, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iasminaab_"}, {"id": "1301040619", "location": "Mozal", "name": "TAN", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 307, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThiagoAllen"}, {"id": "975081597467635712", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Mel Chapo\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 47348, "following_count": 439, "tweet_count": 51911, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "datboychapo"}, {"id": "885219925589196800", "location": "esperando o lucas", "name": "syl \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 948, "tweet_count": 105029, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "favmusto"}, {"id": "724313934757564416", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Andrezza", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 244, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrezzaa_f"}, {"id": "3040842707", "name": "kortana \u2122 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 891, "tweet_count": 54074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kortxnx"}, {"id": "68760830", "location": "Porto, Portugal", "name": "Taylor Swift \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 338, "tweet_count": 14369, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tailoralm"}, {"id": "3014397551", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Murilo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 128, "tweet_count": 5872, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_murilogremista"}, {"id": "193101191", "name": "Colberth Sousa\u1d9c\u02b3\u1da0 OCTA 8\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 439, "tweet_count": 11299, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "colberthsousa"}, {"id": "193466780", "location": "Hermosillo Son.", "name": "EmmanuelL", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1183, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmmanueloPenta"}, {"id": "722763206515679233", "name": "Juliana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 802, "tweet_count": 9262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliana0221"}, {"id": "2865483441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "marrenta mansinha", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 684, "tweet_count": 20938, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "analumassena"}, {"id": "501730403", "location": "Barcelona", "name": "ElPeri\u00f3dico Societat", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 8, "tweet_count": 58054, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "EPsocietat"}, {"id": "132717047", "location": "Palmas TO", "name": "O amor vai vencer! \u2764\u269c\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1243, "tweet_count": 51864, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "alinefh"}, {"id": "213735195", "location": "Sert\u00e3o da Para\u00edba", "name": "querimbora", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 702, "tweet_count": 72170, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "todacrise"}, {"id": "935286051874144256", "location": "\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "name": "gaunt", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 978, "tweet_count": 4338, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "shookysoul"}, {"id": "1102311501308854282", "location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "name": "cabiria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 4685, "tweet_count": 60547, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cabiria54670836"}, {"id": "919611816749223937", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "Mr. Manu \ud83d\udd3a\ud83d\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 133, "tweet_count": 9588, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LAN4DWIN"}, {"id": "1086598526023417856", "location": "Aricanduva, S\u00e3o Paulo", "name": "tino", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 31, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tin0_argen"}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423330, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true, "username": "jairbolsonaro"}, {"id": "2398535522", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "El Montonero", "public_metrics": {"followers_count": 34542, "following_count": 1588, "tweet_count": 59405, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "elmontonero_pe"}, {"id": "343181677", "location": "Aucune", "name": "Dario Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1221, "tweet_count": 99278, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "desdeurbania"}, {"id": "566851443", "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "name": "\u534c \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3794, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "QueziaCrys"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "165937655", "location": "Venezuela", "name": "Oswaldo Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4613, "tweet_count": 708564, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "paraguanarebel"}, {"id": "2473878250", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vgdiazarroyo"}, {"id": "1929290508", "location": "Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 5696, "tweet_count": 144256, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "primerafuente1"}, {"id": "4715790377", "location": "Yo soy der s\u00fa pishita", "name": "\ud83d\udc80BeetleKlaus, BeetleKlaus, BeetleKlaus\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 257, "tweet_count": 53709, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "molleteconazuca"}, {"id": "924820423161909248", "location": "bitin' your neck", "name": "\u7531\u7f8e | milky | \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 896, "tweet_count": 15200, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bathellgirl"}, {"id": "1098729585259220993", "name": "Laura Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 273, "tweet_count": 52613, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LauraLo19940046"}, {"id": "787591939", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 6785, "tweet_count": 299849, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gtuxenbang"}, {"id": "162910228", "name": "VickyMP", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 407, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vickymendezp"}, {"id": "16187388", "location": "Argentina", "name": "CoronaVirus", "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}, "verified": false, "username": "ElBolsoDeLazaro"}, {"id": "3013263910", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 614, "tweet_count": 41361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lbristt"}, {"id": "1117134766787178496", "name": "(:(", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "besci_"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "1050196948450308096", "location": "Xalisco", "name": "AmadorB2024", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 809, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AmadorB5"}, {"id": "152758143", "location": "Santa Fe Mexico", "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 27954, "following_count": 3435, "tweet_count": 50225, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "raymundotenorio"}, {"id": "144289696", "location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 677, "tweet_count": 255251, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "gracybellu"}, {"id": "60874583", "name": "Juan Manuel Ducler", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 611, "tweet_count": 78690, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "juaniduc"}, {"id": "1122941770944405504", "name": "Cleunice Leal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 10, "tweet_count": 47863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CleuniceLeal"}, {"id": "1017388944017821696", "name": "And", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 525, "tweet_count": 17591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "happierthanand"}, {"id": "843952791643152384", "location": "Praia Grande, S\u00e3o Paulo", "name": "A gatinha \ud83d\udd78\ud83d\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 342, "tweet_count": 27138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xuxuzinha17"}, {"id": "271032537", "name": "rodrigo z.", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 885, "tweet_count": 3005, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_rodrigoz"}, {"id": "238099531", "name": "Andrea Levy", "public_metrics": {"followers_count": 79724, "following_count": 1184, "tweet_count": 14250, "listed_count": 684}, "verified": true, "username": "ALevySoler"}, {"id": "814851508953108480", "name": "E. Nygma", "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "enygmazz"}, {"id": "821332927711690752", "name": "Aaaa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 137, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gutomiu007"}, {"id": "844540718", "location": "Zonda-San Juan- Argentina", "name": "Alan Trigo", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1097, "tweet_count": 3216, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TrigoAlan"}, {"id": "4020276615", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javier Milei", "public_metrics": {"followers_count": 669039, "following_count": 1149, "tweet_count": 173986, "listed_count": 1303}, "verified": false, "username": "JMilei"}, {"id": "850262016", "location": "\u862d\u5361\u74dc\u8cc7\u672c\u7684\u70cf\u6258\u90a6", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa \ud835\udd73\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd8f\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a'\ud835\udd8e, \ud835\udd6c\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2139, "tweet_count": 127678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patoruzek_2015"}, {"id": "197178351", "location": "lujan, malos aires", "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 52237, "following_count": 7483, "tweet_count": 55259, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "WalhallaMann"}, {"id": "140192933", "location": "Santiago de Chile", "name": "Sename Gobierno", "public_metrics": {"followers_count": 67390, "following_count": 7477, "tweet_count": 43129, "listed_count": 234}, "verified": true, "username": "Sename_gobierno"}, {"id": "3309418701", "location": "Temuco, Chile", "name": "Sename Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 309, "tweet_count": 9213, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SenameAraucania"}, {"id": "3157954145", "location": "Lima, Peru.", "name": "German Vivar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VivarGerman"}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "ereynaabogado"}, {"id": "1141899480696000512", "name": "Juan Ballester Marin", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 151, "tweet_count": 16735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ballester_marin"}, {"id": "198829810", "location": "Barcelona", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732572, "following_count": 17783, "tweet_count": 609845, "listed_count": 7951}, "verified": true, "username": "elperiodico"}, {"id": "768228273721450496", "name": "A-cecina \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 541, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_celesthia"}, {"id": "1007112080821014529", "location": "honeymoon ave", "name": "kilb \u30b7 \ub9ac\uc0ac SOLO", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1108, "tweet_count": 29941, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "breakup_lovex"}, {"id": "2535043085", "location": "a/ela/a", "name": "jessie.", "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 6082, "tweet_count": 121068, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "buckgbarnes"}, {"id": "1140842014352846848", "name": "MLmademoiselleboutique\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 228, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "___aymmt"}, {"id": "3002063273", "name": "Rayra V. \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1510, "tweet_count": 117449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahtrouxa0"}, {"id": "190849214", "name": "jorge mario orozco g", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 77, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tdjmo1974"}, {"id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "name": "JorgeCardenas", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "verified": false, "username": "cardenasjorgee"}, {"id": "16284408", "location": "rio de janeiro", "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 1835, "tweet_count": 102477, "listed_count": 93}, "verified": true, "username": "beatrizdiniz"}, {"id": "852565290781212672", "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 625, "tweet_count": 38451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gra_lig17"}, {"id": "1131209730238636034", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Teresa E D", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 591, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Teresa59656470"}, {"id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hannibal0309"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "764895197583052801", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "PABLO BUTTARAZZI", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1006, "tweet_count": 68994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablobuttarazzi"}, {"id": "202161504", "location": "Antes de la Muerte", "name": "Diab\u00e9ticoPobre", "public_metrics": {"followers_count": 28331, "following_count": 4059, "tweet_count": 36106, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "JavierMMoure"}, {"id": "1074088857233227776", "location": "Escazu, Costa Rica", "name": "Jose Manuel Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 2581, "tweet_count": 49167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseMan72841164"}, {"id": "752565846443225088", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Luis Dancheff", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 1512, "tweet_count": 34106, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "luisdancheff"}, {"id": "942786266625691649", "name": "Sonia \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 111, "tweet_count": 19107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SoniaFe09494393"}, {"id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "verified": false, "username": "VinicioSenador"}, {"id": "183669106", "location": "Mato Grosso", "name": "Gazeta MT", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 2233, "tweet_count": 44803, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "gazetamt"}, {"id": "762409081781022720", "location": "Svizzera - Italia", "name": "Paolo Suter", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 132, "tweet_count": 15926, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pws1970"}, {"id": "34239016", "location": "milano, italia", "name": "calciomercato.com", "public_metrics": {"followers_count": 199621, "following_count": 582, "tweet_count": 185535, "listed_count": 1392}, "verified": true, "username": "cmdotcom"}, {"id": "152343835", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "name": "Crissie.", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 590, "tweet_count": 51480, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_CrissieFialho"}, {"id": "276026198", "location": "colombia", "name": "Patricia Vega", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 511, "tweet_count": 66374, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "patriciavegar"}, {"id": "874027006521987073", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "bruninho", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 187, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunogmaciiel"}, {"id": "309800891", "location": "Berisso-Buenos Aires-Argentina", "name": "MatiasArrieta", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 619, "tweet_count": 2983, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MatiasGArrieta"}, {"id": "35756448", "location": "Santander (Cantabria) Espa\u00f1a", "name": "Rodrigo Arrieta", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 245, "tweet_count": 7682, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "elkena"}, {"id": "913569765662355457", "name": "Mar\u00eda Mulas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 4313, "tweet_count": 83864, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaraMulas1"}, {"id": "946658722377555968", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Harto de puchi Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1051, "tweet_count": 44002, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BromiusBCN"}, {"id": "174489621", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "Roxana o Rox \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 5252, "tweet_count": 534522, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "roxanacastel"}, {"id": "3669618136", "location": "Rio Branco, Acre", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 411, "tweet_count": 19532, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brunajanainaa"}, {"id": "790384577948880896", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 85, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardo_asg"}, {"id": "742761530", "name": "Vito Davoli", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VitoDavoli"}, {"id": "866629482", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "name": "Zarig\u00fceya, not a girl (elle/they)", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 594, "tweet_count": 54918, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "emedemearte"}, {"id": "1367408456", "location": "con el l\u00edder de la mentada. ", "name": "Cristina  Neur\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 4372, "tweet_count": 102280, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Cristi464"}, {"id": "996224549833363456", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hintor4"}, {"id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarielaOjedaCis"}, {"id": "862971908", "location": "Argentina", "name": "TIncho 2015", "public_metrics": {"followers_count": 19860, "following_count": 20198, "tweet_count": 68601, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Tincho_2015"}, {"id": "1102663115240587271", "name": "Whatta", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 90, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Whattarope"}, {"id": "859849857619693568", "name": "Marcelo Reina", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 621, "tweet_count": 16267, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ThiReina"}, {"id": "2718208604", "name": "Cata de El\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 31053, "following_count": 4184, "tweet_count": 30700, "listed_count": 112}, "verified": true, "username": "CatadeElia"}, {"id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468908, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "2165314464", "name": "Fernando Caama\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 16750, "following_count": 1500, "tweet_count": 99656, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "frcaamano"}, {"id": "795126698647977984", "name": "\u2724\u0280\u1d0f\u1d04\u026a\u1d0f\u2724", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 98, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taecucu"}, {"id": "955544995930386432", "location": "\u2800\ud80c\udf62 .\u02da\ud80c\udd39 au's \u2192 ", "name": "\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 136, "tweet_count": 5519, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ggukminosos"}, {"id": "972062922330529792", "location": "Bahia", "name": "Ana Luisa Guimaraes\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 27, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lelyleah"}, {"id": "4388224337", "location": "Jf", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 525, "tweet_count": 23089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fvcklala_"}, {"id": "269418287", "name": "Icommercepage", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 9187, "tweet_count": 54582, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "janiojfer"}, {"id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "verified": true, "username": "DeputadoFederal"}, {"id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "verified": true, "username": "IGN_es"}, {"id": "734483731164061696", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Tate \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 666, "tweet_count": 12541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JessiicaXavierr"}, {"id": "598158061", "location": "muwurcia", "name": "alicia\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 550, "tweet_count": 90918, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vhsangeI"}, {"id": "2237148172", "name": "william rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2197, "tweet_count": 26204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "williamroavila7"}, {"id": "755451388642091008", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Sigam minha outra conta", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 665, "tweet_count": 31535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ymartinssss"}, {"id": "3377889221", "location": "STK", "name": "Curvo", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 714, "tweet_count": 38171, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElChapoCurvo"}, {"id": "207205435", "location": "Brasil", "name": "Luiza Linhares", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 637, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lulinhares04"}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550773, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "verified": true, "username": "gugachacra"}, {"id": "725470291095347200", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "El Pa\u00eds Digital", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 9, "tweet_count": 30787, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "ElPaisDigitalOK"}, {"id": "1121823648", "location": "virgo world", "name": "4.\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 373, "tweet_count": 91369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivanisenicole"}, {"id": "1148211344673509377", "name": "Tiath\u00e9ia do zapi \ud83d\udc85 \ud83d\udc60\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1082, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thiateia"}, {"id": "1043615581973499904", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dama de Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 691614, "following_count": 945, "tweet_count": 30207, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "Damadeferroofic"}, {"id": "102121596", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Elilux", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 405, "tweet_count": 84362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "exiluxx"}, {"id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66074, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PedroHSaavedra1"}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcaurichz"}, {"id": "911652557126340608", "location": "#Chetoslovaquia ", "name": "StrawB \ud83e\udd8d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1387, "tweet_count": 15589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BitterBerry"}, {"id": "25992212", "location": "Argentina", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}, "verified": true, "username": "todonoticias"}, {"id": "240900781", "location": "El Prat de Llobregat", "name": "Memorias de Gamer \ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 369, "tweet_count": 15868, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Chechuprat"}, {"id": "1026323107", "location": "Barcelona", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "gogetangel"}, {"id": "855282331", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "name": "Federico di Vita", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 972, "tweet_count": 31734, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "federicod1vita"}, {"id": "1134681735059431424", "location": "Salta, Argentina", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1501, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcosT444"}, {"id": "1024280366", "name": "GuihSiilva", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuihSiilvaOFC"}, {"id": "219708752", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Marina Moraes \ud83d\udd96\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 274, "tweet_count": 27913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maamoraesc"}, {"id": "39990331", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Guto Menna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6967, "tweet_count": 197474, "listed_count": 183}, "verified": false, "username": "Guttto"}, {"id": "3029126512", "location": "Rede \"La Izquierda Diario\"", "name": "Esquerda Di\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 13766, "following_count": 65, "tweet_count": 39375, "listed_count": 178}, "verified": true, "username": "EsquerdaDiario"}, {"id": "30402397", "name": "H\u00e9ctor Verdejo", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4895, "tweet_count": 570952, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "hecveral"}, {"id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "EcoParcero"}, {"id": "2192293300", "location": "Gold Coast, Australia", "name": "sthe", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 783, "tweet_count": 64124, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "crawlformatt"}, {"id": "1056927217144553472", "location": "ele - ela", "name": "Gabe \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 352, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lune_lorin"}, {"id": "1026555220569063424", "location": "Nas Trevas", "name": "Lia \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 753, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rainbowcatcorn"}, {"id": "3365002319", "location": "Santiago, Chile", "name": "arsmedica", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4250, "tweet_count": 4020, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "arsmedicaPUC"}, {"id": "1479764881", "location": "Brasil", "name": "Ag\u00eancia EFE", "public_metrics": {"followers_count": 7377, "following_count": 385, "tweet_count": 97947, "listed_count": 261}, "verified": true, "username": "BrasilEFE"}, {"id": "2187566258", "name": "Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1177, "tweet_count": 15075, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SegundoUio"}, {"id": "259780884", "location": "Quito-Ecuador", "name": "Banco Central Ec", "public_metrics": {"followers_count": 106701, "following_count": 539, "tweet_count": 40459, "listed_count": 368}, "verified": true, "username": "BancoCentral_Ec"}, {"id": "60695527", "location": "M\u00e1laga (escapando peronismo) ", "name": "Ay par favar!", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 407, "tweet_count": 133020, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "ayperoparfavar"}, {"id": "930291627377266690", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Diana Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1833, "tweet_count": 60963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DianaQu37404264"}, {"id": "3004971767", "name": "Cristhian Z. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 408, "tweet_count": 19131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xtian1976faty"}, {"id": "134637202", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Carlos Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 393, "tweet_count": 12858, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Karleagle23"}, {"id": "224518604", "location": "Argentina", "name": "sof\u00e1 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 689, "tweet_count": 30168, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "watermelonh4rry"}, {"id": "166238673", "location": "Argentina", "name": "\uaa96\u19c1\uaaae\u0aa1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 142, "tweet_count": 11830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agosttiny"}, {"id": "162217935", "location": "Rep\u00fablica Socialista Sovi\u00e9tica del Salto Oriental (Uruguay)", "name": "La Weihuaneta", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 196, "tweet_count": 87376, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "vitumen_occhio"}, {"id": "31459537", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 813030, "following_count": 669, "tweet_count": 459175, "listed_count": 2308}, "verified": true, "username": "elpaisuy"}, {"id": "172421275", "name": "Luis Alberto Xochihua", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 116, "tweet_count": 22105, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "papantlaNN"}, {"id": "3099917879", "location": "konoha", "name": "Rafonsito das costelas", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 346, "tweet_count": 20651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hokagedeatibaia"}, {"id": "878069519742316544", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Rafael Yagami", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 209, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "therafaelyagami"}, {"id": "887120721268420608", "name": "numa\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 195, "tweet_count": 28408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mxnuu__"}, {"id": "2973641325", "location": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d", "name": "M.M.Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1102, "tweet_count": 8512, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "MaraTwister"}, {"id": "1001492941", "location": "\ud835\udc4a\ud835\udc34\ud835\udc3e\ud835\udc34\ud835\udc41\ud835\udc37\ud835\udc34 ", "name": "\u1d20\u026a\u0274\u00ed\u1d04\u026a\u1d1cs\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1203, "tweet_count": 80577, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "badsggrimes"}, {"id": "80102669", "location": "Argentina", "name": "little girl", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 333, "tweet_count": 14091, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "LoanaElli"}, {"id": "311840875", "location": "Peru", "name": "yuhita", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55711, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maavata"}, {"id": "98129628", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "a que gosta de filme ruim", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 442, "tweet_count": 20494, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "naatiix"}, {"id": "892226556", "location": "Colombia", "name": "Nicolas Suarez A.", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 238, "tweet_count": 14860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicosuarezarbol"}, {"id": "261788310", "location": "Desubicado en el mundo", "name": "Mario Conde", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 3260, "tweet_count": 230649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafawcfs"}, {"id": "3071882438", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 521, "tweet_count": 52236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RayyCarbone"}, {"id": "212949687", "name": "Maria pilar", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 4104, "tweet_count": 85816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marinoro"}, {"id": "801399077707644928", "name": "madw\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73524, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "smoakesby"}, {"id": "1109754305593118721", "location": "hell ", "name": "buttercup\ud83d\udc9a \ud83d\udcd6: Love & Gelato", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 190, "tweet_count": 22841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yagirlney"}, {"id": "2858159968", "location": "he/him", "name": "leon", "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 1610, "tweet_count": 36946, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "indigonightclub"}, {"id": "1084965642292391938", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Ale Cardoso \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 409, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "poorraaAle"}, {"id": "397648135", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "micaela", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 165, "tweet_count": 20671, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MicaRippel"}, {"id": "131269830", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 495, "tweet_count": 32377, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "17Luismhv17"}, {"id": "4188944513", "name": "Ale Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 119, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aleocampo16"}, {"id": "3004391819", "location": "01 Line / Made In Brazil ", "name": "Baekyung volta pelor amor de deusssss", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1305, "tweet_count": 52109, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "isa_lpps"}, {"id": "542292436", "name": "d.", "public_metrics": {"followers_count": 8200, "following_count": 1487, "tweet_count": 161761, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "dvnnse"}, {"id": "838931188047835137", "location": "Villa La Angostura, Argentina", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 294, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LolaFreckles_"}, {"id": "1841763697", "name": "mewko", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83234, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "pantsurin"}, {"id": "305694580", "name": "leonardo yerkes", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 536, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yerkes96"}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "LordJimjr"}, {"id": "961770910406664194", "location": "pr", "name": "\ud83e\udeac.", "public_metrics": {"followers_count": 4290, "following_count": 2152, "tweet_count": 35325, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aloironei"}, {"id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 2706, "tweet_count": 175093, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Kuroageha7"}, {"id": "129351398", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aszenn", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 906, "tweet_count": 33876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "STOPNAZIFASCSMO"}, {"id": "1093886854225711105", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda ", "name": "@Tu Querida Socia\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 35425, "following_count": 9, "tweet_count": 269, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "TristeDiabla"}, {"id": "266833070", "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1169, "tweet_count": 11708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sofiaalatorre"}, {"id": "415060387", "name": "Elena Zanini", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 991, "tweet_count": 5747, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "elezanini"}, {"id": "1051601307734302723", "name": "Mikael", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 102, "tweet_count": 10528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mk_ubz"}, {"id": "1068964481189990404", "name": "Lucrecia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 78, "tweet_count": 11175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucreci29901325"}, {"id": "221066268", "location": "Panam\u00e1", "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}, "verified": true, "username": "AlvaroAlvaradoC"}, {"id": "1088046634976595968", "name": "z1drix.", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 13, "tweet_count": 6230, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "z1drixAlt"}, {"id": "1159682677898907649", "location": "zlashratademierda", "name": "SoyZlash", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zlashraton"}, {"id": "464073345", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Francesco Lanza #NonComproSuAmazon", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 757, "tweet_count": 5993, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FrancescoLanza4"}, {"id": "2416067982", "location": "Roma", "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440451, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "verified": true, "username": "CarloCalenda"}, {"id": "201872604", "name": "M\u00f3nica Bastardo", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 4395, "tweet_count": 174524, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "monicabastardo"}, {"id": "133388757", "location": "Barinas, venezuela", "name": "Don Lino Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7890, "tweet_count": 34053, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lino81lugo"}, {"id": "113371799", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juliana Tesser", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 1131, "tweet_count": 15546, "listed_count": 49}, "verified": true, "username": "JulianaTesser"}, {"id": "260853698", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1521, "tweet_count": 14360, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Gabo__Carvalho"}, {"id": "984219457101991936", "name": "M\u03b1\u027e\u03b9\u03b1 L\u03b9\u0285\u03b9\u03b1\u0273", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 294, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilifernaandez"}, {"id": "1033123904863326210", "name": "nika \u264c\ufe0e \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 628, "tweet_count": 106599, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "shzaadee"}, {"id": "1022246143319785473", "location": "Hopeworld", "name": "\ud83c\udf19; \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 || CHICKEN NOODLE SOUP \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 265, "tweet_count": 2708, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "parkookchim"}, {"id": "189311330", "name": "\u2625 Miri\u00e9gara \u2625", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 4556, "tweet_count": 125784, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "miriegara"}, {"id": "1107764346887782401", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf0d UniversalDisobey \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 6144, "following_count": 103, "tweet_count": 15019, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "IsaDisobey"}, {"id": "41530738", "location": "Lima", "name": "Yimel \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 566, "tweet_count": 17432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YimelZ"}, {"id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "evelinorcon"}, {"id": "212191413", "location": "Olinda, Pernambuco, Brasil", "name": "Roberto Alves", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 829, "tweet_count": 52968, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "rpicolyno"}, {"id": "4034480463", "location": "Blanes, Catalunya", "name": "Mario G\u00fcera-i-Duch", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 282, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariogduch"}, {"id": "291555671", "location": "Vidreres | Girona | Barcelona ", "name": "Maria Artigas Ruh\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1433, "tweet_count": 4806, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "maria_art3"}, {"id": "1154339784233562112", "location": "En el fondo", "name": "Holly la del gato", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 664, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gato_holly"}, {"id": "191191548", "location": "Colombia", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 302, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jonathan_Jorp"}, {"id": "986689810134904832", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "name": "z \u03b1 \u03b7 \u0443 \u043c \u03c3 \u03b7 \u2202 \u2113 \u03b1 \u03b7 \u0454", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1215, "tweet_count": 13398, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "XanyChelsia"}, {"id": "1133137065665802242", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd89|\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1197, "tweet_count": 28731, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lud_oc"}, {"id": "573001874", "location": "221B, Baker Street", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd99 \u2694\ufe0f | \ud83d\udcd6 her\u00f3is do olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2246, "tweet_count": 47174, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marieolivver"}, {"id": "340048011", "name": "Diego Colombo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 215, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diego__colombo"}, {"id": "907688153296900102", "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Barcelona", "name": "Azucena", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 103, "tweet_count": 14369, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Azucenabcn"}, {"id": "148341196", "name": "gonzalo cede\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1819, "tweet_count": 250899, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "gcedeo"}, {"id": "981709382130991105", "name": "Andr\u00e9 Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alcfonseca59"}, {"id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "mdenser"}, {"id": "75893853", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "El viej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 340, "tweet_count": 48200, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "vaz_quesito"}, {"id": "171299002", "location": "Argentina", "name": "Cris \ud83d\udc31 Es corrupci\u00f3n o justicia. #CFK12a\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 981, "tweet_count": 7800, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CrissMF"}, {"id": "139944936", "location": "Chetoslovaquia", "name": "\u2692\u24c2\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3G7\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3\u264c\ufe0f1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\u21aa\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u2139\ufe0f9\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 4611, "tweet_count": 12701, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nachogarcia_41"}, {"id": "553859881", "location": "San Andr\u00e9s, Colombia", "name": "Ana Maria Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 125, "tweet_count": 31405, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anazambranoj"}, {"id": "190884801", "location": "Mexico City", "name": "Moni Hicks", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 616, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moni_Hicks"}, {"id": "942192266759868416", "name": "Amalia Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AmaliaRojas2323"}, {"id": "326216474", "name": "CESAR JOSE HERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 407, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pimenton73"}, {"id": "2880102519", "name": "Fabry Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 436, "tweet_count": 108075, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alvarez_fabry"}, {"id": "1054869457808572418", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107966, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tneighbourhoox"}, {"id": "1029137874292277249", "location": "Rio de Fevereiro", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 216, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__claracorleone"}, {"id": "254757726", "location": "Caracas venezuela", "name": "Nina Rivero\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 239, "tweet_count": 33725, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NiinaRiverO"}, {"id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Noticiasde_"}, {"id": "1028396899", "location": "Bahia", "name": "Thaigomon", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 692, "tweet_count": 6929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaigomon"}, {"id": "1107714152783589377", "location": "\u2315\u00a0 \ud835\uddc0\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc0\ud835\uddc5\ud835\uddbe.\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc6", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2c! \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 870, "tweet_count": 31521, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Miihzzx"}, {"id": "244885252", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ricardo Moura", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 219, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lrbmoural"}, {"id": "2472634306", "name": "Al_estos  GIVI\ud83c\udf1f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 628, "tweet_count": 40135, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "neo_dymium"}, {"id": "2181109997", "location": "Alice in containerland", "name": "Paolo \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 801, "tweet_count": 104461, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "b_baolo"}, {"id": "4408055362", "name": "2019487520", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 215, "tweet_count": 20425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlixVasquez2"}, {"id": "1159589061578907650", "name": "Inma Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 300, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "InmaAragn1"}, {"id": "193612192", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SAMUR-Protecci\u00f3n Civil", "public_metrics": {"followers_count": 108810, "following_count": 117, "tweet_count": 15490, "listed_count": 650}, "verified": true, "username": "SAMUR_PC"}, {"id": "1042116438264373248", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "big mouth strikes again", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 166, "tweet_count": 13367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisegomex"}, {"id": "557950609", "location": "terra de ningu\u00e9m-SP", "name": "\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 245, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoMyoto"}, {"id": "3371870069", "name": "nicolle", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 648, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vianna_nicolle"}, {"id": "1255889707", "name": "R. Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 121, "tweet_count": 36278, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "edu_ironfist"}, {"id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245793, "following_count": 3582, "tweet_count": 265120, "listed_count": 6094}, "verified": true, "username": "sopitas"}, {"id": "1500476029", "location": "Recogiendo chatarra en Donbass", "name": "Enrique, el Genio.", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3128, "tweet_count": 70846, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EnriqueElGenio"}, {"id": "378622794", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticia.do", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 8, "tweet_count": 28938, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Noticia_do"}, {"id": "1040826279308812289", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "FREEda Fahlo \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83e\udd1b\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 14087, "following_count": 14591, "tweet_count": 51313, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "FREEdaFahlo"}, {"id": "1097138087350677505", "location": ".", "name": "anita \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 4452, "following_count": 2384, "tweet_count": 38012, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aquelanita"}, {"id": "1161682152607686657", "name": "trabajo de historia \ud83e\udd7a\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trabajodehisto4"}, {"id": "186299798", "location": "Venezuela", "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 538, "tweet_count": 84162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Evelynpena"}, {"id": "914586761581547522", "location": "Madrid - Metaverso", "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1593, "tweet_count": 37253, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Tecnoestres"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "1147388833350242306", "location": "always in my heart", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 141, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whoismluz"}, {"id": "863482204944465920", "name": "Lorenzo\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 824, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CddtremFB"}, {"id": "1549152878", "name": "Lul\u00fa'S", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1089, "tweet_count": 17849, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_M_Sos_"}, {"id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "ISMED", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ismed_ssd"}, {"id": "3301670056", "name": "Lauro Cesar Morais", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 405, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LauroCesarMora1"}, {"id": "67011573", "name": "Waguinho", "public_metrics": {"followers_count": 20200, "following_count": 422, "tweet_count": 12988, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "Waguinhopinto"}, {"id": "272085329", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "@EvesLetto", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2140, "tweet_count": 54483, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EvesLetto"}, {"id": "50172753", "location": "Malfoy Manor ", "name": "HalloQueen \ud83c\udf83\ud83d\udda4\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 303, "tweet_count": 17985, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MinniMiriam"}, {"id": "3408727114", "name": "DIEGO\u02b0\u1d50 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 267, "tweet_count": 11426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soydiegohm"}, {"id": "1123294198898331648", "name": "Ezequiel2777", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 581, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EzesssSss"}, {"id": "718593842581237762", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 395, "tweet_count": 31980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Danaferr"}, {"id": "1091425111582871553", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00\u026a \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maiulorenzo_"}, {"id": "1720448143", "location": "Entre Hoenn y mi ombligo ", "name": "\u30da\u30f3\u30ae\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 149, "tweet_count": 80421, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pulidobatido"}, {"id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BruceWaynePR"}, {"id": "114779314", "location": "Brasil", "name": "Zirlei Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4910, "tweet_count": 94128, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "zirleipereira"}, {"id": "927479627681026054", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 675, "tweet_count": 13731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eudanielcrf"}, {"id": "2511599653", "location": "s\u00e3o lu\u00eds - ma", "name": "debs\u2077 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 640, "tweet_count": 34120, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "princesadosceus"}, {"id": "3458119997", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 450, "tweet_count": 30852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "escondidasso"}, {"id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"id": "190017511", "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "name": "Diario La Industria", "public_metrics": {"followers_count": 22445, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}, "verified": false, "username": "weblaindustria"}, {"id": "1007730198735925248", "name": "Selena\ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 493, "tweet_count": 24219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "salemmmna"}, {"id": "569341842", "location": "Buenos Aires", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 858, "tweet_count": 24166, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Agus_Noguec"}, {"id": "78690098", "location": "Casa das Modalidades", "name": "Alf Coates Amorim Palhinha Campe\u00e3o Kerensky\ud83e\udd81\ud83d\udc9a\u26bd\ud83c\udfd0", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 540, "tweet_count": 102948, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Rui_ALF_Chaves"}, {"id": "720352675", "location": "\u00c1gueda - Aveiro", "name": "Mauro Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 1053, "tweet_count": 161618, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "mGTS85"}, {"id": "62395721", "location": "Apodi/RN", "name": "SegundoFreitas_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 341, "tweet_count": 12574, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "segundofreitas"}, {"id": "797679000", "name": "Sonnonimpson", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4216, "tweet_count": 179685, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "ilnonnosimpson"}, {"id": "717200101", "location": "...", "name": "\u2764\ufe0fYou & Me\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 239, "tweet_count": 18074, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SandraAlmeidad1"}, {"id": "423994648", "name": "Fefo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 236, "tweet_count": 30630, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fefox21"}, {"id": "1010331948085112832", "name": "Pun Pun", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 58, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MentaPatricio"}, {"id": "815414388467388417", "location": "Rosario, Argentina", "name": "La Joachi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 705, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joahelmbold"}, {"id": "779430997175705600", "location": "Rosario, Argentina", "name": "rochi", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 503, "tweet_count": 47947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roogurri"}, {"id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "name": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 932549, "following_count": 3915, "tweet_count": 365888, "listed_count": 1711}, "verified": true, "username": "ElCaribeRD"}, {"id": "117193225", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Rodolfo Nar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1116, "tweet_count": 10179, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "RNaro"}, {"id": "1453902860", "name": "Gladys E. Guemarez", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 4839, "tweet_count": 4042, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "marezlaw"}, {"id": "822185179477315584", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced", "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "verified": true, "username": "wandavazquezg"}, {"id": "261352793", "name": "JOHN FREDY", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 556, "tweet_count": 10945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JFGRAJALESV"}, {"id": "48501198", "location": "Brazil", "name": "patriota e crist\u00e3 \ud83e\uddce\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ea", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 166, "tweet_count": 38766, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "JhessyeK"}, {"id": "890386620435791872", "location": "ele/dele - mcz", "name": "murilo \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 262, "tweet_count": 24971, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dnwmuri"}, {"id": "823623323666055168", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hector Pinzas", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hectorcpt"}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658165, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}, "verified": true, "username": "rmapalacios"}, {"id": "409629416", "location": "Maranh\u00e3o - Brasil", "name": "Raineri Silva ap\u00f3ia o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 2326, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RainerriSilva"}, {"id": "3410275083", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "karina giudici \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99. Virginiana\u264d", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 246, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KarinaGiudici"}, {"id": "806424060049715200", "location": "San Vicente del Raspeig", "name": "Plataforma Life! UA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "plataformalife"}, {"id": "891440181814984704", "location": "\u2621T.A//conta t\u00f3xica\u2621", "name": "kah", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 295, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "prettygirl50kg"}, {"id": "925732967376408577", "location": "p.a 62,7", "name": "poma", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 658, "tweet_count": 12026, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pomatoxic"}, {"id": "985343237580828675", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "thiago", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 560, "tweet_count": 10883, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BatThiago2"}, {"id": "108970996", "name": "VC\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1104, "tweet_count": 20799, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vksiq"}, {"id": "2845799080", "location": "Fegetlend, Serbia", "name": "Vulpini \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 860, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vulpini011"}, {"id": "38167854", "location": "Beograd", "name": "Vlada M.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1154, "tweet_count": 15610, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "VladaBrada"}, {"id": "800016508038553600", "location": "Jonia", "name": "Garen Crownguard", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 91, "tweet_count": 4424, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ThxMightOfToR"}, {"id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29600, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "elcasocat"}, {"id": "961188433464053760", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 7, "tweet_count": 25071, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ashWithsh"}, {"id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 219, "tweet_count": 27644, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "elcasocom"}, {"id": "205397019", "location": "Ibague , colombia", "name": "sebastian diaz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 309, "tweet_count": 600, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sebas_8912"}, {"id": "765327375185874944", "location": "Brasil", "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pipoca_o"}, {"id": "451200058", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafael lange", "public_metrics": {"followers_count": 5968084, "following_count": 982, "tweet_count": 3805, "listed_count": 1332}, "verified": true, "username": "cellbit"}, {"id": "868823578036367360", "location": "Espirito santo", "name": "pitu com red label", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2631, "tweet_count": 55593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "enfmvnxely"}, {"id": "2604861845", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83d\udc31Adriana Diegues \ud83d\udc31\ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 799, "tweet_count": 78313, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "b05ed926f412402"}, {"id": "801707400319275008", "location": "Um Sitio Fudido ", "name": "\u2022 Comrade Ivan \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1012, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mano1van"}, {"id": "157349637", "location": "Rosario, ARGENTINA", "name": "Walter Andreozzi", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1198, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wandreozzi"}, {"id": "557296978", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "La Corriente K", "public_metrics": {"followers_count": 13444, "following_count": 575, "tweet_count": 310023, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "lacorrientek"}, {"id": "713025481", "location": "Jujuy, Rio cuarto ", "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1356, "tweet_count": 17489, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LiiaAcua"}, {"id": "1094629350442520576", "location": "Treze T\u00edlias, Brasil", "name": "T\u00edlias News", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1748, "tweet_count": 36055, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TiliasNews"}, {"id": "1145292594727084032", "location": "Torino", "name": "Rimini Notizie Gaiaitalia.com Notizie", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 26, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rimininewsgaia"}, {"id": "726360209539633152", "location": "meumundinho", "name": "lili \ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 318, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soyfanfiqueira"}, {"id": "2783103296", "name": "liv \ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 7549, "following_count": 8215, "tweet_count": 134553, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "sonsarinar"}, {"id": "3352271997", "name": "Vall", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 297, "tweet_count": 18785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabraValeria"}, {"id": "1080893663797043202", "name": "Nueli", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 1889, "tweet_count": 21476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nlwrf"}, {"id": "2721331289", "location": "Angra dos Reis", "name": "Gu", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 699, "tweet_count": 13141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gttx5"}, {"id": "2939498999", "location": "republica dominicana", "name": "Book Comics", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1628, "tweet_count": 3413, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "book_comics"}, {"id": "139089533", "location": "\u00dcT: 5.65118,-67.6043", "name": "#MantenerseSobrevivirYResistir", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 615, "tweet_count": 15659, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PosadAmazonas"}, {"id": "527736823", "location": "argentina", "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512519, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "chisp7"}, {"id": "217196502", "name": "Gustavo Beaverhausen", "public_metrics": {"followers_count": 371914, "following_count": 419, "tweet_count": 25820, "listed_count": 841}, "verified": false, "username": "MisOdios"}, {"id": "336111356", "name": "\ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 455, "tweet_count": 34521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santiigomez04"}, {"id": "246822953", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "TyC Sports Vivo", "public_metrics": {"followers_count": 431288, "following_count": 41, "tweet_count": 20477, "listed_count": 764}, "verified": false, "username": "tycsportsvivo"}, {"id": "898964635629604864", "name": "\u13a5\u13d2\u13a5\u13d5", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 217, "tweet_count": 33571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IrisMeriano2"}, {"id": "1064633317482471424", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Monte, Brasil", "name": "Jota Pitt Bull\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 11638, "following_count": 11560, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JooLuizRodrigu6"}, {"id": "153243350", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agus Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 309, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguscabral60"}, {"id": "1046874796804530178", "location": "Norton Disney, England", "name": "Malmorado", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 282, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FeMalmorado"}, {"id": "200543516", "name": "mae d\u00ea dois", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 781, "tweet_count": 29280, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "c4ssia"}, {"id": "45653985", "location": "Chaclacayo, Peru", "name": "Luchex\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2870, "tweet_count": 35343, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Luccio_lpx"}, {"id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "aspauzarazuri"}, {"id": "2194067824", "location": "Manhattan, NY", "name": "Miguel Angel Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 4081, "tweet_count": 76966, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "santosmiguel80"}, {"id": "974524344", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "santi", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 119, "tweet_count": 11217, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Santi__4"}, {"id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "Estigiaed"}, {"id": "923610065835380737", "location": "Argentina", "name": "El Druso", "public_metrics": {"followers_count": 17951, "following_count": 406, "tweet_count": 28960, "listed_count": 193}, "verified": false, "username": "Eldruso"}, {"id": "1000683885833932800", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 167, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arianamiira"}, {"id": "999907162192166912", "location": "she/her", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 407, "tweet_count": 19498, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "slbIara"}, {"id": "2830700529", "location": "RJ", "name": "Lol\u00f4 \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 1872, "tweet_count": 182039, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Lorransenffc"}, {"id": "420537634", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eliane", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 153, "tweet_count": 26153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Esouza9105"}, {"id": "269909151", "location": "Venezuela", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1735, "tweet_count": 87807, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "caehernandez01"}, {"id": "870824609578442752", "location": "20/07.", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 2153, "tweet_count": 133944, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "re4njun"}, {"id": "1048008573312274433", "location": "Argentina", "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 493, "tweet_count": 11140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Candela06342648"}, {"id": "1133717602809843713", "name": "Luis Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisNie80189773"}, {"id": "1448018905", "location": "Venezuela", "name": "Douglas Rico", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "verified": true, "username": "DouglasRicoVzla"}, {"id": "887895439336497152", "name": "Roxana de Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1105, "tweet_count": 81158, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Roxanaderojas"}, {"id": "171172333", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "gu", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 551, "tweet_count": 52823, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gugomesl"}, {"id": "223557585", "name": "Gl\u00f3 13 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 387, "tweet_count": 85310, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gloriasilva_"}, {"id": "2872198899", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 374, "tweet_count": 12559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_biruleibeh"}, {"id": "1828995937", "name": "Vali", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 128, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valery_chima"}, {"id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "ObsCinema"}, {"id": "279334127", "location": "Buenos Aires", "name": "ABDON", "public_metrics": {"followers_count": 51392, "following_count": 1279, "tweet_count": 282319, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "AlberdianoArg"}, {"id": "871072367346372609", "location": "Bs As  Argentina", "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 449, "tweet_count": 37594, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Malu1ok"}, {"id": "158886819", "location": "La Victoria, Aragua", "name": "El\u00edas M.", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "eliasmassrie"}, {"id": "848067387052240896", "location": "Brasil", "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 536, "tweet_count": 11708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AllonsVick"}, {"id": "3837523576", "name": "Mauricio Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 23, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MauricioRV0511"}, {"id": "52191291", "name": "eric", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 681, "tweet_count": 41025, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "araketoboy_"}, {"id": "2221453176", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "CURSOS IDIOMAS & Spanish Lessons", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 87, "tweet_count": 4921, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "arroferi"}, {"id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444203, "following_count": 270, "tweet_count": 554208, "listed_count": 11532}, "verified": true, "username": "clarincom"}, {"id": "841014703128211456", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Pretinn", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 553, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raviel_Teixeira"}, {"id": "909957667292090373", "location": "Imbituba, Brasil", "name": "Elton Inacio", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 484, "tweet_count": 9997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "InacioEltu"}, {"id": "703588966268866560", "location": "Paraguay", "name": "Ludia Mileva", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 463, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ludiamileva"}, {"id": "306359551", "location": "asunci\u00f3n, paraguay", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 2876, "tweet_count": 164603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_nico_ayala"}, {"id": "1010436966050160645", "location": "en la pantalla de tu m\u00f3vil", "name": "la cabra macabra", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 710, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeSamira1"}, {"id": "4807713257", "location": "Napoli, Campania", "name": "Cronache della Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 355, "tweet_count": 122037, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "cronachecampane"}, {"id": "149239207", "location": "Mendoza - Argentina", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 142, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartuArce"}, {"id": "192017563", "location": "San Jose de Costa Rica", "name": "Edwin Perez", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1602, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dwinps"}, {"id": "400982789", "location": "fan account", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 2148, "tweet_count": 168315, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "exotichangkyun"}, {"id": "2199622261", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Fabio Roscioli", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabioRoscioli"}, {"id": "961942017487106050", "location": "Lobos, Argentina", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 615, "tweet_count": 10706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Larabbiosi"}, {"id": "2444593340", "location": "Lobos, Argentina", "name": "\u03bd\u03b9\u00a2\u0442\u03c3\u044f\u03b9\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 273, "tweet_count": 37323, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VikyPreve"}, {"id": "3150226936", "location": "Tucum\u00e1n = Peronia del Norte", "name": "El riojasaurio", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1182, "tweet_count": 169485, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "josanagasta1"}, {"id": "303359677", "location": "San Fernando", "name": "Margui1", "public_metrics": {"followers_count": 4758, "following_count": 3662, "tweet_count": 164569, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "margamattos"}, {"id": "748733066210795520", "name": "Luz Graciela...\ud83d\udcab\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udc96\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1200, "tweet_count": 94492, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuzgracielagLuz"}, {"id": "100118303", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 267, "tweet_count": 30541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizmoura123"}, {"id": "1122825533555904514", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Katita Gimenez \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 69, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kkkgimenez"}, {"id": "200489570", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2389, "tweet_count": 84692, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bethmotta110"}, {"id": "606890538", "name": "Lean", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 251, "tweet_count": 46453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leancarp900"}, {"id": "4874491499", "location": "Neo-Gotham 2039", "name": "Future Bat", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 384, "tweet_count": 97523, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Future_Bat"}, {"id": "399114199", "location": "Rio Claro, Brasil", "name": "p", "public_metrics": {"followers_count": 7063, "following_count": 6991, "tweet_count": 66202, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "smalloueh"}, {"id": "1028339142105726978", "location": "na coxa do harry ", "name": "gabys #tutustan", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 572, "tweet_count": 12445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosecold_"}, {"id": "314889375", "location": "Colombia", "name": "Luly Bossa", "public_metrics": {"followers_count": 89438, "following_count": 1826, "tweet_count": 19006, "listed_count": 85}, "verified": true, "username": "LulyBossaTheOne"}, {"id": "3397866003", "location": "Campo Grande/ RJ", "name": "Medeiros \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 2742, "tweet_count": 38457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crvg_Medeiros09"}, {"id": "1126557646113443840", "name": "Araceli_Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 124, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aracelii_Oviedo"}, {"id": "256278305", "name": "gladiador", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1939, "tweet_count": 317954, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mavaco67"}, {"id": "1092855528198492160", "location": "Fora Bolsonaro", "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1064, "tweet_count": 33851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedrovdem"}, {"id": "2262863108", "location": "M\u00c9XICO", "name": "diario19.com", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1063, "tweet_count": 111995, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Diario19_"}, {"id": "839515193151455233", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bastidores", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "site_bastidores"}, {"id": "864187503389155328", "location": "Chile", "name": "EljohanDeTalca", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1078, "tweet_count": 2430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "estonoestaaqui"}, {"id": "922334737611583488", "location": "CDMX", "name": "No Morido\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1402, "tweet_count": 91214, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "andabadparranda"}, {"id": "3057062903", "location": "The Hell", "name": "\ud83d\udee2PETROLAVIRUS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1022, "tweet_count": 15385, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "evolutionON"}, {"id": "270397123", "location": " Med - \u00c1frica - Ucrania ", "name": "Open Arms", "public_metrics": {"followers_count": 191572, "following_count": 2589, "tweet_count": 17677, "listed_count": 1042}, "verified": true, "username": "openarms_fund"}, {"id": "610160468", "location": "Na puta q pariu do Acre ", "name": "C A L I S T O", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1797, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nsdn_adna"}, {"id": "727529798600413185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1100, "tweet_count": 32013, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eutoetriste"}, {"id": "372032522", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Francisco LULA LIVRE Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 981, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FranciscoMarc13"}, {"id": "616721324", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "name": "GGOAT", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 577, "tweet_count": 18393, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CesarGich"}, {"id": "233580788", "location": "Mex", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd86\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 202, "tweet_count": 12203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roobbeert2704"}, {"id": "269367390", "name": "mAR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 4889, "tweet_count": 289513, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MARECAELLUM"}, {"id": "199447580", "name": "ester miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 1203, "tweet_count": 80063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esteropina"}, {"id": "260999931", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Lodosa", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 255, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juan_orc"}, {"id": "838466788186816512", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "tunovia_", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 537, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rocigriffone_"}, {"id": "2672190167", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 271, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lubs82"}, {"id": "629092335", "location": "Bs.As ", "name": "florencia pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 843, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mfloren55"}, {"id": "424559448", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Salvador Gr\u00e1fico", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 984, "tweet_count": 1252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SalvadorGrafico"}, {"id": "390706048", "name": "kapand", "public_metrics": {"followers_count": 13023, "following_count": 153, "tweet_count": 14082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zzzkpdzzz"}, {"id": "2271205835", "name": "Metalero con OSDE", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1646, "tweet_count": 26571, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "betoucarniglia"}, {"id": "94322337", "name": "\u0192\u0259\u0111\u039e", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 502, "tweet_count": 26928, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "federixman"}, {"id": "1108788054179934208", "location": "051", "name": "leonardo\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 99, "tweet_count": 5814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mendesrx_"}, {"id": "129867668", "name": "Jen \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1671, "tweet_count": 13938, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SoyMafaldaFan"}, {"id": "145087051", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 1591973, "following_count": 2813, "tweet_count": 192115, "listed_count": 2502}, "verified": true, "username": "connieansaldi"}, {"id": "832357805956947968", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "parasitaxxt", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 30, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LumaAntonelle"}, {"id": "228887812", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Laura \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2460, "tweet_count": 29597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IamLaurinha69"}, {"id": "2725267265", "location": "Gasteiz, Euskal Herria", "name": "1921", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 481, "tweet_count": 1347, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "1921_________"}, {"id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "guiber_marcelo"}, {"id": "40539429", "name": "Josefa Dominga", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CrVc02"}, {"id": "570988492", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "name": "Rodrigo Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 353, "tweet_count": 6230, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "tanoutn"}, {"id": "1160952579519651841", "name": "Dionisio", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dionisio2019"}, {"id": "1004612041", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Veloza", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 931, "tweet_count": 32078, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "robveloza"}, {"id": "2610371236", "location": "Iraquara, Brasil", "name": "Ayrton Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1183, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ayrtondin2000"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "777282228866936832", "location": "valladolid.", "name": "spooky gabs", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 235, "tweet_count": 69075, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jvblessmvnday"}, {"id": "473501319", "location": "Florida, USA", "name": "Anibal Vera Tudela", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 524, "tweet_count": 77211, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "avtperu2026"}, {"id": "59965872", "location": "Mcz, Brasil", "name": "aumenta o logo", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 721, "tweet_count": 8422, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "YuriJarsen"}, {"id": "2841823731", "location": "General Roca, Argentina ", "name": "Dr. Del Vicio \ud83c\udf7f\ud83d\udc0d\ud83c\udf7b\ud83c\udfc9", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 760, "tweet_count": 65364, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Juan_1369"}, {"id": "22967586", "location": "Principado de Punta Chica. ", "name": "Majo \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 63582, "following_count": 1678, "tweet_count": 348961, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "majogm"}, {"id": "2726371463", "name": "Juan Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 178, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peinetes2014"}, {"id": "1596483368", "name": "Lief Layer", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LiefLayer"}, {"id": "4846083046", "name": "Igott4448", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 38, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "igott44488"}, {"id": "833772484193300481", "name": "Nelson De Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1305, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NelsonLDeFaria"}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false, "username": "TarcisoRenova"}, {"id": "347221031", "location": "Madrid, Spain", "name": "Espido Freire", "public_metrics": {"followers_count": 29619, "following_count": 798, "tweet_count": 37336, "listed_count": 346}, "verified": true, "username": "EspidoFreire"}, {"id": "40329047", "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773114, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "silvrib"}, {"id": "96758134", "location": "Brasil", "name": "Marcha Mundial das Mulheres", "public_metrics": {"followers_count": 21828, "following_count": 496, "tweet_count": 9238, "listed_count": 259}, "verified": false, "username": "marchamulheres"}, {"id": "1124027185579343873", "name": "Broken \u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 191, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ima_brokendoll"}, {"id": "1134294901347237889", "name": "LUCAS BALDUINO SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 142, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LUCASBALDUINOS1"}, {"id": "876999144606502916", "name": "Meri'i", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 142, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaplena"}, {"id": "1587429019", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "c\u00e9sar castro", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2625, "tweet_count": 24862, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cesarf_castro"}, {"id": "4271097735", "location": "PLANETA TIERRA", "name": "EL CHEMA", "public_metrics": {"followers_count": 94438, "following_count": 31954, "tweet_count": 7120, "listed_count": 334}, "verified": false, "username": "ELCHEMA333"}, {"id": "1056910170910003206", "location": "She/her", "name": "\ud83e\udd8b\u20e4 Tortulloween\ud83c\udf83\ud83e\udd8b\u20e4\u2412", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 229, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chloe_L_A"}, {"id": "408378319", "location": "Manaus, Brazil", "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 300, "tweet_count": 66262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roaringtwents"}, {"id": "845803108668198912", "name": "brenda's garden \u2764\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 678, "tweet_count": 15770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BMnato"}, {"id": "843654901565612033", "location": "The Shire", "name": "\ud83d\udf0f MAPACHE DE BASURERO \ud83d\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 147, "tweet_count": 6691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "p11p11p11p11"}, {"id": "1103769759030669335", "location": "Konoha", "name": "Juriii", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 587, "tweet_count": 4864, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LijuNa7"}, {"id": "1713152299", "location": "amo gli animali faccio magie", "name": "magamag\u00f2\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc29\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1190, "tweet_count": 55560, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "danibona1"}, {"id": "2212151631", "name": "Teresa Anguti\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2702, "tweet_count": 25799, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AngutiIcicid"}, {"id": "3047871157", "location": "Beverly rios", "name": "Anninha", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 516, "tweet_count": 40196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Scalfonee"}, {"id": "998887479682961408", "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "name": "Didi Viana", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 703, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DidiViana3"}, {"id": "3325461831", "name": "Pepito Vadecurt", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1723, "tweet_count": 71880, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "PVadecurt"}, {"id": "2413549328", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "name": "VICTOR A.", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 951, "tweet_count": 13868, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VictorACruzH"}, {"id": "40574138", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "Pablo Jair Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 8713, "following_count": 5946, "tweet_count": 133942, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "pablojair"}, {"id": "618642077", "location": "Porto, Portugal", "name": "Ulises Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4945, "tweet_count": 263524, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "bombin87"}, {"id": "3239847047", "location": "+5551", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 861, "tweet_count": 30796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sudrelau"}, {"id": "1143580970316107776", "name": "japonesa_ciprianno", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 182, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarolCipriano10"}, {"id": "2915853365", "location": "Brasil", "name": "1Anjo_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1Anjo_suicida"}, {"id": "2149553278", "location": "C\u00f3rdoba Capital", "name": "kati", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 528, "tweet_count": 33624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "katiasalgado4"}, {"id": "877364282127769601", "location": "La Molina, Peru", "name": "Ra\u00falRoberto", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 499, "tweet_count": 81094, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RaulQuintarueda"}, {"id": "704681228167946241", "name": "Mulher do Adam Carlsen e do Ivan Lukov", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 704, "tweet_count": 76410, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "wellsy_graham"}, {"id": "359410276", "location": "vivo serca de mi vesino\ud83d\ude02", "name": "Gustavo.\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 237, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adolfogustavogo"}, {"id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27770, "following_count": 2275, "tweet_count": 97984, "listed_count": 507}, "verified": false, "username": "Cinemascomics"}, {"id": "130983009", "location": "Midgard \u25b9 Brazil", "name": "\u1d1b\u1d00\u1d1b\u028f \u2022 \u029f\u1d0f\u1d20\u1d07s \ud835\udc73\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08 \u096a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 179, "tweet_count": 3989, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "laufeysontaty"}, {"id": "851607488021581825", "name": "NrMarzola", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 221, "tweet_count": 65405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nrmarzola"}, {"id": "60769416", "location": "SP", "name": "samyrovski", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 514, "tweet_count": 169584, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "onesammys"}, {"id": "881865212378447872", "name": "Mat\u00edas Cardone", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1149, "tweet_count": 8268, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ningunpenal"}, {"id": "21030418", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Brian Rabouan \ud83c\udfd3", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 60, "tweet_count": 29172, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "lotacota"}, {"id": "983203445149720576", "location": "Cajati", "name": "cleitongomes", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 184, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cleitong0mes"}, {"id": "344771435", "name": "PAOLA APARICIO", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 967, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viviale73"}, {"id": "1141417121697734660", "name": "Daniel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 262, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dragon6153"}, {"id": "1413176749", "name": "Piergiacomo Baroni", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 397, "tweet_count": 40450, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pierbaroni"}, {"id": "61877999", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "name": "Pietro Raffa", "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "verified": true, "username": "pietroraffa"}, {"id": "222664468", "location": "zona sur", "name": "camila\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 585, "tweet_count": 83852, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "666CDH"}, {"id": "195447972", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo ", "name": "Minuto a Minuto Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 12, "tweet_count": 933, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "minutocancun"}, {"id": "353311299", "location": "Fortaleza, CE BR", "name": "ANArchy in the BR", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 77, "tweet_count": 23887, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnaVRinnn"}, {"id": "31844341", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 303, "tweet_count": 14469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ed0airdo"}, {"id": "1139564834356367361", "name": "Don Ramon Epifaneo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 201, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DonEpifaneo"}, {"id": "628327495", "location": "Gualeguaych\u00fa ER Argentina ", "name": "Juan Dorrego", "public_metrics": {"followers_count": 5330, "following_count": 545, "tweet_count": 175192, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "dorrego_juan"}, {"id": "883933943749279745", "location": "Lima - Per\u00fa \ud83c\udfe5", "name": "Eduardo Ttito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 461, "tweet_count": 11298, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edfettas"}, {"id": "1013175850928427009", "name": "parem de ter corona v\u00edrus", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 109, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lypst_t"}, {"id": "476045125", "location": "013 ", "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 944, "tweet_count": 131363, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fxckthefab"}, {"id": "267903479", "location": "Manresa", "name": "Toni Montal\u00e0 ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1032, "tweet_count": 152536, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "xinluses"}, {"id": "78584859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucia Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1915, "tweet_count": 132596, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Lilu_Alves"}, {"id": "912536405334687745", "name": "\u25bd", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 341, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arrobatamy"}, {"id": "1033767456857317377", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SkywalkerWayne"}, {"id": "1086145653665923073", "name": "M\u0105x\u012f\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 197, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maxicionco"}, {"id": "948424660756156416", "name": "\u164f\u03b1\u027e\u0563\u1959\u03b9\ud835\udf0f\u1959\u0d1f\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 787, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marquitos284985"}, {"id": "890673729897988104", "name": "DRV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 45, "tweet_count": 54072, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "drvnoticias"}, {"id": "3289318113", "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 654, "tweet_count": 17095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letxix"}, {"id": "1158338929499811841", "name": "Eden", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36921, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Edenemf"}, {"id": "3195743772", "location": "The East End-Gotham City, NJ", "name": "HELL\u00f8tHERE", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 4055, "tweet_count": 47240, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SantyClausKiss"}, {"id": "246839997", "location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico.", "name": "DAVID ROMERO VARA", "public_metrics": {"followers_count": 33678, "following_count": 1448, "tweet_count": 436116, "listed_count": 323}, "verified": false, "username": "DAVIDROMEROVARA"}, {"id": "999060381657128960", "location": "Lages, Brasil", "name": "priscila pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 288, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "negaveiaaa"}, {"id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114326, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Dosty47"}, {"id": "703378433024331778", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Old_Nash", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 109, "tweet_count": 43938, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Old_Nash"}, {"id": "50153262", "location": "Brazil", "name": "Marco Aurelio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 101, "tweet_count": 29478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcoaureliop"}, {"id": "931641182614155264", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230518, "following_count": 176198, "tweet_count": 557100, "listed_count": 315}, "verified": false, "username": "TozzaFla"}, {"id": "3950727375", "location": "rafael cardoso ", "name": "hellen", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 534, "tweet_count": 246464, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "hellensfk"}, {"id": "1037696425", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Duelis", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 950, "tweet_count": 41581, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mequiduelis"}, {"id": "883379031877570562", "name": "Meg", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3312, "tweet_count": 132932, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alkameg"}, {"id": "619268701", "location": "Huixquilucan ", "name": "MIZAG", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 369, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mizagsa"}, {"id": "595768257", "location": "Alcald\u00eda Miguel Hidalgo", "name": "Tere Vale", "public_metrics": {"followers_count": 81443, "following_count": 11908, "tweet_count": 62661, "listed_count": 168}, "verified": false, "username": "TereValeMX"}, {"id": "123129877", "location": "Venezuela", "name": "Letty \ud83e\udd4b \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1139, "tweet_count": 8407, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lethty"}, {"id": "3164390831", "location": "Ciampino, Lazio", "name": "Ringhio Lagotto Italia Viva", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 6285, "tweet_count": 84231, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "frido1962"}, {"id": "848193109716553729", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Italo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1061, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ItinhoLima4"}, {"id": "1156378150009524227", "location": "Rio de Janeiro, Tijuca", "name": "\u0475\u0131\u0442\u03c3\u044f g\u03c3\u043c\u0454s", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 369, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitorgomes7_"}, {"id": "1130963287359856640", "name": "al\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 140, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alesilvaa_56"}, {"id": "1035731217667248128", "name": "marlenipecas", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 73, "tweet_count": 36512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marlenipecas1"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "71709363", "location": "San Juan, TX", "name": "Ale\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 492, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dulce__6"}, {"id": "857389081860464640", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "ashlynallison", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1092, "tweet_count": 63825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WilliamRGodoy1"}, {"id": "1269037446", "name": "Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 169799, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "verified": true, "username": "rubio_chef"}, {"id": "279365451", "location": "Pereira, Colombia", "name": "T\u00edo Calvo| A vivir sabroso \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 676, "tweet_count": 9647, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "alejocoqui"}, {"id": "360147131", "location": "Gustavia", "name": "Dann Luik", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 1203, "tweet_count": 58884, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "vanjerono"}, {"id": "2574007900", "location": "she/ella", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 151, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaby_mongez"}, {"id": "410156391", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 803, "tweet_count": 61493, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "figueiredoraffa"}, {"id": "370153107", "location": "Cambori\u00fa, Santa Catarina", "name": "carlos jr", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 424, "tweet_count": 19183, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carlos_jrr"}, {"id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvestre_75"}, {"id": "31464296", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1882, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hsnhsn88"}, {"id": "60640635", "location": "Brasil", "name": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 161601, "following_count": 1232, "tweet_count": 34144, "listed_count": 752}, "verified": true, "username": "uneoficial"}, {"id": "122475897", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Rufay Ramort", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2176, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Warrior_Woman27"}, {"id": "1161360255147806721", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ATIM", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 442, "tweet_count": 3253, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ATIM_Esp"}, {"id": "3094997289", "location": "Nairobi, Kenia", "name": "EFE \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}, "verified": false, "username": "EFEafrica"}, {"id": "282605157", "name": "John Rafael Santos", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 972, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soldadoreal"}, {"id": "1013420119089967105", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fede Ini", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 131, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fedeini1"}, {"id": "43250747", "name": "Agustina Risso", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 173, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agusri"}, {"id": "318471206", "location": "Capilla del Se\u00f1or, Argentina", "name": "LEANFERR", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 164, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lean13fmf"}, {"id": "339573413", "location": "culiac\u00e1n, sinaloa, M\u00e9xico.", "name": "Karla Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 227, "tweet_count": 20276, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KarlaRamireezM"}, {"id": "138538720", "location": "cedemequi", "name": "ganso", "public_metrics": {"followers_count": 37242, "following_count": 153, "tweet_count": 23432, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "lamastabo"}, {"id": "984789926146396166", "location": "Porto Alegre,Rio Grande do Sul", "name": "Butler\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 447, "tweet_count": 14282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StheffanyButler"}, {"id": "2308828190", "name": "Gast\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1302, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gasconch"}, {"id": "1477291254", "name": "Rastignac", "public_metrics": {"followers_count": 6493, "following_count": 393, "tweet_count": 34746, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "bogabalzaciano"}, {"id": "1131321868731002882", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud835\ude70.\ud835\ude83\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 347, "tweet_count": 30092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "talaveraaaaaaa"}, {"id": "3448453708", "location": "\ud835\ude83\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a, \ud835\ude85\ud835\udea3\ud835\ude95\ud835\ude8a", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud835\ude78\ud835\ude90\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 \ud835\ude81\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\udea3 \ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 291, "tweet_count": 4777, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IgnacioRuizB"}, {"id": "174339596", "location": "Sevilla", "name": "Crist\u00f3bal Soria", "public_metrics": {"followers_count": 1036526, "following_count": 177, "tweet_count": 17580, "listed_count": 1422}, "verified": true, "username": "cristobalsoria"}, {"id": "101531054", "location": "Quito", "name": "DE", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 3007, "tweet_count": 197726, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "edgaroc69"}, {"id": "121610064", "location": "Sudam\u00e9rica", "name": "CEO del Socialismo Liberal Democr\u00e1tico\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 5001, "tweet_count": 209101, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "EditorEnBici"}, {"id": "933460875788324866", "location": "027", "name": "Ketlen", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 217, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StephanyColombo"}, {"id": "1006641814537940993", "name": "Luzmila Pinzon", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 38, "tweet_count": 57061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuzmilaPinzon3"}, {"id": "3244421085", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "nica", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 300, "tweet_count": 27956, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "odanodlamacin"}, {"id": "831146965081653248", "name": "juuli", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 146, "tweet_count": 10825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juulijm"}, {"id": "989865303705313280", "name": "em clima de jogos", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 341, "tweet_count": 30273, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tbrdoficial"}, {"id": "192957316", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "arayam", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 655, "tweet_count": 34903, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maytozetto"}, {"id": "574152552", "location": "Alvorada, Brasil", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 489, "tweet_count": 25914, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "toxxicpale"}, {"id": "1089886296519176197", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Patr\u00edcia Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 48, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patrcia47334694"}, {"id": "2890719875", "location": "S\u00e3o Paulo BR", "name": "RaO", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 162, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RbsaoO"}, {"id": "727130698021261313", "name": "Alexandre Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3675776, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}, "verified": true, "username": "alexandregarcia"}, {"id": "847231156953071616", "name": "\u2728Ana\u2728 VIU O JUSTIN", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 562, "tweet_count": 10018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "constantinobiaa"}, {"id": "849283355023749122", "name": "f r a n k j u n i o r", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1530, "tweet_count": 16277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frankjuniorbr"}, {"id": "754187438", "location": "Rosario", "name": "Mariano  Grynblat", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 383, "tweet_count": 5759, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mariano_1971"}, {"id": "885906740", "name": "iv\u00e1n barbero", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 187, "tweet_count": 5799, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "ivanbarbero78"}, {"id": "4660116436", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "name": "Ivagna Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 277, "tweet_count": 80749, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ivagnamendes"}, {"id": "1159332089331953665", "location": "Venezuela ", "name": "solo mago", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 184, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elquelasoporta"}, {"id": "2161070376", "name": "maya", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 547, "tweet_count": 234066, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "preakergirl"}, {"id": "238780768", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Master Dib", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 545, "tweet_count": 35677, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "master_dib"}, {"id": "618487478", "name": "Yulz Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 215, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YulzContreras"}, {"id": "10977452", "location": "Madrid & Granada, Spain", "name": "Victoriano Izquierdo", "public_metrics": {"followers_count": 25263, "following_count": 996, "tweet_count": 56523, "listed_count": 792}, "verified": true, "username": "victorianoi"}, {"id": "87743630", "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820316, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "ArgothR"}, {"id": "630177246", "location": "London", "name": "Nick Cents", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1707, "tweet_count": 14713, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "NCenti"}, {"id": "1908711320", "name": "Alex S.V.", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 4331, "tweet_count": 118468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alexsvalexander"}, {"id": "3431892107", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud835\udff4\ud835\udfec", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 267, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alehornss"}, {"id": "41733090", "location": "Merida Venezuela", "name": "Rafa Milillo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2642, "tweet_count": 5658, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rafillo"}, {"id": "173130017", "location": "Buenos Aires", "name": "Maximiliano Sbarbi Osuna", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1861, "tweet_count": 31478, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "bruixland"}, {"id": "921921251450474498", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "Neka\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1030, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kamilly2L"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eATMhMsVnz", "expanded_url": "https://twitter.com/bailedo17antigo/status/1161469927083130880", "display_url": "twitter.com/bailedo17antig\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161679724227248129"], "text": "A s\u00e9rie \u00e9 at\u00e9 maneira, mas oq matou foi essas g\u00edrias estranhas \ud83e\udd23\nSe fosse no Rio seria outros 500 https://t.co/eATMhMsVnz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161679724227248129", "author_id": "2859985227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vt8RClnpHT", "expanded_url": "https://twitter.com/totcosta/status/1161696486222172161", "display_url": "twitter.com/totcosta/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698081643073548"], "text": "En definitiva, lo que os dije ayer. Acuerdo Coutinho + Rakitic. Falta llegar a un acuerdo en la cantidad econ\u00f3mica. \ud83d\udd75\ufe0f https://t.co/Vt8RClnpHT", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 47, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161698081643073548", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161696486222172161"}], "author_id": "1134375611651284992"}, {"created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161377268167577601", "author_id": "823211721078767616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fDTxqXEGhc", "expanded_url": "https://twitter.com/fxcundito/status/1161047852199612417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDTxqXEGhc", "media_key": "3_1161047840686297094"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161047852199612417"], "text": "RT a la lapicera enana para que este a\u00f1o termines con las materias aprobadas https://t.co/fDTxqXEGhc", "public_metrics": {"retweet_count": 35188, "reply_count": 57, "like_count": 13419, "quote_count": 304}, "lang": "es", "id": "1161047852199612417", "author_id": "935961506709110790"}, {"created_at": "2019-08-14T18:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701728837873666"], "in_reply_to_user_id": "2419606566", "text": "@boliviazica @Geogalo Isso tudo \u00e9 fato Bol\u00edvia. Da\u00ed ele precisar do Flamengo tu s\u00f3 pode t\u00e1 de sacanagem hahahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161701728837873666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Geogalo", "id": "52705388"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4943, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700900777463813"}], "author_id": "161711190"}, {"created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161350127078039555", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "author_id": "2931034247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "lang": "pt", "id": "1161255507665010688", "author_id": "817153735344488449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1161643013078245376", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1076608878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7VlV5VUNHN", "expanded_url": "https://twitter.com/All_Screens/status/1161683904790749184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VlV5VUNHN", "media_key": "16_1161442038337933313"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NoticiaCin\u00e9fila"}, {"start": 92, "end": 110, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161683904790749184"], "text": "#NoticiaCin\u00e9fila James Gunn responde a la pregunta de si Batman volver\u00e1 a hacer un cameo en #Escuadr\u00f3nSuicida2: \"Pod\u00e9is ver a Batman en #TheBatman, junio de 2021. 'Escuadr\u00f3n Suicida' no tendr\u00e1 m\u00e1s que..., ya sab\u00e9is, el Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/7VlV5VUNHN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161683904790749184", "author_id": "3446067381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1161404439414083584", "author_id": "3314182311"}, {"created_at": "2019-08-14T18:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161701717299408898"], "in_reply_to_user_id": "1601490662", "text": "@benjaminguirin_ C\u00e1llate la boca vos gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161701717299408898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700705939480576"}], "author_id": "718583978400288769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bqrk8DiDn6", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffoConDobleF/status/1161412469182599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bqrk8DiDn6", "media_key": "3_1161412461951705088"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Mandale"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161412469182599168"], "text": "Mandale un \"Te amo mucho\" fuera de contexto a tu mejor amigo.\nA ver qu\u00e9 te responde. https://t.co/Bqrk8DiDn6", "public_metrics": {"retweet_count": 2109, "reply_count": 5011, "like_count": 32583, "quote_count": 1733}, "lang": "es", "id": "1161412469182599168", "author_id": "362163276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZN0WZ93u6H", "expanded_url": "https://twitter.com/olivetti_gaby/status/1161695015413932033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN0WZ93u6H", "media_key": "16_1161695000675135489"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695015413932033"], "text": "cuando atencion al suicida te atiende mas el telefono que tus amigxs. https://t.co/ZN0WZ93u6H", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161695015413932033", "author_id": "4920357513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1161593460178280448", "author_id": "28588050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8ghO5YhOBB", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161465926467932161"], "text": "jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas https://t.co/8ghO5YhOBB", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161465926467932161", "author_id": "707650239969292288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677486402539522"], "text": "Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1161677486402539522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161480885205655562"}], "author_id": "975081597467635712"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697103510482944"], "in_reply_to_user_id": "3014397551", "text": "@_murilogremista @benjaminback Maior em s\u00e9rie B. Em 2070 podemos empatar, mas em 2070 o gr\u00eamio vai continuar com s\u00e9rie B. Kkkkkkkkkkkkk... Chora n\u00e3o. T\u00e1 incomodado com o Flamengo? Se mata. A\u00ed s\u00e9rie B, xiu!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697103510482944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_murilogremista", "id": "3014397551"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.8825, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161689690682142725"}], "author_id": "193101191"}, {"created_at": "2019-08-14T17:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161696499278995457"], "in_reply_to_user_id": "2865483441", "text": "@Juliana0221 @BatThiago2 A gente lendo pensamos que po ele t\u00e1 ensinando os robins a se defender, mas a gente n considera realmente o efeito disso. Jason morre muito novo justamente PQ o Batman leva ele pra dentro desse mundo. Por isso ele se culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161696499278995457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juliana0221", "id": "722763206515679233"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BatThiago2", "id": "985343237580828675"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "robins"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161696171682934786"}], "author_id": "2865483441"}, {"created_at": "2019-08-14T17:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161698403019034624"], "in_reply_to_user_id": "132717047", "text": "@alinefh meu prof de empreende/ismo disse que ele era vision\u00e1rio e que gra\u00e7as a ele hj o mc donalds \u00e9 conhecido, que se dependesse dos donos estariam l\u00e1 at\u00e9 hj. CARA MAS O PLANO DELES ERA ESSE, A IDEIA FOI DELES, ELE QUE FOSSE CRIAR SUA PR\u00d3PRIA REDE e ainda deixou os caras sem nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161698403019034624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alinefh", "id": "132717047"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6786, "type": "Organization", "normalized_text": "mc donalds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161697125174054913"}], "author_id": "213735195"}, {"created_at": "2019-08-14T15:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664501655228416"], "in_reply_to_user_id": "3050371833", "text": "@eledhmel @ivanedlm @vox_es Me parece muy mal que se retuiteen estas cosas porque, \u00bfy si despu\u00e9s resulta que es cierto aquello por lo que se le acusa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664501655228416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161647545145331712"}], "author_id": "919611816749223937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EBdZhTjx5j", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1161646436443918337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBdZhTjx5j", "media_key": "7_1161646291543371776"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Parna\u00edba"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161646436443918337"], "text": "- Recep\u00e7\u00e3o calorosa em Parna\u00edba/Piau\u00ed. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/EBdZhTjx5j", "public_metrics": {"retweet_count": 6753, "reply_count": 4980, "like_count": 45031, "quote_count": 1220}, "lang": "pt", "id": "1161646436443918337", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4XHEt8ViZf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1161644073087905792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XHEt8ViZf", "media_key": "3_1161644064476946434"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161644073087905792"], "text": "James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/4XHEt8ViZf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161644073087905792", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-13T23:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161420961805209600"], "in_reply_to_user_id": "180168428", "text": "@opinioncandela @JuanSheput @RPPNoticias Los que mas apoyan a Vizcarra con sus locuras no tienen idea de como hacer una empresa, ni la mas chiquita. Solo parasitan del conflicto que trae atraso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161420961805209600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "opinioncandela", "id": "180168428"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418748332580864"}], "author_id": "1929290508"}, {"created_at": "2019-08-14T12:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161613285734658051"], "in_reply_to_user_id": "2803361468", "text": "@Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que no suicidaron a todos.\nMe convenc\u00ed que el argento medio s\u00f3lo quiere que le regalen, ni en pedo se esfuerza, aunque cague en una lata, solo le importa rascarse.\nEl otro 50% nos convertiremos pronto en lo mismo...", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161613285734658051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611855581908992"}], "author_id": "787591939"}, {"created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161651342194216960", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "author_id": "16187388"}, {"created_at": "2019-08-14T16:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670152955596801"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "Ditemi se \u00e8 normale che una nave Ong spagnola in acque maltesi si rivolga ad un avvocato di un tribunale amministrativo per chiedere di sbarcare sulle nostre coste!\nNelle prossime ore firmer\u00f2 il mio NO perch\u00e9 complice dei trafficanti non voglio essere.\n#portichiusi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 904, "like_count": 4492, "quote_count": 111}, "lang": "it", "id": "1161670152955596801", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 265, "tag": "portichiusi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161670149986029568"}], "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6gxazlb4IO", "expanded_url": "https://twitter.com/raymundotenorio/status/1161625950737580038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6gxazlb4IO", "media_key": "3_1161625939119431686"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "FEIP"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.793, "type": "Organization", "normalized_text": "Moody's"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161625950737580038"], "text": "Baja producci\u00f3n petrolera que genera menores ingresos, m\u00e1s actividad econ\u00f3mica descompuesta y austeridad suicida, obligan a tomar los ahorros del FEIP en ausencia de crisis.\nLo que advierte Moody's llevar\u00e1 a la inminente baja de calificaci\u00f3n soberana. Al tiempo y #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/6gxazlb4IO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161625950737580038", "author_id": "152758143"}, {"created_at": "2019-08-14T17:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161694480195620864"], "in_reply_to_user_id": "2718208604", "text": "@CatadeElia Que queres que diga despu\u00e9s que Alberto Fern\u00e1ndez lo trato de racista, misogeno y violento?\nSi gana Alberto, que empiece a rezar para dar vuelta esto. Es suicida pelearse con el mayor socio comercial.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161694480195620864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CatadeElia", "id": "2718208604"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693702705860608"}], "author_id": "60874583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bkHv9MSnXL", "expanded_url": "https://twitter.com/ultrahopeless/status/1161695342284423168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkHv9MSnXL", "media_key": "3_1161695335552602113"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 264, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 252, "end": 263, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:45:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161695342284423168"], "text": "E se a morte da Hannah desde a primeira temporada fosse forjada pra fazer eles pagarem pelos erros que cometeram e quem matou foi o Brice fosse a pr\u00f3pria Hannah? A serie perderia totalmente a seriedade que restava mais seria do CARALHO um final assim #13ReasonsWhy https://t.co/bkHv9MSnXL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161695342284423168", "author_id": "1017388944017821696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/8oXgATYYKz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1JkQRaIoIG/?igshid=19hi84gm3n3jj", "display_url": "instagram.com/p/B1JkQRaIoIG/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1JkQRaIoIG/?igshid=19hi84gm3n3jj"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661302722445314"], "text": "Enhorabuena @ppmadrid https://t.co/8oXgATYYKz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161661302722445314", "author_id": "238099531"}, {"created_at": "2019-08-14T17:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697393638817792"], "text": "Hoy toy hiperactiva y no me hallo AIUDAAAAAA AJWBSLWKWBS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161697393638817792", "author_id": "814851508953108480"}, {"created_at": "2019-08-14T17:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161697036506451968"], "text": "se eles quisesse contar quem matou mesmo eles apenas contaria e n\u00e3o faria uma temporada inteira pra mata mais um e fazer a quarta temporada pra descobrir quem matou o outro #13ReasonsWhy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161697036506451968", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 186, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 185, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "author_id": "821332927711690752"}, {"created_at": "2019-08-14T15:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663931129237511"], "text": "SAPOS de MM\n1 Bajar\u00eda impuestos y los subi\u00f3\n2 Ajustar\u00eda a la pol\u00edtica y ajust\u00f3 a los privados\n3 Respetar\u00eda instituciones y avanz\u00f3 sobre el BCRA\n4 Se pusieron gorilas y terminaron con vice peronista K\n5 Acusaron al populismo del mal humor de mercado y por votos giran al populismo", "public_metrics": {"retweet_count": 941, "reply_count": 90, "like_count": 3274, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1161663931129237511", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8198, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "author_id": "4020276615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689039591923712"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JIU3KDU3ua", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAraucania/status/1161689058042667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIU3KDU3ua", "media_key": "3_1161689048949362689"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "SenameAraucania", "id": "3309418701"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "ChileEnMarcha"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "losni\u00f1osprimero"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Comunal de Infancia"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689058042667008"], "text": "Trabajando en la elaboraci\u00f3n de protocolos sobre riesgo suicida y abuso sexual con la Red Comunal de Infancia @SenameAraucania #ChileEnMarcha #losni\u00f1osprimero https://t.co/JIU3KDU3ua", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689058042667008", "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "author_id": "3309418701"}, {"created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "lang": "es", "id": "1161151095026135040", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "1237286593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677773179629573"], "text": "\ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161677773179629573", "author_id": "198829810"}, {"created_at": "2019-08-14T17:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689664157302784"], "in_reply_to_user_id": "768228273721450496", "text": "@_celesthia @Porsi_noloviste Obvio NO. fue con un arma de fuego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161689664157302784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_celesthia", "id": "768228273721450496"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Porsi_noloviste", "id": "883204723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161681071072788480"}], "author_id": "1007112080821014529"}, {"created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1161332232750940160", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "author_id": "260267255"}, {"created_at": "2019-08-14T16:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676521351852032"], "in_reply_to_user_id": "852565290781212672", "text": "@Gra_lig17 @CondeVlasic @Patoal61 Vos decis? .?? Parami que An\u00edbal ni corta ni pincha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161676521351852032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gra_lig17", "id": "852565290781212672"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CondeVlasic", "id": "2934811168"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161640998650486784"}], "author_id": "1131209730238636034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161282029545279489", "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-14T15:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161654135718109186"], "text": "Me dicen que Alberto la manda en cana a CFK si asume.\n\nTan lejos puede llegar?\n\nY.. te digo? Creo que s\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 432, "like_count": 333, "quote_count": 44}, "lang": "es", "id": "1161654135718109186", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "202161504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161632635820679170", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}], "author_id": "2525837216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/50WwZoQqwv", "expanded_url": "https://www.calciomercato.com/news/juve-a-juve-b-live-44433", "display_url": "calciomercato.com/news/juve-a-ju\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrB8kO0UV5", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdotcom/status/1161682053404004352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrB8kO0UV5", "media_key": "3_1161682047741681667"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Juve"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Dybala"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "JuveB"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161682053404004352"], "text": "#Juve, \u00e8 #Dybala la star di Villar Perosa: doppietta e 3-1 alla #JuveB    https://t.co/50WwZoQqwv https://t.co/OrB8kO0UV5", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "lang": "it", "id": "1161682053404004352", "author_id": "34239016"}, {"created_at": "2019-08-14T17:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693798998650880"], "in_reply_to_user_id": "309800891", "text": "@MatiasGArrieta \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161693798998650880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatiasGArrieta", "id": "309800891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161642152558043137"}], "author_id": "35756448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/rY3XgKzwFi", "expanded_url": "https://www.elcatalan.es/el-ex-alto-cargo-de-la-generalitat-jordi-cabre-reconoce-la-derrota-del-proceso-separatista", "display_url": "elcatalan.es/el-ex-alto-car\u2026"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "Espana"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161539209242562564"], "text": "\u201chay batallas que, si no las ganas,(...) y no se ha ganado, seguramente porque tenemos alergia a ganar\u201d.\n\u201cPero\u00a0de ah\u00ed a ir hacia el suicidio, como vamos aceleradamente, es (perdonen) una opci\u00f3n suicida\u201c.\n\n#LaSilenciosaCat\n#Espana\nhttps://t.co/rY3XgKzwFi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161539209242562564", "author_id": "946658722377555968"}, {"created_at": "2019-08-13T23:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161421891351011328"], "text": "De todas as coisas q acontece no mundo a q me deixa mais triste \u00e9 o que esta acontecendo com o meio ambiente pq porra \u00e9 algo q nao afeta somente pobres,nao ocorre so na \u00c1sia,nao \u00e9 so com uma parte da popula\u00e7\u00e3o \u00c9 COM O MUNDO TODO.Todos vao se fuder,essa merda \u00e9 um ato suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161421891351011328", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}]}, "author_id": "790384577948880896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161602808963092480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "author_id": "804906192334163968"}, {"created_at": "2019-08-14T16:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677174941868032"], "in_reply_to_user_id": "2462065170", "text": "@FSRadioBrasil Sormani do c\u00e9u, se o n\u00edvel de competitividade aqui \u00e9 dif\u00edcil, imagina o do campeonato italiano q o Gabigol n\u00e3o conseguiu jogar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677174941868032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "campeonato"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161670435081203713"}], "author_id": "859849857619693568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/mxX9Dn96nF", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1161689332207489024", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161693702705860608"], "text": "Buena onda Bolsonaro (?) https://t.co/mxX9Dn96nF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161693702705860608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161689332207489024"}], "author_id": "2718208604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/vp8boc9rip", "expanded_url": "http://ow.ly/LaUB30plUjz", "display_url": "ow.ly/LaUB30plUjz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/tia-maria-araoz-se-mostro-preocupada-retroceso-seguridad-juridica-pais-n383869?hootPostID=846fe5f4e39130a5404671a67567af53"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685737613471744"], "text": "Mercedes Ar\u00e1oz sostuvo que el pa\u00eds necesita consolidar el Estado de Derecho y la seguridad jur\u00eddica https://t.co/vp8boc9rip", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 94, "like_count": 149, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1161685737613471744", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161065348625358849"], "in_reply_to_user_id": "955544995930386432", "text": "39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "et", "id": "1161065348625358849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063840970186752"}], "author_id": "955544995930386432"}, {"created_at": "2019-08-14T17:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688597864562688"], "text": "O miliciano que ocupa o Planalto viajou para Parna\u00edba para celebrar o ANIVERS\u00c1RIO da cidade. Clima de festa, de alegria.\n\nPassam o microfone e o que ele faz? Come\u00e7a a xingar quem n\u00e3o pensa (sic) como ele. At\u00e9 povos de outros pa\u00edses ele ofende, do nada. Como \u00e9 que chama isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 971, "like_count": 3267, "quote_count": 69}, "lang": "pt", "id": "1161688597864562688", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Planalto"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Parna\u00edba"}]}, "author_id": "22864100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "lang": "pt", "id": "1160964105219559424", "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-08-10T21:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160303362065281027"], "in_reply_to_user_id": "795650927227244544", "text": "@zorka_lushka @PedroHSaavedra1 Recomendado por la hija del suicida Alan Garc\u00eda Perez cuando manejaba el Poder Judicial y Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160303362065281027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zorka_lushka", "id": "795650927227244544"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225848722509824"}], "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KPoxmpDAmy", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/alberto-fernandez-aseguro-que-mauricio-macri-debe-terminar-su-mandato-pero-rechazo-reunirse-antes-de_986300", "display_url": "tn.com.ar/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/alberto-fernandez-aseguro-que-mauricio-macri-debe-terminar-su-mandato-pero-rechazo-reunirse-antes-de_986300/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667411155836928"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez asegur\u00f3 que ayudar\u00e1 a Mauricio Macri a \"terminar su mandato\", pero rechaz\u00f3 reunirse antes de octubre https://t.co/KPoxmpDAmy", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 633, "like_count": 361, "quote_count": 115}, "lang": "es", "id": "1161667411155836928", "author_id": "25992212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zk3el0trtK", "expanded_url": "https://twitter.com/gogetangel/status/1161692694902652930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zk3el0trtK", "media_key": "3_1161692690213494785"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161692694902652930"], "text": "Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero nunca me pareci\u00f3 tan mala. Tenemos a los excelentes Margot Robbie y Will Smith, Jared Leto como Joker fue una decepci\u00f3n enorme, a m\u00ed me entretiene bastante. https://t.co/zk3el0trtK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 45, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1161692694902652930", "author_id": "1026323107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dpwPOYKwOO", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://esquerdadiario.com.br/Nos-EUA-modelo-para-Bolsonaro-idosos-se-suicidam-por-nao-conseguirem-pagar-despesas-medicas"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161640999816507393"], "text": "SA\u00daDE | Casal estadunidense suicidou por n\u00e3o conseguir pagar as contas m\u00e9dicas com os planos de sa\u00fade. O \u201cpa\u00eds modelo\u201d mostra que a mis\u00e9ria no capitalismo \u00e9 infind\u00e1vel e com a crise se tornar\u00e3o cada vez mais frequente esses casos cru\u00e9is.\n\nhttps://t.co/dpwPOYKwOO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161640999816507393", "author_id": "3029126512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "in_reply_to_user_id": "46954627", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161030390330662912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "author_id": "46954627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gDsZKStjOf", "expanded_url": "https://twitter.com/BancoCentral_Ec/status/1161377923171082242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDsZKStjOf", "media_key": "3_1161377918012088321"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "VeronicaArtolaJ", "id": "264946500"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "apmunozg", "id": "371854739"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "MauricioPozoEC", "id": "796157476794200069"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 227, "tag": "Autonom\u00edaBCE"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Patricia Mu\u00f1oz"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6433, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161377923171082242"], "text": ".@VeronicaArtolaJ, Ana Patricia Mu\u00f1oz (@apmunozg) y @MauricioPozoEC son los expositores nacionales \ud83c\uddea\ud83c\udde8 que nos acompa\u00f1ar\u00e1n este 14 de agosto en el di\u00e1logo sobre \u2018Autonom\u00eda del Banco Central\u2019. Les esperamos a tod@s. #Autonom\u00edaBCE https://t.co/gDsZKStjOf", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161377923171082242", "author_id": "259780884"}, {"created_at": "2019-08-14T12:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161609347845238784"], "in_reply_to_user_id": "179202493", "text": "@BrunoCastillejo @MilagrosLeivaG Buena broma. La@comisi\u00f3n del@congreso hizo m\u00e1s que esos s\u00e1trapas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161609347845238784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161519083914956801"}], "author_id": "134637202"}, {"created_at": "2019-08-14T16:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674763976302592"], "in_reply_to_user_id": "224518604", "text": "@_sofast Y yo tmb archive banda porque eran un asco 3/4 de las fotos. Asi que que decirte JAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674763976302592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161653520011014144"}], "author_id": "166238673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9BkPq8ds7w", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/lacalle-pou-desafio-astori-debatir-arbeleche.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1565795617", "display_url": "elpais.com.uy/informacion/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/lacalle-pou-desafio-astori-debatir-arbeleche.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1565795617"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.3566, "type": "Person", "normalized_text": "Pou"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Arbeleche"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656816243228677"], "text": "Lacalle Pou dijo que mientras Mart\u00ednez \"se decide\" a debatir con \u00e9l, seria una \"buena propuesta\" que Astori debata con Arbeleche.  https://t.co/9BkPq8ds7w", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 19, "like_count": 289, "quote_count": 24}, "lang": "es", "id": "1161656816243228677", "author_id": "31459537"}, {"created_at": "2019-08-14T13:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161637257306148864"], "text": "E Capit\u00e3 Marvel segue intacto como o melhor filme da Marvel do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161637257306148864", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "878069519742316544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/OCVidyqaof", "expanded_url": "https://twitter.com/MazaBera/status/1161448361062543360", "display_url": "twitter.com/MazaBera/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T03:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161483101845016577"], "text": "El abog\u00e1nster Erasmo Reyna,abogado fracasado del suicida AG  NO TIENE ninguna autoridad,para hablar de moral y buenas costumbres.Menos de patriotismo. \u00a1Despreciable de mier...!. https://t.co/OCVidyqaof", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161483101845016577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161448361062543360"}], "author_id": "240915178"}, {"created_at": "2019-08-14T17:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161689262699536384"], "in_reply_to_user_id": "2858159968", "text": "ai eles podiam tirar um pouco o foco da june na pr\u00f3xima temp n\u00e9 sem condi\u00e7\u00f5es ja fuderam a personagem mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161689262699536384", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "june"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161689258874331138"}], "author_id": "2858159968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/PcIAh3YLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161688535583342593"], "text": "\u201calgu\u00e9m me suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PcIAh3YLqj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161688535583342593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "542292436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EHKUXh2Ao1", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1161327630764957702", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161391368683446272"], "text": "Muy bien presidente Vizcarra. usted no tiene las manos manchadas de sangre, ni tendr\u00e1 que suicidarse. https://t.co/EHKUXh2Ao1", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 12, "like_count": 587, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161391368683446272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161327630764957702"}], "author_id": "1884276475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"], "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161633096711704576", "author_id": "221066268"}, {"created_at": "2019-08-14T16:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674833064628224"], "in_reply_to_user_id": "1073585667186270209", "text": "@Abraham_PSD Pues si eres ni\u00f1o dudo que te contrate gente con una cantidad alta de subs, porque buscan calidad no un dise\u00f1o simple jaja salu2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161674833064628224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673719040884736"}], "author_id": "1159682677898907649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8FVkE5dJvW", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaMecali/status/1161585145620652033", "display_url": "twitter.com/PaolaMecali/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161605934956843008"], "text": "Ma i meme di Renzi allegati di 15gg fa non si rivolgevano a Franceschini e al PD? E allora non \u00e8 che forse siete diventati talmente tifosi da aver perso di vista la realt\u00e0, la coerenza e persino il senso del ridicolo? https://t.co/8FVkE5dJvW", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 233, "like_count": 723, "quote_count": 21}, "lang": "it", "id": "1161605934956843008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161585145620652033"}], "author_id": "2416067982"}, {"created_at": "2019-08-14T14:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161652445350641665"], "text": "Tengo una duda, como se escapan del pa\u00eds tan facil los diputados una vez que el r\u00e9gimen anuncia que los detendr\u00e1???\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ser\u00e1 que son hijos de MacGyver", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 17, "like_count": 69, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1161652445350641665", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "MacGyver"}]}, "author_id": "133388757"}, {"created_at": "2019-08-14T16:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161677655810420736"], "in_reply_to_user_id": "75706594", "text": "@GabrielLima29 \u00c9 que nem todo mundo \u00e9 forte para aguentar um per\u00edodo merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161677655810420736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrielLima29", "id": "75706594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161659004722012160"}], "author_id": "260853698"}, {"created_at": "2019-08-14T13:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161638087157530626"], "in_reply_to_user_id": "981580258150420482", "text": "@cantonalismemes Cada vez que escucho una palabra terminada en S se me suicida una neurona", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161638087157530626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantonalismemes", "id": "981580258150420482"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161619891272785920"}], "author_id": "1107764346887782401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "lang": "es", "id": "1161656555051343872", "author_id": "54091900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Dgqjb1tTDC", "expanded_url": "https://www.diaridegirona.cat/cultura/2019/08/13/dinou-poemes-millennials/997117.html", "display_url": "diaridegirona.cat/cultura/2019/0\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AvrOE3pvHY", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_art3/status/1161681724641820672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvrOE3pvHY", "media_key": "3_1161681719294091265"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "DiarideGirona", "id": "113632797"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "millennials"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "poesia"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "poemari"}, {"start": 225, "end": 238, "tag": "dinouespines"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161681724641820672"], "text": "Dinou poemes per a #millennials i per aquells que vulguin entendre i con\u00e8ixer una mica m\u00e9s a la \"generaci\u00f3 su\u00efcida\" envoltada de conflictes i amb un futur incert. \n\nhttps://t.co/Dgqjb1tTDC via @DiarideGirona #poesia #poemari #dinouespines https://t.co/AvrOE3pvHY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1161681724641820672", "author_id": "291555671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/2fhRBJzmJN", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T17:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161685885420822528"], "text": "Aweeeee \"algu\u00e9m me suicida\" \nMamanoooo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94 https://t.co/2fhRBJzmJN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161685885420822528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "author_id": "986689810134904832"}, {"created_at": "2019-08-14T16:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669035047698432"], "text": "a DESGRA\u00c7ADA \nda NETFLIX \ncoloca esquadr\u00e3o suicida e renova a radia\u00e7\u00e3o q \u00e9 13rw \nE TIRA SIMPLESMENTE ACONTECE\nah vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161669035047698432", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "573001874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/H3oS756t2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1161673446419574785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3oS756t2Y", "media_key": "7_1161673308301090816"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673446419574785"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Mercedes Ar\u00e1oz: \"Necesitamos consolidar Estado de Derecho y seguridad jur\u00eddica\" \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/H3oS756t2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161673446419574785", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161643092564463616"], "text": "Brian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito e avisando que ia se matar, mas que deixava instru\u00e7\u00f5es para a pol\u00edcia tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Motivo: ele e a esposa doente n\u00e3o conseguiam", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161643092564463616", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-08-14T12:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161622708897161218"], "text": "Octubre, supongamos AF presidente, cuantos meses le dan al frente del gobierno? \nEn cu\u00e1nto tiempo los camporistas que tiene alrededor se lo comen?\nUstds votaron a la chorra, no a AF. Acu\u00e9rdense.", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 124, "like_count": 649, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1161622708897161218", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3937, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "author_id": "139944936"}, {"created_at": "2019-08-14T16:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161678266371063808"], "in_reply_to_user_id": "337767301", "text": "@borghi_claudio @Carlo_D___ La vivo anch'io cos\u00ec, nel mio piccolo. Sono sempre pi\u00f9 all'angolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161678266371063808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Carlo_D___", "id": "414993289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161654903179231232"}], "author_id": "2181109997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/v0nc8HZVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMUR_PC/status/1069857294391930881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0nc8HZVrf", "media_key": "3_1069857226066718722"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/v0nc8HZVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMUR_PC/status/1069857294391930881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0nc8HZVrf", "media_key": "3_1069857242458017796"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/v0nc8HZVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMUR_PC/status/1069857294391930881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0nc8HZVrf", "media_key": "3_1069857275421122560"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 235, "tag": "PsicologiaEmergencias18"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "VII"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "de Emergencias"}, {"start": 212, "end": 234, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "PsicologiaEmergencias18"}]}, "created_at": "2018-12-04T07:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1069857294391930881"], "text": "\ud83d\udea9 Todo preparado para que de comienzo a las 09:00h \ud83d\udd70 en nuestra Sede Central, la \"VII Jornada Municipal de Psicolog\u00eda de Emergencias. Ideaci\u00f3n y tentativa suicida: un reto para la emergencia extrahospitalaria\".\n#PsicologiaEmergencias18 https://t.co/v0nc8HZVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1069857294391930881", "author_id": "193612192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ckn2tMnek4", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/fallas-mecanicas-helicoptero-puebla-dgac/", "display_url": "sopitas.com/noticias/falla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/fallas-mecanicas-helicoptero-puebla-dgac/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Erika Alonso"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161455649231986693"], "text": "El helic\u00f3ptero en el que muri\u00f3 la gobernadora Martha Erika Alonso y el senador Rafael Moreno Valle no presenta fallas mec\u00e1nicas, entonces \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/ckn2tMnek4", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 26, "like_count": 150, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1161455649231986693", "author_id": "3362741"}, {"created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161178613942816768", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1160987353248391170", "author_id": "954539430647246851"}, {"created_at": "2019-08-14T15:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656141157412864"], "text": "Seis jovens inocentes mortos. E a\u00ed, @wilsonwitzel? Satisfeito ou tem mais essa semana?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161656141157412864", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "67011573"}, {"created_at": "2019-08-14T14:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161642789773500416"], "in_reply_to_user_id": "3408727114", "text": "@soydiegohm @MatiChavo ecsaktly da seim, bro! s\u00f3lo que al chiquito lo usaba para cash, (o p\u00faas de guitarra XD) etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161642789773500416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soydiegohm", "id": "3408727114"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "MatiChavo", "id": "130305143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161591069039124480"}], "author_id": "1123294198898331648"}, {"created_at": "2019-08-14T15:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663173356916736"], "text": "Que ganas de bajarme del bondi en movimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161663173356916736", "author_id": "1091425111582871553"}, {"created_at": "2019-08-14T16:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676187510464514"], "text": "Almo\u00e7o: a\n\nMam\u00e3e: voc\u00eas ficaram sabendo do pai que matou a filha de 7 meses com uma chave de fenda p se vingar da m\u00e3e??", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161676187510464514", "author_id": "3458119997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xebxkp1KHQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2TydwMD", "display_url": "bit.ly/2TydwMD"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161456286241886209"], "text": "Lo \u00faltimo \ud83d\udd34 | Hombre dispar\u00f3 a su expareja y luego se suicid\u00f3 en el Complejo Mansiche de Trujillo. M\u00e1s informaci\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/xebxkp1KHQ\nhttps://t.co/xebxkp1KHQ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161456286241886209", "author_id": "190017511"}, {"created_at": "2019-08-14T16:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161680000363454467"], "in_reply_to_user_id": "1007730198735925248", "text": "@salemmmna lila :p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1161680000363454467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salemmmna", "id": "1007730198735925248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161679852061306881"}], "author_id": "569341842"}, {"created_at": "2019-05-18T09:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1129676770997866496"], "in_reply_to_user_id": "1026894067", "text": "@ArsenaleKappa @stax7580 Mah mica tanto, hanno rincorso il PD facendo campagna contro Salvini non so per quale strategia suicida. Rischiano che l'elettore preferisca l'originale.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1129676770997866496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArsenaleKappa", "id": "1026894067"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1129437012266766338"}], "author_id": "797679000"}, {"created_at": "2019-08-14T10:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161582379611373569"], "text": "pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161582379611373569", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "779430997175705600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1160973466692202498", "author_id": "822185179477315584"}, {"created_at": "2019-08-14T15:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666076675051521"], "text": "sei la as vezes me da uma vontade de me montar. sofro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161666076675051521", "author_id": "890386620435791872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/IlmapYXhZS", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1161414393374171137", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161443694614126593"], "text": "\u00bfCual es el mensaje de Keiko Fujimori con este cartel de seleccionados? \u00bflos fan\u00e1ticos al poder?\nParece que nada ha cambiado. La pol\u00edtica del fujimorismo sigue la misma linea: J x J. https://t.co/IlmapYXhZS", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 116, "like_count": 1129, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1161443694614126593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161414393374171137"}], "author_id": "119174866"}, {"created_at": "2019-08-13T22:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161403582425513984"], "in_reply_to_user_id": "891440181814984704", "text": "@prettygirl50kg nao pq senao c\u00e2ncer de pulm\u00e3o por fumar tamb\u00e9m seria, ou cirrose por beber, ou overdose de drogas sem inten\u00e7\u00e3o de morrer...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161403582425513984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "prettygirl50kg", "id": "891440181814984704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161296331325005824"}], "author_id": "925732967376408577"}, {"created_at": "2019-08-14T16:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161676030861631489"], "in_reply_to_user_id": "2845799080", "text": "@vulpini011 F32 i f34 su ozbiljne ovo drugo se kontrolise", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161676030861631489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vulpini011", "id": "2845799080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161536695617183744"}], "author_id": "38167854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Rjra3CdHlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cellbit/status/1161313316318384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rjra3CdHlN", "media_key": "3_1161313296559087618"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161313316318384128"], "text": "#1 no youtube!! \n\nobrigado pelo apoio :) https://t.co/Rjra3CdHlN", "public_metrics": {"retweet_count": 1105, "reply_count": 375, "like_count": 24675, "quote_count": 215}, "lang": "pt", "id": "1161313316318384128", "author_id": "451200058"}, {"created_at": "2019-08-14T03:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161480885205655562"], "text": "Ser\u00e1 que sou o \u00fanico, que quando abre aquela lata de atum bom amigo, toma aquele \u00f3leo ?\nCuia bue pra krl", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 125, "like_count": 258, "quote_count": 102}, "lang": "pt", "id": "1161480885205655562", "author_id": "801707400319275008"}, {"created_at": "2019-08-14T13:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161626213703651329"], "text": "Apostamos a qui\u00e9n se anima a tirar la primera encuesta diciendo que con los anuncios de hoy remonta y hay escenario de balotaje?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161626213703651329", "author_id": "557296978"}, {"created_at": "2019-08-14T15:36:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662878988034054"], "in_reply_to_user_id": "726360209539633152", "text": "@_thamiresampaio \u00c9 sobre o que?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662878988034054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161590447518748672"}], "author_id": "2783103296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/G88UFbsl4O", "expanded_url": "https://twitter.com/MisOdios/status/1161671446596333570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G88UFbsl4O", "media_key": "3_1161671438119710720"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671446596333570"], "text": "Por suerte el debate se maneja en los niveles \u00f3ptimos de honestidad y buena fe, dijo nadie nunca en este bonito pa\u00eds: https://t.co/G88UFbsl4O", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 4, "like_count": 301, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1161671446596333570", "author_id": "217196502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PwSbKqCnl1", "expanded_url": "https://twitter.com/EstudioFutbol/status/1161675872321101824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PwSbKqCnl1", "media_key": "3_1161675866029662209"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "HoracioPagani", "id": "1447743654337056770"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161675872321101824"], "text": "As\u00ed deber\u00eda formar Boca seg\u00fan @HoracioPagani. \"Con este equipo, River se come cuatro goles\", afirma. \u00bfLes gusta? \u00bfQu\u00e9 les parece? https://t.co/PwSbKqCnl1", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 306, "like_count": 1198, "quote_count": 105}, "lang": "es", "id": "1161675872321101824", "author_id": "246822953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/y0YWkvgsqo", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1161594250376679424", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161674558799261697"], "text": "Con esta l\u00f3gica, si quieres procrear 2 hijos solo puedes tener sexo 2 veces en toda tu vida.\nEsta dama est\u00e1 en sus cabales? https://t.co/y0YWkvgsqo", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 28, "like_count": 116, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161674558799261697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161594250376679424"}], "author_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-08-14T14:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161643110822268931"], "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 - Cinco civiles y un soldado mueren en un atentado suicida de Boko Haram en el oeste de Chad.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161643110822268931", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3389, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "author_id": "923610065835380737"}, {"created_at": "2019-08-14T15:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161659771633700864"], "text": "thirteen reasons why... para qu\u00ea descobrir quem matou o bryce se toda a gente deve ter ficado bu\u00e9 feliz?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161659771633700864", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "999907162192166912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161040052283162624", "author_id": "1448018905"}, {"created_at": "2019-08-14T16:19:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673800423018497"], "in_reply_to_user_id": "279334127", "text": "@AlberdianoArg Nunca puede ser la soluci\u00f3n el suicidio , en el medio hay muchas cosas para elegir o modificar para no llegar ah\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161673800423018497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161673162825842694"}], "author_id": "871072367346372609"}, {"created_at": "2019-08-14T16:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161673306635980801"], "text": "Quer apostar quanto vai aparecer outro homem se dizendo pai da elizabeth a\u00ed blacklist vira mamma mia de vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161673306635980801", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "blacklist"}]}, "author_id": "848067387052240896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7GVk7jlz53", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1161645046992650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GVk7jlz53", "media_key": "7_1161644968655708162"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161645046992650240"], "text": "Una a una, las medidas anunciadas por Mauricio Macri para lograr el \"alivio econ\u00f3mico\". https://t.co/7GVk7jlz53", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 64, "like_count": 313, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1161645046992650240", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-08-14T14:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161644390231748616"], "in_reply_to_user_id": "154235414", "text": "@menchibarriocan Menos mal Esperanza me bloque\u00f3 y no puedo ver su tweet.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161644390231748616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "menchibarriocan", "id": "154235414"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161437155312459777"}], "author_id": "306359551"}, {"created_at": "2019-08-14T16:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161672660293771265"], "in_reply_to_user_id": "1428293736", "text": "@sb_728 @Yi_Benevolence @PatriziaRametta No, la gente \u00e8 incazzata con UE e migranti. Chiunque va contro UE e migranti prender\u00e0 voti, fare il contrario \u00e8 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161672660293771265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SB_728", "id": "1395703904168448004"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668476118929409"}], "author_id": "2199622261"}, {"created_at": "2019-08-14T16:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670866486382592"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, entienden eso???", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670866486382592", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "author_id": "2444593340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpC1VugXc6", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/marcelo-longobardi-peronismo-unido-una-bolsa-gatos/", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/marcelo-longob\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Longobardi"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "Radio Mitre"}]}, "created_at": "2019-08-14T16:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161669019251986432"], "text": "Marcelo Longobardi: \u201cEl peronismo unido es una bolsa de gatos\u201d - Radio Mitre https://t.co/LpC1VugXc6 v\u00eda @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161669019251986432", "author_id": "303359677"}, {"created_at": "2019-08-14T16:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161671184406237189"], "in_reply_to_user_id": "100118303", "text": "@luizmoura123 @dimacgarcia @Marcelodedois A pol\u00edcia aqui aplica a pol\u00edtica de redu\u00e7\u00e3o de danos. N\u00e3o fosse por isso o desastre ia ser muito maior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161671184406237189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizmoura123", "id": "100118303"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668076548608000"}], "author_id": "1122825533555904514"}, {"created_at": "2019-08-14T10:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161584020175630337"], "text": "As\u00ed que el juego de Damian est\u00e1 cancelado.\nPor m\u00ed vale. Quiero otros personajes de DC y no le tengo cari\u00f1o al chaval.\nPero.\nParece que el pr\u00f3ximo juego ser\u00e1 de Batman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161584020175630337", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9202, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "author_id": "4874491499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9cPG8vqjuf", "expanded_url": "https://twitter.com/openarms_fund/status/1161531778093527040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9cPG8vqjuf", "media_key": "7_1161531739895992320"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "PuertoSeguroYa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.6101, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoSeguroYa"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161531778093527040"], "text": "D\u00eda 13. \n\u00bfEuropa?  \nNada te librar\u00e1 de la verg\u00fcenza de haber dejado 13 d\u00edas a 147 personas a la deriva en ese mar donde debes estar de vacaciones. \nRecuerda que hay + de 500 n\u00e1ufragos sin lugar donde desembarcar y hoy entra temporal. \nO la historia te lo recordar\u00e1 #PuertoSeguroYa https://t.co/9cPG8vqjuf", "public_metrics": {"retweet_count": 6991, "reply_count": 782, "like_count": 8747, "quote_count": 379}, "lang": "es", "id": "1161531778093527040", "author_id": "270397123"}, {"created_at": "2019-08-14T16:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670029190008832"], "text": "No hubiera tomado tanto \ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161670029190008832", "author_id": "233580788"}, {"created_at": "2019-08-14T16:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161670026736414721"], "text": "\"Sar\u00e0, questa, maggiore democrazia. Ma per esserlo davvero a ogni incremento di demo-potere dovrebbe corrispondere un incremento di demo-sapere. Altrimenti la democrazia diventa un sistema di governo nel quale sono i pi\u00f9  incompetenti a decidere. Il che vuol dire un sistema...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161670026736414721", "author_id": "2672190167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/FWzHxAUDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/history_of_punk/status/1161461762786582528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWzHxAUDCD", "media_key": "3_1161461757904375808"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "punk"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "punks"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "punkrock"}, {"start": 67, "end": 80, "tag": "punksnotdead"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "oldschoolpunk"}, {"start": 96, "end": 109, "tag": "hardcorepunk"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "staypunk"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "punkeveryday"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "punk4life"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "history"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "punkhistory"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "historyofpunk"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161461762786582528"], "text": "Which song of yours has to be on the tape?\n\n#punk #punks #punkrock #punksnotdead #oldschoolpunk #hardcorepunk #staypunk #punkeveryday #punk4life #history #punkhistory #historyofpunk https://t.co/FWzHxAUDCD", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 699, "like_count": 387, "quote_count": 60}, "lang": "en", "id": "1161461762786582528", "author_id": "390706048"}, {"created_at": "2019-08-14T13:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161635324914798594"], "text": "El lunes nos extorsion\u00f3 y ahora nos quiere coimear. Mas Macri no se consigue.", "public_metrics": {"retweet_count": 1537, "reply_count": 30, "like_count": 5136, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1161635324914798594", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "94322337"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668675520344065"], "in_reply_to_user_id": "145087051", "text": "Las medidas populares de corto impacto  no son un rasgo socioecon\u00f3mico caracter\u00edstico del peronismo que tanto se celebra por estos d\u00edas ? Son impopulares aplicadas en otro otros escenarios ? Por que ? Pregunto en SERIO. Necesito entender .", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 32, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668675520344065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663181670014976"}], "author_id": "145087051"}, {"created_at": "2019-08-14T15:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668600954068992"], "in_reply_to_user_id": "473501319", "text": "@AVTPERU2021 @mercede56704720 @PanamericanaTV Panamericana es el canal del suicida ladr\u00f3n, con gerente montesinista que se ha vuelto un anexo par\u00e1sito de Letrina, otra especie de canal de tv que solo sabe hacer discursos mis\u00f3ginos e irrespetuosos, mientras se llena de plata con novelas turcas e imitadores mediocres. \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668600954068992", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Letrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161595876613251072"}], "author_id": "40539429"}, {"created_at": "2019-08-14T15:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161668148573212673"], "in_reply_to_user_id": "570988492", "text": "@tanoutn @Miguel_Boggiano Rodrigo, vos suger\u00eds echarle nafta al fuego. Tan dif\u00edcil es aceptar que perdieron una PRIMARIA? Cuando pierdan en octubre, qu\u00e9 van a hacer? Suicidarse? No ser\u00eda mala idea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161668148573212673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tanoutn", "id": "570988492"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663286347280384"}], "author_id": "1160952579519651841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Zdtln92X32", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1161662858108653568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zdtln92X32", "media_key": "3_1161662853155307523"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 222, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662858108653568"], "text": "O ator Sean Gunn revelou que leu o roteiro de #TheSuicideSquad e afirmou que \u00e9 maravilhoso!\n\nE confirmou o que todos j\u00e1 sab\u00edamos, que as filmagens come\u00e7aram no pr\u00f3ximo m\u00eas.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/Zdtln92X32", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161662858108653568", "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9ibA1wojsR", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1161343392330031104", "display_url": "twitter.com/PanamericanaTV\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161595876613251072"], "text": "\u00bfQu\u00e9 prefieren los de @PanamericanaTV? \u00bfQu\u00e9 mueran pobladores? No hay dinero que valga m\u00e1s que una vida https://t.co/9ibA1wojsR", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161595876613251072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161343392330031104"}], "author_id": "473501319"}, {"created_at": "2019-08-14T13:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161628455655657472"], "in_reply_to_user_id": "1101736239584153600", "text": "@ancarani20 @SergioFDoormann No hace falta que seas macrista. Muchos lo votamos sin serlo. Con ser republicano, basta y sobra.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 19, "like_count": 589, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1161628455655657472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ancarani20", "id": "1101736239584153600"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SergioFDoormann", "id": "1545719215"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065792907173889"}], "author_id": "22967586"}, {"created_at": "2019-08-14T15:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161666167381078016"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda Lei ha gli occhi bendati! Non sta vedendo la realt\u00e0: ci manca poco e avremmo un populista folle accompagnato da un anziano ormai andato e da una invasata. L\u2019esperienza giallonera insufficiente a farle paura? Va usato ogni mezzo democratico per fermali", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161666167381078016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663170630619137"}], "author_id": "4846083046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/0g86vff4rc", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/mauricio-macri-eleva-salario-minimo-e-congela-preco-da-gasolina/", "display_url": "renovamidia.com.br/mauricio-macri\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/mauricio-macri-eleva-salario-minimo-e-congela-preco-da-gasolina/"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-14T14:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161638784351576066"], "text": "O presidente da #Argentina declarou:\n\n\"As medidas que tomei e que vou compartilhar agora s\u00e3o porque os escutei. Escutei o que quiseram dizer no domingo. S\u00e3o medidas que v\u00e3o trazer al\u00edvio a 17 milh\u00f5es de trabalhadores e suas fam\u00edlias.\"\n\nhttps://t.co/0g86vff4rc", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 69, "like_count": 237, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "id": "1161638784351576066", "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-14T13:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161628595690835968"], "in_reply_to_user_id": "528290945", "text": "@HacheFilardi Estos b\u00fafalos actuales no tienen ya ni seriedad, ni palabra ni nada. Si le estaban comiendo, le estaban comiendo. Cuando vuelvan estos pobres, ver\u00e1s el chasco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161628595690835968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HacheFilardi", "id": "528290945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161621691476447232"}], "author_id": "347221031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hfaC80MRQN", "expanded_url": "https://twitter.com/marchamulheres/status/1161636395825422336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfaC80MRQN", "media_key": "3_1161636385176150017"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 154, "tag": "MarchaDasMargaridas2019"}, {"start": 155, "end": 175, "tag": "MarchaDasMargaridas"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "Resist\u00eanciaFeminista"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Margarida"}]}, "created_at": "2019-08-14T13:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161636395825422336"], "text": "O latif\u00fandio matou Margarida, mas eles n\u00e3o sabiam que ela era semente e que margaridas se espalharam por todos os cantos do pa\u00eds. #MarchaDasMargaridas2019 #MarchaDasMargaridas #Resist\u00eanciaFeminista https://t.co/hfaC80MRQN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1161636395825422336", "author_id": "96758134"}, {"created_at": "2019-08-14T15:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161667531444236289"], "text": "Tipo tive num almoco e era tudo de plastico e comecei a ver eles a por tudo no mesmo saco para lixo indiferenciado ent comecei recolher todo plastico que vi ainda e fiquei com todo lixo no meu lugar para poder deitar no ecoponto que era longe...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161667531444236289", "author_id": "1124027185579343873"}, {"created_at": "2019-08-14T13:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161635892848730112"], "text": "me duele una banda la panza.... creo que al fin llego mi muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161635892848730112", "author_id": "1103769759030669335"}, {"created_at": "2019-08-14T15:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161661647771045893"], "in_reply_to_user_id": "1269037446", "text": "@rubio_chef @openarms_fund E dell\u2019anziano sfrattato e suicida ne vogliamo parlare????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1161661647771045893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161532481482498048"}], "author_id": "2212151631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/HWXvgKQcIh", "expanded_url": "https://twitter.com/pablojair/status/1161664115615522821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWXvgKQcIh", "media_key": "3_1161664109974212608"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "YoconYunes", "id": "113506417"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "EricCisnerosB", "id": "1025527858343464960"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "MixtladeAltamirano"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "MixtladeAltamirano"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664115615522821"], "text": "Asesino de la alcaldesa de #MixtladeAltamirano fue empleado en la oficina particular del exgobernador @YoconYunes y present\u00f3 pruebas en conferencia de prensa este mi\u00e9rcoles el secretario @EricCisnerosB... Este es el documento. https://t.co/HWXvgKQcIh", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1161664115615522821", "author_id": "40574138"}, {"created_at": "2019-06-07T02:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1136827349519994880"], "text": "Se voc\u00ea me odeia sem motivos, \nvou come\u00e7ar a te dar alguns.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1136827349519994880", "author_id": "2915853365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/QUfdqcqFBj", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/guion-escuadron-suicida-2021-james-gunn-bueno/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565782948", "display_url": "cinemascomics.com/guion-escuadro\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161605885443084288"], "text": "El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (2021). https://t.co/QUfdqcqFBj", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161605885443084288", "author_id": "36660545"}, {"created_at": "2019-08-14T15:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664082715586560"], "in_reply_to_user_id": "160341518", "text": "@cbuteler No entiendo quien puede quedarse en pesos. Me explica alguien por favor ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664082715586560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663742683295746"}], "author_id": "21030418"}, {"created_at": "2019-08-14T13:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161632513103728640"], "in_reply_to_user_id": "154087465", "text": "@riellodecba Como que nadie le crey\u00f3 una palabra. Puro electoralismo barato. Para el mercado ni una palabra. Es un psic\u00f3pata, si, pero tambi\u00e9n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161632513103728640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riellodecba", "id": "154087465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161630220614606849"}], "author_id": "1141417121697734660"}, {"created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1161325279421313024", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "61877999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/HCS0VM0gbN", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHLIVEZ/status/1161664129620488194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCS0VM0gbN", "media_key": "16_1161664119373737984"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161664129620488194"], "text": "mi abuela m pidi\u00f3 ayuda con su tarea q le ped\u00eda oraciones de al menos 10 palabras q solo empiecen con \u201ca\u201d o \u201ce\u201d\n la oraci\u00f3n totalmente profunda q me mande con esas vocales nivel mi abuela me miro asi cuando se la lei https://t.co/HCS0VM0gbN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161664129620488194", "author_id": "222664468"}, {"created_at": "2019-08-14T15:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161663894018019329"], "in_reply_to_user_id": "1139564834356367361", "text": "@DonEpifaneo @eloncecom \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1161663894018019329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DonEpifaneo", "id": "1139564834356367361"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "eloncecom", "id": "186218675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663563267809280"}], "author_id": "628327495"}, {"created_at": "2019-08-13T17:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161331840768192512"], "text": "Estoy podrido de toda esta mierda,ya me tuve que aver ido ala mierda de ac\u00e1 \ud83d\ude24\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161331840768192512", "author_id": "948424660756156416"}, {"created_at": "2019-08-14T15:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161662208482447361"], "in_reply_to_user_id": "703378433024331778", "text": "@Old_Nash @jornal_cultura Ustra n foi condenado ok?\nO lula mesmo sabendo que o fidel kadafi tendo matado milhares de pessoas ainda sim tinha grande apre\u00e7o por eles , \nVc conhecer e tirar fotos com alguem que foi descoberto um crime n significa nada. O pacote anti crime do moro ataca issp pt \u00e9 contra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161662208482447361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Old_Nash", "id": "703378433024331778"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "fidel kadafi"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161657961267236865"}], "author_id": "50153262"}, {"created_at": "2019-08-13T14:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161285875269062656"], "text": "No veo a ning\u00fan compa\u00f1ero de gabinete de Rosario levantando la voz para apoyarla. Todos calladitos y lav\u00e1ndose las manos. Del \u00e1rbol ca\u00eddo todos hacen le\u00f1a. Los seres humanos, especie decadente.", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 79, "like_count": 794, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1161285875269062656", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}]}, "author_id": "595768257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1161105446863659008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/b2ciBjy1od", "expanded_url": "https://www.avvenire.it/attualita/Pagine/mare-soccorsi-ocean-viking-open-arms", "display_url": "avvenire.it/attualita/Pagi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.avvenire.it/attualita/Pagine/mare-soccorsi-ocean-viking-open-arms"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 195, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161532481482498048"], "text": "Oggi \u00e8 il tredicesimo giorno. Tredicesimo giorno in mare. Tutti sotto l\u2019ombrellone o dietro uno schermo a digitare. Loro sono in mare. Cos\u00ec, ve lo volevo ricordare. Fate attraccare @openarms_fund e accogliamo con un abbraccio tutte le persone a bordo. https://t.co/b2ciBjy1od", "public_metrics": {"retweet_count": 534, "reply_count": 79, "like_count": 2421, "quote_count": 28}, "lang": "it", "id": "1161532481482498048", "author_id": "1269037446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ZTHy9eoN89", "expanded_url": "https://twitter.com/vanjerono/status/1161655281417424896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTHy9eoN89", "media_key": "3_1161655263033798662"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161655281417424896"], "text": "\u00bfY ustedes qu\u00e9 ciudad de Colombia son? https://t.co/ZTHy9eoN89", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 115, "like_count": 599, "quote_count": 341}, "lang": "es", "id": "1161655281417424896", "author_id": "360147131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7lGHjBdIZM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBBJHh", "display_url": "dlvr.it/RBBJHh"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/THYeiYe4t8", "expanded_url": "https://twitter.com/uneoficial/status/1161421688002625536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/THYeiYe4t8", "media_key": "3_1161421686127726593"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161421688002625536"], "text": "Terceiro tsunami da educa\u00e7\u00e3o leva 100 mil a Paulista e 1,5 milh\u00e3o no pa\u00eds https://t.co/7lGHjBdIZM https://t.co/THYeiYe4t8", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1710, "like_count": 361, "quote_count": 93}, "lang": "pt", "id": "1161421688002625536", "author_id": "60640635"}, {"created_at": "2019-08-14T14:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161641696872062976"], "text": "Cinco civiles y un militar fallecidos en un atentado suicida del grupo yihadista #BokoHaram en la localidad de Tatafiromou, en el oeste de #Chad, donde la banda insurgente ha multiplicado sus ataques desde comienzos de a\u00f1o, informan a Efe fuentes militares", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161641696872062976", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "BokoHaram"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "Chad"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5443, "type": "Place", "normalized_text": "BokoHaram"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8017, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Efe"}]}, "author_id": "3094997289"}, {"created_at": "2019-08-13T15:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161299015327072256"], "text": "Nosotras lanzamos glitter y rompemos puertas xq lo otro ser\u00eda hacer lo que nos hicieron, violarlos, matarlos, torturarlos y desaparecerlos.\nNo saben la suerte que tienen de que no seamos como ustedes.\nNo saben la suerte que tienen de que queramos justicia y no venganza.", "public_metrics": {"retweet_count": 3459, "reply_count": 39, "like_count": 10369, "quote_count": 69}, "lang": "es", "id": "1161299015327072256", "author_id": "138538720"}, {"created_at": "2019-08-14T12:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161612213041487873"], "text": "Conozco cuatro parejas con patrimonio, trabajo, estudios e hijos que consideran irse del pa\u00eds si lo del domingo se confirma. No creo que esto termine como Venezuela, pero es lo mismo que pas\u00f3 all\u00e1 antes de que el chavismo se radicalizara.\nHechos y un poco de opini\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161612213041487873", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1477291254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9yetFvSKzH", "expanded_url": "https://twitter.com/cristobalsoria/status/1161607927184183297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yetFvSKzH", "media_key": "7_1161607888382701568"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "serresiete"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161607927184183297"], "text": "Este nuevo dribbling de serresiete y ver como es completamente incapaz de irse de absolutamente nadie no lo ver\u00e9is en ning\u00fan telediario...pero no preocuparos que ya estoy yo para ense\u00f1\u00e1roslo...\ud83d\ude1c https://t.co/9yetFvSKzH", "public_metrics": {"retweet_count": 2808, "reply_count": 626, "like_count": 13480, "quote_count": 205}, "lang": "es", "id": "1161607927184183297", "author_id": "174339596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YXNPNyTpUk", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738", "display_url": "twitter.com/victorianoi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7284, "type": "Place", "normalized_text": "Occidental"}]}, "created_at": "2019-08-14T15:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161657943059775489"], "text": "Genial idea. Al menos una vez a la semana veo un suicida en la Occidental. https://t.co/YXNPNyTpUk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161657943059775489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161282735677300738"}], "author_id": "121610064"}, {"created_at": "2019-08-14T15:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658677922869248"], "in_reply_to_user_id": "3244421085", "text": "se voc\u00eas pesquisarem Las Heras no Google, n\u00e3o aparece nada sobre os suic\u00eddios. o governo n\u00e3o fez uma lista contendo os nomes dos jovens que se mataram, s\u00f3 apagaram eles da hist\u00f3ria, isso \u00e9 triste demais. s\u00e3o mais de 20 suic\u00eddios em menos de 2 anos numa cidade extremamente pequena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658677922869248", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "Las Heras"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161657915524206594"}], "author_id": "3244421085"}, {"created_at": "2019-08-14T15:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161658614223912960"], "in_reply_to_user_id": "989865303705313280", "text": "@eunseiusar meu deus eu queria perguntar isso mesmo, no final do role ela n\u00e3o tava conseguindo falar direito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161658614223912960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161651384745439233"}], "author_id": "192957316"}, {"created_at": "2019-08-13T23:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161426051517444097"], "text": "Hoje foi dia de meu diploma de jornalista ficar ruborizado. Na falta de n\u00famero oficial, ouvi no r\u00e1dio que havia \u201cmuita gente\u201d nas manifesta\u00e7\u00f5es. Agora \u00e9 preciso saber quanto \u00e9 muita gente para a rep\u00f3rter: 300 pessoas, 3 mil, 30 mil, 300 mil?", "public_metrics": {"retweet_count": 5822, "reply_count": 3237, "like_count": 45531, "quote_count": 469}, "lang": "pt", "id": "1161426051517444097", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "727130698021261313"}, {"created_at": "2019-08-14T15:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161656581974573057"], "in_reply_to_user_id": "754187438", "text": "@mariano_1971 No me parece que a noviembre lleguemos a esos valores m\u00e1s all\u00e1 del escenario de incertidumbre actual, y proyectando a enero si vuelve el cepo con mayores retenciones luce m\u00e1s interesante todav\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161656581974573057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariano_1971", "id": "754187438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161653743940722690"}], "author_id": "885906740"}, {"created_at": "2019-08-13T23:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161422154354823168"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida rompe la barrera de la culerosidad. Mejor le hubieran dado ese dinero a los pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1161422154354823168", "author_id": "618487478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MT9WDHXcvA", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MT9WDHXcvA", "media_key": "3_1161282703649640452"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MT9WDHXcvA", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MT9WDHXcvA", "media_key": "3_1161282703662157825"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161282735677300738"], "text": "Y en China tambi\u00e9n tienen sem\u00e1foros que reconocen la cara de los peatones que se saltan los sem\u00e1foros en rojo y los exponen p\u00fablicamente :O https://t.co/MT9WDHXcvA", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 16, "like_count": 183, "quote_count": 54}, "lang": "es", "id": "1161282735677300738", "author_id": "10977452"}, {"created_at": "2019-08-14T15:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161655693394546688"], "in_reply_to_user_id": "703378433024331778", "text": "@Old_Nash @jornal_cultura Mas n deixa de ser verdade, fidel matou 17 mil logo no inicio da revolu\u00e7\u00e3o comuna, o regime militar brasileiro 400 com armas nas m\u00e3os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1161655693394546688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Old_Nash", "id": "703378433024331778"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "fidel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650416242831361"}], "author_id": "50153262"}], "places": [{"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Temuco, Chile", "id": "000af2920fcd0d30"}, {"full_name": "Siracusa, Sicilia", "id": "297cfd6034f8c3d2"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Alvorada, Brasil", "id": "91ef4094d14cb6c1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "726978518", "value": "726978518", "detail": "User has been suspended: [726978518].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161601468220227585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161601468220227585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161601468220227585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161686682661470208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161686682661470208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161686682661470208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "312719971", "value": "312719971", "detail": "User has been suspended: [312719971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161657038788800513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161657038788800513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161657038788800513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161683938265333760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161683938265333760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161683938265333760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161490781913399298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161490781913399298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161490781913399298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025665269904142336", "value": "1025665269904142336", "detail": "User has been suspended: [1025665269904142336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161692528514674689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161692528514674689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161692528514674689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807348934226087936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807348934226087936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807348934226087936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161691123963826176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161691123963826176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161691123963826176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161686361830809600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161686361830809600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161686361830809600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1130283985840611328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1130283985840611328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1130283985840611328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088279153688932352", "value": "1088279153688932352", "detail": "User has been suspended: [1088279153688932352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161667632908689408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161667632908689408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161667632908689408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1097902685561458689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097902685561458689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097902685561458689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161683374089613314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161683374089613314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161683374089613314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161681872725991425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161681872725991425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161681872725991425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161676938903281664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161676938903281664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161676938903281664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161678120740691968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161678120740691968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161678120740691968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1086785374788169729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086785374788169729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086785374788169729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161675607459213313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161675607459213313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161675607459213313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161675116302020614", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161675116302020614", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161675116302020614].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161673698665017345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161673698665017345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161673698665017345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161672947158986752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161672947158986752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161672947158986752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4795167501", "value": "4795167501", "detail": "User has been suspended: [4795167501].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161656501561372672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161656501561372672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161656501561372672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1428293736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1428293736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1428293736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161668476118929409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161668476118929409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161668476118929409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944962854", "value": "944962854", "detail": "User has been suspended: [944962854].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161669658287775744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161669658287775744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161669658287775744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161667763724804096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161667763724804096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161667763724804096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139202793825288192", "value": "1139202793825288192", "detail": "User has been suspended: [1139202793825288192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161623831531982849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161623831531982849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161623831531982849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161665035984412672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161665035984412672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161665035984412672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161658142918414336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161658142918414336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161658142918414336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "109958067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [109958067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109958067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161662494127116289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161662494127116289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161662494127116289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161657104207437826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161657104207437826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161657104207437826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161597026762711040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161597026762711040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161597026762711040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "257182867", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [257182867].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "257182867", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161626798108631040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161626798108631040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161626798108631040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1024905188396736512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024905188396736512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024905188396736512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161654383324618752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161654383324618752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161654383324618752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012464726905901056", "value": "1012464726905901056", "detail": "User has been suspended: [1012464726905901056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161659310709121024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161659310709121024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161659310709121024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902328533153972225", "value": "902328533153972225", "detail": "User has been suspended: [902328533153972225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161212215359393793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161212215359393793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161212215359393793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161703146885918721", "oldest_id": "1161656906248835078", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0aupdpp7mfxsihlxpl9qa3gjh"}}