{"data": [{"author_id": "936935019976773632", "edit_history_tweet_ids": ["1209229772322197506"], "id": "1209229772322197506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:50:18.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954826093755817984", "edit_history_tweet_ids": ["1209229756048330752"], "id": "1209229756048330752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:50:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715586754296811521", "edit_history_tweet_ids": ["1209229719729819649"], "id": "1209229719729819649", "created_at": "2019-12-23T21:50:06.000Z", "text": "Deu ruim num cano aqui em casa, alagou tudo por dentro \n\nEu e minha m\u00e3e se matou pra tirar a \u00e1gua de dentro de casa e desentupir o cano\n\nAgora tamo aq forro boys e cerveja pra comemorar q deu tudo certo e t\u00e1 tudo limpo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981624880239128576", "edit_history_tweet_ids": ["1209229708933644288"], "id": "1209229708933644288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "created_at": "2019-12-23T21:50:03.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189177583272742912", "edit_history_tweet_ids": ["1209229707973210112"], "id": "1209229707973210112", "created_at": "2019-12-23T21:50:03.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/PHzz3s6e5k", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/PHzz3s6e5k", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1228570076", "edit_history_tweet_ids": ["1209229676750811138"], "id": "1209229676750811138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:49:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743537028", "edit_history_tweet_ids": ["1209229573931581446"], "id": "1209229573931581446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:49:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877700779540393984", "edit_history_tweet_ids": ["1209229546085588994"], "id": "1209229546085588994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:49:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521542771", "edit_history_tweet_ids": ["1209229514544492544"], "id": "1209229514544492544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "created_at": "2019-12-23T21:49:17.000Z", "text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172543536056676353", "edit_history_tweet_ids": ["1209229438745038848"], "id": "1209229438745038848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209149946626269186"}], "created_at": "2019-12-23T21:48:59.000Z", "text": "RT @karinamrs_: Es un acto suicida salir hoy y ma\u00f1ana al mall\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karinamrs_", "id": "1884874105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744507217", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209229423066669062"], "id": "1209229423066669062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:48:55.000Z", "text": "@edufeiok \"Vocaci\u00f3n suicida\", nunca tan preciso el premio Nobel!", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Vocaci\u00f3n suicida"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202270449138315266", "in_reply_to_user_id": "1012785256586457089", "edit_history_tweet_ids": ["1209229252547219456"], "id": "1209229252547219456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209227236529844225"}], "created_at": "2019-12-23T21:48:14.000Z", "text": "@MARCELOAntnioS2 @raulmendessm @aIeafar @tinybchan @fuzzilado @brenojorge16 @lucsantoz @Matheusssxxxxss @Assys_ @yrxxvxsz @gc_azvdo @rodsantz @Whiskey_Space @heltonsz @Daniel_Anarchy_ @k_allbuquerque @insta_acabar Fez de ref\u00e9m enquanto bati uma punheteria vendo uma betoneira beijando uma mamadeira fazendo filhos com uma churrasqueira ent\u00e3o via a batedeira batendo uma punhetera sendo rolezera, sendo era a betoneira q sossegou, se afogou e se matou enquanto caminhava, assassinando uma uva?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloAntnioS2", "id": "1302567496491446272"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "aIeafar", "id": "803433881978413056"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "tinybchan", "id": "1182888803683520514"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "fuzzilado", "id": "721117994190028800"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "BrenoJorge16", "id": "1395799530394771460"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "lucsantoz", "id": "1169668754088910848"}, {"start": 104, "end": 111, "username": "Assys_", "id": "1371816897621200900"}, {"start": 132, "end": 141, "username": "rodsantz", "id": "3230890095"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "Whiskey_Space", "id": "971738412620402688"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "heltonsz", "id": "3397636600"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733010574825664513", "edit_history_tweet_ids": ["1209229226920071170"], "id": "1209229226920071170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:48:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391827368", "edit_history_tweet_ids": ["1209229193638223872"], "id": "1209229193638223872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:48:00.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163265754", "edit_history_tweet_ids": ["1209229155642019840"], "id": "1209229155642019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:47:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346696197", "edit_history_tweet_ids": ["1209229142677499904"], "id": "1209229142677499904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "created_at": "2019-12-23T21:47:48.000Z", "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4035978448", "edit_history_tweet_ids": ["1209229076864675841"], "id": "1209229076864675841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T21:47:32.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2482493241", "edit_history_tweet_ids": ["1209229050172100609"], "id": "1209229050172100609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:47:26.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715295653161803777", "edit_history_tweet_ids": ["1209229020354752512"], "id": "1209229020354752512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:47:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162557422340382722", "edit_history_tweet_ids": ["1209228886535540736"], "id": "1209228886535540736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:46:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967902609", "edit_history_tweet_ids": ["1209228876343336966"], "id": "1209228876343336966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}], "created_at": "2019-12-23T21:46:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703682063958974465", "edit_history_tweet_ids": ["1209228797112934400"], "id": "1209228797112934400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "created_at": "2019-12-23T21:46:26.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049772081582362625", "edit_history_tweet_ids": ["1209228741391585280"], "id": "1209228741391585280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:46:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567664261", "in_reply_to_user_id": "1025475963155607563", "edit_history_tweet_ids": ["1209228734668115968"], "id": "1209228734668115968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209228651998396418"}], "created_at": "2019-12-23T21:46:11.000Z", "text": "@SadisticPrincss O suicida da rela\u00e7\u00e3o sou eu -q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3298188065", "edit_history_tweet_ids": ["1209228670985998337"], "id": "1209228670985998337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:56.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853462982214516736", "edit_history_tweet_ids": ["1209228650081636352"], "id": "1209228650081636352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209199333012385793"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:51.000Z", "text": "Um detalhe q tenho reparado em todas as listas de \u201cmelhor star wars\u201d \u00e9 ver que Rouge One quase sempre t\u00e1 ali no Top 5\nTem q respeitar um filme q teve a aud\u00e1cia de ser o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida; obra prima q merece +reconhecimento\nLembro q ngm botava f\u00e9 na \u00e9poca q fizeram... https://t.co/0gSeZpYKIm", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Rouge One"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0gSeZpYKIm", "expanded_url": "https://twitter.com/pablovillaca/status/1209199333012385793", "display_url": "twitter.com/pablovillaca/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57387728", "edit_history_tweet_ids": ["1209228620226613248"], "id": "1209228620226613248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209220802312323072"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:44.000Z", "text": "RT @KIDjuan32: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KIDjuan32", "id": "251314858"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997620897719771136", "edit_history_tweet_ids": ["1209228588953800705"], "id": "1209228588953800705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:36.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177648210", "edit_history_tweet_ids": ["1209228473404973058"], "id": "1209228473404973058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452469445", "edit_history_tweet_ids": ["1209228472511533056"], "id": "1209228472511533056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:45:08.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34038559", "in_reply_to_user_id": "81394723", "edit_history_tweet_ids": ["1209228425296113664"], "id": "1209228425296113664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209188248989376517"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:57.000Z", "text": "@DagobertoRK @elhectorobregon @ABN58 @RBoursC Todas las ciudades grandes tienen ejes viales, adem\u00e1s est\u00e1 prohibido estacionarse en ejes viales. Cruzar la Tabasco o la Coahuila cuando te tapan los carros estacionados es una misi\u00f3n suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6914, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DagobertoRK", "id": "81394723"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elhectorobregon", "id": "42457795"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "ABN58", "id": "594159102"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "RBoursC", "id": "51363371"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "568295245", "edit_history_tweet_ids": ["1209228393746550784"], "id": "1209228393746550784", "created_at": "2019-12-23T21:44:50.000Z", "text": "https://t.co/xvrFQTPwK6 NEW: [2019-10-25] (+LuchaTV) Brazo Celestial &amp; Brazo Cibernetico vs Drag\u00f3n Suicida &amp; Fight Panther", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Panther"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xvrFQTPwK6", "expanded_url": "http://youtu.be/Ty4wj3ILMDo?t=00h17m03s", "display_url": "youtu.be/Ty4wj3ILMDo?t=\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167643728", "edit_history_tweet_ids": ["1209228343981301768"], "id": "1209228343981301768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:38.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406274915", "in_reply_to_user_id": "322704046", "edit_history_tweet_ids": ["1209228324184231936"], "id": "1209228324184231936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209227858134159371"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:33.000Z", "text": "@yasmin_rrossi Mano e se for ver os casos s\u00e3o Mg parecido, tipo ela mandou matar os pais pra ficar com a heran\u00e7a, o Bruno matou a m\u00e3e do filho dele E DEU PRO CACHORRO COMER pra n\u00e3o pagar pens\u00e3o pqp viu... e hoje t\u00e1 a\u00ed solto, contratado por um time de futebol, \u00e9 de fuder", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yasmin_rrossi", "id": "322704046"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157475271", "edit_history_tweet_ids": ["1209228314088558592"], "id": "1209228314088558592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:31.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918989876250464257", "edit_history_tweet_ids": ["1209228304051511300"], "id": "1209228304051511300", "created_at": "2019-12-23T21:44:28.000Z", "text": "Me estoy por suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497414596", "edit_history_tweet_ids": ["1209228280081133568"], "id": "1209228280081133568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027409451890880512", "edit_history_tweet_ids": ["1209228234300116992"], "id": "1209228234300116992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "created_at": "2019-12-23T21:44:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910815279919370240", "edit_history_tweet_ids": ["1209228172132339712"], "id": "1209228172132339712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:43:57.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958053836429647877", "in_reply_to_user_id": "325523734", "edit_history_tweet_ids": ["1209228141530669056"], "id": "1209228141530669056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209227979496312832"}], "created_at": "2019-12-23T21:43:49.000Z", "text": "@EGrigorio af, esqueci que tava lidando com um jovem suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EGrigorio", "id": "1274484471274844160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1280879857", "edit_history_tweet_ids": ["1209228116461342722"], "id": "1209228116461342722", "created_at": "2019-12-23T21:43:43.000Z", "text": "Im\u00e1genes fuertes: Asesina a su hija de 4 a\u00f1os en un centro comercial y se suicida (V\u00cdDEO) \u25b6\ufe0f https://t.co/KeDQBXcApF https://t.co/OkVLuPFmd4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KeDQBXcApF", "expanded_url": "https://buff.ly/2SrCW09", "display_url": "buff.ly/2SrCW09"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OkVLuPFmd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1209228116461342722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OkVLuPFmd4", "media_key": "3_1209228114670297088"}]}}, {"author_id": "325717672", "edit_history_tweet_ids": ["1209227801280339969"], "id": "1209227801280339969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:42:28.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700687608926642176", "edit_history_tweet_ids": ["1209227739535949825"], "id": "1209227739535949825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868686917963779"}], "created_at": "2019-12-23T21:42:14.000Z", "text": "RT @DANIELALBERTO77: @LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le rec\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4431491061", "edit_history_tweet_ids": ["1209227598146015234"], "id": "1209227598146015234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:41:40.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4516988123", "edit_history_tweet_ids": ["1209227505422471173"], "id": "1209227505422471173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:41:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1625737825", "edit_history_tweet_ids": ["1209227444114403330"], "id": "1209227444114403330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:41:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792707770", "edit_history_tweet_ids": ["1209227397528260615"], "id": "1209227397528260615", "created_at": "2019-12-23T21:40:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NACIONALES"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/IWZpNZT6qY", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZhE6wq", "display_url": "bit.ly/2ZhE6wq", "status": 200, "unwound_url": "https://croniosv.com/nacionales/fotos-hombre-se-suicida-en-un-predio-baldio-del-municipio-de-mejicanos/"}]}, "text": "#NACIONALES Fue un ciudadano que caminaba por la zona, acompa\u00f1ado de su perro, el que report\u00f3 el hallazgo.\n\nhttps://t.co/IWZpNZT6qY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730227025", "edit_history_tweet_ids": ["1209226710371196930"], "id": "1209226710371196930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "created_at": "2019-12-23T21:38:08.000Z", "text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297412514", "edit_history_tweet_ids": ["1209226576778412033"], "id": "1209226576778412033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}], "created_at": "2019-12-23T21:37:36.000Z", "text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321317278", "edit_history_tweet_ids": ["1209226575943786501"], "id": "1209226575943786501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:37:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111806182275067904", "in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "edit_history_tweet_ids": ["1209226530762711041"], "id": "1209226530762711041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209219262486851585"}], "created_at": "2019-12-23T21:37:25.000Z", "text": "@renatarimd \"se vc for fake l\u00e1 fora, eu te mato!\"\n\"eu amo o jeito que c\u00ea me trata\"\n\"espero que isso dure um temp\u00e3o\" \nPQ VC ME MATOU ASSIM, @?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1209226441348583424"], "id": "1209226441348583424", "created_at": "2019-12-23T21:37:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "aveva"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/z8KIT2ia1Y", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6054562/boss-si-suicida-in-casa-aveva-91-anni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "text": "Boss si suicida in casa aveva 91 anni -  #suicida #aveva https://t.co/z8KIT2ia1Y", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2360000438", "edit_history_tweet_ids": ["1209226291884576769"], "id": "1209226291884576769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222608492879872"}], "created_at": "2019-12-23T21:36:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "talibane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibane\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145546515", "edit_history_tweet_ids": ["1209226191158358017"], "id": "1209226191158358017", "created_at": "2019-12-23T21:36:04.000Z", "text": "Meterse a un centro comercial es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367396547", "edit_history_tweet_ids": ["1209226151618633730"], "id": "1209226151618633730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:55.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "485786794", "edit_history_tweet_ids": ["1209226144748359681"], "id": "1209226144748359681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201988788630802432", "edit_history_tweet_ids": ["1209226054826700800"], "id": "1209226054826700800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:32.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160431860", "edit_history_tweet_ids": ["1209226016444559360"], "id": "1209226016444559360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209201160512507904"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:23.000Z", "text": "RT @canete707: Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inco\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1389888901", "edit_history_tweet_ids": ["1209225989710061569"], "id": "1209225989710061569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753717727135731716", "edit_history_tweet_ids": ["1209225948127735808"], "id": "1209225948127735808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:35:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1408908042", "edit_history_tweet_ids": ["1209225775511212035"], "id": "1209225775511212035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209225290758660096"}], "created_at": "2019-12-23T21:34:25.000Z", "text": "RT @albertoflash: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "albertoflash", "id": "138194005"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321317278", "edit_history_tweet_ids": ["1209225662520872960"], "id": "1209225662520872960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:33:58.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54072390", "edit_history_tweet_ids": ["1209225389958205440"], "id": "1209225389958205440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032758065941106688", "in_reply_to_user_id": "1008899174023262208", "edit_history_tweet_ids": ["1209225387726852096"], "id": "1209225387726852096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209224613009469440"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:53.000Z", "text": "@fae_ji @ElLavrador @lfsmx Nao estou a criticar judeus, estou a fazer uma piada que os nazistas estao sempre com o bra\u00e7o no ar\nE eu tenho amigos que fazem piadas sobre su\u00edcido quando eu tenho gente proxima que se suicidou, and what do I do? I laugh, because I chose to", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "ElLavrador", "id": "2894485391"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "LFSMx", "id": "1517241669137149952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138194005", "edit_history_tweet_ids": ["1209225290758660096"], "id": "1209225290758660096", "created_at": "2019-12-23T21:32:30.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/xZWl3DVlCm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xZWl3DVlCm", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1209225281774354433"], "id": "1209225281774354433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209218920906776576"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:28.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u8fd1\u6240\u306e\u30c4\u30ec\u304c\u30aa\u30ab\u30f3\u4ea1\u304f\u306a\u3063\u3066\u4ee5\u6765\u30aa\u30c8\u30f3\u3068\u306e\u4e8c\u4eba\u66ae\u3089\u3057\u304c\u7d76\u671b\u7684\u306b\u3057\u3093\u3069\u3044\u3068\u5606\u3044\u305f\u304a\u8a71\u306e\u611f\u60f3\u3067\u3057\u305f\u2025", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952169857008717824", "edit_history_tweet_ids": ["1209225278523875331"], "id": "1209225278523875331", "created_at": "2019-12-23T21:32:27.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556557640", "edit_history_tweet_ids": ["1209225270714126337"], "id": "1209225270714126337", "created_at": "2019-12-23T21:32:25.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/tnc9WIMGG1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tnc9WIMGG1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1235887411", "edit_history_tweet_ids": ["1209225260874248192"], "id": "1209225260874248192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:23.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066115251752587270", "edit_history_tweet_ids": ["1209225216045522944"], "id": "1209225216045522944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:12.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176857599", "edit_history_tweet_ids": ["1209225204595073024"], "id": "1209225204595073024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:32:09.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329346165", "edit_history_tweet_ids": ["1209225160865308673"], "id": "1209225160865308673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:31:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245844033", "edit_history_tweet_ids": ["1209225096415600640"], "id": "1209225096415600640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:31:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129502701", "edit_history_tweet_ids": ["1209225034394480640"], "id": "1209225034394480640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:31:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767551460670398465", "edit_history_tweet_ids": ["1209224981999243264"], "id": "1209224981999243264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-23T21:31:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904725215393009665", "edit_history_tweet_ids": ["1209224938298761217"], "id": "1209224938298761217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:31:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108372542", "edit_history_tweet_ids": ["1209224908414300160"], "id": "1209224908414300160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222608492879872"}], "created_at": "2019-12-23T21:30:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "talibane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibane\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569980369", "edit_history_tweet_ids": ["1209224720903786496"], "id": "1209224720903786496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:30:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805639904772366336", "in_reply_to_user_id": "1945866714", "edit_history_tweet_ids": ["1209224715233087488"], "id": "1209224715233087488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209193127938023426"}], "created_at": "2019-12-23T21:30:13.000Z", "text": "@costenochic Q vaina suicida \ud83e\udd74", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "costenochic", "id": "1945866714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256014972", "edit_history_tweet_ids": ["1209224640943579136"], "id": "1209224640943579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "created_at": "2019-12-23T21:29:55.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404924322", "edit_history_tweet_ids": ["1209224636887642117"], "id": "1209224636887642117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:29:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195968584", "edit_history_tweet_ids": ["1209224633364439041"], "id": "1209224633364439041", "created_at": "2019-12-23T21:29:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Champot\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.675, "type": "Place", "normalized_text": "Champot\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "Arellano"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/gLUr7vfoam", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabarra/status/1209224633364439041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLUr7vfoam", "media_key": "3_1209224630961147904"}]}, "text": "#Champot\u00f3n | Se suicida campesino en la comunidad de Arellano; el lamentable suceso se dio hoy en la madrugada, siendo el cu\u00f1ado del occiso quien encontr\u00f3 el cad\u00e1ver suspendido con una soga en el cuello de una escalera de metal. https://t.co/gLUr7vfoam", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1942269301", "edit_history_tweet_ids": ["1209224499197022208"], "id": "1209224499197022208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:29:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2312931717", "edit_history_tweet_ids": ["1209224433702985729"], "id": "1209224433702985729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222608492879872"}], "created_at": "2019-12-23T21:29:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "talibane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibane\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749468772285681664", "edit_history_tweet_ids": ["1209224431714865152"], "id": "1209224431714865152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209180065667387394"}], "created_at": "2019-12-23T21:29:05.000Z", "text": "RT @artoriocandido: O jovem nem sabia da EXIST\u00caNCIA de Bohemian Rhapsody antes do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, q fez a m\u00fasica hitar entre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "artoriocandido", "id": "1061735667510771712"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3237303586", "edit_history_tweet_ids": ["1209224372113854464"], "id": "1209224372113854464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:28:51.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140713442", "edit_history_tweet_ids": ["1209224352182546433"], "id": "1209224352182546433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}], "created_at": "2019-12-23T21:28:46.000Z", "text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309519105", "edit_history_tweet_ids": ["1209224346604113920"], "id": "1209224346604113920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:28:45.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993271496", "edit_history_tweet_ids": ["1209224195550433286"], "id": "1209224195550433286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-23T21:28:09.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779016224760004609", "edit_history_tweet_ids": ["1209224095080091648"], "id": "1209224095080091648", "created_at": "2019-12-23T21:27:45.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito q acabei de ver tweeter elogiando a menina q matou os pais gnte msmo se for piada NAO TEM GRA\u00c7A PORRA tao brincando com algo serio caralho dei unfollow msmo q odio", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099102597", "edit_history_tweet_ids": ["1209224048351334403"], "id": "1209224048351334403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222608492879872"}], "created_at": "2019-12-23T21:27:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "talibane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibane\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317163504", "edit_history_tweet_ids": ["1209224033235017728"], "id": "1209224033235017728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:27:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832335116311654400", "edit_history_tweet_ids": ["1209223896005783552"], "id": "1209223896005783552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:26:57.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1520205986", "edit_history_tweet_ids": ["1209223868000415744"], "id": "1209223868000415744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:26:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2418905506", "edit_history_tweet_ids": ["1209223642825076736"], "id": "1209223642825076736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "created_at": "2019-12-23T21:25:57.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862058310870212612", "edit_history_tweet_ids": ["1209223541884887040"], "id": "1209223541884887040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:25:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197370929082449921", "edit_history_tweet_ids": ["1209223501330239491"], "id": "1209223501330239491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:25:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068504898407473155", "edit_history_tweet_ids": ["1209223417389563904"], "id": "1209223417389563904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:25:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984784171", "edit_history_tweet_ids": ["1209223398787813387"], "id": "1209223398787813387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:24:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1725035238", "edit_history_tweet_ids": ["1209223300959887363"], "id": "1209223300959887363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:24:35.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400637908", "edit_history_tweet_ids": ["1209223289089986560"], "id": "1209223289089986560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:24:33.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347451814", "edit_history_tweet_ids": ["1209223284295962628"], "id": "1209223284295962628", "created_at": "2019-12-23T21:24:31.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentino... https://t.co/QFKm6YLo6b", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QFKm6YLo6b", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111?utm_medium=Echobox&utm_source=Facebook#Echobox=1577129083", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3382035779", "edit_history_tweet_ids": ["1209223277157244928"], "id": "1209223277157244928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:24:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1549418581", "edit_history_tweet_ids": ["1209223224954904577"], "id": "1209223224954904577", "created_at": "2019-12-23T21:24:17.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\"", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"author_id": "304127908", "edit_history_tweet_ids": ["1209223128464973825"], "id": "1209223128464973825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209222608492879872"}], "created_at": "2019-12-23T21:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5868, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "talibane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibane\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591962590", "edit_history_tweet_ids": ["1209222951880536064"], "id": "1209222951880536064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:23:12.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910517677738819586", "edit_history_tweet_ids": ["1209222866442407936"], "id": "1209222866442407936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:22:52.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "427355766", "edit_history_tweet_ids": ["1209222846091874305"], "id": "1209222846091874305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:22:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754707241501097988", "edit_history_tweet_ids": ["1209222801548292098"], "id": "1209222801548292098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:22:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838118704781144066", "edit_history_tweet_ids": ["1209222772293095424"], "id": "1209222772293095424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "created_at": "2019-12-23T21:22:29.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1283172462", "edit_history_tweet_ids": ["1209222710640992256"], "id": "1209222710640992256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:22:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221378668", "edit_history_tweet_ids": ["1209222608492879872"], "id": "1209222608492879872", "created_at": "2019-12-23T21:21:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/BAdQP2W9gD", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1209212818702184449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAdQP2W9gD", "media_key": "7_1209212775567962113"}]}, "text": "#23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibanes, durante una operaci\u00f3n en la provincia de Kunduz, en el norte del pa\u00eds, aseguraron este lunes los insurgentes. https://t.co/BAdQP2W9gD - @TVVnoticias", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1376856798", "edit_history_tweet_ids": ["1209222520240517121"], "id": "1209222520240517121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:21:29.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3314004873", "edit_history_tweet_ids": ["1209222480369508352"], "id": "1209222480369508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-23T21:21:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3401408711", "edit_history_tweet_ids": ["1209222474124034048"], "id": "1209222474124034048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T21:21:18.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2286603997", "edit_history_tweet_ids": ["1209222392205250561"], "id": "1209222392205250561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:20:59.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741036784734330880", "edit_history_tweet_ids": ["1209222381300060160"], "id": "1209222381300060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:20:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139862056", "edit_history_tweet_ids": ["1209222303772491777"], "id": "1209222303772491777", "created_at": "2019-12-23T21:20:38.000Z", "text": "El comportamiento sociol\u00f3gico del argento y su tendencia suicida peroncha.\nDe manual.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836847824088223745", "edit_history_tweet_ids": ["1209222220855283712"], "id": "1209222220855283712", "created_at": "2019-12-23T21:20:18.000Z", "text": "Borracho suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33795738", "in_reply_to_user_id": "1106439844304162816", "edit_history_tweet_ids": ["1209222162902589440"], "id": "1209222162902589440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209168423697166336"}], "created_at": "2019-12-23T21:20:04.000Z", "text": "@EdmarBonoro Brincadeira suicida! \n\nhehehehehe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3730680382", "edit_history_tweet_ids": ["1209222150722408449"], "id": "1209222150722408449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:20:01.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717227556", "edit_history_tweet_ids": ["1209222074658643974"], "id": "1209222074658643974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209182339080900608"}], "created_at": "2019-12-23T21:19:43.000Z", "text": "RT @tivo_el: @KarlaCalle \u00a1WTF! Karla respeta la memoria del Panz\u00f3n suicida, si bien es cierto que era un Psic\u00f3pata lo trataba con litio. Y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tivo_el", "id": "2235188816"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302678829", "edit_history_tweet_ids": ["1209222040764461058"], "id": "1209222040764461058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "created_at": "2019-12-23T21:19:35.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773278844", "in_reply_to_user_id": "773278844", "edit_history_tweet_ids": ["1209222001610678274"], "id": "1209222001610678274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209221951882956800"}], "created_at": "2019-12-23T21:19:26.000Z", "text": "O suicidio adoita ser planificado, un acto de comunicaci\u00f3n. Quen se suicida non quere morrer, so quere deixar de sufrir e non atopa esperanzas de facelo. O suicidio p\u00f3dese previr.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207142087", "in_reply_to_user_id": "904147937927802881", "edit_history_tweet_ids": ["1209221989879230465"], "id": "1209221989879230465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209221437128609793"}], "created_at": "2019-12-23T21:19:23.000Z", "text": "@brunonavarro84 @red_esmaga @Airton97680049 @jairbolsonaro Mais um caso isolado \nhttps://t.co/QxerVO6518", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunonavarro84", "id": "904147937927802881"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Airton97680049", "id": "1121153516234530816"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QxerVO6518", "expanded_url": "https://m.folha.uol.com.br/cotidiano/2017/01/1846184-homem-armado-invade-casa-mata-ao-menos-12-e-se-suicida-em-campinas.shtml", "display_url": "m.folha.uol.com.br/cotidiano/2017\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2465028480", "edit_history_tweet_ids": ["1209221859948027910"], "id": "1209221859948027910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:18:52.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2421956984", "edit_history_tweet_ids": ["1209221764745715712"], "id": "1209221764745715712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:18:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437673070", "edit_history_tweet_ids": ["1209221615944421376"], "id": "1209221615944421376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:17:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2705339826", "edit_history_tweet_ids": ["1209221554464264192"], "id": "1209221554464264192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:17:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718646188560531456", "edit_history_tweet_ids": ["1209221549875707907"], "id": "1209221549875707907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:17:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3148600869", "edit_history_tweet_ids": ["1209221512873566208"], "id": "1209221512873566208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:17:29.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152318485059506176", "edit_history_tweet_ids": ["1209221403444174849"], "id": "1209221403444174849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "created_at": "2019-12-23T21:17:03.000Z", "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077908896109527041", "edit_history_tweet_ids": ["1209221387858169856"], "id": "1209221387858169856", "created_at": "2019-12-23T21:16:59.000Z", "text": "gana suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38179944", "in_reply_to_user_id": "1187923312372076547", "edit_history_tweet_ids": ["1209221369264791557"], "id": "1209221369264791557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209100665697525761"}], "created_at": "2019-12-23T21:16:55.000Z", "text": "@Francis25830521 Y el beodo suicida se la tom\u00f3?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis25830521", "id": "1187923312372076547"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220197062", "edit_history_tweet_ids": ["1209221265837477889"], "id": "1209221265837477889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:16:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043608033086136320", "in_reply_to_user_id": "51450886", "edit_history_tweet_ids": ["1209221256161177600"], "id": "1209221256161177600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209180199826460673"}], "created_at": "2019-12-23T21:16:28.000Z", "text": "@_yhtaN_ @pvz_wow Na cadeia pagando pelo crime que cometeu. Mas se matou por motivo futil ou estuprou, minha opini\u00e3o cadeia n\u00e3o resolve. Ent\u00e3o antes eles do q eu ou minha filha.\n\n\"E o pete?\"\n\"E o Queiroz?\"\nPrevis\u00edveis. \ud83d\ude18\n\n\"Ai Bozo incentiva a viol\u00eancia\"\n\"Pobres vitimas da sociedade\"\nBla Bla Bla", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_yhtaN_", "id": "51450886"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "pvz_wow", "id": "825470012353814530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346650496", "edit_history_tweet_ids": ["1209221253611098112"], "id": "1209221253611098112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:16:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185718815", "edit_history_tweet_ids": ["1209220986945576967"], "id": "1209220986945576967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:15:24.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4452628528", "edit_history_tweet_ids": ["1209220970264899585"], "id": "1209220970264899585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:15:20.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140823837", "edit_history_tweet_ids": ["1209220963302281217"], "id": "1209220963302281217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209201160512507904"}], "created_at": "2019-12-23T21:15:18.000Z", "text": "RT @canete707: Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inco\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800861830742736896", "edit_history_tweet_ids": ["1209220837905178625"], "id": "1209220837905178625", "created_at": "2019-12-23T21:14:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "CidadeAlerta"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 229, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}]}, "text": "Um cidad\u00e3o desse tipo deveria ter pena de morte. Matou a fam\u00edlia adotiva e ainda foi liberado. Ai se aparecer morto o cara que matou vai preso e responde pro resto da vida. Justi\u00e7a lixo que esse pa\u00eds de merda tem...\n\n#CidadeAlerta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251314858", "edit_history_tweet_ids": ["1209220802312323072"], "id": "1209220802312323072", "created_at": "2019-12-23T21:14:40.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/JqgXACMQXU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JqgXACMQXU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2590499827", "edit_history_tweet_ids": ["1209220758293098496"], "id": "1209220758293098496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:14:29.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123240585488490497", "edit_history_tweet_ids": ["1209220559390806023"], "id": "1209220559390806023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209110062968557568"}], "created_at": "2019-12-23T21:13:42.000Z", "text": "RT @JJesusEsquivel: Epidemia suicida y las escuelas, columna de @ricardomraphael \nhttps://t.co/nNtfHMWUYM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JJesusEsquivel", "id": "1379856098"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nNtfHMWUYM", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61504661", "edit_history_tweet_ids": ["1209220395955576832"], "id": "1209220395955576832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:13:03.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045723684848185346", "edit_history_tweet_ids": ["1209220369095241728"], "id": "1209220369095241728", "created_at": "2019-12-23T21:12:56.000Z", "text": "Meu pai sai da dele, n\u00e3o sei como minha m\u00e3e n\u00e3o matou ele ainda pq se fosse eu j\u00e1 tinha surtado a esse ponto, Deus q me perdoe! N sabem viver na paz msm dps da separa\u00e7\u00e3o ba\ud83e\udd2c", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297939716", "edit_history_tweet_ids": ["1209220276262756354"], "id": "1209220276262756354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014880470725783554", "edit_history_tweet_ids": ["1209220269744807939"], "id": "1209220269744807939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:33.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2667713437", "edit_history_tweet_ids": ["1209220263096795136"], "id": "1209220263096795136", "created_at": "2019-12-23T21:12:31.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400843417", "edit_history_tweet_ids": ["1209220251684081664"], "id": "1209220251684081664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260132254", "edit_history_tweet_ids": ["1209220212752605184"], "id": "1209220212752605184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:19.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2805911260", "edit_history_tweet_ids": ["1209220186861121536"], "id": "1209220186861121536", "created_at": "2019-12-23T21:12:13.000Z", "text": "Longevidad del suicida https://t.co/XLAuchxlC5 v\u00eda @Milenio", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/XLAuchxlC5", "expanded_url": "http://origin-www.milenio.com/opinion/luis-miguel-aguilar/iman-limadura/longevidad-del-suicida", "display_url": "origin-www.milenio.com/opinion/luis-m\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997620897719771136", "edit_history_tweet_ids": ["1209220176048218112"], "id": "1209220176048218112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935687870", "edit_history_tweet_ids": ["1209220154443419649"], "id": "1209220154443419649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:12:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50705761", "in_reply_to_user_id": "1071992869353865216", "edit_history_tweet_ids": ["1209220051670388737"], "id": "1209220051670388737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217420067528705"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 244, "tag": "Bajon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thegreenhours", "id": "1431083459246583808"}]}, "text": "@thegreenhours y como que estas complicad\u00edsima, yo no lo hice el m\u00edo porque si ten\u00eda que adem\u00e1s poner mis momentos de desempleo, depresi\u00f3n e idealizaci\u00f3n suicida no me entraba en un tweet.\nSeguro no iba a inspirar a nadie algo  positivo. #Bajon", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270965096", "edit_history_tweet_ids": ["1209220043109781505"], "id": "1209220043109781505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:39.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146625613", "edit_history_tweet_ids": ["1209219939799883776"], "id": "1209219939799883776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198315439375441921", "edit_history_tweet_ids": ["1209219932384350208"], "id": "1209219932384350208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3024173097", "edit_history_tweet_ids": ["1209219906652295168"], "id": "1209219906652295168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209197885298020353"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:06.000Z", "text": "RT @jacksonrubensr: Krl o povo na internet nao faz ideia de  como os role sao na rua, onde ha falas como\n\n'Fulano se matou puts que bobeira\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2601640926", "edit_history_tweet_ids": ["1209219895327707136"], "id": "1209219895327707136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:11:03.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43391892", "in_reply_to_user_id": "53755297", "edit_history_tweet_ids": ["1209219836422823944"], "id": "1209219836422823944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208940559743758336"}], "created_at": "2019-12-23T21:10:49.000Z", "text": "@WhosThatGirl081 Creo que pocas veces estoy en desacuerdo contigo, nadie se suicida por culpa de nadie.\nUn suicidio no es responsabilidad de m\u00e1s nadie, sino del que lo comete.\n\nEs un tema muy delicado, se perdi\u00f3 una vida por decisi\u00f3n propia, no hay que jugar al culpable.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40880859", "edit_history_tweet_ids": ["1209219772287770626"], "id": "1209219772287770626", "created_at": "2019-12-23T21:10:34.000Z", "text": "5 tope suicida\u2019s in 2 matches on Dynamite so far - come on now AEW, enough, you can\u2019t keep me thrilled by things if you roll em out multiple times every episode \ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.56, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35440590", "edit_history_tweet_ids": ["1209219750267695104"], "id": "1209219750267695104", "created_at": "2019-12-23T21:10:29.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/cHnpjClZFq", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cHnpjClZFq", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1915472887", "edit_history_tweet_ids": ["1209219664846475265"], "id": "1209219664846475265", "created_at": "2019-12-23T21:10:08.000Z", "text": "Ir al centro con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172567700", "edit_history_tweet_ids": ["1209219519228583937"], "id": "1209219519228583937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283045361", "edit_history_tweet_ids": ["1209219472797655040"], "id": "1209219472797655040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923954548946997248", "edit_history_tweet_ids": ["1209219471275110400"], "id": "1209219471275110400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:22.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "502079487", "edit_history_tweet_ids": ["1209219409513893888"], "id": "1209219409513893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701942164264251396", "edit_history_tweet_ids": ["1209219405869137920"], "id": "1209219405869137920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157750153", "edit_history_tweet_ids": ["1209219397145038848"], "id": "1209219397145038848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2992136314", "edit_history_tweet_ids": ["1209219384964722688"], "id": "1209219384964722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:09:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1859261222", "in_reply_to_user_id": "1859261222", "edit_history_tweet_ids": ["1209219329151164416"], "id": "1209219329151164416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209219327653625857"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:48.000Z", "text": "Cabe destacar que para m\u00ed antes de esto, solamente ten\u00eda un prop\u00f3sito en mente: hacer especialidad, era tan intenso que ten\u00eda pensamientos suicida en caso de no poder realizarlo. As\u00ed que ese a\u00f1o para m\u00ed fue un salvavidas, conoc\u00ed muchos profesionistas no m\u00e9dicos que pueden tener", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168217538", "edit_history_tweet_ids": ["1209219221001056263"], "id": "1209219221001056263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76125172", "edit_history_tweet_ids": ["1209219176654688259"], "id": "1209219176654688259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858867215088705536", "edit_history_tweet_ids": ["1209219163081838594"], "id": "1209219163081838594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:09.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4898331778", "edit_history_tweet_ids": ["1209219146560483329"], "id": "1209219146560483329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055238161222246400", "edit_history_tweet_ids": ["1209219018462257154"], "id": "1209219018462257154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:07:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986608247951056897", "in_reply_to_user_id": "782299607208488964", "edit_history_tweet_ids": ["1209218919409618944"], "id": "1209218919409618944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217599059480576"}], "created_at": "2019-12-23T21:07:11.000Z", "text": "@laurenmjstann Mas antes disso o pai dela come\u00e7ou a se envolver com a Lucinda, e pra tirar a esposa dele do caminho (m\u00e3e da Carminha) ele mata ela. S\u00f3 que d\u00e1 um BO a\u00ed e a Lucinda se entrega por ele e cumpre pena. Carminha cresce achando que ela que matou sua m\u00e3e.", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471456601", "edit_history_tweet_ids": ["1209218882692620289"], "id": "1209218882692620289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T21:07:02.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54025318", "edit_history_tweet_ids": ["1209218857593966592"], "id": "1209218857593966592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105637348665147392", "edit_history_tweet_ids": ["1209218856289525761"], "id": "1209218856289525761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912407928644268039", "edit_history_tweet_ids": ["1209218842427371520"], "id": "1209218842427371520", "created_at": "2019-12-23T21:06:52.000Z", "text": "o gato se suicidou KKKKK miseric\u00f3rdia, credo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1330114050", "edit_history_tweet_ids": ["1209218837528432641"], "id": "1209218837528432641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1496041747", "edit_history_tweet_ids": ["1209218801906180098"], "id": "1209218801906180098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:43.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046720350984327169", "in_reply_to_user_id": "1046720350984327169", "edit_history_tweet_ids": ["1209218751914291200"], "id": "1209218751914291200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217161283158016"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:31.000Z", "text": "Na nossa cabe\u00e7a de menino - eu tinha 13 quando ela se matou - n\u00e3o haveria qualquer raz\u00e3o plaus\u00edvel para ela morrer assim. \n\nTinha seus filhos e netos, seu apartamento e seu dinheiro, ajudava um bando de crian\u00e7as e viajava sempre.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143462810", "in_reply_to_user_id": "885192794477932547", "edit_history_tweet_ids": ["1209218729852227584"], "id": "1209218729852227584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209214259298816000"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:26.000Z", "text": "@smerlapeke @salutcat Esta en un listado de personas de alto riesgo suicida! La doctora CSMA me llama a mi para decirme que o imgresa o se mata, le hace informe la convenzo e ingresa y me dicen Vall d'Hebron que esta bien que sale ma\u00f1ana, le he suplicado llorando y todo borde como la dtora domingo!", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "CSMA"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Vall d'Hebron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "smerlapeke", "id": "885192794477932547"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "salutcat", "id": "110394456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186602076", "edit_history_tweet_ids": ["1209218724265365504"], "id": "1209218724265365504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209009164325998592"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:24.000Z", "text": "RT @Lifeisrubbish__: damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lifeisrubbish__", "id": "1433716557553618952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734919547531169792", "edit_history_tweet_ids": ["1209218712957587458"], "id": "1209218712957587458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16395837", "edit_history_tweet_ids": ["1209218676131536896"], "id": "1209218676131536896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}], "created_at": "2019-12-23T21:06:13.000Z", "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074037352706830336", "edit_history_tweet_ids": ["1209218616853508104"], "id": "1209218616853508104", "created_at": "2019-12-23T21:05:59.000Z", "text": "Eu tava aqui pensando cmg mesma. Hittler foi um her\u00f3i pq ele matou algu\u00e9m q fazia mal pra os outros (ele mesmo). Ent como eu fa\u00e7o tudo errado na minha vida, talvez se eu me matar, eu fa\u00e7a algo bom de certa forma", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571210702", "in_reply_to_user_id": "571210702", "edit_history_tweet_ids": ["1209218489044611073"], "id": "1209218489044611073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209216077907054592"}], "created_at": "2019-12-23T21:05:28.000Z", "text": "Estoy escribiendo y no traigo lentes... por si ven alg\u00fan typo, ando de suicida jaja", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010363227593682944", "in_reply_to_user_id": "1010363227593682944", "edit_history_tweet_ids": ["1209218454181621766"], "id": "1209218454181621766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217978312605696"}], "created_at": "2019-12-23T21:05:20.000Z", "text": "Mi gato es demasiado curioso y a veces siento que suicida, por lo que, es regla en mi casa, nunca dejar las ventanas abiertas. Ellos nunca hab\u00edan convivido con un animal por lo que, yo les dej\u00e9 muy claro que era mejor no abrir las ventanas pero a\u00fan as\u00ed lo hac\u00edan por el calor +", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "522520916", "edit_history_tweet_ids": ["1209218444270407681"], "id": "1209218444270407681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "created_at": "2019-12-23T21:05:17.000Z", "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186024931085242368", "edit_history_tweet_ids": ["1209218327073165313"], "id": "1209218327073165313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:04:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784417542", "edit_history_tweet_ids": ["1209218324896333824"], "id": "1209218324896333824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:04:49.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2898106803", "edit_history_tweet_ids": ["1209218215135584257"], "id": "1209218215135584257", "created_at": "2019-12-23T21:04:23.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4144661201", "edit_history_tweet_ids": ["1209218207367749633"], "id": "1209218207367749633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "created_at": "2019-12-23T21:04:21.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3288728331", "edit_history_tweet_ids": ["1209218184022241282"], "id": "1209218184022241282", "created_at": "2019-12-23T21:04:15.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/fiAvtsEtAt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fiAvtsEtAt", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2419292707", "edit_history_tweet_ids": ["1209218171825262597"], "id": "1209218171825262597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:04:13.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4920020765", "edit_history_tweet_ids": ["1209218006276091905"], "id": "1209218006276091905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209009164325998592"}], "created_at": "2019-12-23T21:03:33.000Z", "text": "RT @Lifeisrubbish__: damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lifeisrubbish__", "id": "1433716557553618952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3401408711", "edit_history_tweet_ids": ["1209217971379482624"], "id": "1209217971379482624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "created_at": "2019-12-23T21:03:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2876449125", "in_reply_to_user_id": "234450666", "edit_history_tweet_ids": ["1209217706022572032"], "id": "1209217706022572032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209206185775259650"}], "created_at": "2019-12-23T21:02:21.000Z", "text": "@willgabrieeel Sim, \u00e9 bem pesada a hist\u00f3ria dela. Mas ficam tirando sarro com ela por causa que ela disse que viu Jesus na hora que ela subiu no p\u00e9 de goiaba e foi assim que ela n\u00e3o se suicidou. Mas mesmo assim, \u00e9 a cren\u00e7a dela, n\u00e3o \u00e9 legal ficar tirando sarro disso, a hist\u00f3ria \u00e9 forte", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906483017375473664", "edit_history_tweet_ids": ["1209217670886887425"], "id": "1209217670886887425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209170662625075201"}], "created_at": "2019-12-23T21:02:13.000Z", "text": "RT @FuensantaLM: \u00bf Saben c\u00f3mo se suicida un socialista okupacional ?\nSe sube a su ego y salta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuensantaLM", "id": "602687573"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004334196062605312", "edit_history_tweet_ids": ["1209217624212676614"], "id": "1209217624212676614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209213658020102145"}], "created_at": "2019-12-23T21:02:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "multikulti"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VkiGvLeR1c", "expanded_url": "https://twitter.com/BulnesUno/status/1209213658020102145", "display_url": "twitter.com/BulnesUno/stat\u2026"}]}, "text": "Enriquecidos #multikulti \u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f...consecuencias del buenismo suicida. https://t.co/VkiGvLeR1c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "574910291", "edit_history_tweet_ids": ["1209217619179573253"], "id": "1209217619179573253", "created_at": "2019-12-23T21:02:01.000Z", "text": "Na d\u00e9cada de 1920, uma misteriosa epidemia matou cerca de um milh\u00e3o de pessoas e deixou quase quatro milh\u00f5es no que parecia ser um estado catat\u00f4nico por d\u00e9cadas, incapazes de falar ou de se mover de forma independente.\nMat\u00e9ria completa\ud83d\udc49 https://t.co/veyseqLTN9", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/veyseqLTN9", "expanded_url": "http://bit.ly/38ZdS6y", "display_url": "bit.ly/38ZdS6y", "status": 200, "unwound_url": "https://blog.portaldomedico.com/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013568546440470530", "in_reply_to_user_id": "964941163101851648", "edit_history_tweet_ids": ["1209217506054942720"], "id": "1209217506054942720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124338428985346"}], "created_at": "2019-12-23T21:01:34.000Z", "text": "@Sonia40298210 Loca, inconsciente, suicida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Loca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sonia40298210", "id": "964941163101851648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299833796", "edit_history_tweet_ids": ["1209217342225494019"], "id": "1209217342225494019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160688071", "edit_history_tweet_ids": ["1209217325599219714"], "id": "1209217325599219714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209211380106178561"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:51.000Z", "text": "RT @juancarreno_: brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juancarreno_", "id": "3461958627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953158522732195840", "edit_history_tweet_ids": ["1209217304598392832"], "id": "1209217304598392832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:46.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838925321713946624", "edit_history_tweet_ids": ["1209217299842060288"], "id": "1209217299842060288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187085074057052161", "in_reply_to_user_id": "272365112", "edit_history_tweet_ids": ["1209217237229473792"], "id": "1209217237229473792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209212285077671938"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 23, "tag": "PreguntasYoel"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntasYoel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FolagoR", "id": "272365112"}]}, "text": "@FolagoR #PreguntasYoel\n\u00bfSi un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2487261789", "edit_history_tweet_ids": ["1209217226001276928"], "id": "1209217226001276928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:27.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189375785997602818", "edit_history_tweet_ids": ["1209217162814115842"], "id": "1209217162814115842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046720350984327169", "in_reply_to_user_id": "1046720350984327169", "edit_history_tweet_ids": ["1209217161283158016"], "id": "1209217161283158016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217095231266816"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:12.000Z", "text": "D. Telma tinha 78 anos quando se matou. \n\nO marido havia morrido anos antes deixado-a numa situa\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel. Ela ainda tinha sua aposentadoria e, por conta da folga, viajava muito, passava semanas fora em passeios sempre incr\u00edveis.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "D. Telma"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155244486", "edit_history_tweet_ids": ["1209216936405536776"], "id": "1209216936405536776", "created_at": "2019-12-23T20:59:18.000Z", "text": "o quao suicida serei eu ao ir p shopping na vespera de natal?", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "quao"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48225566", "edit_history_tweet_ids": ["1209216901366374400"], "id": "1209216901366374400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:59:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189307141653442560", "edit_history_tweet_ids": ["1209216773268156419"], "id": "1209216773268156419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:58:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903668299787100162", "edit_history_tweet_ids": ["1209216729190146055"], "id": "1209216729190146055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:58:29.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151203650", "edit_history_tweet_ids": ["1209216590778183680"], "id": "1209216590778183680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:57:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3990609737", "edit_history_tweet_ids": ["1209216518577442816"], "id": "1209216518577442816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:57:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616715023", "edit_history_tweet_ids": ["1209216438541660161"], "id": "1209216438541660161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:57:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940176079", "edit_history_tweet_ids": ["1209216380647723008"], "id": "1209216380647723008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:57:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127554567", "in_reply_to_user_id": "486862376", "edit_history_tweet_ids": ["1209216246014730241"], "id": "1209216246014730241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209172397150146560"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:33.000Z", "text": "@LuzSalgado_R @amariateguinof A tu amigo suicida Alana Garc\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100895649", "edit_history_tweet_ids": ["1209216226150567937"], "id": "1209216226150567937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208381653166575616"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:29.000Z", "text": "RT @Lenski_Nauka: @utbh_altavoz Frases estrella:\n-\"eso lo determinar\u00e1 un juez\"\n-\"un hombre arranca un \u00e1rbol y se suicida\"\n-\"me ha dejado lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lenski_Nauka", "id": "996765818049490945"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "utbh_altavoz", "id": "1162347901797982208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892533660683038724", "edit_history_tweet_ids": ["1209216217380261889"], "id": "1209216217380261889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3507905836", "in_reply_to_user_id": "65697028", "edit_history_tweet_ids": ["1209216190985494528"], "id": "1209216190985494528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213555775614977"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:20.000Z", "text": "@sund4ncekid Amigo ia sair no jornal \u201cum Vi4dinho se suicida na v\u00e9spera v\u00e9spera de natal no boulevard\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Vi4dinho"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4825, "type": "Place", "normalized_text": "boulevard"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1631809124", "edit_history_tweet_ids": ["1209216173960773643"], "id": "1209216173960773643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:16.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92022151", "edit_history_tweet_ids": ["1209216121783701505"], "id": "1209216121783701505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:56:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3401408711", "edit_history_tweet_ids": ["1209216088967434240"], "id": "1209216088967434240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-23T20:55:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263844112", "edit_history_tweet_ids": ["1209216078481698817"], "id": "1209216078481698817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "created_at": "2019-12-23T20:55:53.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4300358597", "edit_history_tweet_ids": ["1209216067589070852"], "id": "1209216067589070852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:55:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047761140984340480", "edit_history_tweet_ids": ["1209215846062518272"], "id": "1209215846062518272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "created_at": "2019-12-23T20:54:58.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "586768002", "edit_history_tweet_ids": ["1209215836776542208"], "id": "1209215836776542208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:54:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63592435", "edit_history_tweet_ids": ["1209215800151859200"], "id": "1209215800151859200", "created_at": "2019-12-23T20:54:47.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\u274c\nse popularizou \u2705\u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020309563382345728", "edit_history_tweet_ids": ["1209215711610052608"], "id": "1209215711610052608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:54:26.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816846980676718593", "edit_history_tweet_ids": ["1209215617565372417"], "id": "1209215617565372417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "created_at": "2019-12-23T20:54:04.000Z", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804740490734211072", "edit_history_tweet_ids": ["1209215484715028482"], "id": "1209215484715028482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:53:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008404381010669569", "edit_history_tweet_ids": ["1209215482919829504"], "id": "1209215482919829504", "created_at": "2019-12-23T20:53:31.000Z", "text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del hecho https://t.co/ZxstTfM8GO", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZxstTfM8GO", "expanded_url": "https://noticialdia.com/2019/12/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "noticialdia.com/2019/12/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3146023576", "edit_history_tweet_ids": ["1209215446102282241"], "id": "1209215446102282241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:53:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1293912565", "edit_history_tweet_ids": ["1209215229965541376"], "id": "1209215229965541376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:52:31.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072980926060216322", "in_reply_to_user_id": "1059140456133677057", "edit_history_tweet_ids": ["1209215114743832577"], "id": "1209215114743832577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213562096439299"}], "created_at": "2019-12-23T20:52:04.000Z", "text": "@anamattoss Ele \u00e9 demais kkkkkkkkkk, e aquela parte l\u00e1 q a gente se matou de ri", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anamattoss", "id": "1059140456133677057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62424707", "edit_history_tweet_ids": ["1209215100399296513"], "id": "1209215100399296513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:52:00.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34005330", "edit_history_tweet_ids": ["1209215071408336896"], "id": "1209215071408336896", "created_at": "2019-12-23T20:51:53.000Z", "text": "Si yo Jos\u00e9 G\u00f3mez le \"presto\" m\u00ed arma a alguien y luego \u00e9l se \"suicida\" con aquella arma, seguro voy preso.\nEn Argentina, no\n\nSi se comprueba que esa persona no se suicid\u00f3 sino que la marat\u00f3n con aquella arma, seguro voy preso por c\u00f3mplice.\nEn Argentina, no", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 G\u00f3mez"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495388569", "edit_history_tweet_ids": ["1209215063623643138"], "id": "1209215063623643138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:51:51.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963173089747062785", "in_reply_to_user_id": "272365112", "edit_history_tweet_ids": ["1209215042257870848"], "id": "1209215042257870848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209212285077671938"}], "created_at": "2019-12-23T20:51:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "pregunrasyoel"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.3693, "type": "Person", "normalized_text": "pregunrasyoel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FolagoR", "id": "272365112"}]}, "text": "@FolagoR Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? #pregunrasyoel", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171508330604331008", "in_reply_to_user_id": "1188618983706116097", "edit_history_tweet_ids": ["1209215009575845888"], "id": "1209215009575845888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209214524806647808"}], "created_at": "2019-12-23T20:51:39.000Z", "text": "@joanapanck @sweetspfc @youngsaturns @ilovermkoya @baconloso @rocha_luana Falando que \"Sakura\" \u00e9 obcecada e hinata n\u00e3o? Jakakaka hip\u00f3crisia. Esse era o jeito QUE A ANIMA\u00c7\u00c3O passava o \"amor\" delas. E Hinata quase se matou por conta de Naruto sem pensar duas vezes. Ent\u00e3o n\u00e3o, Hinata N\u00c3O sai desse clich\u00ea.", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.3948, "type": "Person", "normalized_text": "Hinata"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Hinata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joanapanck", "id": "1188618983706116097"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sweetspfc", "id": "1149176198800523264"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163774813", "edit_history_tweet_ids": ["1209214935030542336"], "id": "1209214935030542336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "created_at": "2019-12-23T20:51:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217800885", "edit_history_tweet_ids": ["1209214784803102720"], "id": "1209214784803102720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235733868", "edit_history_tweet_ids": ["1209214758181916672"], "id": "1209214758181916672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:39.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122453516", "edit_history_tweet_ids": ["1209214696836018178"], "id": "1209214696836018178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:24.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2845095462", "edit_history_tweet_ids": ["1209214657371811842"], "id": "1209214657371811842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:15.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055548299346960385", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1209214643127947264"], "id": "1209214643127947264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209202012023226371"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:11.000Z", "text": "@Caretas A quien le interesa esto? Deber\u00edan de colocar : el \u00faltimo hijo del ladr\u00f3n, cobarde y suicida..... as\u00ed deber\u00eda ser ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1559149310", "edit_history_tweet_ids": ["1209214607837057024"], "id": "1209214607837057024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4150981781", "edit_history_tweet_ids": ["1209214607396605953"], "id": "1209214607396605953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:50:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872620952", "edit_history_tweet_ids": ["1209214585980502016"], "id": "1209214585980502016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "489961304", "edit_history_tweet_ids": ["1209214533417545730"], "id": "1209214533417545730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2548116225", "edit_history_tweet_ids": ["1209214506011901952"], "id": "1209214506011901952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:39.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185294619669606400", "in_reply_to_user_id": "447422394", "edit_history_tweet_ids": ["1209214439737700354"], "id": "1209214439737700354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209167516519546880"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:23.000Z", "text": "@VascoDBalboa @TheRationalRea1 @fgbfrancisco Mentira, pues no todas las culturas son buenas, las hay tambi\u00e9n nefastas y que merecer\u00edan desaparecer; mezclarse con ellas en igualdad es una gilipollez suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VascoDBalboa", "id": "447422394"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "TheRationalRea1", "id": "1080606854571610112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122948769", "edit_history_tweet_ids": ["1209214391440281601"], "id": "1209214391440281601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031114155", "edit_history_tweet_ids": ["1209214369415991302"], "id": "1209214369415991302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:06.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2337229777", "edit_history_tweet_ids": ["1209214062380421120"], "id": "1209214062380421120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1236056796", "edit_history_tweet_ids": ["1209214035381694466"], "id": "1209214035381694466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:46.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183117520749944833", "edit_history_tweet_ids": ["1209214017635586048"], "id": "1209214017635586048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:42.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3252079467", "edit_history_tweet_ids": ["1209214003471360000"], "id": "1209214003471360000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201694059", "edit_history_tweet_ids": ["1209213998308216838"], "id": "1209213998308216838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916955680740990977", "edit_history_tweet_ids": ["1209213952485478400"], "id": "1209213952485478400", "created_at": "2019-12-23T20:47:27.000Z", "text": "V\u00e9spera de natal e meu presente \u00e9 idea\u00e7\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1482500516", "edit_history_tweet_ids": ["1209213941932601344"], "id": "1209213941932601344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:24.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189170550536581121", "edit_history_tweet_ids": ["1209213874219749376"], "id": "1209213874219749376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209213524662259713"}], "created_at": "2019-12-23T20:47:08.000Z", "text": "RT @Maaykelly13: - se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942893630783705089", "edit_history_tweet_ids": ["1209213824139698176"], "id": "1209213824139698176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "created_at": "2019-12-23T20:46:56.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851859044", "edit_history_tweet_ids": ["1209213807765196800"], "id": "1209213807765196800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T20:46:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65816460", "in_reply_to_user_id": "1650589968", "edit_history_tweet_ids": ["1209213794267914241"], "id": "1209213794267914241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209212528884158465"}], "created_at": "2019-12-23T20:46:49.000Z", "text": "@jessnymeria Se eu n\u00e3o me engano:\n\nEla ACHA que matou o amante\nTuf\u00e3o se apaixona pela durante a novela mas no fim abstrai\nPai do Jorginho \u00e9 o Max", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Tuf\u00e3o"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jessnymeria", "id": "1650589968"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826835056043892738", "edit_history_tweet_ids": ["1209213754417852418"], "id": "1209213754417852418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:46:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295456457", "in_reply_to_user_id": "1650589968", "edit_history_tweet_ids": ["1209213725808504835"], "id": "1209213725808504835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209212528884158465"}], "created_at": "2019-12-23T20:46:32.000Z", "text": "@jessnymeria 1-Ela acredita que foi ela quem matou a m\u00e3e da Carminha  2-Ele se apaixona pela Nina 3-Max \u00e9 o pai da \u00c1gata e do Jorginho", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3433, "type": "Other", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jessnymeria", "id": "1650589968"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2496793051", "edit_history_tweet_ids": ["1209213567284711424"], "id": "1209213567284711424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154013659712184320", "in_reply_to_user_id": "1147733881682092032", "edit_history_tweet_ids": ["1209213552583688193"], "id": "1209213552583688193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213345737383939"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:51.000Z", "text": "@BusinessProX @peru21noticias De nuevo, mil veces mejor suposici\u00f3n a que me diera de tragar el hampa de la japonesa y la banda del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924990359129788417", "edit_history_tweet_ids": ["1209213547831533570"], "id": "1209213547831533570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2149033905", "edit_history_tweet_ids": ["1209213544216051715"], "id": "1209213544216051715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209212818702184449"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626685106", "edit_history_tweet_ids": ["1209213542748045314"], "id": "1209213542748045314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:49.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106950360969687041", "edit_history_tweet_ids": ["1209213524662259713"], "id": "1209213524662259713", "created_at": "2019-12-23T20:45:45.000Z", "text": "- se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208260201", "edit_history_tweet_ids": ["1209213399701303302"], "id": "1209213399701303302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118306446549110784", "edit_history_tweet_ids": ["1209213367736553473"], "id": "1209213367736553473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209126302013374466"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:07.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/Jcg7t8DvbT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Jcg7t8DvbT", "expanded_url": "https://twitter.com/machado_yasmiin/status/1209126302013374466", "display_url": "twitter.com/machado_yasmii\u2026"}]}}, {"author_id": "286768063", "edit_history_tweet_ids": ["1209213185087148033"], "id": "1209213185087148033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:44:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849408846779043842", "edit_history_tweet_ids": ["1209213170080002048"], "id": "1209213170080002048", "created_at": "2019-12-23T20:44:20.000Z", "text": "Me quedo Solo matem\u00e1ticas de 6to y  no se si recursarla, dar el examen o la suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035748053418946561", "edit_history_tweet_ids": ["1209213124647239682"], "id": "1209213124647239682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-23T20:44:09.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185864953", "edit_history_tweet_ids": ["1209213046414925824"], "id": "1209213046414925824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:43:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132617825867243520", "edit_history_tweet_ids": ["1209213030824894465"], "id": "1209213030824894465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "created_at": "2019-12-23T20:43:47.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28280193", "edit_history_tweet_ids": ["1209212969193623553"], "id": "1209212969193623553", "created_at": "2019-12-23T20:43:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 235, "tag": "AvenidaBrasil"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Juca Oliveira"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Nilo"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}]}, "text": "Pra quem n\u00e3o se lembra, a m\u00e3e Lucinda acha que matou a m\u00e3e da Carminha, quando na verdade quem matou foi a personagem do Juca Oliveira, q entra na reta final da novela. \nAh, e a m\u00e3e Lucinda e o Nilo s\u00e3o os pais do Max.\n\n #AvenidaBrasil", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079547551014096896", "edit_history_tweet_ids": ["1209212846447497217"], "id": "1209212846447497217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:43:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381515624", "edit_history_tweet_ids": ["1209212818702184449"], "id": "1209212818702184449", "created_at": "2019-12-23T20:42:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Dic"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "TVVNoticias"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7JpznSLgeY", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1209212818702184449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JpznSLgeY", "media_key": "7_1209212775567962113"}]}, "text": "#23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibanes, durante una operaci\u00f3n en la provincia de Kunduz, en el norte del pa\u00eds, aseguraron este lunes los insurgentes. Video cortes\u00eda. #TVVNoticias https://t.co/7JpznSLgeY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3986669476", "edit_history_tweet_ids": ["1209212780747866114"], "id": "1209212780747866114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:42:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198609395", "edit_history_tweet_ids": ["1209212757943472128"], "id": "1209212757943472128", "created_at": "2019-12-23T20:42:42.000Z", "text": "Un mundo donde tanta gente se suicida y todos los dem\u00e1s seguimos como si nada y sin atender ese problema es precisamente la raz\u00f3n de lo primero.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92244865", "edit_history_tweet_ids": ["1209212740449030144"], "id": "1209212740449030144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:42:38.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103274264294236160", "in_reply_to_user_id": "1070320409235636230", "edit_history_tweet_ids": ["1209212732349779969"], "id": "1209212732349779969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208591931061747712"}], "created_at": "2019-12-23T20:42:36.000Z", "text": "@diabaa__ O cachorro se suicidou dps do v\u00eddeo \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diabaa__", "id": "1285975588604346370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194010599", "edit_history_tweet_ids": ["1209212632424734721"], "id": "1209212632424734721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:42:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013283154268913664", "edit_history_tweet_ids": ["1209212486022508544"], "id": "1209212486022508544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1730615587", "edit_history_tweet_ids": ["1209212472529506305"], "id": "1209212472529506305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209088649578582017"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:34.000Z", "text": "RT @JuanCarlosAnich: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776905940339679232", "edit_history_tweet_ids": ["1209212427935596545"], "id": "1209212427935596545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151546163", "edit_history_tweet_ids": ["1209212427314880512"], "id": "1209212427314880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945690503508647936", "edit_history_tweet_ids": ["1209212388827947009"], "id": "1209212388827947009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:14.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737453857", "in_reply_to_user_id": "387311976", "edit_history_tweet_ids": ["1209212356640870407"], "id": "1209212356640870407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209211889747714049"}], "created_at": "2019-12-23T20:41:06.000Z", "text": "@llarisssa_ @rael_pas @Metropoles Desculpa o seu pensamento est\u00e1 completamente desconexo com a realidade atual as coisas no mundo real n\u00e3o funcionam deste jeito , aqui este cachorro n\u00e3o matou um ser humano por detalhes na pr\u00f3xima possa ser que n\u00e3o haja tanta sorte , o melhor a se fazer \u00e9 SACRIFICAR O CACHORRO.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "llarisssa_", "id": "387311976"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "rael_pas", "id": "2838022576"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383331129", "edit_history_tweet_ids": ["1209212211870208000"], "id": "1209212211870208000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "created_at": "2019-12-23T20:40:32.000Z", "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820983705816727552", "edit_history_tweet_ids": ["1209212120744763393"], "id": "1209212120744763393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209204736240566273"}], "created_at": "2019-12-23T20:40:10.000Z", "text": "RT @fabi586369341: La vocaci\u00f3n suicida de los Argentinos es extraordinaria. Mario Vargas Llosa https://t.co/TCam91V5lV", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.3779, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TCam91V5lV", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1209124198360199169", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942423500966461443", "edit_history_tweet_ids": ["1209212057507250181"], "id": "1209212057507250181", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209206535534067712"}], "created_at": "2019-12-23T20:39:55.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/Y05IgSqKNe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Y05IgSqKNe", "expanded_url": "https://twitter.com/nati_vrocha/status/1209206535534067712", "display_url": "twitter.com/nati_vrocha/st\u2026"}]}}, {"author_id": "298951581", "edit_history_tweet_ids": ["1209212040012861446"], "id": "1209212040012861446", "created_at": "2019-12-23T20:39:51.000Z", "text": "Me dirijo en una misi\u00f3n suicida a la capital de la Rep\u00fablica.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4135, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4571532508", "edit_history_tweet_ids": ["1209212006831710210"], "id": "1209212006831710210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:39:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720748926", "edit_history_tweet_ids": ["1209211942512078848"], "id": "1209211942512078848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:39:27.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345213652", "edit_history_tweet_ids": ["1209211884202864640"], "id": "1209211884202864640", "created_at": "2019-12-23T20:39:13.000Z", "text": "Para quem pensa que depress\u00e3o \u00e9 frescura, eu sinceramente desejo que voc\u00ea n\u00e3o tenha que socorrer algu\u00e9m que tentou se matar ou pior que tenha algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida apenas por \"frescura\".", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283707070", "edit_history_tweet_ids": ["1209211872882417670"], "id": "1209211872882417670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "created_at": "2019-12-23T20:39:11.000Z", "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133800485", "edit_history_tweet_ids": ["1209211762962288645"], "id": "1209211762962288645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:38:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94889871", "edit_history_tweet_ids": ["1209211641843396615"], "id": "1209211641843396615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T20:38:16.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92861153", "edit_history_tweet_ids": ["1209211609891119105"], "id": "1209211609891119105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209205711290425354"}], "created_at": "2019-12-23T20:38:08.000Z", "text": "Se McFly n\u00e3o me matou, RBD ir\u00e1 me matar https://t.co/h1QYVX2K2q", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.46, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/h1QYVX2K2q", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1209205711290425354", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2699198049", "edit_history_tweet_ids": ["1209211511861907457"], "id": "1209211511861907457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:37:45.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845775435116040192", "edit_history_tweet_ids": ["1209211413606084610"], "id": "1209211413606084610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:37:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3461958627", "edit_history_tweet_ids": ["1209211380106178561"], "id": "1209211380106178561", "created_at": "2019-12-23T20:37:13.000Z", "text": "brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que es no quererse", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1113170343697551363", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1209210936835399681"], "id": "1209210936835399681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209202012023226371"}], "created_at": "2019-12-23T20:35:28.000Z", "text": "@Caretas Este parece mas psicopata q el  padre suicida...cuidado!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1208694438576500736", "edit_history_tweet_ids": ["1209210873971138560"], "id": "1209210873971138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:35:13.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125989111", "edit_history_tweet_ids": ["1209210857797931010"], "id": "1209210857797931010", "created_at": "2019-12-23T20:35:09.000Z", "text": "ATRIZ DANIELA MELCHIOR GRAVA NO NOVO FILME 'ESQUADR\u00c3O SUICIDA' | R\u00c1DIO REGIONAL | Veja mais aqui: https://t.co/1n6ngrqHNM https://t.co/lhn8NFl3lU", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "DANIELA MELCHIOR"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1n6ngrqHNM", "expanded_url": "https://radioregional.pt/atriz-daniela-melchior-grava-no-novo-filme-esquadrao-suicida/", "display_url": "radioregional.pt/atriz-daniela-\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lhn8NFl3lU", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_regional/status/1209210857797931010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhn8NFl3lU", "media_key": "3_1209210855767859201"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955291199312678912", "edit_history_tweet_ids": ["1209210813514424320"], "id": "1209210813514424320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209181548756504579"}], "created_at": "2019-12-23T20:34:58.000Z", "text": "RT @Santos_Mario7: El unico que tuvo vocaci\u00f3n suicida fue Garc\u00eda, uno de los tantos derechistas que apoy\u00f3 este se\u00f1or https://t.co/ddj4GjLHX0", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ddj4GjLHX0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742004678897065984", "edit_history_tweet_ids": ["1209210787354558466"], "id": "1209210787354558466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "created_at": "2019-12-23T20:34:52.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701904626984099840", "edit_history_tweet_ids": ["1209210754278313984"], "id": "1209210754278313984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:34:44.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235493571", "edit_history_tweet_ids": ["1209210696560451584"], "id": "1209210696560451584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:34:30.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146635427", "edit_history_tweet_ids": ["1209210572287422464"], "id": "1209210572287422464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:34:01.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6953012", "edit_history_tweet_ids": ["1209210549046775810"], "id": "1209210549046775810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209208412430622720"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:55.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo pueden estar seguros de que no fue un pacto suicida? https://t.co/KaYrmC60un", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KaYrmC60un", "expanded_url": "https://twitter.com/domenech_news/status/1209208412430622720", "display_url": "twitter.com/domenech_news/\u2026"}]}}, {"author_id": "872100447884070912", "edit_history_tweet_ids": ["1209210500250296321"], "id": "1209210500250296321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:43.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2731684773", "edit_history_tweet_ids": ["1209210497544970240"], "id": "1209210497544970240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209139264598036480"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:43.000Z", "text": "RT @maximilianogron: @majulluis @infobae \ud83d\ude02 Cristina no cambi\u00f3, no quiere ir presa. Y todos los sabemos . Pero los Argentinos tenemos una fu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maximilianogron", "id": "700305431"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813024578243088385", "in_reply_to_user_id": "351953986", "edit_history_tweet_ids": ["1209210466444173312"], "id": "1209210466444173312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208892494177542144"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:35.000Z", "text": "@jlespert Suicida es seguirte a vos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161027265179897861", "edit_history_tweet_ids": ["1209210387163484160"], "id": "1209210387163484160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209208483549237253"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:16.000Z", "text": "C\u00e1lmate, por favor. La \u00fanica suicida soy yo, t\u00fa no tienes permiso de serlo, eres un beb\u00e9. https://t.co/UZC3S7zTWJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/UZC3S7zTWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/undeadrcbin/status/1209208483549237253", "display_url": "twitter.com/undeadrcbin/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1052517890199498752", "edit_history_tweet_ids": ["1209210384143527942"], "id": "1209210384143527942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:16.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1209210336517246976"], "id": "1209210336517246976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209210027418038272"}], "created_at": "2019-12-23T20:33:04.000Z", "text": "RT @caballerofuerte: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordina\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballerofuerte", "id": "139141308"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345535835", "edit_history_tweet_ids": ["1209210255302963200"], "id": "1209210255302963200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209166035372216320"}], "created_at": "2019-12-23T20:32:45.000Z", "text": "RT @LaStampa: Uccide la moglie e si suicida nel Catanese, disperato per la malattia https://t.co/n1MJmwLgBG https://t.co/iShpwxuvDX", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/n1MJmwLgBG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLpzFP", "display_url": "dlvr.it/RLpzFP"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iShpwxuvDX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1209166035372216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iShpwxuvDX", "media_key": "3_1209166033598046208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1622947910", "edit_history_tweet_ids": ["1209210095671939074"], "id": "1209210095671939074", "created_at": "2019-12-23T20:32:07.000Z", "text": "entrei na porra de uma miss\u00e3o suicida e t\u00f4 no looping MORRE E VOLTA VSF SKSKSKSKSKKSK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1209210027418038272"], "id": "1209210027418038272", "created_at": "2019-12-23T20:31:51.000Z", "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/e80PAJEPeC SI HUBIESEN ELEGIDO A MACRI.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/e80PAJEPeC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas.CIERTO", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1127490889406984192", "edit_history_tweet_ids": ["1209209973571555328"], "id": "1209209973571555328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:31:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265078261", "edit_history_tweet_ids": ["1209209920937250817"], "id": "1209209920937250817", "created_at": "2019-12-23T20:31:25.000Z", "text": "esse natal vai ser meu teste suicida \nsem fam\u00edlia\nsem amigos\nsolteiro\nsozinho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342428937", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1209209897113440256"], "id": "1209209897113440256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209204572293480448"}], "created_at": "2019-12-23T20:31:20.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30a4\u30a8\u30b9\uff01\u6bce\u5e74\u3053\u306e\u6642\u671f\u306b\u306a\u308b\u3068\u8074\u304d\u305f\u304f\u306a\u308a\u307e\u3059\u266a", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711690415867564032", "edit_history_tweet_ids": ["1209209892722098176"], "id": "1209209892722098176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:31:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993107509", "edit_history_tweet_ids": ["1209209871284998146"], "id": "1209209871284998146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:31:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828667226387574784", "edit_history_tweet_ids": ["1209209847750778880"], "id": "1209209847750778880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:31:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4243078493", "edit_history_tweet_ids": ["1209209685259235334"], "id": "1209209685259235334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:30:29.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151562313666875392", "edit_history_tweet_ids": ["1209209639079952389"], "id": "1209209639079952389", "created_at": "2019-12-23T20:30:18.000Z", "text": "se nao matou a saudade Deus me livre https://t.co/CmIcyRu7me", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/CmIcyRu7me", "expanded_url": "https://twitter.com/roberttoooo17/status/1209208385511575553", "display_url": "twitter.com/roberttoooo17/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1668727316", "edit_history_tweet_ids": ["1209209616367792128"], "id": "1209209616367792128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:30:13.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45829572", "edit_history_tweet_ids": ["1209209486788976642"], "id": "1209209486788976642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:29:42.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135155833720004610", "edit_history_tweet_ids": ["1209209392635273217"], "id": "1209209392635273217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:29:19.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1901270526", "edit_history_tweet_ids": ["1209209292706009093"], "id": "1209209292706009093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:28:56.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206006393289019393", "edit_history_tweet_ids": ["1209209198321557504"], "id": "1209209198321557504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "created_at": "2019-12-23T20:28:33.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2152062426", "edit_history_tweet_ids": ["1209209190524178433"], "id": "1209209190524178433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}], "created_at": "2019-12-23T20:28:31.000Z", "text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200477464", "edit_history_tweet_ids": ["1209209182668374016"], "id": "1209209182668374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:28:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950190424425205760", "edit_history_tweet_ids": ["1209209051197984770"], "id": "1209209051197984770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}], "created_at": "2019-12-23T20:27:58.000Z", "text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335831483", "edit_history_tweet_ids": ["1209208982411370507"], "id": "1209208982411370507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:27:42.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003015970213040133", "edit_history_tweet_ids": ["1209208873875394560"], "id": "1209208873875394560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:27:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536711084", "edit_history_tweet_ids": ["1209208734746075136"], "id": "1209208734746075136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:26:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104315704", "edit_history_tweet_ids": ["1209208680140460032"], "id": "1209208680140460032", "created_at": "2019-12-23T20:26:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Bartlett"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "AMLO"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "CarlosM_Urzua", "id": "1064588676175413253"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "jorgezepedap", "id": "69639986"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9oTkTybDSN", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1209208680140460032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oTkTybDSN", "media_key": "7_1209208560082653196"}]}, "text": "\ud83d\udcf9#FelizLunes\n\ud83d\udfe6Los #Bartlett, entre impunidad y corrupci\u00f3n\n\ud83d\udcbcSalario justo\n\u2620\ufe0fEl a\u00f1o de los 38 mil muertos\n\ud83e\uddb6#AMLO y su balazo al pie\n\ud83c\udf92Epidemia suicida y las escuelas\n\ud83d\udc49\ud83d\udcfaMauricio Merino, @CarlosM_Urzua, @ahope71, @jorgezepedap, @ricardomraphael https://t.co/9oTkTybDSN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181602150784421896", "edit_history_tweet_ids": ["1209208523491618816"], "id": "1209208523491618816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1597329390", "edit_history_tweet_ids": ["1209208521021153280"], "id": "1209208521021153280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189209475741339650", "in_reply_to_user_id": "1189209475741339650", "edit_history_tweet_ids": ["1209208455397040129"], "id": "1209208455397040129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209208452674969600"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:36.000Z", "text": "Se manda a las tropas francesas a acometer un acto suicida ante los alemanes. Inviable. Y, sin embargo, los altos cargos, quienes ven la refriega desde una distancia m\u00e1s que prudente, osan a dar lecciones de moralidad y cobard\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "alemanes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1676928799", "edit_history_tweet_ids": ["1209208429753098241"], "id": "1209208429753098241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194388305196015616", "edit_history_tweet_ids": ["1209208185715929089"], "id": "1209208185715929089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:24:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198008511", "edit_history_tweet_ids": ["1209208059110801409"], "id": "1209208059110801409", "created_at": "2019-12-23T20:24:01.000Z", "text": "Tienen alg\u00fan sue\u00f1o loco/suicida que quieran cumplir el m\u00edo es cruzar panamericana a lo ancho por arriba", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3974904886", "edit_history_tweet_ids": ["1209208041083744262"], "id": "1209208041083744262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:23:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737453857", "in_reply_to_user_id": "387311976", "edit_history_tweet_ids": ["1209207921193689088"], "id": "1209207921193689088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209206599539142666"}], "created_at": "2019-12-23T20:23:29.000Z", "text": "@llarisssa_ @rael_pas @Metropoles Hoje ele quase matou uma crian\u00e7a vou repetir UMA CRIAN\u00c7A, este cachorro tem q ser sacrificado urgentemente pois se ele for solta far\u00e1 isso tudo de novo desta vez o pior n\u00e3o acontecer mas quem garante que na pr\u00f3xima vez teremos tanta sorte assim ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "llarisssa_", "id": "387311976"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "rael_pas", "id": "2838022576"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929722306418630656", "edit_history_tweet_ids": ["1209207850444238850"], "id": "1209207850444238850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:23:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128353680", "edit_history_tweet_ids": ["1209207845360668672"], "id": "1209207845360668672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:23:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114933902", "edit_history_tweet_ids": ["1209207746832285697"], "id": "1209207746832285697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133826700", "edit_history_tweet_ids": ["1209207662799441920"], "id": "1209207662799441920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:27.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398899650", "edit_history_tweet_ids": ["1209207615143776257"], "id": "1209207615143776257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:16.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2350260992", "edit_history_tweet_ids": ["1209207608046952453"], "id": "1209207608046952453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762615823068491777", "in_reply_to_user_id": "1064568497668333569", "edit_history_tweet_ids": ["1209207581555736576"], "id": "1209207581555736576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132543422935040"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:08.000Z", "text": "@GabrielSJSR @JornalOGlobo Exatamente concordo com seu coment\u00e1rio....isso \u00e9 extremamente rid\u00edculo.. natal se passa com a fam\u00edlia...que fam\u00edlia a Suzana tem se ela matou....quem comete um crime desses tem que estar preso pronto e acabou...", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.3408, "type": "Other", "normalized_text": "Suzana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabrielSJSR", "id": "1064568497668333569"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4299129616", "edit_history_tweet_ids": ["1209207548865400832"], "id": "1209207548865400832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:22:00.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242517605", "edit_history_tweet_ids": ["1209207547539972096"], "id": "1209207547539972096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "created_at": "2019-12-23T20:21:59.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188209534642348032", "edit_history_tweet_ids": ["1209207540967497728"], "id": "1209207540967497728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:21:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2877446278", "edit_history_tweet_ids": ["1209207489679499265"], "id": "1209207489679499265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:21:46.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3442426816", "edit_history_tweet_ids": ["1209207460877262853"], "id": "1209207460877262853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:21:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4433119455", "edit_history_tweet_ids": ["1209207240265211904"], "id": "1209207240265211904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:20:46.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149972427373457408", "edit_history_tweet_ids": ["1209207156219817985"], "id": "1209207156219817985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}], "created_at": "2019-12-23T20:20:26.000Z", "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4362489196", "edit_history_tweet_ids": ["1209207141476769794"], "id": "1209207141476769794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T20:20:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4892218558", "edit_history_tweet_ids": ["1209207106106208256"], "id": "1209207106106208256", "created_at": "2019-12-23T20:20:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 39, "tag": "AlBanoCarrisi"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "Ylenia"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OjmzJZmZ7b", "expanded_url": "http://Liberoquotidiano.it", "display_url": "Liberoquotidiano.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582872493458849792/_w-qbFXq?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582872493458849792/_w-qbFXq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "liberoquotidiano.it", "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/LiOPI8hG78", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/13547497/al-bano-carrisi-ylenia-morta-suicida-fiume-mississipi-droga-bevuto-fino-stordirmi.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/spettacol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/13547497/al-bano-carrisi-ylenia-morta-suicida-fiume-mississipi-droga-bevuto-fino-stordirmi.html"}]}, "text": "https://t.co/OjmzJZmZ7b: #AlBanoCarrisi su #Ylenia: \"Come \u00e8 morta mia figlia. Ho bevuto fino a stordirmi\".\nhttps://t.co/LiOPI8hG78", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "611187605", "edit_history_tweet_ids": ["1209207092617330695"], "id": "1209207092617330695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:20:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4362330677", "edit_history_tweet_ids": ["1209207060166000640"], "id": "1209207060166000640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "created_at": "2019-12-23T20:20:03.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091469808925843458", "edit_history_tweet_ids": ["1209206974765768707"], "id": "1209206974765768707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "740364806297882624"}], "created_at": "2019-12-23T20:19:43.000Z", "text": "RT @nebula_nocte6: Enhebra con dedos afilados su \u00faltimo anhelo suicida, entre las hojas agostadas de este invernal jard\u00edn so\u00f1ado, cubierta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nebula_nocte6", "id": "3337774779"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903240108828221440", "edit_history_tweet_ids": ["1209206852589891585"], "id": "1209206852589891585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:19:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4238389714", "edit_history_tweet_ids": ["1209206760566906880"], "id": "1209206760566906880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:18:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927975778272403456", "edit_history_tweet_ids": ["1209206722939772928"], "id": "1209206722939772928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "created_at": "2019-12-23T20:18:43.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3337774779", "edit_history_tweet_ids": ["1209206658481545217"], "id": "1209206658481545217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "740364806297882624"}], "created_at": "2019-12-23T20:18:28.000Z", "text": "RT @nebula_nocte6: Enhebra con dedos afilados su \u00faltimo anhelo suicida, entre las hojas agostadas de este invernal jard\u00edn so\u00f1ado, cubierta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nebula_nocte6", "id": "3337774779"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126191002", "edit_history_tweet_ids": ["1209206632825212929"], "id": "1209206632825212929", "created_at": "2019-12-23T20:18:21.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090151034", "edit_history_tweet_ids": ["1209206599253975044"], "id": "1209206599253975044", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209186912830775296"}], "created_at": "2019-12-23T20:18:13.000Z", "text": "Gli ultimi otto giorni della vita del grande matematico Renato Caccioppoli, morto suicida l'8 maggio 1959 \u2764\ufe0f\n\nStasera in tv \u2935\ufe0f https://t.co/2wGzOgbtyh", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2wGzOgbtyh", "expanded_url": "https://twitter.com/raicinque/status/1209186912830775296", "display_url": "twitter.com/raicinque/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "837049996121882624", "edit_history_tweet_ids": ["1209206573865803776"], "id": "1209206573865803776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:18:07.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896615945959092224", "edit_history_tweet_ids": ["1209206535534067712"], "id": "1209206535534067712", "created_at": "2019-12-23T20:17:58.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/xEXEeKNqfk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xEXEeKNqfk", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro_ineia/status/1209201227088707585", "display_url": "twitter.com/pedro_ineia/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2303685747", "edit_history_tweet_ids": ["1209206453657047042"], "id": "1209206453657047042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "created_at": "2019-12-23T20:17:39.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1395719455", "edit_history_tweet_ids": ["1209206437064392705"], "id": "1209206437064392705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:17:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139272363", "edit_history_tweet_ids": ["1209206426494799872"], "id": "1209206426494799872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:17:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107142942345609216", "edit_history_tweet_ids": ["1209206220277604357"], "id": "1209206220277604357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "created_at": "2019-12-23T20:16:43.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470983028", "edit_history_tweet_ids": ["1209206178422628352"], "id": "1209206178422628352", "created_at": "2019-12-23T20:16:33.000Z", "text": "essa ida ao centro as tr\u00eas da tarde foi uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15337029", "edit_history_tweet_ids": ["1209206155815333890"], "id": "1209206155815333890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "created_at": "2019-12-23T20:16:28.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2504529911", "edit_history_tweet_ids": ["1209206076635254784"], "id": "1209206076635254784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:16:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945100586197901312", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1209206031840169985"], "id": "1209206031840169985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923832125407233"}], "created_at": "2019-12-23T20:15:58.000Z", "text": "@esquinabaja El problema es la salud mental, la gente mata por que est\u00e1 enferma, podrida del cerebro, la gente se suicida por enferma por un mal llamado cobard\u00eda tambi\u00e9n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2920633583", "in_reply_to_user_id": "843790617432002560", "edit_history_tweet_ids": ["1209206029768122369"], "id": "1209206029768122369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209173908689174530"}], "created_at": "2019-12-23T20:15:58.000Z", "text": "@itsamelamiales Meu ponto se vista, matar e morrer n adianta de nada, vc matou 8 e ganho 4mil de dinheiro (exemplo), mas deu 8 mil tbm\n3/2 pode ter mais Farm pq vivo mais tempo em lane, sendo assim tendo mais dinheiro ja que 1kill = 20farm mais ou menos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "546854590", "edit_history_tweet_ids": ["1209205852684607488"], "id": "1209205852684607488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "created_at": "2019-12-23T20:15:15.000Z", "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281913797", "in_reply_to_user_id": "1115168611", "edit_history_tweet_ids": ["1209205840340824064"], "id": "1209205840340824064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209205638150135810"}], "created_at": "2019-12-23T20:15:12.000Z", "text": "@urmiche @AlanGarciaPeru No, idiota, es una frase demasiado pat\u00e9tica y no le hace ning\u00fan favor a su admirado suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "urmiche", "id": "1115168611"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3633759267", "edit_history_tweet_ids": ["1209205771881369600"], "id": "1209205771881369600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "created_at": "2019-12-23T20:14:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "blxrryface_", "name": "SpookInn\ud83e\udd89", "id": "936935019976773632", "verified": false, "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 389, "tweet_count": 8848, "listed_count": 0}}, {"username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "id": "3587524456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"username": "MartinVizcaino_", "name": "Nelson Mart\u00edn Vizca\u00edno Ceresa", "id": "954826093755817984", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 84, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"username": "anamarismar", "name": "mariana", "id": "715586754296811521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 320, "tweet_count": 21457, "listed_count": 0}}, {"username": "Leticia10418260", "name": "Leti", "id": "981624880239128576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 247, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}}, {"username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "id": "721867242242228224", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"username": "JavierMarceloF6", "name": "Javmarferovi", "id": "1189177583272742912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 99, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"username": "jlbarrena5", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "1228570076", "verified": false, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 305, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}}, {"username": "chllorens", "name": "CHLLO", "id": "743537028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 158, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}}, {"username": "BernarditaBane1", "name": "Bernardita Banegas", "id": "877700779540393984", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 4245, "tweet_count": 175981, "listed_count": 0}}, {"username": "Lgarciaja", "name": "Luis Garcia", "id": "521542771", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6391, "following_count": 6714, "tweet_count": 220382, "listed_count": 13}}, {"username": "MecheRamrez2", "name": "Meche Ram\u00edrez", "id": "1194635580216266752", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}}, {"username": "_IrinaItzel", "name": "Boza Berrocal \ud83d\udc95\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "1172543536056676353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 194, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}}, {"username": "karinamrs_", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdc \u2655", "id": "1884874105", "verified": false, "location": "Un lugar bonito", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 302, "tweet_count": 63309, "listed_count": 1}}, {"username": "EvaristoCcoicca", "name": "Chevaristo", "id": "744507217", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 552, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"username": "Emojideestrela", "name": "Gege c sdds da Cervejinha", "id": "1202270449138315266", "verified": false, "location": "no Peitos da Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1499, "tweet_count": 53962, "listed_count": 1}}, {"username": "jal1849", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "733010574825664513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170190, "listed_count": 1}}, {"username": "VicLntt", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\udde6", "id": "391827368", "verified": false, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 45, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}}, {"username": "omar1957", "name": "omar\u00e1n", "id": "163265754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2543, "tweet_count": 33891, "listed_count": 0}}, {"username": "darrabali", "name": "David Arrabal\u00ed \ud83d\udd3b+ \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "346696197", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 6964, "tweet_count": 57840, "listed_count": 44}}, {"username": "glaordonez1", "name": "Gladys Oz", "id": "4035978448", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 141, "tweet_count": 11062, "listed_count": 0}}, {"username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "verified": false, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"username": "pepenuri92jrc", "name": "PepRodriguez70", "id": "2482493241", "verified": false, "location": "escaldes-engordany", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 307, "tweet_count": 42391, "listed_count": 3}}, {"username": "2016cato", "name": "Claudio, MSR La Matanza", "id": "715295653161803777", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2147, "tweet_count": 285347, "listed_count": 1}}, {"username": "rodo60625633", "name": "Soy del 41 % - Roberto", "id": "1162557422340382722", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 3316, "tweet_count": 118557, "listed_count": 0}}, {"username": "calmalluet", "name": "mallueta", "id": "2967902609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 366, "tweet_count": 16138, "listed_count": 1}}, {"username": "ErnestoSuidry", "name": "Ernesto Collazo", "id": "861953796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}}, {"username": "sofzulara", "name": "JuliaArango", "id": "703682063958974465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 735, "tweet_count": 173565, "listed_count": 15}}, {"username": "LaureanoTirado", "name": "Laureano Tirado", "id": "74866542", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}}, {"username": "CARLA10084576", "name": "CARLA\ud83c\udf37\ud83c\udf3b\ud83e\udd17", "id": "1049772081582362625", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1236, "tweet_count": 35856, "listed_count": 0}}, {"username": "JimmyNaruX", "name": "Naru\ud83d\udd31", "id": "567664261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 435, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}}, {"username": "wallir2003", "name": "Walter", "id": "3298188065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 55, "tweet_count": 77773, "listed_count": 20}}, {"username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"username": "TheMendokaz", "name": "Mendokaz - O dubl\u00ea de humorista", "id": "853462982214516736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1374, "tweet_count": 15678, "listed_count": 1}}, {"username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290215, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}}, {"username": "correnena_", "name": "Correnena \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2600\ufe0f", "id": "57387728", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 248, "tweet_count": 12160, "listed_count": 3}}, {"username": "KIDjuan32", "name": "juA\u0305\u0332\u03b7 A\u0305\u0332\u2113\u00df3\u00ae\u0442\u00f8\uf8ff", "id": "251314858", "verified": false, "location": "Argentina/ C.A.B.A", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 948, "tweet_count": 121514, "listed_count": 9}}, {"username": "Liliana64382123", "name": "lylyso1952\ud83d\ude3e\ud83d\udcaa", "id": "997620897719771136", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1378, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}}, {"username": "Contracurva", "name": "Contracurva", "id": "1472910872", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}}, {"username": "inesscafidi", "name": "M.Ines Scafidi", "id": "177648210", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 8001, "following_count": 8108, "tweet_count": 72090, "listed_count": 5}}, {"username": "pamavi66", "name": "pamavi/\u2764\ufe0f", "id": "452469445", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 934, "tweet_count": 91850, "listed_count": 4}}, {"username": "reneeangelica", "name": "Ren\u00e9e A. Garc\u00eda", "id": "34038559", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 4956, "tweet_count": 36489, "listed_count": 146}}, {"username": "DagobertoRK", "name": "DagobertoR.Kirkbride", "id": "81394723", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 283, "tweet_count": 13075, "listed_count": 1}}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "verified": false, "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}}, {"username": "frascuely", "name": "mauricio arias gomez", "id": "1167643728", "verified": false, "location": "bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 2856, "tweet_count": 39560, "listed_count": 2}}, {"username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876168, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"username": "bkersonn", "name": "fehcunhers", "id": "406274915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 345, "tweet_count": 23911, "listed_count": 3}}, {"username": "yasmin_rrossi", "name": "Yasmin", "id": "322704046", "verified": false, "location": "Edinburgh, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 210, "tweet_count": 15438, "listed_count": 1}}, {"username": "bergimotor", "name": "ANSELMO", "id": "1157475271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1215, "tweet_count": 21387, "listed_count": 4}}, {"username": "AugustoPaz__", "name": "Augusto Peaceta", "id": "918989876250464257", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 531, "tweet_count": 37581, "listed_count": 0}}, {"username": "EricaHarasic", "name": "Eri", "id": "497414596", "verified": false, "location": "El Mundo es un Pa\u00f1uelo", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 699, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"username": "Faby_Nava77", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512", "verified": false, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412912, "listed_count": 33}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"username": "Joanjf69", "name": "Joanjf", "id": "910815279919370240", "verified": false, "location": "Malgrat de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 343, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}}, {"username": "jenfiner_", "name": "bubble dreams", "id": "958053836429647877", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 194, "tweet_count": 4261, "listed_count": 1}}, {"username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "id": "1280879857", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}}, {"username": "estelasandez", "name": "estela sandez", "id": "325717672", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1455, "tweet_count": 146316, "listed_count": 11}}, {"username": "aloMecha", "name": "Mercedes Mansilla", "id": "1549418581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52156, "following_count": 34366, "tweet_count": 233362, "listed_count": 3}}, {"username": "fatmagu63519383", "name": "@fatmagul", "id": "700687608926642176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 2541, "listed_count": 1}}, {"username": "DANIELALBERTO77", "name": "Daniel Alberto Perez \u2600\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "327084254", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1219, "tweet_count": 27153, "listed_count": 4}}, {"username": "cacho_rito", "name": "Cacho Rito", "id": "4431491061", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 4501, "tweet_count": 132409, "listed_count": 5}}, {"username": "Oskydom", "name": "Argentino de veras", "id": "4516988123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 398, "tweet_count": 42820, "listed_count": 0}}, {"username": "ricadavid245", "name": "celida meza", "id": "1625737825", "verified": false, "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2616, "tweet_count": 58407, "listed_count": 4}}, {"username": "TVVnoticias", "name": "TVV Noticias", "id": "381515624", "verified": true, "location": "Miami,USA", "public_metrics": {"followers_count": 552110, "following_count": 1076, "tweet_count": 318144, "listed_count": 1261}}, {"username": "croniosv", "name": "Diario Digital Cronio", "id": "2792707770", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 865, "tweet_count": 102768, "listed_count": 41}}, {"username": "karymisleh", "name": "#RechazoElCircoconSueldo!", "id": "2730227025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4916, "tweet_count": 40061, "listed_count": 2}}, {"username": "MDUASO", "name": "Miguel Eduardo Duaso #patriota", "id": "297412514", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 5232, "tweet_count": 62072, "listed_count": 1}}, {"username": "ElsaKekita", "name": "kekita", "id": "2321317278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31195, "following_count": 27329, "tweet_count": 1769332, "listed_count": 94}}, {"username": "targrn", "name": "sop\u029ci", "id": "1111806182275067904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 345, "tweet_count": 15308, "listed_count": 1}}, {"username": "renatarimd", "name": "Renatinha\ud83c\udf35", "id": "702169410564448258", "verified": false, "location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}}, {"username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"username": "mireyaguado", "name": "Mireya Aguado", "id": "2360000438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1127, "tweet_count": 55954, "listed_count": 3}}, {"username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya", "id": "221378668", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1018012, "following_count": 88764, "tweet_count": 859041, "listed_count": 2773}}, {"username": "oneill_rica", "name": "Richarlison", "id": "1145546515", "verified": false, "location": "Mepsi Center, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 177, "tweet_count": 134735, "listed_count": 5}}, {"username": "Tuquita11", "name": "Tuquita", "id": "367396547", "verified": false, "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2623, "tweet_count": 488214, "listed_count": 8}}, {"username": "TinuMdP", "name": "TinuMdP", "id": "485786794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 202, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}}, {"username": "goncc_ale", "name": "libertina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1201988788630802432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 254, "tweet_count": 14219, "listed_count": 0}}, {"username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1059268927669391365", "verified": false, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}}, {"username": "mgutruiz", "name": "M.", "id": "1160431860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}}, {"username": "canete707", "name": "August Landmesser", "id": "1189070442", "verified": false, "location": "Anticitera", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}}, {"username": "jeperez4578", "name": "Juan Esteban Perez", "id": "1389888901", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2199, "tweet_count": 94353, "listed_count": 0}}, {"username": "ros_calv", "name": "Miriam Calvo", "id": "753717727135731716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 425, "tweet_count": 173901, "listed_count": 1}}, {"username": "IvettePerez01", "name": "Ivette Perez", "id": "1408908042", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 726, "tweet_count": 143220, "listed_count": 6}}, {"username": "albertoflash", "name": "alberto\u26a1\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "138194005", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 17605, "tweet_count": 36189, "listed_count": 9}}, {"username": "andresgustavo", "name": "Andres Benitez", "id": "54072390", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 0, "tweet_count": 6066, "listed_count": 8}}, {"username": "Foxy01Snow", "name": "Vulpes Lagopus", "id": "1032758065941106688", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 799, "tweet_count": 61913, "listed_count": 3}}, {"username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "verified": false, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"username": "Foushada95", "name": "Amor da minha Vida \ud83d\udc76\ud83c\udffeAntonella \ud83d\udc97", "id": "952169857008717824", "verified": false, "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1207, "tweet_count": 92900, "listed_count": 0}}, {"username": "elsafaditagred", "name": "Tagrid \u062a\u063a\u0631\u064a\u062f", "id": "556557640", "verified": false, "location": "VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddeaUSA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5341, "following_count": 5422, "tweet_count": 5868, "listed_count": 2}}, {"username": "cfuenteolmos", "name": "Concha Olmos", "id": "1235887411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 624, "tweet_count": 40344, "listed_count": 17}}, {"username": "pink_rpj", "name": "PinkRpj", "id": "1066115251752587270", "verified": false, "location": "Tres de Febrero - BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1355, "tweet_count": 18208, "listed_count": 0}}, {"username": "chana13160", "name": "Chana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "176857599", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 997, "tweet_count": 39065, "listed_count": 9}}, {"username": "MGoguiGonzalez", "name": "Gloria Gonzalez", "id": "329346165", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123671, "listed_count": 2}}, {"username": "elbarto_termal", "name": "juan andrini", "id": "245844033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 501, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}}, {"username": "VivianaFalcon", "name": "Viviana Falcon", "id": "129502701", "verified": false, "location": "San Juan ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 43, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}}, {"username": "collado_maris", "name": "Stella Maris Collado", "id": "767551460670398465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 460, "tweet_count": 32600, "listed_count": 0}}, {"username": "Guarakaribehot1", "name": "Yanomami", "id": "904725215393009665", "verified": false, "location": "Caripito", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 587, "tweet_count": 64481, "listed_count": 0}}, {"username": "tukantamon", "name": "tukantamon", "id": "108372542", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1029, "tweet_count": 174560, "listed_count": 21}}, {"username": "doveibar", "name": "Rubiela Mejia", "id": "569980369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 4712, "tweet_count": 214362, "listed_count": 3}}, {"username": "luciacervantesm", "name": "Lu \ud83c\udf34\ud83d\udd49\u2665\ufe0f", "id": "805639904772366336", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 417, "tweet_count": 8856, "listed_count": 1}}, {"username": "costenochic", "name": "V", "id": "1945866714", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 1198, "tweet_count": 92476, "listed_count": 4}}, {"username": "annarosolinara", "name": "anna", "id": "256014972", "verified": false, "location": "c\u00f3rdoba, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 631, "tweet_count": 7599, "listed_count": 4}}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"username": "PlumaDeSuri", "name": "Iv\u00e1n Schaievitch", "id": "404924322", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 325, "tweet_count": 6804, "listed_count": 5}}, {"username": "enlabarra", "name": "La Barra Noticias", "id": "195968584", "verified": false, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 688, "tweet_count": 32203, "listed_count": 70}}, {"username": "lau3967", "name": "Lau3967\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "1942269301", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 317, "tweet_count": 22147, "listed_count": 0}}, {"username": "hyrupediaz", "name": "Hyrupe Diaz", "id": "2312931717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1200, "tweet_count": 64656, "listed_count": 8}}, {"username": "dramafoodie", "name": "Gatchonix", "id": "749468772285681664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 832, "tweet_count": 54576, "listed_count": 0}}, {"username": "artoriocandido", "name": "art\u00f3rio / #PCB100Anos", "id": "1061735667510771712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 633, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}}, {"username": "MsilviamoraMora", "name": "Msil", "id": "3237303586", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 7361, "following_count": 6707, "tweet_count": 21083, "listed_count": 0}}, {"username": "pteperon", "name": "rosa perez amoedo\ud83c\udf17", "id": "140713442", "verified": false, "location": "Guernica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1771, "tweet_count": 187920, "listed_count": 5}}, {"username": "2011raf", "name": "raf", "id": "309519105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 477, "tweet_count": 30810, "listed_count": 1}}, {"username": "InesDuaygues", "name": "Maria Ines Duaygues.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696MM2023", "id": "2993271496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1168, "tweet_count": 143441, "listed_count": 1}}, {"username": "afteroriginal", "name": "gabriele\ud83d\udcd6: Pride and Prejudice", "id": "779016224760004609", "verified": false, "location": "I remember it all too well", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4466, "tweet_count": 69734, "listed_count": 9}}, {"username": "MARLENEBLANCO7", "name": "MARLENE BLANCO", "id": "1099102597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3653, "tweet_count": 216317, "listed_count": 14}}, {"username": "jacknapier_arg", "name": "jack", "id": "317163504", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 240, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}}, {"username": "jose_elrubio54", "name": "jose luis de carlos S\u00e1nchez", "id": "832335116311654400", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2715, "tweet_count": 171650, "listed_count": 3}}, {"username": "paoluz22", "name": "paoluz22", "id": "1520205986", "verified": false, "location": "Tucuman-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 256, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"username": "Guille_66ok", "name": "Guille", "id": "2418905506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 399, "tweet_count": 74221, "listed_count": 6}}, {"username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"username": "MAStrazzere", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles", "id": "862058310870212612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 19, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"username": "chemasitec", "name": "Chemasitec", "id": "1197370929082449921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 8, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}}, {"username": "Gralifer26", "name": "Grace \ud83d\udc99\ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1068504898407473155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 3595, "tweet_count": 61423, "listed_count": 0}}, {"username": "SpediacciEve", "name": "EveSpediacci", "id": "2984784171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239099, "listed_count": 14}}, {"username": "rougedreams", "name": "rougenoir", "id": "1725035238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 210, "tweet_count": 4220, "listed_count": 1}}, {"username": "dvlnosmz", "name": "Devolvednos Madriz!", "id": "400637908", "verified": false, "location": "Madrid, (de la M-30 pa dentro)", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 5000, "tweet_count": 156695, "listed_count": 42}}, {"username": "IvySoltys", "name": "\ud83c\udf38Ivy\ud83e\udd8d", "id": "347451814", "verified": false, "location": "Lejos de la tierra, m\u00e1s cerca de vos.", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1435, "tweet_count": 14285, "listed_count": 2}}, {"username": "chanchis2009", "name": "Matilde Ariza", "id": "3382035779", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 163, "tweet_count": 13576, "listed_count": 2}}, {"username": "leoblancoj", "name": "10 \u2666\ufe0f\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f\u2666\ufe0f", "id": "304127908", "verified": false, "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 832, "tweet_count": 33883, "listed_count": 6}}, {"username": "jorenbaq", "name": "Elliot\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "591962590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1167, "tweet_count": 85749, "listed_count": 23}}, {"username": "BernuesJordi", "name": "Jordi Bernu\u00e9s\ud83c\udf97", "id": "910517677738819586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 94, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosnelsonbor", "name": "Carlos", "id": "427355766", "verified": false, "location": "Reconquista Sant Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5850, "following_count": 5567, "tweet_count": 10902, "listed_count": 1}}, {"username": "alberto12345121", "name": "kiss&kiss", "id": "754707241501097988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3707, "tweet_count": 53758, "listed_count": 1}}, {"username": "twdekevin_1", "name": "Kevin", "id": "838118704781144066", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 397, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}}, {"username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "id": "821869276252532737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"username": "MatiasMamone_", "name": "Mat'", "id": "1283172462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 87, "tweet_count": 6803, "listed_count": 1}}, {"username": "patri_solla", "name": "Patri Solla \ud83d\udd3b", "id": "1376856798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 407, "tweet_count": 2872, "listed_count": 1}}, {"username": "PochiRafael", "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "3314004873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}}, {"username": "cristin30582436", "name": "Cristina Fontana", "id": "3401408711", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 843, "tweet_count": 41771, "listed_count": 5}}, {"username": "Susfercas", "name": "Susana Fern\u00e1ndez", "id": "2286603997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 590, "tweet_count": 83127, "listed_count": 20}}, {"username": "Joverv41", "name": "Jover A", "id": "741036784734330880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 152, "tweet_count": 9059, "listed_count": 0}}, {"username": "ANADEBUR", "name": "\ud83c\udf08 \ud83d\udc9cNamast\u00e8 precio busto\ud83d\udd49", "id": "139862056", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 868, "tweet_count": 129799, "listed_count": 32}}, {"username": "devilcnme", "name": "\ud835\ude46\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde1.", "id": "836847824088223745", "verified": false, "location": "young!au.", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 24, "tweet_count": 29368, "listed_count": 4}}, {"username": "ComendadorSerra", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud83e\ude96\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf96\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "33795738", "verified": false, "location": "Cosmopolita\u2234", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 5148, "tweet_count": 130347, "listed_count": 20}}, {"username": "bocabocaok", "name": "ELENA24", "id": "3730680382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 6186, "tweet_count": 567008, "listed_count": 28}}, {"username": "Elcaminante_b21", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "id": "2717227556", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}}, {"username": "tivo_el", "name": "El PRESI Diario", "id": "2235188816", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 415, "tweet_count": 4976, "listed_count": 3}}, {"username": "BichoGarcia_10", "name": "Victor Garc\u00eda", "id": "302678829", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 334, "tweet_count": 45704, "listed_count": 5}}, {"username": "edu_umbra", "name": "edu", "id": "773278844", "verified": false, "location": "Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 513, "tweet_count": 9586, "listed_count": 3}}, {"username": "r_camilotti", "name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9", "id": "207142087", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}}, {"username": "Ponocrates", "name": "ZADIG 2013", "id": "2465028480", "verified": false, "location": "Pablo Nogues, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 6413, "tweet_count": 73975, "listed_count": 10}}, {"username": "ruiztest", "name": "Denis", "id": "2421956984", "verified": false, "location": "Tres Mojones-Chaco/Sgo/Sta Fe", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 670, "tweet_count": 127960, "listed_count": 5}}, {"username": "monicalujan57", "name": "MONICA", "id": "3437673070", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 190, "tweet_count": 17199, "listed_count": 0}}, {"username": "NancyGaraay", "name": "Nancy", "id": "2705339826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2217, "tweet_count": 97298, "listed_count": 15}}, {"username": "Volteriano1", "name": "Agust\u00edn", "id": "718646188560531456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 583, "tweet_count": 150857, "listed_count": 3}}, {"username": "enricbdg", "name": "Enric Barrachina \ud83c\udf4f\ud83d\udc0c\ud83d\udc9a", "id": "3148600869", "verified": false, "location": "El Grau de CS, Pa\u00eds Valenci\u00e0.", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1382, "tweet_count": 21966, "listed_count": 13}}, {"username": "FrankLopezCuba", "name": "Frank L\u00f3pez \u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1152318485059506176", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 22637, "following_count": 22548, "tweet_count": 150281, "listed_count": 18}}, {"username": "Alenamf19", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "id": "1173995881915408390", "verified": false, "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}}, {"username": "zedosbrega", "name": "cain", "id": "1077908896109527041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 27, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}}, {"username": "_MichaelWesten", "name": "Michael Westen", "id": "38179944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 153, "tweet_count": 53675, "listed_count": 2}}, {"username": "Francis25830521", "name": "Francisco de La Diestra (Capit\u00e1n Hunter)", "id": "1187923312372076547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49191, "following_count": 48800, "tweet_count": 291834, "listed_count": 54}}, {"username": "efj62", "name": "Efj", "id": "220197062", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 13698, "listed_count": 0}}, {"username": "KatyRosinha", "name": "KatyGoiana\ud83d\ude1c", "id": "1043608033086136320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3449, "tweet_count": 22689, "listed_count": 0}}, {"username": "_yhtaN_", "name": "Nathy 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "51450886", "verified": false, "location": "Romans-sur-Is\u00e8re, France", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 3643, "tweet_count": 37103, "listed_count": 17}}, {"username": "MonicaLazarte1", "name": "Monica Lazarte", "id": "346650496", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1926, "tweet_count": 37436, "listed_count": 3}}, {"username": "danielvicente", "name": "Daniel V. Gonz\u00e1lez", "id": "185718815", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 1129, "tweet_count": 80781, "listed_count": 57}}, {"username": "HernaneJuana", "name": "rinc\u00f3n de Juana", "id": "4452628528", "verified": false, "location": "retamar  almeria ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 226, "tweet_count": 34316, "listed_count": 6}}, {"username": "Patssai", "name": "Patris", "id": "140823837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 4966, "tweet_count": 154940, "listed_count": 0}}, {"username": "HESENIOFC", "name": "Lucas Cassini", "id": "800861830742736896", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 101, "tweet_count": 106, "listed_count": 2}}, {"username": "vascoechaza1", "name": "HAY QUE DECIR LA VERDAD SIEMPRE", "id": "2590499827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13325, "following_count": 14098, "tweet_count": 129392, "listed_count": 17}}, {"username": "MarianaFloresD7", "name": "Mariana Flores Davila", "id": "1123240585488490497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 773, "tweet_count": 84742, "listed_count": 0}}, {"username": "JJesusEsquivel", "name": "J. Jesus Esquivel", "id": "1379856098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71596, "following_count": 294, "tweet_count": 48587, "listed_count": 365}}, {"username": "Gonhoz", "name": "HONGO", "id": "61504661", "verified": false, "location": "Rosario-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 785, "tweet_count": 8687, "listed_count": 1}}, {"username": "tefy_agapio", "name": "St\u00e9fani\ud83c\udf36", "id": "1045723684848185346", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 265, "tweet_count": 18956, "listed_count": 0}}, {"username": "xaviterrades", "name": "xavi terrades", "id": "297939716", "verified": false, "location": "vilafranca del pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 729, "tweet_count": 5016, "listed_count": 3}}, {"username": "Irhtxe", "name": "Irh (Amaral's version)", "id": "1014880470725783554", "verified": false, "location": "Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 281, "tweet_count": 5283, "listed_count": 1}}, {"username": "krenkrger", "name": "Karen", "id": "2667713437", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 586, "tweet_count": 19298, "listed_count": 0}}, {"username": "liligazzia", "name": "liliana gazzia", "id": "400843417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 293, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}}, {"username": "miacasinha", "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "260132254", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}}, {"username": "adultomayorper", "name": "Central Informativa del Adulto Mayor", "id": "2805911260", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1602, "tweet_count": 174373, "listed_count": 17}}, {"username": "SOSArgentina", "name": "SOSArgentina \ud83e\udda0", "id": "935687870", "verified": false, "location": "Por + Republica", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 307, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}}, {"username": "davecaos", "name": "Code monke \ud83d\udcbb\ud83d\ude4a", "id": "50705761", "verified": false, "location": "Palermo Bay Area, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1099, "tweet_count": 38686, "listed_count": 39}}, {"username": "apmj", "name": "antonio", "id": "270965096", "verified": false, "location": "cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 294, "tweet_count": 34011, "listed_count": 0}}, {"username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil", "id": "68861723", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}}, {"username": "WJimenez19", "name": "Willian Jimenez", "id": "146625613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 258, "tweet_count": 134384, "listed_count": 0}}, {"username": "X3r6106", "name": "x3r610 677", "id": "1198315439375441921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2053, "tweet_count": 37339, "listed_count": 1}}, {"username": "geniuslabsz", "name": "\u17f9 Giu \ud83c\udf19", "id": "3024173097", "verified": false, "location": "\u060c \ud83c\udf5c \uc19d \u2240 \ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddbe.", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 501, "tweet_count": 67187, "listed_count": 3}}, {"username": "jakcthebat", "name": "jakc", "id": "1581306608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 394, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}}, {"username": "GuilleTL1970", "name": "Guillermo Torres", "id": "2601640926", "verified": false, "location": "Torre del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 273, "tweet_count": 2741, "listed_count": 1}}, {"username": "mariaemmafaria", "name": "Maria Emma Faria", "id": "43391892", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1397, "tweet_count": 55061, "listed_count": 43}}, {"username": "veroperezcuervo", "name": "Ver\u00f3nica P\u00e9rez Cuervo", "id": "53755297", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 911, "tweet_count": 76017, "listed_count": 7}}, {"username": "catsnbourbon", "name": "Laney", "id": "40880859", "verified": false, "location": "Lincolnshire", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1887, "tweet_count": 14299, "listed_count": 31}}, {"username": "ninesgutierrez", "name": "Nines Guti\u00e9rrez Garc\u00eda", "id": "35440590", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1645, "tweet_count": 70692, "listed_count": 25}}, {"username": "CatagGonzalez", "name": "PACHI", "id": "1915472887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 318, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}}, {"username": "juanbiscay", "name": "juan pablo biscay", "id": "1172567700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1929, "tweet_count": 68440, "listed_count": 5}}, {"username": "ashelensanabria", "name": "p&p forever\u2665 .", "id": "283045361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1356, "tweet_count": 44773, "listed_count": 0}}, {"username": "manoli99999", "name": "Manoli", "id": "923954548946997248", "verified": false, "location": "Ferrol", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1091, "tweet_count": 46996, "listed_count": 1}}, {"username": "MILAGROSPERERA", "name": "MILAGROS PERERA", "id": "502079487", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 625, "tweet_count": 183150, "listed_count": 18}}, {"username": "EdithPaez4", "name": "Edith Paez", "id": "701942164264251396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 982, "tweet_count": 101439, "listed_count": 0}}, {"username": "guapa73", "name": "LAU", "id": "157750153", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 43, "tweet_count": 14788, "listed_count": 0}}, {"username": "marenavil", "name": "Magui Navarrete \ud83d\udd4a\ud83c\udf08\ud83d\udcd1\ud83c\udfd1\ud83c\udfbc", "id": "2992136314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 982, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}}, {"username": "solamenteJacqui", "name": "Jaqui", "id": "1859261222", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 158, "tweet_count": 1791, "listed_count": 3}}, {"username": "lilianamauri", "name": "liliana mauri", "id": "168217538", "verified": false, "location": "banfield,bs as.argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1997, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoDiazNet", "name": "Diego Diaz", "id": "76125172", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1447, "tweet_count": 32057, "listed_count": 1}}, {"username": "abraaodayane", "name": "Day \ud83d\udc8b", "id": "858867215088705536", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 121, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}}, {"username": "santo2962", "name": "Saul", "id": "4898331778", "verified": false, "location": "un rancho ", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2610, "tweet_count": 36118, "listed_count": 1}}, {"username": "NstorJosRodrgu2", "name": "N\u00e9stor Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "id": "1055238161222246400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 374, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"username": "diamondheartINF", "name": "\ud83d\ude1d", "id": "986608247951056897", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 3957, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}}, {"username": "616capcarter", "name": "Lalys", "id": "782299607208488964", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 450, "tweet_count": 27973, "listed_count": 4}}, {"username": "mlestevarena", "name": "ML", "id": "471456601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 344, "tweet_count": 26759, "listed_count": 1}}, {"username": "lupodark29", "name": "Lupo Dark", "id": "54025318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 220694, "listed_count": 1}}, {"username": "leodandesposito", "name": "Leodandesposito", "id": "1105637348665147392", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 261, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}}, {"username": "Lcristine15", "name": "Laylinha", "id": "912407928644268039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 185, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}}, {"username": "soyemmapeel", "name": "Emma Peel", "id": "1330114050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1966, "tweet_count": 83812, "listed_count": 0}}, {"username": "Fjavelli", "name": "Avell\u00ed", "id": "1496041747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3585, "tweet_count": 7660, "listed_count": 3}}, {"username": "morenoabreu_", "name": "Neno \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u262d", "id": "1046720350984327169", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 193, "tweet_count": 1686, "listed_count": 1}}, {"username": "Mercedes196307", "name": "mercedes", "id": "1143462810", "verified": false, "location": "#NoEstasSola", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}}, {"username": "smerlapeke", "name": "ajoyagua \u06de\u267b\ufe0f\ud83d\udd4a\u267b\ufe0f\u06de", "id": "885192794477932547", "verified": false, "location": "\u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f Punisexual  \u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4269, "tweet_count": 73318, "listed_count": 11}}, {"username": "eli_sl", "name": "\ud83c\udf19\u2022", "id": "186602076", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 606, "tweet_count": 63873, "listed_count": 10}}, {"username": "pinkiinthenight", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32\u2694\ufe0f", "id": "1095484721696595975", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1365, "tweet_count": 16750, "listed_count": 7}}, {"username": "drenajelinfati1", "name": "transparencia y justicia", "id": "734919547531169792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 823, "tweet_count": 42722, "listed_count": 1}}, {"username": "marcellacanto", "name": "memein", "id": "16395837", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Pa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 621, "tweet_count": 25536, "listed_count": 7}}, {"username": "Psiconline2", "name": "Terapia Virtual", "id": "971470859331362817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 57, "tweet_count": 12029, "listed_count": 46}}, {"username": "LouiseYurei", "name": "louise quer levar um tiro de caitlyn kiramman", "id": "1074037352706830336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 775, "tweet_count": 6434, "listed_count": 1}}, {"username": "Singularxp", "name": "Carol", "id": "571210702", "verified": false, "location": "Vivo en una canci\u00f3n de Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 3840, "tweet_count": 42588, "listed_count": 29}}, {"username": "M_u_d_a_i", "name": "\ud83c\udf38 \u0b33 \u30a8\u30ea @ #Worlds' 22 \u0b33 \ud83c\udf38", "id": "1010363227593682944", "verified": false, "location": "Dentro de tu armario /BT jail ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 724, "tweet_count": 28442, "listed_count": 4}}, {"username": "Vilchez89", "name": "Vilchez", "id": "522520916", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 361, "tweet_count": 25920, "listed_count": 6}}, {"username": "MarioHe98285397", "name": "Mario", "id": "1186024931085242368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 415, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}}, {"username": "mabel00564856", "name": "Mabel", "id": "784417542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 98, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}}, {"username": "dessaseivalos", "name": "De\u00e7a", "id": "2898106803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 222, "tweet_count": 25634, "listed_count": 1}}, {"username": "cruzsimonalfre1", "name": "SIMON ALFREDO CRUZ", "id": "4144661201", "verified": false, "location": "Dr. Manuel Belgrano, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 853, "tweet_count": 8833, "listed_count": 11}}, {"username": "NatiiGuaymas", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 Natius_Bruiser \ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "id": "3288728331", "verified": false, "location": "Playa Uni\u00f3n - Chubut", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 119, "tweet_count": 5970, "listed_count": 3}}, {"username": "1960Anamari", "name": "Anatucas \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "id": "2419292707", "verified": false, "location": "Sevilla, Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 5374, "tweet_count": 236316, "listed_count": 45}}, {"username": "kihyunIindo", "name": "cesi", "id": "4920020765", "verified": false, "location": "ro", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 471, "tweet_count": 374634, "listed_count": 0}}, {"username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "294150384", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}}, {"username": "caoceriano", "name": "Samuel Bezerra \ud83d\udc0a", "id": "2876449125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 506, "tweet_count": 6339, "listed_count": 1}}, {"username": "SchwarkZegarra", "name": "Zegarra-Schwark", "id": "906483017375473664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 287, "tweet_count": 43427, "listed_count": 0}}, {"username": "FuensantaLM", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "id": "602687573", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36734, "following_count": 37475, "tweet_count": 261488, "listed_count": 194}}, {"username": "Sigridmdrd", "name": "@\u00a7\u00ccGR\u00cc\u00d0~\u2022~", "id": "1004334196062605312", "verified": false, "location": "Madrid \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4289, "tweet_count": 119151, "listed_count": 8}}, {"username": "BulnesUno", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "1169537827245371392", "verified": false, "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16838, "following_count": 17037, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"username": "portaldomedico", "name": "Portal do M\u00e9dico", "id": "574910291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 597, "tweet_count": 2537, "listed_count": 5}}, {"username": "Hank_Kimball_", "name": "Hank Kimball", "id": "1013568546440470530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 607, "tweet_count": 70309, "listed_count": 9}}, {"username": "Sonia40298210", "name": "Lasiouxsie", "id": "964941163101851648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 2628, "tweet_count": 48679, "listed_count": 14}}, {"username": "SusanaLaucirica", "name": "Susana Laucirica", "id": "299833796", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 257, "tweet_count": 26896, "listed_count": 1}}, {"username": "PauMRodriguezM", "name": "Paula Rodr\u00edguez", "id": "160688071", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 166, "tweet_count": 17070, "listed_count": 0}}, {"username": "juancarreno_", "name": "Juanito", "id": "3461958627", "verified": false, "location": "Felicilandia", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1114, "tweet_count": 120740, "listed_count": 2}}, {"username": "luxe1905", "name": "Luxe:-)) :-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\uddc9", "id": "953158522732195840", "verified": false, "location": "san luis argentina", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 746, "tweet_count": 16957, "listed_count": 0}}, {"username": "Hugodanielmore8", "name": "H.d.m", "id": "838925321713946624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 189, "tweet_count": 10710, "listed_count": 0}}, {"username": "Gcastec1", "name": "G", "id": "1187085074057052161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 153, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}}, {"username": "FolagoR", "name": "Yoel Ram\u00edrez", "id": "272365112", "verified": true, "location": "Yi sii di Midrid", "public_metrics": {"followers_count": 696636, "following_count": 423, "tweet_count": 52986, "listed_count": 461}}, {"username": "MartiniPetter", "name": "Martin Pettersson", "id": "2487261789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 947, "tweet_count": 48854, "listed_count": 5}}, {"username": "LuchoMagne", "name": "Luis Magne", "id": "1189375785997602818", "verified": false, "location": "Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 152, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}}, {"username": "isa_franklin", "name": "franklin", "id": "155244486", "verified": false, "location": "NY - new ygua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 289, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}}, {"username": "meinzul", "name": "MeinzulND - Facebook", "id": "48225566", "verified": false, "location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}}, {"username": "TLB19681", "name": "TLB1968", "id": "1189307141653442560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 199, "tweet_count": 16065, "listed_count": 0}}, {"username": "maiderega", "name": "maiderega", "id": "903668299787100162", "verified": false, "location": "Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 354, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}}, {"username": "aixa_90", "name": "Aixa Aguada", "id": "151203650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 239, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}}, {"username": "marea2804", "name": "maria elena", "id": "3990609737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 423, "tweet_count": 170672, "listed_count": 2}}, {"username": "mirtaramos3", "name": "mirta ramos", "id": "616715023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 281, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}}, {"username": "AnibalACevasco", "name": "Anibal A Cevasco", "id": "940176079", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 0, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}}, {"username": "Irfeel", "name": "Omar Hector", "id": "127554567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 6185, "listed_count": 3}}, {"username": "LuzSalgado_R", "name": "Luz Salgado", "id": "486862376", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138566, "following_count": 275, "tweet_count": 19906, "listed_count": 262}}, {"username": "AgenciaAfni", "name": "Agencia Afni", "id": "1100895649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 360, "tweet_count": 135314, "listed_count": 29}}, {"username": "Lenski_Nauka", "name": "\u25c4L\u1d07\u0274\ua731\u1d0b\u026a\u272fN\u1d00\u1d1c\u1d0b\u1d00", "id": "996765818049490945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 300, "tweet_count": 14506, "listed_count": 2}}, {"username": "benitez_flora", "name": "Flora Benitez", "id": "892533660683038724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1196, "tweet_count": 172397, "listed_count": 1}}, {"username": "Alezanndro", "name": "Ale13", "id": "3507905836", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 1263, "tweet_count": 25626, "listed_count": 1}}, {"username": "felipexamaral", "name": "felipe \u00e9 LULA 13 \u2764\ufe0f", "id": "65697028", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 903, "tweet_count": 58965, "listed_count": 11}}, {"username": "SupCande", "name": "Libertad NO se negocia.", "id": "1631809124", "verified": false, "location": "CABA ", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 957, "tweet_count": 105225, "listed_count": 5}}, {"username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "id": "366841127", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}}, {"username": "gyuseff", "name": "Gonzalo Yuseff S", "id": "92022151", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3014, "tweet_count": 37539, "listed_count": 7}}, {"username": "normar65", "name": "adrian Lucena", "id": "263844112", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 584, "tweet_count": 57258, "listed_count": 4}}, {"username": "ines_saldias", "name": "olga ines saldias", "id": "4300358597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 75, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}}, {"username": "kmemoria1", "name": "kmemoria", "id": "1047761140984340480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 2399, "tweet_count": 30161, "listed_count": 1}}, {"username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}}, {"username": "MARILUMARILU1", "name": "MARI", "id": "586768002", "verified": false, "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 946, "tweet_count": 44305, "listed_count": 1}}, {"username": "namaria__", "name": "\ud83c\udf08 namaria \ud83c\udf08 #ForaBolsonaro", "id": "63592435", "verified": false, "location": "Pelotas, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 954, "tweet_count": 14080, "listed_count": 4}}, {"username": "PASAITARRA3", "name": "PASAITARRA", "id": "1020309563382345728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}}, {"username": "bbsachy", "name": ";", "id": "816846980676718593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 233, "tweet_count": 18969, "listed_count": 0}}, {"username": "NicooAndreoli", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"username": "elviroma99", "name": "juaelvi@gmail.com", "id": "804740490734211072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 63, "tweet_count": 16114, "listed_count": 0}}, {"username": "Prensa_Carupano", "name": "Portal de Noticias Car\u00fapano", "id": "1008404381010669569", "verified": false, "location": "Car\u00fapano, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 136, "tweet_count": 5657, "listed_count": 1}}, {"username": "merdos1957", "name": "Horacio Lopez", "id": "3146023576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 135, "tweet_count": 155110, "listed_count": 2}}, {"username": "rozaluis", "name": "Luis", "id": "1293912565", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 4116, "tweet_count": 35338, "listed_count": 14}}, {"username": "victorruangf", "name": "victor", "id": "1072980926060216322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 322, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}}, {"username": "anamattoss", "name": "ana", "id": "1059140456133677057", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 109, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"username": "actcapkoh", "name": "B\u00fcrgerkrieg \u2694", "id": "62424707", "verified": false, "location": "La Plata - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 3571, "tweet_count": 92747, "listed_count": 0}}, {"username": "USlTE2022", "name": "Daniel", "id": "34005330", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321960, "listed_count": 16}}, {"username": "ana_lucero10", "name": "Ana", "id": "495388569", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 798, "tweet_count": 11270, "listed_count": 3}}, {"username": "ManuekiCosplay", "name": "Manueki \u2728El culo de Teyvat \u2744\ufe0f", "id": "963173089747062785", "verified": false, "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 336, "tweet_count": 5247, "listed_count": 1}}, {"username": "lie083", "name": "Lie", "id": "1171508330604331008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 658, "tweet_count": 6910, "listed_count": 0}}, {"username": "joanapanck", "name": "Hokage das sombras.", "id": "1188618983706116097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}}, {"username": "MiVeracruz5", "name": "Mi Veracruz", "id": "163774813", "verified": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4616, "tweet_count": 76701, "listed_count": 14}}, {"username": "franchuyvalen", "name": "CARO#", "id": "217800885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 534, "tweet_count": 5679, "listed_count": 1}}, {"username": "evelaiz", "name": "Eve Laiz", "id": "235733868", "verified": false, "location": "Buenos Aires. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 5615, "tweet_count": 31581, "listed_count": 6}}, {"username": "dianamarinadiaz", "name": "diane dian", "id": "122453516", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1129, "tweet_count": 12655, "listed_count": 2}}, {"username": "lumiarsoares", "name": "lu", "id": "2845095462", "verified": false, "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 695, "tweet_count": 75752, "listed_count": 3}}, {"username": "TitoLA09", "name": "Toti", "id": "1055548299346960385", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1023, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}}, {"username": "Caretas", "name": "Revista Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}}, {"username": "marceloroch69", "name": "Uron", "id": "1559149310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 5049, "tweet_count": 28393, "listed_count": 0}}, {"username": "GPiraton", "name": "guillote piraton", "id": "4150981781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 203, "tweet_count": 49280, "listed_count": 0}}, {"username": "PATRICI65158920", "name": "pato garcia", "id": "872620952", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1248, "tweet_count": 109010, "listed_count": 8}}, {"username": "pidios", "name": "elpidio rivas", "id": "489961304", "verified": false, "location": "Maturin. Vzla. ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 375, "tweet_count": 58494, "listed_count": 1}}, {"username": "zuly2350", "name": "lizeth collazos", "id": "2548116225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2293, "tweet_count": 88775, "listed_count": 1}}, {"username": "Dunia20702172", "name": "DuniaWW \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1185294619669606400", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1281, "tweet_count": 7909, "listed_count": 2}}, {"username": "OpinaFerro", "name": "Opino de Todo \ud83d\udd90", "id": "1122948769", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 277, "tweet_count": 67172, "listed_count": 5}}, {"username": "AntonioAzonum", "name": "antonio", "id": "1031114155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2336, "tweet_count": 6411, "listed_count": 6}}, {"username": "ElliotFunebrero", "name": "Elliot R", "id": "2337229777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 49, "tweet_count": 39936, "listed_count": 3}}, {"username": "maritapaleari", "name": "Marita", "id": "1236056796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 472, "tweet_count": 26389, "listed_count": 0}}, {"username": "Elianaimartine1", "name": "Elianaimartinez", "id": "1183117520749944833", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 354, "tweet_count": 27641, "listed_count": 0}}, {"username": "GardeyMarta", "name": "Abu Genial", "id": "3252079467", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 65, "tweet_count": 118316, "listed_count": 1}}, {"username": "GustavoPecorino", "name": "Gustavo Pecorino", "id": "201694059", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128141, "listed_count": 2}}, {"username": "eerietaru", "name": "eerie taru \ud83d\udc80", "id": "916955680740990977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 91, "tweet_count": 63788, "listed_count": 1}}, {"username": "ncjurgensen", "name": "Naileth C. Jurgensen", "id": "1482500516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 402, "tweet_count": 8806, "listed_count": 0}}, {"username": "Ediane07", "name": "\ud83e\udd2b", "id": "1189170550536581121", "verified": false, "location": "Queimados, Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 0, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}}, {"username": "_EuuMaay", "name": "Mayara Kelly", "id": "1106950360969687041", "verified": false, "location": "Cau\u00ea Lucca\ud83d\udc99 Lorenzo\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 1075, "tweet_count": 12815, "listed_count": 0}}, {"username": "montseedlcst", "name": "Montse Dc", "id": "942893630783705089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 113, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}}, {"username": "juancas90870425", "name": "JUAN CASTILLO", "id": "851859044", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1411, "tweet_count": 113367, "listed_count": 6}}, {"username": "Tatatrt", "name": "CafetinaDaVirtude \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "65816460", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1089, "tweet_count": 60930, "listed_count": 4}}, {"username": "jessnymeria", "name": "\u0280\u01df\u0268\u057c\u0266\u01df \u0256\u0585\u0586 \u0280h\u0585\u028f\u057c\u01df\u0280\u025bs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1650589968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 1676, "tweet_count": 179580, "listed_count": 17}}, {"username": "FERNAND33484051", "name": "FERNANDA V. P. Pepa", "id": "826835056043892738", "verified": false, "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 448, "tweet_count": 31626, "listed_count": 1}}, {"username": "JuouJuJu", "name": "JuJu \ud83e\udd91 13 PT", "id": "295456457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 695, "tweet_count": 130415, "listed_count": 14}}, {"username": "Cristin82474989", "name": "Cristina Garcia", "id": "2496793051", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2510, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}}, {"username": "glitterroads", "name": "Larissa Campo", "id": "1154013659712184320", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1061, "tweet_count": 13177, "listed_count": 3}}, {"username": "juan_heshusius", "name": "El Desobediente", "id": "924990359129788417", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4665, "tweet_count": 189823, "listed_count": 0}}, {"username": "mejia0462", "name": "Xiomara Mejia", "id": "2149033905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 346976, "listed_count": 4}}, {"username": "_cristinaram0s", "name": "Cristina", "id": "626685106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 173, "tweet_count": 13280, "listed_count": 1}}, {"username": "picheu", "name": "maria acatpicheu", "id": "208260201", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2965, "tweet_count": 154482, "listed_count": 19}}, {"username": "camsnerdola", "name": "camille \ud83c\udf19", "id": "1118306446549110784", "verified": false, "location": "vai v\u00ea se eu t\u00f4 na esquina vai", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 586, "tweet_count": 40882, "listed_count": 0}}, {"username": "machado_yasmiin", "name": "Yasmin", "id": "987488387518156801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 546, "tweet_count": 20146, "listed_count": 0}}, {"username": "wichiwichi1", "name": "WICHI", "id": "286768063", "verified": false, "location": "ARUBA", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 184, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernandez1697", "name": "Fern\u00e1ndez", "id": "849408846779043842", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 460, "tweet_count": 11350, "listed_count": 0}}, {"username": "0n3_m0re", "name": "Alebrije \u0d9e", "id": "1035748053418946561", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 496, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}}, {"username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"username": "jav150322", "name": "Javier Ayala", "id": "185864953", "verified": false, "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 467, "tweet_count": 20902, "listed_count": 4}}, {"username": "JorgeR03916725", "name": "Jorge R", "id": "1132617825867243520", "verified": false, "location": "Moreno Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 389, "tweet_count": 24875, "listed_count": 0}}, {"username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"username": "FernandoPatto", "name": "Fernando", "id": "28280193", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo / Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 246, "tweet_count": 12314, "listed_count": 1}}, {"username": "ElioYMa9", "name": "ElioFigueredo", "id": "1079547551014096896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 4716, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}}, {"username": "MartaSinH83", "name": "Marta sin H", "id": "3986669476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}}, {"username": "ElGabbaGabba", "name": "preposterous adversary", "id": "198609395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1102, "tweet_count": 34330, "listed_count": 13}}, {"username": "patri_svq", "name": "Patricia", "id": "92244865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 145, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}}, {"username": "arantesfl", "name": "lenizim", "id": "1103274264294236160", "verified": false, "location": "Gyn City", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 155, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}}, {"username": "josesal40288623", "name": "jose salazar", "id": "2194010599", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2104, "tweet_count": 78565, "listed_count": 2}}, {"username": "sabriic18", "name": "\u054f\u15e9\u15f7\u1587I \u2605", "id": "1013283154268913664", "verified": false, "location": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc87\ud835\udc86 ", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 255, "tweet_count": 119839, "listed_count": 0}}, {"username": "gavidiella", "name": "gabriela vidiella", "id": "1730615587", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1961, "tweet_count": 19708, "listed_count": 0}}, {"username": "ElLibreMercado", "name": "El Libre Mercado", "id": "213382917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 3288, "tweet_count": 64792, "listed_count": 19}}, {"username": "SoniaFuse", "name": "Sonia Irene Fuse", "id": "776905940339679232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 4010, "tweet_count": 36928, "listed_count": 3}}, {"username": "lilistress", "name": "lilistress #NSB", "id": "151546163", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4998, "tweet_count": 96729, "listed_count": 1}}, {"username": "joan_sala_1714", "name": "joan sala", "id": "945690503508647936", "verified": false, "location": "en alguna platja de Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1149, "tweet_count": 36422, "listed_count": 3}}, {"username": "Gabrielrocha231", "name": "GR", "id": "737453857", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 532, "tweet_count": 19976, "listed_count": 0}}, {"username": "llarisssa_", "name": "Larissa", "id": "387311976", "verified": false, "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 981, "tweet_count": 160303, "listed_count": 3}}, {"username": "Nikiextreme3", "name": "Niki", "id": "383331129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 4638, "tweet_count": 28806, "listed_count": 2}}, {"username": "pasandoeldia1", "name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c", "id": "1084218949850591232", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 12626, "tweet_count": 78396, "listed_count": 17}}, {"username": "JorgeEsteve8", "name": "Jorge Esteve", "id": "820983705816727552", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3028, "tweet_count": 192718, "listed_count": 0}}, {"username": "fabitalarusa", "name": "Fabi \ud83c\udf37", "id": "1186250072872361985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27291, "following_count": 16295, "tweet_count": 20935, "listed_count": 15}}, {"username": "JuliaRaccolto", "name": "Julia", "id": "942423500966461443", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1234, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}}, {"username": "nati_vrocha", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "896615945959092224", "verified": false, "location": "Na puta que pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 204, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}}, {"username": "El_GranCalavera", "name": "El Gran Calavera \ud83d\udc80", "id": "298951581", "verified": false, "location": "La Chingada", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 239, "tweet_count": 117903, "listed_count": 44}}, {"username": "mabelkoko", "name": "mabi\ud83d\udd90", "id": "4571532508", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1917, "tweet_count": 25375, "listed_count": 1}}, {"username": "alguien_neutral", "name": "alguien neutral", "id": "720748926", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, dictadura democr\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 445, "tweet_count": 72489, "listed_count": 13}}, {"username": "CrisCBonades", "name": "Cristiano Bonades \u2708\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3345213652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1075, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}}, {"username": "MaiteBenBen", "name": "Maite #2022M\u00e1sFeminista", "id": "283707070", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2236, "tweet_count": 93014, "listed_count": 36}}, {"username": "scotcito", "name": "\ud83d\ude4f", "id": "133800485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 425, "tweet_count": 11653, "listed_count": 0}}, {"username": "Arpatt", "name": "Ariel Ricardo Luis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "94889871", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 792, "tweet_count": 118528, "listed_count": 23}}, {"username": "guimaraescamis", "name": "Cami \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "id": "92861153", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 95, "tweet_count": 72083, "listed_count": 15}}, {"username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386328, "following_count": 616, "tweet_count": 160449, "listed_count": 633}}, {"username": "guillermino13", "name": "lucky luke", "id": "2699198049", "verified": false, "location": "planeta tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 863, "tweet_count": 15188, "listed_count": 2}}, {"username": "KamijoAriela", "name": "Ariela Kamijo\ud83d\ude3c", "id": "845775435116040192", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1655, "tweet_count": 17552, "listed_count": 1}}, {"username": "Miguel16536739", "name": "Adolf Galland", "id": "1113170343697551363", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 601, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}}, {"username": "NanyRich3", "name": "Nany Rich", "id": "1208694438576500736", "verified": false, "location": "34\u00b0 latitud sur", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 308, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}}, {"username": "radio_regional", "name": "R\u00e1dio Regional | Portugal", "id": "125989111", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 73, "tweet_count": 32148, "listed_count": 11}}, {"username": "pancho_059", "name": "Simon", "id": "955291199312678912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 774, "tweet_count": 51713, "listed_count": 1}}, {"username": "MarioSantos_7", "name": "Mario Santos", "id": "956981570203774977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 597, "tweet_count": 16709, "listed_count": 3}}, {"username": "KANGBITCHES", "name": "\u064b", "id": "742004678897065984", "verified": false, "location": "\u00ea-elu-e \u26a1 ze/zim", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 737, "tweet_count": 85333, "listed_count": 13}}, {"username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "verified": false, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"username": "NanciPobihuszka", "name": "Nanci_NP", "id": "701904626984099840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1405, "tweet_count": 35030, "listed_count": 0}}, {"username": "jsrhha", "name": "@vamospiquepresident", "id": "2235493571", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1267, "tweet_count": 126014, "listed_count": 2}}, {"username": "miguelperezgono", "name": "Miguel P\u00e9rez", "id": "146635427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2187, "tweet_count": 104383, "listed_count": 5}}, {"username": "sinemetu", "name": "Sine Metu", "id": "6953012", "verified": false, "location": "Southern Estanislandia's Gulch", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3633, "tweet_count": 92915, "listed_count": 50}}, {"username": "domenech_news", "name": "Sebasti\u00e1n Domenech", "id": "2563363410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68451, "following_count": 86, "tweet_count": 15914, "listed_count": 200}}, {"username": "_taianyc", "name": "taiany", "id": "872100447884070912", "verified": false, "location": "Vix ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 177, "tweet_count": 10775, "listed_count": 0}}, {"username": "AvillTere", "name": "Amada", "id": "2731684773", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 568, "tweet_count": 397866, "listed_count": 40}}, {"username": "maximilianogron", "name": "Pais LibreAr", "id": "700305431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1068, "tweet_count": 26560, "listed_count": 1}}, {"username": "osvaloru2014", "name": "osvaldo orue", "id": "813024578243088385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1220, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"username": "jlespert", "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "id": "351953986", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622914, "following_count": 184, "tweet_count": 99805, "listed_count": 1542}}, {"username": "goddessbxby", "name": ".", "id": "1161027265179897861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 538, "tweet_count": 9491, "listed_count": 12}}, {"username": "undeadrcbin", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udc68\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc75 \ud835\udc7b\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc6b", "id": "1188287180898091010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 91, "tweet_count": 2185, "listed_count": 1}}, {"username": "Ale_macrista41", "name": "Alejandro Daniel Parra", "id": "1052517890199498752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1521, "tweet_count": 126369, "listed_count": 0}}, {"username": "caballerofuerte", "name": "barrientos eligio", "id": "139141308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 541, "tweet_count": 104247, "listed_count": 1}}, {"username": "libellula58", "name": "Michela T.", "id": "345535835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}}, {"username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "verified": true, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340188, "following_count": 405, "tweet_count": 555674, "listed_count": 7116}}, {"username": "katywhoran", "name": "mare \u2b50", "id": "1622947910", "verified": false, "location": "beka \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5685, "following_count": 2816, "tweet_count": 289789, "listed_count": 38}}, {"username": "BalzaClarita", "name": "Clarita Balza", "id": "1127490889406984192", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 1471, "tweet_count": 143470, "listed_count": 2}}, {"username": "matweedx", "name": "guerra", "id": "265078261", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 880, "tweet_count": 137767, "listed_count": 4}}, {"username": "rintositemojage", "name": "(\u03a6\u03c9\u03a6)BAD RELIGION(\u03a6\u03c9\u03a6)", "id": "342428937", "verified": false, "location": "PUSH", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2408, "tweet_count": 136043, "listed_count": 53}}, {"username": "osvaldojuanvaz2", "name": "osvaldo juan vazquez", "id": "711690415867564032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 34, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "2993107509", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 5274, "tweet_count": 312642, "listed_count": 1}}, {"username": "corinaMwilliams", "name": "Corinawiliams", "id": "828667226387574784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 389, "tweet_count": 132892, "listed_count": 0}}, {"username": "ArtArturoagjim", "name": "Arturo", "id": "4243078493", "verified": false, "location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2252, "tweet_count": 50954, "listed_count": 35}}, {"username": "dudsenna", "name": "dudinha", "id": "1151562313666875392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 262, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}}, {"username": "Reydaniel31", "name": "daniel rey alvarez", "id": "1668727316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 433, "tweet_count": 54623, "listed_count": 12}}, {"username": "capridoris", "name": "Capri Doris", "id": "45829572", "verified": false, "location": "Campana, Bs As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 92, "tweet_count": 23731, "listed_count": 9}}, {"username": "IaioValentin", "name": "IaioValentin", "id": "1135155833720004610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 6694, "listed_count": 0}}, {"username": "irisveso", "name": "Iris V\u00e9lez Sosa", "id": "1901270526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 537, "tweet_count": 8620, "listed_count": 0}}, {"username": "Calandria831", "name": "ZORZAL", "id": "1206006393289019393", "verified": false, "location": "MARDEL", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 3225, "tweet_count": 20268, "listed_count": 2}}, {"username": "ElBetoBetuko", "name": "V\u00b4To K'uk'ulkan \ud83d\udc32\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2152062426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2030, "tweet_count": 114299, "listed_count": 18}}, {"username": "manuelhborbolla", "name": "manuel hern\u00e1ndez borbolla", "id": "164762733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56520, "following_count": 1853, "tweet_count": 28255, "listed_count": 317}}, {"username": "amarkstein", "name": "Ale - \u05d0\u05dc\u05db\u05e1\u05e0\u05d3\u05e8", "id": "200477464", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 625, "tweet_count": 145996, "listed_count": 7}}, {"username": "JudasEscariotes", "name": "Arnold Gee", "id": "950190424425205760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1943, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}}, {"username": "a1e1a4ebadd744c", "name": "Graciela Hurtado", "id": "3335831483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2697, "tweet_count": 191894, "listed_count": 2}}, {"username": "ca_maxima", "name": "M\u00e1xima ca", "id": "1003015970213040133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1052, "tweet_count": 266439, "listed_count": 2}}, {"username": "SUR1948", "name": "Desde el Sur \ud83c\udde6\ud83c\uddf7+\ud83c\udde8\ud83c\uddf1+\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "536711084", "verified": false, "location": "Argentina + Chile + Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1902, "tweet_count": 44655, "listed_count": 4}}, {"username": "MeganoticiasMx", "name": "@MeganoticiasMx", "id": "104315704", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 2864, "tweet_count": 136400, "listed_count": 172}}, {"username": "AleBHernando", "name": "Alejandra41%", "id": "1181602150784421896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}}, {"username": "alecal051", "name": "Jamas K", "id": "1597329390", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}}, {"username": "mitrivium", "name": "Watching-Learning", "id": "1189209475741339650", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"username": "JaguGamboa", "name": "Jhoselin Gamboa", "id": "1676928799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 128, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER", "id": "65444625", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"username": "Rosario65949778", "name": "Rosario C. Acosta", "id": "1194388305196015616", "verified": false, "location": "zona oeste bs as", "public_metrics": {"followers_count": 6797, "following_count": 7293, "tweet_count": 68718, "listed_count": 6}}, {"username": "pato_torres23", "name": "Don Patricio", "id": "1198008511", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 263, "tweet_count": 42447, "listed_count": 2}}, {"username": "valesanti367", "name": "N\u00e9stor", "id": "3974904886", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 644, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"username": "RodoAccerboni", "name": "Rodolfo Accerboni", "id": "929722306418630656", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 227, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}}, {"username": "CenterlineDJ", "name": "Juanchi Tasso", "id": "128353680", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 659, "tweet_count": 12466, "listed_count": 3}}, {"username": "gusgr", "name": "Gus GR", "id": "114933902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 207, "tweet_count": 1744, "listed_count": 1}}, {"username": "Roxmdq", "name": "Roxy", "id": "133826700", "verified": false, "location": "Mar del Plata. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 2647, "tweet_count": 18537, "listed_count": 11}}, {"username": "maseucha", "name": "maseucha", "id": "398899650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 999, "tweet_count": 23133, "listed_count": 10}}, {"username": "Joacoarco", "name": "Joaco Arco", "id": "2350260992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 245, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}}, {"username": "daianakadosh", "name": "Dai", "id": "762615823068491777", "verified": false, "location": "Guarulhos, Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 282, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielSJSR", "name": "Gabriel Teixeira \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1064568497668333569", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 259, "tweet_count": 15842, "listed_count": 0}}, {"username": "lita_03_07", "name": "Lita Frances \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4299129616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2934, "tweet_count": 142714, "listed_count": 2}}, {"username": "marisella_minan", "name": "Gandhi", "id": "3242517605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"username": "AliciaR35916633", "name": "Alicia Rodriguez", "id": "1188209534642348032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 0, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}}, {"username": "MIBramajo", "name": "Maria Ines Bramajo, Feliz 2020!", "id": "2877446278", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1047, "tweet_count": 97440, "listed_count": 70}}, {"username": "FSenmartin", "name": "Fernando Senmart\u00edn.", "id": "3442426816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 611, "tweet_count": 8574, "listed_count": 18}}, {"username": "juantello086", "name": "Juan Tello", "id": "4433119455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}}, {"username": "Barbara63567146", "name": "Barbara Jensen", "id": "1149972427373457408", "verified": false, "location": "Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 2365, "tweet_count": 83990, "listed_count": 0}}, {"username": "Elenara_Lobato", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "124828487", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}}, {"username": "Sergio_Hugo1", "name": "Sergio Hugo", "id": "4362489196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 5001, "tweet_count": 74512, "listed_count": 1}}, {"username": "nino_pitrone", "name": "Nino PITRONE", "id": "4892218558", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 595, "tweet_count": 97253, "listed_count": 6}}, {"username": "juansilvinolezm", "name": "juan silvino lezme", "id": "611187605", "verified": false, "location": "moreno", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"username": "yaas_35", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83d\udc9c", "id": "4362330677", "verified": false, "location": "Volte Sempre", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 389, "tweet_count": 46284, "listed_count": 0}}, {"username": "HighPriestess_M", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u301eSister Morgana \u2501\u2501 Spooky!AU", "id": "1091469808925843458", "verified": false, "location": "canon + ind portrayal of the\u3018 merlin \u3019character 'lady Morgana'.  Mature themes. \u3164my true love: Rodolphus.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u0299\u028f \ufe5f\u1d0d\u026as\u1d1b\u0280\u1d07ss\u1d0f\u0493\u1d05\u1d00\u0280\u1d0b\u0274\u1d07ss", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 581, "tweet_count": 49024, "listed_count": 37}}, {"username": "nebula_nocte6", "name": "Tenebrae", "id": "3337774779", "verified": false, "location": "Delta del Mekong. ", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 1469, "tweet_count": 4276, "listed_count": 27}}, {"username": "bresciabolonia", "name": "@bresciabolonia", "id": "903240108828221440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217087, "listed_count": 1}}, {"username": "amafornabaio15", "name": "AmaCuerva", "id": "4238389714", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 315, "tweet_count": 118132, "listed_count": 1}}, {"username": "MabelJim17", "name": "Mabel Jimenez", "id": "927975778272403456", "verified": false, "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 879, "tweet_count": 150406, "listed_count": 1}}, {"username": "NataliaSotoo", "name": "natalia", "id": "126191002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 452, "tweet_count": 18324, "listed_count": 4}}, {"username": "alex_chicchi", "name": "Alex_chicchi", "id": "1090151034", "verified": false, "location": "In giro per il mondo ", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 2250, "tweet_count": 59019, "listed_count": 4}}, {"username": "raicinque", "name": "Rai5", "id": "213316733", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 141458, "following_count": 955, "tweet_count": 39246, "listed_count": 879}}, {"username": "wualaswold1", "name": "@Lluis....\ud83d\ude09\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "837049996121882624", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 5001, "tweet_count": 161240, "listed_count": 4}}, {"username": "MartinezXuan", "name": "Xuan Martinez", "id": "2303685747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 170, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}}, {"username": "nahula17", "name": "Nahu Rodriguez", "id": "1395719455", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 898, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}}, {"username": "deva_arg22", "name": "deva", "id": "139272363", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 810, "tweet_count": 276149, "listed_count": 17}}, {"username": "hugo_quimica9", "name": "Hugo Freitas", "id": "1107142942345609216", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75294, "listed_count": 0}}, {"username": "maluzikkk", "name": "malu", "id": "1470983028", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 227, "tweet_count": 84313, "listed_count": 5}}, {"username": "xande18000", "name": "VoltaSkank", "id": "15337029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}}, {"username": "agogrossofga", "name": "aguito", "id": "2504529911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 457, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}}, {"username": "YhoAzakura_", "name": "Luis Fernando", "id": "945100586197901312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1007, "tweet_count": 9253, "listed_count": 1}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "GN_Rangel", "name": "Rangel", "id": "2920633583", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 501, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}}, {"username": "erengotceline", "name": "Celine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "843790617432002560", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 182, "tweet_count": 37369, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaliaGoffi", "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "546854590", "verified": false, "location": "Pompeya", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104908, "listed_count": 82}}, {"username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "id": "234925755", "verified": false, "location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}}, {"username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "verified": false, "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"username": "urmiche", "name": "Oswaldo Urdaniga\u2b50\ufe0f", "id": "1115168611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1206, "tweet_count": 18014, "listed_count": 1}}, {"username": "valeria18483260", "name": "Valeria Pacheco", "id": "3633759267", "verified": false, "location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 111, "tweet_count": 1351, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"author_id": "3587524456", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "id": "1209096294574239745", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}}, {"author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}}, {"author_id": "721867242242228224", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "id": "1208800151168520192", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1194635580216266752", "in_reply_to_user_id": "169979854", "edit_history_tweet_ids": ["1209189998395895810"], "id": "1209189998395895810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}], "created_at": "2019-12-23T19:12:15.000Z", "text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo con ayuda de nuestras \"gloriosas FFAA\" lo destituy\u00f3 por violador de DDHH, nos ten\u00eda kgdos de HAMBRE, GIL.", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "GIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1884874105", "edit_history_tweet_ids": ["1209149946626269186"], "id": "1209149946626269186", "created_at": "2019-12-23T16:33:06.000Z", "text": "Es un acto suicida salir hoy y ma\u00f1ana al mall\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "346696197", "edit_history_tweet_ids": ["1209143283668127744"], "id": "1209143283668127744", "created_at": "2019-12-23T16:06:38.000Z", "text": "Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quinto piso. Es una de las muchas \u201cmuertes por capitalismo\u201d, en este caso por no poder hacer frente al pago abusivo de los alquileres:  https://t.co/QYGnOojEcv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QYGnOojEcv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"author_id": "1281596280", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}}, {"author_id": "861953796", "edit_history_tweet_ids": ["1209148664507256832"], "id": "1209148664507256832", "created_at": "2019-12-23T16:28:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Spain"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Corruption"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Corruption"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rkKkJ63sPs", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "#Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler. Hace cinco meses otro caso similar en Catalunya. \n#Corruption\n\nhttps://t.co/rkKkJ63sPs v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "74866542", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "id": "1209081953615568896", "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"author_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "id": "1208808274344235008", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}}, {"author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1209199333012385793"], "id": "1209199333012385793", "created_at": "2019-12-23T19:49:21.000Z", "text": "Ok, eu me rendo. Minha lista, do melhor para o pior:\n\nOs \u00daltimos Jedi\nO Imp\u00e9rio Contra-Ataca\nUma Nova Esperan\u00e7a\nRogue One\nA Vingan\u00e7a dos Sith\nO Retorno de Jedi\nO Despertar da For\u00e7a\nAtaque dos Clones\nSolo\nA Amea\u00e7a Fantasma\nA Ascens\u00e3o Skywalker\nClone Wars", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Clone Wars"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 172, "like_count": 2242, "quote_count": 93}}, {"author_id": "251314858", "edit_history_tweet_ids": ["1209220802312323072"], "id": "1209220802312323072", "created_at": "2019-12-23T21:14:40.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/JqgXACMQXU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JqgXACMQXU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1472910872", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "id": "1208837768312508416", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}}, {"author_id": "81394723", "in_reply_to_user_id": "42457795", "edit_history_tweet_ids": ["1209188248989376517"], "id": "1209188248989376517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208504489881325568"}], "created_at": "2019-12-23T19:05:18.000Z", "text": "@elhectorobregon @ABN58 @RBoursC Crear ejes viales es una prioridad en el ejercicio de la planeaci\u00f3n urbana... puede ser que no se vea \u201cla necesidad\u201d en este momento, pero en un futuro cercano va ser un requerimiento.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhectorobregon", "id": "42457795"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "ABN58", "id": "594159102"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "RBoursC", "id": "51363371"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}}, {"author_id": "322704046", "in_reply_to_user_id": "406274915", "edit_history_tweet_ids": ["1209227858134159371"], "id": "1209227858134159371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217457518456832"}], "created_at": "2019-12-23T21:42:42.000Z", "text": "@BrunaKersul Por que o Bruno matou uma mulher e a vida da mulher n\u00e3o tem valor. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "id": "1208802099137527810", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1209158131428839426"], "id": "1209158131428839426", "created_at": "2019-12-23T17:05:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/VFMtxfNlLv https://t.co/9PpXQETnMS", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VFMtxfNlLv", "expanded_url": "https://es.rt.com/78k7", "display_url": "es.rt.com/78k7"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9PpXQETnMS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1209158131428839426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PpXQETnMS", "media_key": "3_1209158116115406853"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 94, "like_count": 107, "quote_count": 27}}, {"author_id": "1549418581", "edit_history_tweet_ids": ["1209223224954904577"], "id": "1209223224954904577", "created_at": "2019-12-23T21:24:17.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\"", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"author_id": "327084254", "in_reply_to_user_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1208868686917963779"], "id": "1208868686917963779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-22T21:55:29.000Z", "text": "@LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto si es ser suicida .", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Tributaria"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381515624", "edit_history_tweet_ids": ["1209212818702184449"], "id": "1209212818702184449", "created_at": "2019-12-23T20:42:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Dic"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "TVVNoticias"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7JpznSLgeY", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1209212818702184449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JpznSLgeY", "media_key": "7_1209212775567962113"}]}, "text": "#23Dic Un miembro de las Fuerzas Armadas estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibanes, durante una operaci\u00f3n en la provincia de Kunduz, en el norte del pa\u00eds, aseguraron este lunes los insurgentes. Video cortes\u00eda. #TVVNoticias https://t.co/7JpznSLgeY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "702169410564448258", "edit_history_tweet_ids": ["1209219262486851585"], "id": "1209219262486851585", "created_at": "2019-12-23T21:08:33.000Z", "text": "Ai gabi... Esse dia foi o auge da perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\udc94 https://t.co/H0nVL45HQX", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H0nVL45HQX", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209219262486851585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0nVL45HQX", "media_key": "3_1209219253481676800"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 4}}, {"author_id": "221378668", "edit_history_tweet_ids": ["1209222608492879872"], "id": "1209222608492879872", "created_at": "2019-12-23T21:21:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "F A"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/BAdQP2W9gD", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1209212818702184449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAdQP2W9gD", "media_key": "7_1209212775567962113"}]}, "text": "#23Dic Un miembro de las F A estadounidenses desplegadas en Afganist\u00e1n fue asesinado por un atentado suicida de los talibanes, durante una operaci\u00f3n en la provincia de Kunduz, en el norte del pa\u00eds, aseguraron este lunes los insurgentes. https://t.co/BAdQP2W9gD - @TVVnoticias", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059268927669391365", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "id": "1208565158253137921", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1189070442", "edit_history_tweet_ids": ["1209201160512507904"], "id": "1209201160512507904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209156199058415621"}], "created_at": "2019-12-23T19:56:37.000Z", "text": "Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inconsciencia suicida de la derecha. https://t.co/1IOipuuUhf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1IOipuuUhf", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1209156199058415621", "display_url": "twitter.com/NTN24/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "138194005", "edit_history_tweet_ids": ["1209225290758660096"], "id": "1209225290758660096", "created_at": "2019-12-23T21:32:30.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/xZWl3DVlCm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xZWl3DVlCm", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1945866714", "edit_history_tweet_ids": ["1209193127938023426"], "id": "1209193127938023426", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209163392218488832"}], "created_at": "2019-12-23T19:24:42.000Z", "text": "Esa vaina destapa ca\u00f1os mk eso qu\u00e9 es? https://t.co/k1NBGXzqt3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/k1NBGXzqt3", "expanded_url": "https://twitter.com/insolado10/status/1209163392218488832", "display_url": "twitter.com/insolado10/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "id": "1209108395367772167", "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1061735667510771712", "in_reply_to_user_id": "1061735667510771712", "edit_history_tweet_ids": ["1209180065667387394"], "id": "1209180065667387394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209179692349239297"}], "created_at": "2019-12-23T18:32:47.000Z", "text": "O jovem nem sabia da EXIST\u00caNCIA de Bohemian Rhapsody antes do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, q fez a m\u00fasica hitar entre adolescente em fase p\u00fabere", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "id": "1208814316360798209", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"author_id": "821869276252532737", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}}, {"author_id": "2235188816", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1209182339080900608"], "id": "1209182339080900608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209095539385606146"}], "created_at": "2019-12-23T18:41:49.000Z", "text": "@KarlaCalle \u00a1WTF! Karla respeta la memoria del Panz\u00f3n suicida, si bien es cierto que era un Psic\u00f3pata lo trataba con litio. Y te doy la raz\u00f3n que le falto huevos al cobarde.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773278844", "in_reply_to_user_id": "773278844", "edit_history_tweet_ids": ["1209221951882956800"], "id": "1209221951882956800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209221911726698496"}], "created_at": "2019-12-23T21:19:14.000Z", "text": "Os suicidios de menores de 25 anos triplic\u00e1ronse nas \u00faltimas tres d\u00e9cadas. O suicidio \u00e9 a primeira causa de morte non natural no Estado espa\u00f1ol e as cifras son especialmente preocupantes en Galicia. A necesidade dun plan estatal \u00e9 evidente pero non lles importamos.", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1173995881915408390", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "id": "1208944784670363648", "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}]}, "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187923312372076547", "edit_history_tweet_ids": ["1209100665697525761"], "id": "1209100665697525761", "created_at": "2019-12-23T13:17:17.000Z", "text": "Hoy fuimos un par de patriotas a la estatua de allende frente a la moneda. Colgamos una garrafa en el monumento. Llegaron zurdos enardecidos a intentar amedrentarnos, no pudieron, le hicimos frente, hasta se cay\u00f3 uno de ellos de espaldas al suelo. Parec\u00edan lauchas paranoicas.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 491, "like_count": 3475, "quote_count": 125}}, {"author_id": "51450886", "in_reply_to_user_id": "1043608033086136320", "edit_history_tweet_ids": ["1209180199826460673"], "id": "1209180199826460673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209136482079907842"}], "created_at": "2019-12-23T18:33:19.000Z", "text": "@KatiuciRosa @pvz_wow Bandido bom \u00e9 bandido...???? Complete a frase.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KatiuciRosa", "id": "1473660484608053252"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "pvz_wow", "id": "825470012353814530"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1379856098", "edit_history_tweet_ids": ["1209110062968557568"], "id": "1209110062968557568", "created_at": "2019-12-23T13:54:37.000Z", "text": "Epidemia suicida y las escuelas, columna de @ricardomraphael \nhttps://t.co/nNtfHMWUYM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nNtfHMWUYM", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "68861723", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "id": "1208411467848007680", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}}, {"author_id": "1581306608", "edit_history_tweet_ids": ["1209197885298020353"], "id": "1209197885298020353", "created_at": "2019-12-23T19:43:36.000Z", "text": "Krl o povo na internet nao faz ideia de  como os role sao na rua, onde ha falas como\n\n'Fulano se matou puts que bobeira kkk deve q faltou o peru do natal'\n\nFodase o setembro amarelo nao existe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1859261222", "in_reply_to_user_id": "1859261222", "edit_history_tweet_ids": ["1209219327653625857"], "id": "1209219327653625857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209219325984493568"}], "created_at": "2019-12-23T21:08:48.000Z", "text": "Empec\u00e9 a crear lazos m\u00e1s estrechos con mi familia y amigos, viaje y conoc\u00ed lugares nuevos, estuve m\u00e1s en contacto con la naturaleza, empec\u00e9 a preocuparme m\u00e1s por mi salud (f\u00edsica y mental) y de pronto mi vida profesional hab\u00eda bajado un par de escalones en el top de prioridades.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782299607208488964", "in_reply_to_user_id": "986608247951056897", "edit_history_tweet_ids": ["1209217599059480576"], "id": "1209217599059480576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209215914312421376"}], "created_at": "2019-12-23T21:01:56.000Z", "text": "@diamondheartINF qual \u00e9 mesmo a hist\u00f3ria da Carminha?", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diamondheartINF", "id": "986608247951056897"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046720350984327169", "in_reply_to_user_id": "1046720350984327169", "edit_history_tweet_ids": ["1209217161283158016"], "id": "1209217161283158016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217095231266816"}], "created_at": "2019-12-23T21:00:12.000Z", "text": "D. Telma tinha 78 anos quando se matou. \n\nO marido havia morrido anos antes deixado-a numa situa\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel. Ela ainda tinha sua aposentadoria e, por conta da folga, viajava muito, passava semanas fora em passeios sempre incr\u00edveis.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "D. Telma"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885192794477932547", "edit_history_tweet_ids": ["1209214259298816000"], "id": "1209214259298816000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209173171527663617"}], "created_at": "2019-12-23T20:48:40.000Z", "text": "Hola @salutcat o a quien corresponda.\nNo s\u00e9 muy bien c\u00f3mo va esta historia pero a m\u00ed me pone los pelos de punta leer a una madre en este estado.\nPuede alguien hacer algo por favor?\nNo puede ser que esto acabe de la peor manera, por favor, no despu\u00e9s de leer esto. https://t.co/XZXUzKccgT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "salutcat", "id": "110394456"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/XZXUzKccgT", "expanded_url": "https://twitter.com/Mercedes196307/status/1209173171527663617", "display_url": "twitter.com/Mercedes196307\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095484721696595975", "edit_history_tweet_ids": ["1209009164325998592"], "id": "1209009164325998592", "created_at": "2019-12-23T07:13:41.000Z", "text": "damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos suicida el viejo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971470859331362817", "edit_history_tweet_ids": ["1111688321594470401"], "id": "1111688321594470401", "created_at": "2019-03-29T17:55:24.000Z", "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo! \ud83c\udf37 https://t.co/K899hD05L6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 5, "like_count": 278, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K899hD05L6", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiconline2/status/1111688321594470401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K899hD05L6", "media_key": "7_1111687991536300033"}]}}, {"author_id": "571210702", "edit_history_tweet_ids": ["1209216077907054592"], "id": "1209216077907054592", "created_at": "2019-12-23T20:55:53.000Z", "text": "Sabes que es tu casa cuando despu\u00e9s de socializar mucho, te a\u00edslas en tu habitaci\u00f3n y nadie viene a preguntar si est\u00e1s trisre... todos saben que siempre ocupaste estar a ratos sola, escribiendo, leyendo... con tu m\u00fasica, es tu auto tterapia, as\u00ed te quieren. Y es bonito.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010363227593682944", "in_reply_to_user_id": "1010363227593682944", "edit_history_tweet_ids": ["1209217978312605696"], "id": "1209217978312605696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217130723528705"}], "created_at": "2019-12-23T21:03:26.000Z", "text": "Viv\u00eda en un conjunto, en un edificio en el noveno piso, era un apartamento compartido  con una amiga de mi hermana, en ese entonces (sucedi\u00f3 en enero), la familia de la chica vino a quedarse unas semanas para conocer la ciudad y compartir con ella. +", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294150384", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "id": "1208796222116564996", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}}, {"author_id": "602687573", "edit_history_tweet_ids": ["1209170662625075201"], "id": "1209170662625075201", "created_at": "2019-12-23T17:55:25.000Z", "text": "\u00bf Saben c\u00f3mo se suicida un socialista okupacional ?\nSe sube a su ego y salta.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1209213658020102145"], "id": "1209213658020102145", "created_at": "2019-12-23T20:46:16.000Z", "text": "Una familia acoge a un refugiado y viola (y deja embarazada) a su hija de 12 a\u00f1os https://t.co/e5C4SrU5Mz a trav\u00e9s de @MediterraneoDGT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 134, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/e5C4SrU5Mz", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional/una-familia-acoge-a-un-refugiado-y-viola-y-deja-embarazada-a-su-hija-de-12-anos", "display_url": "mediterraneodigital.com/espana/naciona\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529721541084205056/Zo-M8CqV?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1529721541084205056/Zo-M8CqV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una familia acoge a un refugiado y viola (y deja embarazada) a su hija de 12 a\u00f1os", "description": "Peri\u00f3dico independiente pol\u00edticamente incorrecto. Informaci\u00f3n, noticias y actualidad. Desde 2010.", "unwound_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional/una-familia-acoge-a-un-refugiado-y-viola-y-deja-embarazada-a-su-hija-de-12-anos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 41, "like_count": 156, "quote_count": 24}}, {"author_id": "964941163101851648", "edit_history_tweet_ids": ["1209124338428985346"], "id": "1209124338428985346", "created_at": "2019-12-23T14:51:21.000Z", "text": "Llamadme loca,inconsciente... incluso suicida si quereis!!\ud83d\ude44...acabo de chupar TODAS las cabezas de las gambas...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3461958627", "edit_history_tweet_ids": ["1209211380106178561"], "id": "1209211380106178561", "created_at": "2019-12-23T20:37:13.000Z", "text": "brother que horrible el tr\u00e1fico, la gente y todo, literal ir a un centro comercial ahorita es un crimen suicida fdj que es no quererse", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"author_id": "272365112", "edit_history_tweet_ids": ["1209212285077671938"], "id": "1209212285077671938", "created_at": "2019-12-23T20:40:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PreguntasYoel"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntasYoel"}]}, "text": "#PreguntasYoel\n\nVenga dadle chavules.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 947, "like_count": 1350, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1046720350984327169", "in_reply_to_user_id": "1046720350984327169", "edit_history_tweet_ids": ["1209217095231266816"], "id": "1209217095231266816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209217055804792832"}], "created_at": "2019-12-23T20:59:56.000Z", "text": "D. Telma se jogou da varanda do 10\u00ba andar. Ficou extendida na escadaria do pr\u00e9dio onde morava, exposta ao olhar de todos os curiosos, transformada numa massa de carne dif\u00edcil de descrever. \n\nFoi estranho v\u00ea-la daquela forma, ela que era t\u00e3o vaidosa e arrumada.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "D. Telma"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486862376", "edit_history_tweet_ids": ["1209172397150146560"], "id": "1209172397150146560", "created_at": "2019-12-23T18:02:19.000Z", "text": "Pagando el alza de peaje con mucha indignacion en V\u00eda de Evitamiento; a quien debemos recordar por 30 o 40 a\u00f1os m\u00e1s?", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eda de Evitamiento"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 398, "like_count": 647, "quote_count": 49}}, {"author_id": "996765818049490945", "in_reply_to_user_id": "1162347901797982208", "edit_history_tweet_ids": ["1208381653166575616"], "id": "1208381653166575616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207966468744392704"}], "created_at": "2019-12-21T13:40:11.000Z", "text": "@utbh_altavoz Frases estrella:\n-\"eso lo determinar\u00e1 un juez\"\n-\"un hombre arranca un \u00e1rbol y se suicida\"\n-\"me ha dejado loca que uses fuentes como un blog o twitter\"\n\nSolo sobre el tema del suicidio masculino, quer\u00eda aclarar, que la misma raz\u00f3n que nos hace ser un tanto simples y leales...", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "utbh_altavoz", "id": "1162347901797982208"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "65697028", "in_reply_to_user_id": "3507905836", "edit_history_tweet_ids": ["1209213555775614977"], "id": "1209213555775614977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213092602753030"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:52.000Z", "text": "@Alezanndro amigo pelo amor de deus", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alezanndro", "id": "3507905836"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366841127", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "id": "1208867927480504320", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "id": "1208835886647062534", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}}, {"author_id": "14579710", "in_reply_to_user_id": "14579710", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "id": "1208866262387953664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}}, {"author_id": "795421156165767168", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "id": "1206594291159703555", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1059140456133677057", "in_reply_to_user_id": "1072980926060216322", "edit_history_tweet_ids": ["1209213562096439299"], "id": "1209213562096439299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209202728322375680"}], "created_at": "2019-12-23T20:45:53.000Z", "text": "@VictorR25486941 KKKKK aql filme \u00e9 muito bom", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188618983706116097", "in_reply_to_user_id": "1149176198800523264", "edit_history_tweet_ids": ["1209214524806647808"], "id": "1209214524806647808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209213291882565635"}], "created_at": "2019-12-23T20:49:43.000Z", "text": "@sweetspfc @LivrosCoroa @youngsaturns @ilovermkoya @baconloso @rocha_luana Eu coloquei no meio porque vc fez primeiro, certo ela era obcecada, assim como a Hinata era com o Naruto, mas ela parou no Shippuden e a Hinata n\u00e3o, eu amo o Naruto, ele merecia uma garota que gostava dele, mas ainda sim ela s\u00f3 pensava nele, al\u00e9m da conta.", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Hinata"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.3653, "type": "Person", "normalized_text": "Shippuden"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Hinata"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sweetspfc", "id": "1149176198800523264"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1209202012023226371"], "id": "1209202012023226371", "created_at": "2019-12-23T20:00:00.000Z", "text": "El \u00faltimo hijo del expresidente Alan Garc\u00eda viaj\u00f3 a Trujillo y a La Libertad, y se despidi\u00f3 de Lima con un potente discurso en la Casa del Pueblo https://t.co/lt6rqYMkxA", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/lt6rqYMkxA", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 127, "like_count": 21, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1106950360969687041", "edit_history_tweet_ids": ["1209213524662259713"], "id": "1209213524662259713", "created_at": "2019-12-23T20:45:45.000Z", "text": "- se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987488387518156801", "edit_history_tweet_ids": ["1209126302013374466"], "id": "1209126302013374466", "created_at": "2019-12-23T14:59:09.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/Oi4F6rHLSA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Oi4F6rHLSA", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmutz_190402/status/1209001343307984896", "display_url": "twitter.com/Schmutz_190402\u2026"}]}}, {"author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}}, {"author_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "id": "1208968672481611778", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}}, {"author_id": "213382917", "edit_history_tweet_ids": ["1209088649578582017"], "id": "1209088649578582017", "created_at": "2019-12-23T12:29:32.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente).\n https://t.co/Sp2Uy22PiU", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sp2Uy22PiU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084218949850591232", "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"], "id": "1207750221083693056", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}]}, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1186250072872361985", "edit_history_tweet_ids": ["1209204736240566273"], "id": "1209204736240566273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209124198360199169"}], "created_at": "2019-12-23T20:10:49.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los Argentinos es extraordinaria. Mario Vargas Llosa https://t.co/TCam91V5lV", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3991, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TCam91V5lV", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1209124198360199169", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896615945959092224", "edit_history_tweet_ids": ["1209206535534067712"], "id": "1209206535534067712", "created_at": "2019-12-23T20:17:58.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/xEXEeKNqfk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xEXEeKNqfk", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro_ineia/status/1209201227088707585", "display_url": "twitter.com/pedro_ineia/st\u2026"}]}}, {"author_id": "26426132", "edit_history_tweet_ids": ["1209205711290425354"], "id": "1209205711290425354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209204653239537666"}], "created_at": "2019-12-23T20:14:42.000Z", "text": "Uma foto com todo mundo junto \u00e9 uma criativa maneira de dizer para produtores: 'Estamos juntos de novo nessa foto para dizer que podemos avaliar ofertas para fazer shows'. https://t.co/bEHlSui1hl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 172, "like_count": 2690, "quote_count": 369}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bEHlSui1hl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandow6_/status/1209204653239537666", "display_url": "twitter.com/Nandow6_/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "956981570203774977", "edit_history_tweet_ids": ["1209181548756504579"], "id": "1209181548756504579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-23T18:38:41.000Z", "text": "El unico que tuvo vocaci\u00f3n suicida fue Garc\u00eda, uno de los tantos derechistas que apoy\u00f3 este se\u00f1or https://t.co/ddj4GjLHX0", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ddj4GjLHX0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010632780022255618", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "id": "1206627268723970053", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}}, {"author_id": "2563363410", "edit_history_tweet_ids": ["1209208412430622720"], "id": "1209208412430622720", "created_at": "2019-12-23T20:25:26.000Z", "text": "\u00daltima!\nFemicidio y suicidio\nUn hombre (56) mat\u00f3 a su mujer (40) de un tiro y luego se suicid\u00f3. Fue en Berazategui.", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "Berazategui"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "700305431", "in_reply_to_user_id": "142684449", "edit_history_tweet_ids": ["1209139264598036480"], "id": "1209139264598036480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208927958246789120"}], "created_at": "2019-12-23T15:50:40.000Z", "text": "@majulluis @infobae \ud83d\ude02 Cristina no cambi\u00f3, no quiere ir presa. Y todos los sabemos . Pero los Argentinos tenemos una fuerte vocaci\u00f3n suicida por eso la siguen votando", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4458, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351953986", "edit_history_tweet_ids": ["1208892494177542144"], "id": "1208892494177542144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "created_at": "2019-12-22T23:30:05.000Z", "text": "Tanto como votar a tu delf\u00edn Mau Mau, mi querido. Por culpa se su inutilidad, volvieron los orKos https://t.co/YD4KAFEle1", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Mau Mau"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YD4KAFEle1", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 877, "like_count": 1673, "quote_count": 131}}, {"author_id": "1188287180898091010", "edit_history_tweet_ids": ["1209208483549237253"], "id": "1209208483549237253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209207951443005447"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:43.000Z", "text": "No cambio nada, solo olvida que existo. https://t.co/v74gxfjGKG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/v74gxfjGKG", "expanded_url": "https://twitter.com/goddessbxby/status/1209207951443005447", "display_url": "twitter.com/goddessbxby/st\u2026"}]}}, {"author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1209210027418038272"], "id": "1209210027418038272", "created_at": "2019-12-23T20:31:51.000Z", "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/e80PAJEPeC SI HUBIESEN ELEGIDO A MACRI.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/e80PAJEPeC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas.CIERTO", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1209166035372216320"], "id": "1209166035372216320", "created_at": "2019-12-23T17:37:02.000Z", "text": "Uccide la moglie e si suicida nel Catanese, disperato per la malattia https://t.co/n1MJmwLgBG https://t.co/iShpwxuvDX", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/n1MJmwLgBG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLpzFP", "display_url": "dlvr.it/RLpzFP"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iShpwxuvDX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1209166035372216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iShpwxuvDX", "media_key": "3_1209166033598046208"}]}}, {"author_id": "164762733", "edit_history_tweet_ids": ["1209178527553216512"], "id": "1209178527553216512", "created_at": "2019-12-23T18:26:41.000Z", "text": "Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nhttps://t.co/KiY0Bdzb0A", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KiY0Bdzb0A", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189209475741339650", "in_reply_to_user_id": "1189209475741339650", "edit_history_tweet_ids": ["1209208452674969600"], "id": "1209208452674969600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209208441350307840"}], "created_at": "2019-12-23T20:25:35.000Z", "text": "Asistimos a esa irritaci\u00f3n e impotencia exponencial al ver c\u00f3mo sentencian nada menos que a muerte a 3 soldados por algo tan relativo como cobard\u00eda. Y bien, \u00bfPara ti qu\u00e9 es la cobard\u00eda? \u00bfO m\u00e1s bien es no obedecer a la irracionalidad aplicando la l\u00f3gica? https://t.co/W5yIqsNtrK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/W5yIqsNtrK", "expanded_url": "https://twitter.com/mitrivium/status/1209208452674969600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5yIqsNtrK", "media_key": "3_1209208444005289984"}]}}, {"author_id": "65444625", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "id": "1208776478281928704", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1064568497668333569", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1209132543422935040"], "id": "1209132543422935040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209126793149501440"}], "created_at": "2019-12-23T15:23:57.000Z", "text": "@JornalOGlobo Acabar com as saidinhas n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de direita ou de esquerda\n\u00c9 uma quest\u00e3o de sensatez e dec\u00eancia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "id": "1208904684066529280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"author_id": "124828487", "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "id": "1209109332396302342", "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3337774779", "edit_history_tweet_ids": ["740364806297882624"], "id": "740364806297882624", "created_at": "2016-06-08T02:08:19.000Z", "text": "Enhebra con dedos afilados su \u00faltimo anhelo suicida, entre las hojas agostadas de este invernal jard\u00edn so\u00f1ado, cubierta de p\u00e9talos de hiel.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213316733", "edit_history_tweet_ids": ["1209186912830775296"], "id": "1209186912830775296", "created_at": "2019-12-23T19:00:00.000Z", "text": "\u201cMorte di un matematico napoletano\u201d racconta la vicenda umana del professor Renato Caccioppoli e segna l'esordio cinematografico di un giovane Mario Martone.\nCon Carlo Cecchi, Anna Bonaiuto, Renato Carpentieri, Antonio Neiwiller, Toni Servillo. https://t.co/ak2fw6wRuz", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ak2fw6wRuz", "expanded_url": "https://twitter.com/raicinque/status/1209186912830775296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ak2fw6wRuz", "media_key": "3_1207734358834139136"}]}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "id": "1208923832125407233", "created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z", "text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}}, {"author_id": "843790617432002560", "edit_history_tweet_ids": ["1209173908689174530"], "id": "1209173908689174530", "created_at": "2019-12-23T18:08:19.000Z", "text": "Lolzeiros de mais tempo, \u00e9 melhor pro time um jogador 8/8/13 ou 3/2/5?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4928, "type": "Organization", "normalized_text": "Lolzeiros"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234925755", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "id": "1208839057356337157", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115168611", "in_reply_to_user_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1209205638150135810"], "id": "1209205638150135810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209204142738198528"}], "created_at": "2019-12-23T20:14:24.000Z", "text": "@palidofuego111 @AlanGarciaPeru Ah!..doli\u00f3 entonces, y seguir\u00e1 doliendo a muchos esa frustraci\u00f3n!\ud83e\udd14\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Hermosillo, Sonora", "id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012785256586457089", "value": "1012785256586457089", "detail": "User has been suspended: [1012785256586457089].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209227236529844225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209227236529844225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209227236529844225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1025475963155607563", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025475963155607563].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025475963155607563", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209228651998396418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209228651998396418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209228651998396418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "325523734", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [325523734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "325523734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209227979496312832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209227979496312832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209227979496312832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008899174023262208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008899174023262208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008899174023262208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209224613009469440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209224613009469440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209224613009469440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209218920906776576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209218920906776576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209218920906776576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106439844304162816", "value": "1106439844304162816", "detail": "User has been suspended: [1106439844304162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209168423697166336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209168423697166336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209168423697166336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904147937927802881", "value": "904147937927802881", "detail": "User has been suspended: [904147937927802881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209221437128609793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209221437128609793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209221437128609793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1071992869353865216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071992869353865216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071992869353865216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209217420067528705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209217420067528705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209217420067528705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208940559743758336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208940559743758336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208940559743758336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "234450666", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [234450666].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "234450666", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209206185775259650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209206185775259650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209206185775259650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "447422394", "value": "447422394", "detail": "User has been suspended: [447422394].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209167516519546880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209167516519546880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209167516519546880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209212528884158465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209212528884158465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209212528884158465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209212528884158465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209212528884158465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209212528884158465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147733881682092032", "value": "1147733881682092032", "detail": "User has been suspended: [1147733881682092032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209213345737383939", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209213345737383939].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209213345737383939", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070320409235636230", "value": "1070320409235636230", "detail": "User has been suspended: [1070320409235636230].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208591931061747712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208591931061747712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208591931061747712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209211889747714049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209211889747714049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209211889747714049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209204572293480448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209204572293480448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209204572293480448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209206599539142666", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209206599539142666", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209206599539142666].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209229772322197506", "oldest_id": "1209205771881369600", "result_count": 399, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1rgvjkdus0dcakut6cboztojh"}}