{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "F4antastic"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Neyebur", "id": "324458080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:55:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "324458080", "id": "1199627847637381121", "edit_history_tweet_ids": ["1199627847637381121"], "author_id": "873342976461852672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199626168187666432"}], "text": "@Neyebur Escuadron Suicida, las dos ultimas de X-Men, las Amazing Spiderman y los F4antastic, Batman vs Superman..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:55:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "id": "1199627825185263616", "edit_history_tweet_ids": ["1199627825185263616"], "author_id": "921048474522718208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199372004455075842"}], "text": "@NacionDigital2 @fjmunyozgmailc1 7.000 familias, una desgracia y un estrepitoso fracaso social, laboral y pol\u00edtico.... Proyecto Suicida gracias al independentismo radical."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:54:00.000Z", "id": "1199627422691450880", "edit_history_tweet_ids": ["1199627422691450880"], "author_id": "724050452", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:53:41.000Z", "id": "1199627343775617024", "edit_history_tweet_ids": ["1199627343775617024"], "author_id": "843867686148947968", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:50:31.000Z", "id": "1199626546119610369", "edit_history_tweet_ids": ["1199626546119610369"], "author_id": "198332799", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:50:19.000Z", "id": "1199626495137849347", "edit_history_tweet_ids": ["1199626495137849347"], "author_id": "72986910", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:50:07.000Z", "id": "1199626446408433669", "edit_history_tweet_ids": ["1199626446408433669"], "author_id": "1161576870", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:49:52.000Z", "id": "1199626384278208513", "edit_history_tweet_ids": ["1199626384278208513"], "author_id": "834952168511848449", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:49:31.000Z", "id": "1199626293677035522", "edit_history_tweet_ids": ["1199626293677035522"], "author_id": "3383435225", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Joana D'arc"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "HumbertoReisJr", "id": "176580977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:49:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005554184677199872", "id": "1199626187825438720", "edit_history_tweet_ids": ["1199626187825438720"], "author_id": "105628190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199476026826461196"}], "text": "@manoelmsgontijo @HumbertoReisJr O Guedes matou Joana D'arc. Brasil \u00e9 filho bastardo de Portugal. Haja vista, o cara ascende um grau, e corre para a Europa. Todos os inquilinos das \"cortes\" de Bras\u00edlia passam o ano viajando p/GO, AL, CE, MA, PI...? N\u00e3o!!! Toda folga se mandam p/pa\u00edses de PRIMEIRO MUNDO. Talquei?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:48:28.000Z", "id": "1199626032468439045", "edit_history_tweet_ids": ["1199626032468439045"], "author_id": "421601962", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:47:55.000Z", "id": "1199625893917814786", "edit_history_tweet_ids": ["1199625893917814786"], "author_id": "2337473174", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:47:06.000Z", "id": "1199625685486186501", "edit_history_tweet_ids": ["1199625685486186501"], "author_id": "486038199", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:46:49.000Z", "id": "1199625617211305985", "edit_history_tweet_ids": ["1199625617211305985"], "author_id": "1087879839674175488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:46:31.000Z", "id": "1199625540401082368", "edit_history_tweet_ids": ["1199625540401082368"], "author_id": "1152959116551360514", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:46:20.000Z", "id": "1199625492527296512", "edit_history_tweet_ids": ["1199625492527296512"], "author_id": "163234703", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:45:42.000Z", "id": "1199625335794475008", "edit_history_tweet_ids": ["1199625335794475008"], "author_id": "365733723", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:45:34.000Z", "id": "1199625300935618560", "edit_history_tweet_ids": ["1199625300935618560"], "author_id": "258603028", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:45:02.000Z", "id": "1199625165811994624", "edit_history_tweet_ids": ["1199625165811994624"], "author_id": "724289476021858304", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:44:34.000Z", "id": "1199625049214464001", "edit_history_tweet_ids": ["1199625049214464001"], "author_id": "41214957", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:44:19.000Z", "id": "1199624987436605442", "edit_history_tweet_ids": ["1199624987436605442"], "author_id": "1063066487605395456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:43:50.000Z", "id": "1199624865063559168", "edit_history_tweet_ids": ["1199624865063559168"], "author_id": "373528809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": ".@beppe_grillo nemmeno dopo la scelta suicida di correre da soli deponi l\u2019inetto @luigidimaio? Bepoe! VAFFANCULO! attento, che dio non paga il sabato \ud83e\udd2c"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:43:10.000Z", "id": "1199624696263827458", "edit_history_tweet_ids": ["1199624696263827458"], "author_id": "175735147", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:42:52.000Z", "id": "1199624620095266816", "edit_history_tweet_ids": ["1199624620095266816"], "author_id": "966649872", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:42:51.000Z", "id": "1199624617532575744", "edit_history_tweet_ids": ["1199624617532575744"], "author_id": "295715077", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:42:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111710133019643904", "id": "1199624600440758273", "edit_history_tweet_ids": ["1199624600440758273"], "author_id": "1000352501797965829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ptgrasmantinea", "id": "1111710133019643904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199586812869697536"}], "text": "@ptgrasmantinea Mira ni\u00f1a, pacto suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:42:40.000Z", "id": "1199624573412663296", "edit_history_tweet_ids": ["1199624573412663296"], "author_id": "225454842", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:41:38.000Z", "id": "1199624313537777664", "edit_history_tweet_ids": ["1199624313537777664"], "author_id": "852238952257945602", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:41:19.000Z", "id": "1199624230347968514", "edit_history_tweet_ids": ["1199624230347968514"], "author_id": "108679159", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:41:07.000Z", "id": "1199624181282938880", "edit_history_tweet_ids": ["1199624181282938880"], "author_id": "118159860", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:39:40.000Z", "id": "1199623817934594048", "edit_history_tweet_ids": ["1199623817934594048"], "author_id": "936977516987928576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThatsOkaySoo001", "id": "1149778594165661699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199623759927357441"}], "text": "RT @ThatsOkaySoo001: Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui ho\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:39:35.000Z", "id": "1199623796505886720", "edit_history_tweet_ids": ["1199623796505886720"], "author_id": "59838016", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 170, "tag": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "EXO"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "OBSESSION"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.315, "type": "Other", "normalized_text": "Hino"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8605, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8218, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.6596, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.6577, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSION"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wX9FnDSyK5", "expanded_url": "https://twitter.com/412code/status/1199615763583098880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX9FnDSyK5", "media_key": "7_1199615682364600320"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:39:26.000Z", "id": "1199623759927357441", "edit_history_tweet_ids": ["1199623759927357441"], "author_id": "1149778594165661699", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui hoje, \u00e9 culpa do EXO que me matou\nD.\n#TimeForOBSESSION\n#OBSESSEDwithEXO #EXO #EXODEUX\n#weareoneEXO #OBSESSION @weareoneEXO\nhttps://t.co/wX9FnDSyK5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:38:00.000Z", "id": "1199623397082316800", "edit_history_tweet_ids": ["1199623397082316800"], "author_id": "354405344", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:36:22.000Z", "id": "1199622985881194496", "edit_history_tweet_ids": ["1199622985881194496"], "author_id": "263711403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bimbo annegato dalla mamma suicida: lo straziante tributo del pap\u00e0 https://t.co/Q6u6o5C0UI", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Q6u6o5C0UI", "expanded_url": "https://www.viagginews.com/2019/11/26/bimbo-annegato-dalla-mamma-suicida-lo-straziante-tributo-del-papa/", "display_url": "viagginews.com/2019/11/26/bim\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:35:51.000Z", "id": "1199622854251286529", "edit_history_tweet_ids": ["1199622854251286529"], "author_id": "259865706", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:35:50.000Z", "id": "1199622853160841216", "edit_history_tweet_ids": ["1199622853160841216"], "author_id": "113152640", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:35:29.000Z", "id": "1199622762538635265", "edit_history_tweet_ids": ["1199622762538635265"], "author_id": "870774955469930496", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:35:16.000Z", "id": "1199622709208064001", "edit_history_tweet_ids": ["1199622709208064001"], "author_id": "202936471", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:34:20.000Z", "id": "1199622476382265345", "edit_history_tweet_ids": ["1199622476382265345"], "author_id": "482017414", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "StefanoCecchi"}, {"start": 19, "end": 26, "tag": "Chiesa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:34:07.000Z", "id": "1199622418131759104", "edit_history_tweet_ids": ["1199622418131759104"], "author_id": "217478670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udf99\ufe0f #StefanoCecchi: #Chiesa? Suo padre dovrebbe essere il primo ad aiutarlo, facendogli capire che questo atteggiamento \u00e8 suicida. Non si pu\u00f2 entrare in campo a 21 anni con il broncio, non \u00e8 prigioniero in una fabbrica e prende 2 milioni l'anno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:34:06.000Z", "id": "1199622417833975810", "edit_history_tweet_ids": ["1199622417833975810"], "author_id": "51246435", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:33:46.000Z", "id": "1199622330760269824", "edit_history_tweet_ids": ["1199622330760269824"], "author_id": "4194518691", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:32:50.000Z", "id": "1199622097615626240", "edit_history_tweet_ids": ["1199622097615626240"], "author_id": "1119433885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alguien-no-tan-suicida: Cada d\u00eda m\u00e1s me estoy cansando de vivir, mam\u00e1. https://t.co/fP9qnDRsB0", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fP9qnDRsB0", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZrOors2mKqTny", "display_url": "tmblr.co/ZrOors2mKqTny"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:32:35.000Z", "id": "1199622034457845760", "edit_history_tweet_ids": ["1199622034457845760"], "author_id": "1165323295341842432", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:31:31.000Z", "id": "1199621767519776769", "edit_history_tweet_ids": ["1199621767519776769"], "author_id": "570695671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199620187563134976"}], "text": "Un porcentaje significativo de estas personas que se suicidaron por que eran v\u00edctimas de violencia de pareja, amenazaron a su agresor con asesinarlo antes de suicidarse.\n\nEstos datos podr\u00edan explicar bastante bien el tercio de casos de feminicido en el que se suicida despu\u00e9s. https://t.co/egxiDeMKV3", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/egxiDeMKV3", "expanded_url": "https://twitter.com/plataformalife/status/1199620187563134976", "display_url": "twitter.com/plataformalife\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:30:48.000Z", "id": "1199621587005247489", "edit_history_tweet_ids": ["1199621587005247489"], "author_id": "586144213", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:30:25.000Z", "id": "1199621487696711681", "edit_history_tweet_ids": ["1199621487696711681"], "author_id": "2939472088", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:29:57.000Z", "id": "1199621371762028544", "edit_history_tweet_ids": ["1199621371762028544"], "author_id": "958533096252563457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vi ela ontem na escola e agora minha mae e liga dizendo que ela se matou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:29:41.000Z", "id": "1199621303059263488", "edit_history_tweet_ids": ["1199621303059263488"], "author_id": "239796950", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:29:14.000Z", "id": "1199621189301415936", "edit_history_tweet_ids": ["1199621189301415936"], "author_id": "252783204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198945035921870848"}], "text": "gatilho!\na pois eu pegava logo a primeira coisa na minha frente e matava os dois juntos sem d\u00f3 ali mesmo\nfam\u00edlia n\u00e3o tem bandeira branca em qualquer atitude suicida!!!\nnunca que eu vou deixar porra de parente me agredir dessa forma \neu vou ser preso, mas to nem ai! https://t.co/x7vExvkqKm", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/x7vExvkqKm", "expanded_url": "https://twitter.com/jvsaturno/status/1198945035921870848", "display_url": "twitter.com/jvsaturno/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:27:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871442405", "id": "1199620876649541632", "edit_history_tweet_ids": ["1199620876649541632"], "author_id": "2871442405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199620874032336896"}], "text": "espero do fundo do que voc\u00ea matou, que nunca mais veja uma mensagem sua na minha vida. Porque dessa vez n\u00e3o vou medir palavras com voc\u00ea, n\u00e3o te \u00f3dio mas n\u00e3o vou ficar poupando te magoar igual fez comigo pois voc\u00ea nunca pensou se me magoava tal coisa. Ent\u00e3o fique longe pra sempre."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:27:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871442405", "id": "1199620874032336896", "edit_history_tweet_ids": ["1199620874032336896"], "author_id": "2871442405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199620870777589760"}], "text": "n\u00e3o culpo ele por ter chegado no momento em que a gente tava p\u00e9ssima, voc\u00ea me usou como escudo por meses e uma hora eu fiquei gasta e voc\u00ea achou algu\u00e9m melhor, mais perto de voc\u00ea e que te faz melhor. N\u00e3o te odeio nem se eu quisesse, n\u00e3o sou de odiar mas voc\u00ea matou algo aqui e+"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2Qj5eqoOwN", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:27:58.000Z", "id": "1199620870760730624", "edit_history_tweet_ids": ["1199620870760730624"], "author_id": "751174736554713088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/2Qj5eqoOwN v\u00eda @laverdad_es"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:27:57.000Z", "id": "1199620868395192320", "edit_history_tweet_ids": ["1199620868395192320"], "author_id": "1165323295341842432", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:26:17.000Z", "id": "1199620447811375104", "edit_history_tweet_ids": ["1199620447811375104"], "author_id": "1088419040194904065", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:25:35.000Z", "id": "1199620274100023296", "edit_history_tweet_ids": ["1199620274100023296"], "author_id": "1359623467", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:25:25.000Z", "id": "1199620230873600000", "edit_history_tweet_ids": ["1199620230873600000"], "author_id": "335985267", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:25:07.000Z", "id": "1199620153660624896", "edit_history_tweet_ids": ["1199620153660624896"], "author_id": "418873544", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:24:10.000Z", "id": "1199619916879605760", "edit_history_tweet_ids": ["1199619916879605760"], "author_id": "2864471032", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-11-27T09:22:17.000Z", "id": "1199619442050846720", "edit_history_tweet_ids": ["1199619442050846720"], "author_id": "3088245412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0438\u0437 \u0421\u043e\u0447\u0438, \u0438 \u043a\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u0451\u043b \u0435\u0451 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u2026 https://t.co/SFHxVaDDgi", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SFHxVaDDgi", "expanded_url": "https://xn--38-6kcaak9aj5chl4a3g.xn--p1ai/pochemu-zastrelilas-sledovatel-iz-sochi-i-kto-dovjol-ejo-do-suicida/", "display_url": "\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043038.\u0440\u0444/pochemu-zastre\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 49, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Fco Castro Escobar"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xlh4XqhpJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199619218087526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlh4XqhpJ6", "media_key": "3_1199619196600176640"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xlh4XqhpJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199619218087526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlh4XqhpJ6", "media_key": "3_1199619203982077952"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xlh4XqhpJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199619218087526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlh4XqhpJ6", "media_key": "3_1199619210068058112"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xlh4XqhpJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199619218087526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlh4XqhpJ6", "media_key": "3_1199619215629725696"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:21:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1199619218087526400", "edit_history_tweet_ids": ["1199619218087526400"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elcomercio_peru Buen d\u00edas Jos\u00e9 Fco Castro Escobar Psic\u00f3logo radicado Madrid Espa\u00f1a 17 a\u00f1os, Pte. Soc.Peruana Suicidolog\u00eda fundada Madrid Espa\u00f1a desear\u00eda poder contactar con vosotros para Proponer un proyecto de Ley Nacional de Prevenci\u00f3n Conducta Suicida https://t.co/xlh4XqhpJ6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:21:16.000Z", "id": "1199619188312170498", "edit_history_tweet_ids": ["1199619188312170498"], "author_id": "1042576010007531521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "De todas as provas as mais idiotas foram a do circuito suicida, a de perguntas que o que valia n\u00e3o era a pergunta e sim quem corria mais. E a da gula que pqp, se fosse s\u00f3 pra por na boca nem precisava abrir o pacote."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:21:12.000Z", "id": "1199619168343134208", "edit_history_tweet_ids": ["1199619168343134208"], "author_id": "1013607253247713281", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199511415532523526"}], "text": "RT @1Anjo_suicida: Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:20:43.000Z", "id": "1199619049807847424", "edit_history_tweet_ids": ["1199619049807847424"], "author_id": "857244008350928896", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:20:37.000Z", "id": "1199619023597690880", "edit_history_tweet_ids": ["1199619023597690880"], "author_id": "598913250", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 45, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Fco Castro Escobar"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.634, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/S9bCalBH4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199618715530285056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9bCalBH4a", "media_key": "3_1199618693828874240"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/S9bCalBH4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199618715530285056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9bCalBH4a", "media_key": "3_1199618700183318528"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/S9bCalBH4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199618715530285056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9bCalBH4a", "media_key": "3_1199618704998309889"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/S9bCalBH4a", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199618715530285056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9bCalBH4a", "media_key": "3_1199618709830209537"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:19:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "41132721", "id": "1199618715530285056", "edit_history_tweet_ids": ["1199618715530285056"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diarioojo Buenos d\u00edas Jos\u00e9 Fco Castro Escobar Psic\u00f3logo radicado en Madrid Espa\u00f1a 17 a\u00f1os, Pte de la Soc.Peruana Suicidolog\u00eda fundada Madrid Espa\u00f1a desear\u00eda poder contactar con vosotros para Proponer un proyecto de Ley Nacional de Prevenci\u00f3n Conducta Suicida https://t.co/S9bCalBH4a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:19:16.000Z", "id": "1199618683376672769", "edit_history_tweet_ids": ["1199618683376672769"], "author_id": "4897884747", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:19:06.000Z", "id": "1199618641714651136", "edit_history_tweet_ids": ["1199618641714651136"], "author_id": "895672877483151361", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:18:34.000Z", "id": "1199618507853455361", "edit_history_tweet_ids": ["1199618507853455361"], "author_id": "223208391", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3955, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 204, "end": 217, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:17:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "535707261", "id": "1199618320993017857", "edit_history_tweet_ids": ["1199618320993017857"], "author_id": "301191710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199612575337594880"}], "text": "@eldiarioes Lo q yo creo q no entendemos es q esta gente prefiera q est\u00e9 vox en la mesa antes que ellos mismos! ... q podr\u00edan estar si se ponen de acuerdo con el psoe. Alucinante la estrategia suicida de @CiudadanosCs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:17:13.000Z", "id": "1199618167389278209", "edit_history_tweet_ids": ["1199618167389278209"], "author_id": "784781041726783488", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:17:04.000Z", "id": "1199618129002946560", "edit_history_tweet_ids": ["1199618129002946560"], "author_id": "77326814", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:16:56.000Z", "id": "1199618095209472006", "edit_history_tweet_ids": ["1199618095209472006"], "author_id": "3438760294", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:16:31.000Z", "id": "1199617989198397440", "edit_history_tweet_ids": ["1199617989198397440"], "author_id": "1004421298628460547", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 48, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Fco Castro Escobar"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mub5irUw63", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199617980230963209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mub5irUw63", "media_key": "3_1199617960396111872"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mub5irUw63", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199617980230963209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mub5irUw63", "media_key": "3_1199617966582718464"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mub5irUw63", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199617980230963209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mub5irUw63", "media_key": "3_1199617971741741058"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mub5irUw63", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199617980230963209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mub5irUw63", "media_key": "3_1199617977173327872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "40933920", "id": "1199617980230963209", "edit_history_tweet_ids": ["1199617980230963209"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Agencia_Andina Buen d\u00edas Jos\u00e9 Fco Castro Escobar Psic\u00f3logo radicado en Madrid Espa\u00f1a 17 a\u00f1os, Pte Soc.Peruana Suicidolog\u00eda fundada Madrid Espa\u00f1a desear\u00eda poder contactar con vosotros para Proponer un proyecto de Ley Nacional de Prevenci\u00f3n Conducta Suicida https://t.co/mub5irUw63"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:15:57.000Z", "id": "1199617847367999488", "edit_history_tweet_ids": ["1199617847367999488"], "author_id": "1087084045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/c9oWqIBqsI", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/c9oWqIBqsI", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:14:57.000Z", "id": "1199617594506002432", "edit_history_tweet_ids": ["1199617594506002432"], "author_id": "720222076909576192", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 45, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Fco Castro Escobar"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.634, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6039, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/axVFAlA9hd", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199617489841393666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axVFAlA9hd", "media_key": "3_1199617483797356549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:14:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1199617489841393666", "edit_history_tweet_ids": ["1199617489841393666"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exitosape Buenos d\u00edas Jos\u00e9 Fco Castro Escobar Psic\u00f3logo radicado en Madrid Espa\u00f1a 17 a\u00f1os, Pte de la Soc.Peruana Suicidolog\u00eda fundada Madrid Espa\u00f1a desear\u00eda poder contactar con vosotros para Proponer un proyecto de Ley Nacional de Prevenci\u00f3n Conducta Suicida https://t.co/axVFAlA9hd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:13:49.000Z", "id": "1199617312107778048", "edit_history_tweet_ids": ["1199617312107778048"], "author_id": "306520279", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:12:39.000Z", "id": "1199617016619032576", "edit_history_tweet_ids": ["1199617016619032576"], "author_id": "902763620", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:12:03.000Z", "id": "1199616866601316352", "edit_history_tweet_ids": ["1199616866601316352"], "author_id": "2498075569", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:10:13.000Z", "id": "1199616406582648833", "edit_history_tweet_ids": ["1199616406582648833"], "author_id": "1126327216202293248", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:09:51.000Z", "id": "1199616312932098050", "edit_history_tweet_ids": ["1199616312932098050"], "author_id": "1096764340932411392", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:09:49.000Z", "id": "1199616305197920256", "edit_history_tweet_ids": ["1199616305197920256"], "author_id": "1112846589154951171", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:09:07.000Z", "id": "1199616130022887424", "edit_history_tweet_ids": ["1199616130022887424"], "author_id": "76515271", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walmor_Moreira", "id": "311647088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542426194632705"}], "text": "RT @Walmor_Moreira: \u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:08:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "139637790", "id": "1199615991195586560", "edit_history_tweet_ids": ["1199615991195586560"], "author_id": "918849865928597505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GRandagio", "id": "139637790"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/JcUq7PTsm2", "expanded_url": "https://twitter.com/ziaarsenico/status/1199615991195586560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JcUq7PTsm2", "media_key": "16_1199615977438220288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199615396351029248"}], "text": "@GRandagio Madooo Giully lo so che scherzi per\u00f2 cos\u00ec lo fai sembrare tipo un messaggio di addio da un aspirante suicida ehh! \ud83d\ude2c\ud83d\ude05 ANIMO! Dai sorridi https://t.co/JcUq7PTsm2"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:08:12.000Z", "id": "1199615897675206656", "edit_history_tweet_ids": ["1199615897675206656"], "author_id": "300371200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dramma della disperazione a Carmagnola, uomo si toglie la vita gettandosi dal balcone https://t.co/MVxSwf0982", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MVxSwf0982", "expanded_url": "https://ift.tt/2OKogpg", "display_url": "ift.tt/2OKogpg"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:05:59.000Z", "id": "1199615338549272576", "edit_history_tweet_ids": ["1199615338549272576"], "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:05:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "180943308", "id": "1199615271213916160", "edit_history_tweet_ids": ["1199615271213916160"], "author_id": "952158417774399488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DavidKisk", "id": "180943308"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199614357384126465"}], "text": "@DavidKisk @orgullogamer Cada uno se suicida a su manera \ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:05:06.000Z", "id": "1199615116335079424", "edit_history_tweet_ids": ["1199615116335079424"], "author_id": "305267945", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:04:35.000Z", "id": "1199614987502850048", "edit_history_tweet_ids": ["1199614987502850048"], "author_id": "492417445", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:03:56.000Z", "id": "1199614824428310531", "edit_history_tweet_ids": ["1199614824428310531"], "author_id": "961941621154689025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un soldado Colombiano se suicida para proteger a su familia despu\u00e9s de mostrarse a favor del paro Nacional.\nEste ya hab\u00eda sido perseguido y presionado por sus superiores."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:02:53.000Z", "id": "1199614560531079168", "edit_history_tweet_ids": ["1199614560531079168"], "author_id": "1196577999170232320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Viiih_rs", "id": "1227008966187737091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199454499691253760"}], "text": "RT @Viiih_rs: Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo ? Em 40 segundos s\u00e3o destru\u00eddas FAM\u00cdLIAS E\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 211, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Fco Castro Escobar"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 301, "end": 306, "probability": 0.5568, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 308, "end": 313, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 398, "end": 407, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaNuevaMujerT", "id": "965263249812967426"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 426, "end": 449, "url": "https://t.co/83RZ3YgtD0", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199614128400130049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83RZ3YgtD0", "media_key": "3_1199614107214897154"}, {"start": 426, "end": 449, "url": "https://t.co/83RZ3YgtD0", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199614128400130049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83RZ3YgtD0", "media_key": "3_1199614114273878017"}, {"start": 426, "end": 449, "url": "https://t.co/83RZ3YgtD0", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199614128400130049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83RZ3YgtD0", "media_key": "3_1199614119374139394"}, {"start": 426, "end": 449, "url": "https://t.co/83RZ3YgtD0", "expanded_url": "https://twitter.com/JosCastroEscob1/status/1199614128400130049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83RZ3YgtD0", "media_key": "3_1199614122159214592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:01:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "965263249812967426", "id": "1199614128400130049", "edit_history_tweet_ids": ["1199614128400130049"], "author_id": "1199419550707716097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199416421027078144"}], "text": "@LaNuevaMujerT @Minsa_Peru @OPSOMSPeru @Agencia_Andina @diariocorreo @diarioojo @larepublica_pe @Gestionpe @RadioNacionalFM @elcomercio_peru @exitosape @peru21noticias @canalN_ Buenos d\u00edas Jos\u00e9 Fco Castro Escobar Psic\u00f3logo radicado en Madrid Espa\u00f1a 17 a\u00f1os, Pte de la Soc.Peruana Suicidolog\u00eda fundada Madrid Espa\u00f1a desear\u00eda poder contactar con vosotros para Proponer un proyecto de Ley Nacional de Prevenci\u00f3n Conducta Suicida https://t.co/83RZ3YgtD0"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:00:06.000Z", "id": "1199613861097361408", "edit_history_tweet_ids": ["1199613861097361408"], "author_id": "248176574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Usa, un uomo spara davanti a una scuola elementare e poi si suicida. Ferite 2 persone\nhttps://t.co/Ewi88slEgT https://t.co/G6BYP88XGH", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ewi88slEgT", "expanded_url": "http://www.askanews.it/esteri/2019/11/27/un-uomo-spara-davanti-a-una-scuola-elementare-e-poi-si-suicida-top10_20191127_092830/", "display_url": "askanews.it/esteri/2019/11\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/G6BYP88XGH", "expanded_url": "https://twitter.com/askanews_ita/status/1199613861097361408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G6BYP88XGH", "media_key": "3_1199613857171484672"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:56:29.000Z", "id": "1199612951386349568", "edit_history_tweet_ids": ["1199612951386349568"], "author_id": "178330681", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:56:19.000Z", "id": "1199612908856119296", "edit_history_tweet_ids": ["1199612908856119296"], "author_id": "195852846", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:55:40.000Z", "id": "1199612743038447617", "edit_history_tweet_ids": ["1199612743038447617"], "author_id": "536755500", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:55:07.000Z", "id": "1199612606039900160", "edit_history_tweet_ids": ["1199612606039900160"], "author_id": "85851313", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "FelizMiercoles"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:54:55.000Z", "id": "1199612555125297153", "edit_history_tweet_ids": ["1199612555125297153"], "author_id": "233928703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199608454433984513"}], "text": "RT @ridermarina: #FelizMiercoles  Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:49:04.000Z", "id": "1199611082689650688", "edit_history_tweet_ids": ["1199611082689650688"], "author_id": "2800291131", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T08:48:30.000Z", "id": "1199610938204266498", "edit_history_tweet_ids": ["1199610938204266498"], "author_id": "1298746268", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "atofalando", "id": "1844639426"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:48:00.000Z", "id": "1199610812840759296", "edit_history_tweet_ids": ["1199610812840759296"], "author_id": "504421925", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199599007322058752"}], "text": "RT @atofalando: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:47:35.000Z", "id": "1199610711489613824", "edit_history_tweet_ids": ["1199610711489613824"], "author_id": "1088121530662510592", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:46:15.000Z", "id": "1199610372015185920", "edit_history_tweet_ids": ["1199610372015185920"], "author_id": "186191851", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:46:08.000Z", "id": "1199610345586929664", "edit_history_tweet_ids": ["1199610345586929664"], "author_id": "2345922747", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "mc daleste"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "clealbuquerquee", "id": "1185294959605436417"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:45:39.000Z", "id": "1199610222098239488", "edit_history_tweet_ids": ["1199610222098239488"], "author_id": "2515676513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199536334517493761"}], "text": "RT @clealbuquerquee: mrm tem gente que se acha a bala que matou mc daleste e n foi descoberta, sai da\u00ed saco de bosta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:45:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2656786867", "id": "1199610169937793024", "edit_history_tweet_ids": ["1199610169937793024"], "author_id": "2656786867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199609638821466112"}], "text": "Brando 21, soldado. Por sus ideas es acosado por sus superiores. Se suicida  dejando este video donde hace la denuncia y apoya el paro. Fue activista estudiantil  en la secundaria antes de ser soldado. https://t.co/4EZRLyDdCc", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4EZRLyDdCc", "expanded_url": "https://twitter.com/Cedano85/status/1199610169937793024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4EZRLyDdCc", "media_key": "7_1199610120537333760"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:45:15.000Z", "id": "1199610120616976384", "edit_history_tweet_ids": ["1199610120616976384"], "author_id": "861130548", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T08:43:47.000Z", "id": "1199609751237283841", "edit_history_tweet_ids": ["1199609751237283841"], "author_id": "3402733469", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:41:28.000Z", "id": "1199609169072050176", "edit_history_tweet_ids": ["1199609169072050176"], "author_id": "2548895912", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisDeSanMartin", "id": "145903669"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:41:14.000Z", "id": "1199609110217547776", "edit_history_tweet_ids": ["1199609110217547776"], "author_id": "1352930983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199608569265557504"}], "text": "RT @LuisDeSanMartin: Al ritmo que van las exigencia de los separatistas a Pedro S\u00e1nchez para su investidura, el pr\u00f3ximo gobierno espa\u00f1ol pa\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:40:42.000Z", "id": "1199608976918433792", "edit_history_tweet_ids": ["1199608976918433792"], "author_id": "763256336570281984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A quest\u00e3o \"O cachorro matou a cobra pra defender a pessoa\" a serpente matou o gatinho por um motivo IGUALMENTE V\u00c1LIDO, se alimentar, E A SERPENTE N\u00c3O \u00c9 UMA CRIATURA CRUEL POR CAUSA DISSO IMBECIL."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:39:05.000Z", "id": "1199608569265557504", "edit_history_tweet_ids": ["1199608569265557504"], "author_id": "145903669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al ritmo que van las exigencia de los separatistas a Pedro S\u00e1nchez para su investidura, el pr\u00f3ximo gobierno espa\u00f1ol pareciera destinado a concretar una suicida estrategia de demolici\u00f3n de la democracia nacida de la Transici\u00f3n  \u00bfQueda algo de sensatez y patriotismo en el PSOE?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:52.000Z", "id": "1199608516060884993", "edit_history_tweet_ids": ["1199608516060884993"], "author_id": "959211784077967361", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:46.000Z", "id": "1199608492258144257", "edit_history_tweet_ids": ["1199608492258144257"], "author_id": "1166138331186499584", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:44.000Z", "id": "1199608484129648640", "edit_history_tweet_ids": ["1199608484129648640"], "author_id": "233928703", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FelizMiercoles"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:37.000Z", "id": "1199608454433984513", "edit_history_tweet_ids": ["1199608454433984513"], "author_id": "233928703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#FelizMiercoles  Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "770235201817604096", "id": "1199608442165567490", "edit_history_tweet_ids": ["1199608442165567490"], "author_id": "1091461371248738304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cuervonista", "id": "770235201817604096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199496107388219393"}], "text": "@cuervonista O de \u00faltima uno de asistencia al socio suicida, qu\u00e9 se yo..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:36:36.000Z", "id": "1199607946952560640", "edit_history_tweet_ids": ["1199607946952560640"], "author_id": "287369797", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:36:33.000Z", "id": "1199607930829656064", "edit_history_tweet_ids": ["1199607930829656064"], "author_id": "256041184", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:36:25.000Z", "id": "1199607899850498048", "edit_history_tweet_ids": ["1199607899850498048"], "author_id": "971343881827741697", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:35:03.000Z", "id": "1199607554034339840", "edit_history_tweet_ids": ["1199607554034339840"], "author_id": "930136188975026176", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Nietzche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EAdelBarrio", "id": "168432665"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "davnav23", "id": "1044843071429636102"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "antonioencinas", "id": "17812773"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:34:12.000Z", "id": "1199607341248897025", "edit_history_tweet_ids": ["1199607341248897025"], "author_id": "1044843071429636102", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606995227152384"}], "text": "RT @EAdelBarrio: Flipanding con esta reflexi\u00f3n de @davnav23: Extremoduro y Nietzche. Gracias, @antonioencinas, por pasarme el enlace. Me re\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.2795, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/agukFeO7sN", "expanded_url": "https://amp.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "amp.europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:34:05.000Z", "id": "1199607312131985409", "edit_history_tweet_ids": ["1199607312131985409"], "author_id": "490894776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Detenido en Marruecos un supuesto miembro de Estado Isl\u00e1mico que se preparaba para perpetrar un atentado suicida https://t.co/agukFeO7sN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:33:23.000Z", "id": "1199607134985621504", "edit_history_tweet_ids": ["1199607134985621504"], "author_id": "410030497", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:33:03.000Z", "id": "1199607052647178240", "edit_history_tweet_ids": ["1199607052647178240"], "author_id": "2994259876", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pmonteirojp", "id": "82421058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199138444343152641"}], "text": "RT @pmonteirojp: @globoesportecom Qual hist\u00f3ria? Maior parte do dinheiro \u00e9 da televis\u00e3o. Exemplo de gest\u00e3o em que se funcionava um alojamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "Flipanding"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Nietzche"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro romano"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "davnav23", "id": "1044843071429636102"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "antonioencinas", "id": "17812773"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fBq7ZkmXQw", "expanded_url": "https://theconversation.com/nietzsche-escucharia-extremoduro-106545", "display_url": "theconversation.com/nietzsche-escu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565393593556148225/WjTCLz-s?format=jpg&name=orig", "width": 1356, "height": 668}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565393593556148225/WjTCLz-s?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nietzsche escuchar\u00eda Extremoduro", "description": "Las canciones de Extremoduro forman un universo anclado en el irracionalismo y el vitalismo. Aunque sus temas sean el amor, el consumo de drogas o la protesta social, existe una l\u00ednea de pensamiento que parece remitir al corpus del fil\u00f3sofo alem\u00e1n.", "unwound_url": "https://theconversation.com/nietzsche-escucharia-extremoduro-106545"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:32:49.000Z", "id": "1199606995227152384", "edit_history_tweet_ids": ["1199606995227152384"], "author_id": "168432665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Flipanding con esta reflexi\u00f3n de @davnav23: Extremoduro y Nietzche. Gracias, @antonioencinas, por pasarme el enlace. Me reafirmo en que necesito escuchar el Tango suicida, con coro, en el Teatro romano de M\u00e9rida (a falta de...). https://t.co/fBq7ZkmXQw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:32:46.000Z", "id": "1199606982510096384", "edit_history_tweet_ids": ["1199606982510096384"], "author_id": "344949172", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:32:14.000Z", "id": "1199606846270713856", "edit_history_tweet_ids": ["1199606846270713856"], "author_id": "2500406255", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T08:31:27.000Z", "id": "1199606647657844737", "edit_history_tweet_ids": ["1199606647657844737"], "author_id": "377942752", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:31:17.000Z", "id": "1199606608764047360", "edit_history_tweet_ids": ["1199606608764047360"], "author_id": "50170956", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Marruecos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarloSeisdedos", "id": "932662123460792321"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:31:15.000Z", "id": "1199606598727032832", "edit_history_tweet_ids": ["1199606598727032832"], "author_id": "2533217510", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199606210426744833"}], "text": "RT @CarloSeisdedos: Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/k\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:30:20.000Z", "id": "1199606366807232512", "edit_history_tweet_ids": ["1199606366807232512"], "author_id": "1599021012", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oficialalesilva", "id": "1349737312570155020"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "984479654399610882", "id": "1199606328244756480", "edit_history_tweet_ids": ["1199606328244756480"], "author_id": "1072618002565292032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199301071958630400"}], "text": "@oficialalesilva Santa ignor\u00e2ncia!\n A pessoa se elege gra\u00e7as a democracia e agora atenta contra ela clamando pela volta do AI-5 que matou muitos brasileiros.\nDesumano!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Marruecos"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kPrG7Q02x3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:29:42.000Z", "id": "1199606210426744833", "edit_history_tweet_ids": ["1199606210426744833"], "author_id": "932662123460792321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/kPrG7Q02x3"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-27T08:28:10.000Z", "id": "1199605821979672576", "edit_history_tweet_ids": ["1199605821979672576"], "author_id": "841051100748865536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/vl3rmJPfto", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vl3rmJPfto", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "El Dorado"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Trascendence"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Mascotas"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Le\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Ali G"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Little Nicky"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:27:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "341649252", "id": "1199605577246269440", "edit_history_tweet_ids": ["1199605577246269440"], "author_id": "341649252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199604870392750082"}], "text": "2. Principalmente el Watchmen, pero no se quedan atr\u00e1s Escuadr\u00f3n Suicida, El Dorado, Trascendence, Mascotas, el Rey Le\u00f3n, Aladdin, Ali G, Little Nicky..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:26:39.000Z", "id": "1199605442491625473", "edit_history_tweet_ids": ["1199605442491625473"], "author_id": "3081661300", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:25:21.000Z", "id": "1199605114719408128", "edit_history_tweet_ids": ["1199605114719408128"], "author_id": "261296444", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:23:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "31090827", "id": "1199604730181423104", "edit_history_tweet_ids": ["1199604730181423104"], "author_id": "839063144098107392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199375783430696962"}], "text": "@20m La navidad es algo triste para muchas personas, hay gente que incluso se suicida en esta \u00e9poca del a\u00f1o. Desde luego te ponen eso como villancico, y m\u00e1s de uno se suicidar\u00eda atragant\u00e1ndose a polvorones..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T08:23:25.000Z", "id": "1199604627198631936", "edit_history_tweet_ids": ["1199604627198631936"], "author_id": "1162309704225308672", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:22:42.000Z", "id": "1199604447988592640", "edit_history_tweet_ids": ["1199604447988592640"], "author_id": "745045283474636800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walmor_Moreira", "id": "311647088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542426194632705"}], "text": "RT @Walmor_Moreira: \u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:19:41.000Z", "id": "1199603689356496896", "edit_history_tweet_ids": ["1199603689356496896"], "author_id": "1064995958071668738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma garotinha que estudava com a minha irm\u00e3 se matou ontem, e isso me deixou muito triste\ud83d\ude14"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:19:15.000Z", "id": "1199603577834094592", "edit_history_tweet_ids": ["1199603577834094592"], "author_id": "1064672223879942154", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:19:11.000Z", "id": "1199603562394931200", "edit_history_tweet_ids": ["1199603562394931200"], "author_id": "432136988", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:18:52.000Z", "id": "1199603482812198913", "edit_history_tweet_ids": ["1199603482812198913"], "author_id": "137896158", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:17:43.000Z", "id": "1199603193568735232", "edit_history_tweet_ids": ["1199603193568735232"], "author_id": "1355687472", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:17:26.000Z", "id": "1199603121674235904", "edit_history_tweet_ids": ["1199603121674235904"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199161597077442562"}], "text": "RT @HelenaParedes15: @Una_Chusma @RossarioGimenez Es que ella tbn est\u00e1 en la cuerda floja,tiene miedo que le quiten lo que dej\u00f3 suicida Ala\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:17:06.000Z", "id": "1199603039834976256", "edit_history_tweet_ids": ["1199603039834976256"], "author_id": "86572499", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ernesto2370", "id": "1596776168"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MarianoPlanells", "id": "86572499"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "123arbogasto", "id": "3021705477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199594583463747584"}], "text": "RT @ernesto2370: @MarianoPlanells @123arbogasto Una actitud, que es, y lo digo como filorepublicano, absurda, in\u00fatil, nefasta y pol\u00edticamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:16:36.000Z", "id": "1199602912109957122", "edit_history_tweet_ids": ["1199602912109957122"], "author_id": "1700184493", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:15:33.000Z", "id": "1199602648347009025", "edit_history_tweet_ids": ["1199602648347009025"], "author_id": "1562253200", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:15:21.000Z", "id": "1199602599563055105", "edit_history_tweet_ids": ["1199602599563055105"], "author_id": "860645406", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:14:21.000Z", "id": "1199602347862876160", "edit_history_tweet_ids": ["1199602347862876160"], "author_id": "367229995", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:13:50.000Z", "id": "1199602214161076224", "edit_history_tweet_ids": ["1199602214161076224"], "author_id": "2385949188", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:13:41.000Z", "id": "1199602179641880576", "edit_history_tweet_ids": ["1199602179641880576"], "author_id": "113548920", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:11:46.000Z", "id": "1199601695350763520", "edit_history_tweet_ids": ["1199601695350763520"], "author_id": "4263557847", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:11:37.000Z", "id": "1199601658604478464", "edit_history_tweet_ids": ["1199601658604478464"], "author_id": "71004815", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5403, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3612, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ywH34xP8Zh", "expanded_url": "https://ift.tt/2OpgGS8", "display_url": "ift.tt/2OpgGS8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:05:41.000Z", "id": "1199600166514413568", "edit_history_tweet_ids": ["1199600166514413568"], "author_id": "2355304148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA MUJER EN GUADALUPE Y CALVO; SU HERMANA LA LOCALIZ\u00d3 https://t.co/ywH34xP8Zh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:01:38.000Z", "id": "1199599145813774336", "edit_history_tweet_ids": ["1199599145813774336"], "author_id": "1192935263548461058", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VjKMHmfl3K", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:01:05.000Z", "id": "1199599007322058752", "edit_history_tweet_ids": ["1199599007322058752"], "author_id": "1844639426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/VjKMHmfl3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:59:30.000Z", "id": "1199598607223214082", "edit_history_tweet_ids": ["1199598607223214082"], "author_id": "452673296", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:59:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "201171691", "id": "1199598539082362880", "edit_history_tweet_ids": ["1199598539082362880"], "author_id": "114946414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlvarezMaynez", "id": "201171691"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457157655097344"}], "text": "@AlvarezMaynez @m_ebrard -El hip\u00f3crita de movimiento suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T07:57:04.000Z", "id": "1199597998407323648", "edit_history_tweet_ids": ["1199597998407323648"], "author_id": "628372408", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "armadas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:56:53.000Z", "id": "1199597950009270272", "edit_history_tweet_ids": ["1199597950009270272"], "author_id": "2513278246", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199419339688034304"}], "text": "RT @CamHernandezUR: Todos esos que lamentan las muertes de miembros de las fuerzas armadas extra\u00f1amente mantienen silencio cuando un soldad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:55:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "147227083", "id": "1199597498752479232", "edit_history_tweet_ids": ["1199597498752479232"], "author_id": "1196536008562692096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199404679202889728"}], "text": "@MetroCDMX Yo no me opongo a qu\u00e9 cada quien termine su vida como quiera.\nPero no le jodas el d\u00eda a los dem\u00e1s.\nHay puentes, cuerdas, cinturones.\nPfffff hasta cucharas.\nPero el metro?\nNo seas malo.\nTu te vas pero uno se queda y con retardo. Se suicida no sociopata"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:54:15.000Z", "id": "1199597288856924160", "edit_history_tweet_ids": ["1199597288856924160"], "author_id": "139698961", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Henderhoodx", "id": "906613429"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/RJJKAif1WD", "expanded_url": "https://twitter.com/yue_luna_/status/1199596763541360640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJJKAif1WD", "media_key": "16_1199596757052727296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "906613429", "id": "1199596763541360640", "edit_history_tweet_ids": ["1199596763541360640"], "author_id": "404321245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199517971674062848"}], "text": "@Henderhoodx Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/RJJKAif1WD"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T07:51:32.000Z", "id": "1199596603537022977", "edit_history_tweet_ids": ["1199596603537022977"], "author_id": "2232656012", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cuadrodeacido", "id": "1250901146811711489"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/aWZBz8Biyt", "expanded_url": "https://twitter.com/yue_luna_/status/1199596392882360320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aWZBz8Biyt", "media_key": "16_1199596369742385153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:50:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "561657066", "id": "1199596392882360320", "edit_history_tweet_ids": ["1199596392882360320"], "author_id": "404321245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199507425231024129"}], "text": "@cuadrodeacido Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/aWZBz8Biyt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 158, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Estados naci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:49:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039642654269693959", "id": "1199596137335926784", "edit_history_tweet_ids": ["1199596137335926784"], "author_id": "1039642654269693959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199596131132555264"}], "text": "Ser\u00eda un suicidio que los europeos no nos uni\u00e9ramos. Queda decidir el c\u00f3mo y a qu\u00e9 ritmo. Pero solo la uni\u00f3n nos salvar\u00e1. Aferrarse a los viejos Estados naci\u00f3n o mucho m\u00e1s el intentar crear nuevos con base regional, es absurdo y deliberadamente suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:49:00.000Z", "id": "1199595965616984064", "edit_history_tweet_ids": ["1199595965616984064"], "author_id": "1005869586816950272", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Wz8b1QAaXB", "expanded_url": "https://twitter.com/yue_luna_/status/1199595828014387201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wz8b1QAaXB", "media_key": "16_1199595820322086918"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:48:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "725060387922694144", "id": "1199595828014387201", "edit_history_tweet_ids": ["1199595828014387201"], "author_id": "404321245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199497457027211265"}], "text": "@isquierd0 Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/Wz8b1QAaXB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:48:23.000Z", "id": "1199595809723101184", "edit_history_tweet_ids": ["1199595809723101184"], "author_id": "3643039283", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:46:30.000Z", "id": "1199595336689426432", "edit_history_tweet_ids": ["1199595336689426432"], "author_id": "157481481", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yue_luna_", "id": "404321245"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:46:20.000Z", "id": "1199595295232933890", "edit_history_tweet_ids": ["1199595295232933890"], "author_id": "3146357816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199591928515432448"}], "text": "RT @yue_luna_: Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9325, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:46:19.000Z", "id": "1199595289226678273", "edit_history_tweet_ids": ["1199595289226678273"], "author_id": "419008875", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199392548260896769"}], "text": "RT @mariano9605: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "JUAREZ"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.2802, "type": "Person", "normalized_text": "JUAREZ"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kTtpLSWPEE", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/adios-mundo-cruel/", "display_url": "lapolaka.com/adios-mundo-cr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:45:45.000Z", "id": "1199595148889542656", "edit_history_tweet_ids": ["1199595148889542656"], "author_id": "35073475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ADI\u00d3S AL MUNDO CRUEL\nMujer se suicida desde lo alto del Tunel del  Centro en la 16 de Septiembre\nhttps://t.co/kTtpLSWPEE\n#JUAREZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T07:44:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "918229005429551105", "id": "1199594847671373824", "geo": {"place_id": "9ffde0afc80b841e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199594847671373824"], "author_id": "918229005429551105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199594597153988609"}], "text": "Vou apagar pq achei legal mas n\u00e3o sou suicida cpa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:43:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "86572499", "id": "1199594583463747584", "edit_history_tweet_ids": ["1199594583463747584"], "author_id": "1596776168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarianoPlanells", "id": "86572499"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "123arbogasto", "id": "3021705477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199591421751283712"}], "text": "@MarianoPlanells @123arbogasto Una actitud, que es, y lo digo como filorepublicano, absurda, in\u00fatil, nefasta y pol\u00edticamente suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:42:02.000Z", "id": "1199594214264324097", "edit_history_tweet_ids": ["1199594214264324097"], "author_id": "128055876", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hEtaNMvrkF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:40:32.000Z", "id": "1199593837871583232", "edit_history_tweet_ids": ["1199593837871583232"], "author_id": "278323233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado patriota se suicida, para no reprimir al pueblo.\n\n[object Object] | La Rep\u00fablica https://t.co/hEtaNMvrkF v\u00eda @larepublica_pe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:38:08.000Z", "id": "1199593231715065856", "edit_history_tweet_ids": ["1199593231715065856"], "author_id": "410214988", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T07:37:58.000Z", "id": "1199593188073385984", "edit_history_tweet_ids": ["1199593188073385984"], "author_id": "47199867", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:37:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172244333715689473", "id": "1199593107152498688", "edit_history_tweet_ids": ["1199593107152498688"], "author_id": "2733546434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199591386263281665"}], "text": "@Kalzonzin1 Suicida le Queda a otro ENAMORADO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udcaf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:36:20.000Z", "id": "1199592778302468097", "edit_history_tweet_ids": ["1199592778302468097"], "author_id": "166733585", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:33:44.000Z", "id": "1199592126251765761", "edit_history_tweet_ids": ["1199592126251765761"], "author_id": "1162014067", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:33:39.000Z", "id": "1199592104105857024", "edit_history_tweet_ids": ["1199592104105857024"], "author_id": "1157732693356027904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579840904597505"}], "text": "RT @Jacobo7elbobo: Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:33:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160474551970619393", "id": "1199592010308558848", "edit_history_tweet_ids": ["1199592010308558848"], "author_id": "1037834845999833088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Ariibogarin", "id": "740864518742507521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199343618592391170"}], "text": "@yamiarias071 @Ariibogarin Quisiera que mi autoestima fuera tan grande como mis ganas de vivir (dou re suicida que era) (te quiero ahre)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/MmEfbyHTcG", "expanded_url": "https://twitter.com/yue_luna_/status/1199591928515432448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmEfbyHTcG", "media_key": "16_1199591922085613568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:32:57.000Z", "id": "1199591928515432448", "edit_history_tweet_ids": ["1199591928515432448"], "author_id": "404321245", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/MmEfbyHTcG"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:32:20.000Z", "id": "1199591770658656258", "edit_history_tweet_ids": ["1199591770658656258"], "author_id": "1024173862731345920", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:29:57.000Z", "id": "1199591171481358336", "edit_history_tweet_ids": ["1199591171481358336"], "author_id": "231610179", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:29:14.000Z", "id": "1199590993575759872", "edit_history_tweet_ids": ["1199590993575759872"], "author_id": "2179867577", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:28:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "735949191999041536", "id": "1199590884284731392", "edit_history_tweet_ids": ["1199590884284731392"], "author_id": "735949191999041536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199569560883609603"}], "text": "@DrJoaquinMateu Es cierto que la FDA emiti\u00f3 una advertencia al respecto pero m\u00e1s tarde matiz\u00f3 que no se pod\u00eda atribuir de forma directa la ideaci\u00f3n suicida a estos f\u00e1rmacos pero que era un fen\u00f3meno frecuente desde el punto de vista estad\u00edstico"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:28:08.000Z", "id": "1199590714411245568", "edit_history_tweet_ids": ["1199590714411245568"], "author_id": "750340064", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:24:13.000Z", "id": "1199589727982227456", "edit_history_tweet_ids": ["1199589727982227456"], "author_id": "997583597379997697", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T07:19:54.000Z", "id": "1199588642420862978", "edit_history_tweet_ids": ["1199588642420862978"], "author_id": "219995423", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:18:55.000Z", "id": "1199588394772443137", "edit_history_tweet_ids": ["1199588394772443137"], "author_id": "36857945", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:17:40.000Z", "id": "1199588081537617920", "edit_history_tweet_ids": ["1199588081537617920"], "author_id": "186527841", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:15:33.000Z", "id": "1199587548718391296", "edit_history_tweet_ids": ["1199587548718391296"], "author_id": "141974775", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:15:05.000Z", "id": "1199587430833283072", "edit_history_tweet_ids": ["1199587430833283072"], "author_id": "73908967", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T07:14:11.000Z", "id": "1199587204659589120", "edit_history_tweet_ids": ["1199587204659589120"], "author_id": "512583117", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:13:42.000Z", "id": "1199587083322564608", "edit_history_tweet_ids": ["1199587083322564608"], "author_id": "2287048466", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T07:12:56.000Z", "id": "1199586891500261377", "edit_history_tweet_ids": ["1199586891500261377"], "author_id": "1692143298", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:12:47.000Z", "id": "1199586853567029248", "edit_history_tweet_ids": ["1199586853567029248"], "author_id": "308271749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A una chica suicida no le digas: lo tomo de quien viene. Claro, viene de la borderline/bipolar que siempre te advirti\u00f3 de no involucrarte m\u00e1s con ella, pero por ego lo hiciste. Hay algo que se llama responsabilidad emocional y si vas a ser psic\u00f3logo, estudia eso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:11:53.000Z", "id": "1199586624155377670", "edit_history_tweet_ids": ["1199586624155377670"], "author_id": "887083380", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579840904597505"}], "text": "RT @Jacobo7elbobo: Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:10:59.000Z", "id": "1199586400875765760", "edit_history_tweet_ids": ["1199586400875765760"], "author_id": "3425973312", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:10:37.000Z", "id": "1199586309058244608", "edit_history_tweet_ids": ["1199586309058244608"], "author_id": "36857945", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:09:15.000Z", "id": "1199585963422470146", "edit_history_tweet_ids": ["1199585963422470146"], "author_id": "123067113", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:08:30.000Z", "id": "1199585775819673600", "edit_history_tweet_ids": ["1199585775819673600"], "author_id": "1221857923", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:07:46.000Z", "id": "1199585591278612480", "edit_history_tweet_ids": ["1199585591278612480"], "author_id": "1172890873618714625", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:07:12.000Z", "id": "1199585445560176640", "edit_history_tweet_ids": ["1199585445560176640"], "author_id": "739008169", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:04:57.000Z", "id": "1199584880159547392", "edit_history_tweet_ids": ["1199584880159547392"], "author_id": "903781615142412288", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JeEqqQKYdd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:03:35.000Z", "id": "1199584536251830272", "edit_history_tweet_ids": ["1199584536251830272"], "author_id": "223512411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/JeEqqQKYdd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "hombre"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/S1xplcpd86", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/67274/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/67274/new\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:01:45.000Z", "id": "1199584076371509248", "edit_history_tweet_ids": ["1199584076371509248"], "author_id": "898816932794818560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#EEUU: Un #hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/S1xplcpd86"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:59:28.000Z", "id": "1199583499986046978", "edit_history_tweet_ids": ["1199583499986046978"], "author_id": "160814582", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:59:18.000Z", "id": "1199583457673961472", "edit_history_tweet_ids": ["1199583457673961472"], "author_id": "104361375", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:58:51.000Z", "id": "1199583345522495488", "edit_history_tweet_ids": ["1199583345522495488"], "author_id": "1372408801", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:58:33.000Z", "id": "1199583271438442499", "edit_history_tweet_ids": ["1199583271438442499"], "author_id": "212513475", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:57:58.000Z", "id": "1199583122100293633", "edit_history_tweet_ids": ["1199583122100293633"], "author_id": "989060028597506054", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579840904597505"}], "text": "RT @Jacobo7elbobo: Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:56:51.000Z", "id": "1199582843296526336", "edit_history_tweet_ids": ["1199582843296526336"], "author_id": "2460359519", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T06:54:51.000Z", "id": "1199582341146038278", "edit_history_tweet_ids": ["1199582341146038278"], "author_id": "2609170687", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:54:36.000Z", "id": "1199582276385988608", "edit_history_tweet_ids": ["1199582276385988608"], "author_id": "1177550819287281664", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:54:03.000Z", "id": "1199582136694644736", "edit_history_tweet_ids": ["1199582136694644736"], "author_id": "4848512771", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:52:50.000Z", "id": "1199581830011338752", "edit_history_tweet_ids": ["1199581830011338752"], "author_id": "213511781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199305446731001856"}], "text": "A carni\u00e7a comunista e todos que fizeram de tudo soltar esse imundo, acabando com a pris\u00e3o se 2a inst\u00e2ncia, para justificar o soltura dele, tem sangue de dessa garota e de todos os outros que esses satanista est\u00e3o matando!\nEi vc, que defende delinquente assassinos. Vc a matou! https://t.co/mehR9d2ayo", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mehR9d2ayo", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T06:52:11.000Z", "id": "1199581667859587072", "edit_history_tweet_ids": ["1199581667859587072"], "author_id": "97681471", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:51:56.000Z", "id": "1199581605075017728", "edit_history_tweet_ids": ["1199581605075017728"], "author_id": "4865350043", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579840904597505"}], "text": "RT @Jacobo7elbobo: Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PpDvrb2vZy", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:51:24.000Z", "id": "1199581470177800192", "edit_history_tweet_ids": ["1199581470177800192"], "author_id": "1026212581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/PpDvrb2vZy v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:51:20.000Z", "id": "1199581453396463617", "edit_history_tweet_ids": ["1199581453396463617"], "author_id": "145633220", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:47:09.000Z", "id": "1199580401758621701", "edit_history_tweet_ids": ["1199580401758621701"], "author_id": "4822437261", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579840904597505"}], "text": "RT @Jacobo7elbobo: Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CAoR95jT3h", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:57.000Z", "id": "1199580101291204608", "edit_history_tweet_ids": ["1199580101291204608"], "author_id": "142524957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/CAoR95jT3h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:41.000Z", "id": "1199580031674134533", "edit_history_tweet_ids": ["1199580031674134533"], "author_id": "948855631", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:22.000Z", "id": "1199579953945350145", "edit_history_tweet_ids": ["1199579953945350145"], "author_id": "768276548881420288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bati_Alvaro", "id": "768276548881420288"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199579869006446592"}], "text": "RT @Bati_Alvaro: @elespectador @EEColombia2020 Aguerrido, de car\u00e1cter y con cojones, cuando se enfrenta al aparato militar denota seguridad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f2pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chamula1704", "id": "138907336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:12.000Z", "id": "1199579908936228864", "edit_history_tweet_ids": ["1199579908936228864"], "author_id": "977655603349934080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199578102315155456"}], "text": "RT @chamula1704: Los seguidores, apoyadores, fan\u00e1ticos de L\u00f2pez, digamos que llenan con este sentimiento un vac\u00edo, hasta ah\u00ed puedo tratar d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "14834302", "id": "1199579869006446592", "edit_history_tweet_ids": ["1199579869006446592"], "author_id": "768276548881420288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/jZq9kR3TOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Bati_Alvaro/status/1199579869006446592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZq9kR3TOr", "media_key": "16_1199579861100244999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199559739081973760"}], "text": "@elespectador @EEColombia2020 Aguerrido, de car\u00e1cter y con cojones, cuando se enfrenta al aparato militar denota seguridad y decicion, con la ilusi\u00f3n de ser m\u00e9dico y se suicida\u2753yo no me trago ese postre...no\u2757 https://t.co/jZq9kR3TOr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/gnPh3HV4Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1199579478680330240", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:44:55.000Z", "id": "1199579840904597505", "edit_history_tweet_ids": ["1199579840904597505"], "author_id": "4137391431", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199579478680330240"}], "text": "Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se suicida!!! VIVA VOX Y VIVA ESPA\u00d1A! https://t.co/gnPh3HV4Gk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:44:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "197117645", "id": "1199579733828214785", "edit_history_tweet_ids": ["1199579733828214785"], "author_id": "15246056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199578756521828352"}], "text": "@EdoardoComO Mas ce acha que \u00e9 uma forma de homicidio ou sou eu que t\u00f4 louvando? Pq normalmente quem se suicida \u00e9 decorrente de press\u00f5es externas. Trabalho, sociedade, fam\u00edlia..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Greve Geral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AmarilPeppe", "id": "1015022150787452929"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:44:29.000Z", "id": "1199579728765759490", "edit_history_tweet_ids": ["1199579728765759490"], "author_id": "2827984369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434703310340096"}], "text": "RT @AmarilPeppe: Col\u00f4mbia\nBrandon, de 21 anos, era um soldado do ex\u00e9rcito que foi preso por apoiar a Greve Geral e se matou. Mas antes de t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeteo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ramifu11", "id": "2841636598"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "LucasBolso1899", "id": "2947917454"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:44:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2841636598", "id": "1199579647060725761", "edit_history_tweet_ids": ["1199579647060725761"], "author_id": "3416635767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199487654460641280"}], "text": "@ramifu11 @RiverPlate_9 @LucasBolso1899 Perd\u00f3n pero no me sentir\u00eda mal si se suicida. Tweeteo esto sentadita en el sill\u00f3n, con la conciencia limpia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:43:59.000Z", "id": "1199579603200856064", "edit_history_tweet_ids": ["1199579603200856064"], "author_id": "3208332143", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:43:54.000Z", "id": "1199579582040563713", "edit_history_tweet_ids": ["1199579582040563713"], "author_id": "1203025562", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:42:49.000Z", "id": "1199579312032108545", "edit_history_tweet_ids": ["1199579312032108545"], "author_id": "204876398", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:42:28.000Z", "id": "1199579221791846400", "edit_history_tweet_ids": ["1199579221791846400"], "author_id": "1193621882597236738", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:40:00.000Z", "id": "1199578600745455616", "edit_history_tweet_ids": ["1199578600745455616"], "author_id": "167593604", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f2pez"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sODov4jOwj", "expanded_url": "https://twitter.com/CristyP2000/status/1199408939261136902", "display_url": "twitter.com/CristyP2000/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:38:01.000Z", "id": "1199578102315155456", "edit_history_tweet_ids": ["1199578102315155456"], "author_id": "138907336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199408939261136902"}], "text": "Los seguidores, apoyadores, fan\u00e1ticos de L\u00f2pez, digamos que llenan con este sentimiento un vac\u00edo, hasta ah\u00ed puedo tratar de entenderlo, pero apoyarlo en esta situaci\u00f3n que puede ser suicida, no lo comprendo, ustedes si ? https://t.co/sODov4jOwj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "Scrollear"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:37:37.000Z", "id": "1199578003946311681", "edit_history_tweet_ids": ["1199578003946311681"], "author_id": "1029050004869005312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reto suicida\n\nScrollear hasta llegar a los md's de hace 3 meses"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:36:35.000Z", "id": "1199577740632039424", "edit_history_tweet_ids": ["1199577740632039424"], "author_id": "1152761157905801216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "BOMBA"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dyAjU70iIb", "expanded_url": "https://twitter.com/Laykal/status/1199577193686409216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyAjU70iIb", "media_key": "3_1199577187176910848"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:34:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "41542147", "id": "1199577193686409216", "edit_history_tweet_ids": ["1199577193686409216"], "author_id": "41542147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199568023717339138"}], "text": "Pr\u00f3xima parada: a BOMBA chamada Esquadr\u00e3o Suicida. Tem que ter coragem kkkkkkkkk https://t.co/dyAjU70iIb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eBx80QmJ5T", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/67274/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/67274/new\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:33:47.000Z", "id": "1199577037264084992", "edit_history_tweet_ids": ["1199577037264084992"], "author_id": "2482462690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/eBx80QmJ5T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:31:19.000Z", "id": "1199576416104390656", "edit_history_tweet_ids": ["1199576416104390656"], "author_id": "1123660472362905600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199565473513385986"}], "text": "RT @Leoo64268314: D que sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:28:03.000Z", "id": "1199575593098104833", "edit_history_tweet_ids": ["1199575593098104833"], "author_id": "115067318", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T06:27:07.000Z", "id": "1199575359995420672", "edit_history_tweet_ids": ["1199575359995420672"], "author_id": "4579400249", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:25:24.000Z", "id": "1199574929454358529", "edit_history_tweet_ids": ["1199574929454358529"], "author_id": "713736845", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:24:55.000Z", "id": "1199574805093273600", "edit_history_tweet_ids": ["1199574805093273600"], "author_id": "702963774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaAzabal", "id": "1083893064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199493442663014400"}], "text": "RT @ElenaAzabal: Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:22:35.000Z", "id": "1199574219958259712", "edit_history_tweet_ids": ["1199574219958259712"], "author_id": "179095263", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:22:17.000Z", "id": "1199574144691720192", "edit_history_tweet_ids": ["1199574144691720192"], "author_id": "827159742405558273", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:21:49.000Z", "id": "1199574024210264064", "edit_history_tweet_ids": ["1199574024210264064"], "author_id": "517925725", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "Marihuano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172244333715689473", "id": "1199574018493272064", "edit_history_tweet_ids": ["1199574018493272064"], "author_id": "2733546434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199572323390672896"}], "text": "@Kalzonzin1 Tu y tu ABUELO ese Marihuano, no se que tanto les pica el clo pero los 2 me la PELAN 1vs1 y lo saben el otro le dicen suicida por algo siente el tiro y se mata el marica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udcafya vi tu eres su chavo  est\u00e1 Bien ah\u00ed B\u00e1jale el cierre"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:20:34.000Z", "id": "1199573713575989248", "edit_history_tweet_ids": ["1199573713575989248"], "author_id": "916739819472072704", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:19:49.000Z", "id": "1199573523435573248", "edit_history_tweet_ids": ["1199573523435573248"], "author_id": "399435093", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Lo que comenzo como una carta suicida, hoy es mi diario."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:19:42.000Z", "id": "1199573492766658561", "edit_history_tweet_ids": ["1199573492766658561"], "author_id": "113885844", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:19:29.000Z", "id": "1199573439650160640", "edit_history_tweet_ids": ["1199573439650160640"], "author_id": "157769486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida \nsea decirte la verdad...\n\nhttps://t.co/a4gQQ0Jfwl", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/a4gQQ0Jfwl", "expanded_url": "https://music.youtube.com/watch?v=J0yBFbA4dQA&feature=share", "display_url": "music.youtube.com/watch?v=J0yBFb\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:19:28.000Z", "id": "1199573434092728320", "edit_history_tweet_ids": ["1199573434092728320"], "author_id": "3142903682", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:18:15.000Z", "id": "1199573127627509761", "edit_history_tweet_ids": ["1199573127627509761"], "author_id": "3102251165", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:18:03.000Z", "id": "1199573077690060800", "edit_history_tweet_ids": ["1199573077690060800"], "author_id": "422995573", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:17:29.000Z", "id": "1199572935192858624", "edit_history_tweet_ids": ["1199572935192858624"], "author_id": "4310490795", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Orton"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "KingRicochet", "id": "230407089"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-27T06:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "809656919325609984", "id": "1199572790745026560", "edit_history_tweet_ids": ["1199572790745026560"], "author_id": "950545335159472128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199572174539051011"}], "text": "@PortlandLegend @KingRicochet id literally pay to see Tope Suicida Orton omg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:16:48.000Z", "id": "1199572764639801345", "edit_history_tweet_ids": ["1199572764639801345"], "author_id": "260490969", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:15:28.000Z", "id": "1199572426222448640", "edit_history_tweet_ids": ["1199572426222448640"], "author_id": "1447116511", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:13:58.000Z", "id": "1199572051222310912", "edit_history_tweet_ids": ["1199572051222310912"], "author_id": "3102251165", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:13:44.000Z", "id": "1199571992833351682", "edit_history_tweet_ids": ["1199571992833351682"], "author_id": "1156322690984304640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 q ele teve sentimento, quando matou um pai, um homem, um marido, vida se paga com vida https://t.co/1xKqNLeT9E", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1xKqNLeT9E", "expanded_url": "https://twitter.com/belaisaa27/status/1199459064754954240", "display_url": "twitter.com/belaisaa27/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:13:36.000Z", "id": "1199571957672546304", "edit_history_tweet_ids": ["1199571957672546304"], "author_id": "474611405", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "jb"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/feLq61t4Zy", "expanded_url": "https://t.co/feLq61t4Zy", "display_url": "t.co/feLq61t4Zy"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:13:27.000Z", "id": "1199571918912929792", "edit_history_tweet_ids": ["1199571918912929792"], "author_id": "969735880859635712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "believe do jb, esquadr\u00e3o suicida e nerve https://t.co/feLq61t4Zy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:12:58.000Z", "id": "1199571797886328833", "edit_history_tweet_ids": ["1199571797886328833"], "author_id": "1189394074228461568", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:11:04.000Z", "id": "1199571321400770562", "edit_history_tweet_ids": ["1199571321400770562"], "author_id": "583468319", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T06:10:25.000Z", "id": "1199571158368165888", "edit_history_tweet_ids": ["1199571158368165888"], "author_id": "1553133290", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:10:14.000Z", "id": "1199571113203949568", "edit_history_tweet_ids": ["1199571113203949568"], "author_id": "709950710", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:08:06.000Z", "id": "1199570574210686976", "edit_history_tweet_ids": ["1199570574210686976"], "author_id": "997532064923648000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "03:07 foi a hora q uma bruxa se enforcou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:07:33.000Z", "id": "1199570434804477952", "edit_history_tweet_ids": ["1199570434804477952"], "author_id": "1189201699489103873", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:07:06.000Z", "id": "1199570321331888128", "edit_history_tweet_ids": ["1199570321331888128"], "author_id": "351797507", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 271, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVjq0rgUyv", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:06:00.000Z", "id": "1199570044109373440", "edit_history_tweet_ids": ["1199570044109373440"], "author_id": "1050558209289801729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "text": "Soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, julgado \"desertor extremista de esquerda\" pelo ex\u00e9rcito colombiano, que disse que ele \"se suicidou\" ap\u00f3s o v\u00eddeo.\n\nN\u00e3o me parece algu\u00e9m prestes a se suicidar, mas algu\u00e9m do povo, q n\u00e3o teve uma outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser se despedir.  @monicabergamo @delucca https://t.co/SVjq0rgUyv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T06:05:34.000Z", "id": "1199569936122863616", "edit_history_tweet_ids": ["1199569936122863616"], "author_id": "895079802100748289", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:05:17.000Z", "id": "1199569864458944513", "edit_history_tweet_ids": ["1199569864458944513"], "author_id": "421536358", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T06:01:52.000Z", "id": "1199569005805232129", "edit_history_tweet_ids": ["1199569005805232129"], "author_id": "1642789244", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:01:40.000Z", "id": "1199568956761264128", "edit_history_tweet_ids": ["1199568956761264128"], "author_id": "1162558367090532352", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:00:37.000Z", "id": "1199568689378537472", "edit_history_tweet_ids": ["1199568689378537472"], "author_id": "78941875", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:00:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "136773524", "id": "1199568601746956288", "edit_history_tweet_ids": ["1199568601746956288"], "author_id": "426140066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanitacatano", "id": "136773524"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199511097012822016"}], "text": "@juanitacatano Virgen, exponer nombres??? Sin respaldo de nadie solo de su conocimento? Acto suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:59:19.000Z", "id": "1199568364974354432", "edit_history_tweet_ids": ["1199568364974354432"], "author_id": "1000598940981583872", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:56:55.000Z", "id": "1199567760801587200", "edit_history_tweet_ids": ["1199567760801587200"], "author_id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:56:42.000Z", "id": "1199567704648232960", "edit_history_tweet_ids": ["1199567704648232960"], "author_id": "151658464", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:56:22.000Z", "id": "1199567623069077504", "edit_history_tweet_ids": ["1199567623069077504"], "author_id": "893842316024328193", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:55:08.000Z", "id": "1199567309167382529", "edit_history_tweet_ids": ["1199567309167382529"], "author_id": "231990159", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:53:39.000Z", "id": "1199566937107390465", "edit_history_tweet_ids": ["1199566937107390465"], "author_id": "50392179", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:52:35.000Z", "id": "1199566668688703489", "edit_history_tweet_ids": ["1199566668688703489"], "author_id": "4902342166", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:52:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "178601414", "id": "1199566544101150721", "edit_history_tweet_ids": ["1199566544101150721"], "author_id": "345591353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brawinkler", "id": "178601414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199566234636959744"}], "text": "@brawinkler Le pintaba la suicida al gil ese jajajajaja que se yo que se mate asi voy a un velorio y en vez de llorar me cago de risa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 66, "tag": "CallofDutyInfiniteWarfare"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "CallofDutyInfiniteWarfare"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/JIyFVds94G", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeeusRm/status/1199566238135005184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIyFVds94G", "media_key": "7_1199564739808022528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:50:52.000Z", "id": "1199566238135005184", "edit_history_tweet_ids": ["1199566238135005184"], "author_id": "924873038432108544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida, yo acabo con ellos :v #CallofDutyInfiniteWarfare https://t.co/JIyFVds94G"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:49:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1199565966809677825", "edit_history_tweet_ids": ["1199565966809677825"], "author_id": "2410246486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199561924998057984"}], "text": "@hurgamemoriaPE As\u00ed es como manejaba el delincuente q disq suicida q a\u00fan no lo creo porq este pendejo est\u00e1 en otro pa\u00eds disfrutando los nos robo a todos los peruanos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:47:50.000Z", "id": "1199565473513385986", "edit_history_tweet_ids": ["1199565473513385986"], "author_id": "1188928674462158853", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "D que sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:47:44.000Z", "id": "1199565450109235206", "edit_history_tweet_ids": ["1199565450109235206"], "author_id": "1728644335", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:47:44.000Z", "id": "1199565447617744896", "edit_history_tweet_ids": ["1199565447617744896"], "author_id": "55772244", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WiS1D0jfeq", "expanded_url": "https://www.portaldoholanda.com.br/amzonas/no-amazonas-jovem-diz-que-matou-desafeto-para-se-livrar-da-morte", "display_url": "portaldoholanda.com.br/amzonas/no-ama\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8VCeIWAVLs", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldoholanda/status/1199564899447386112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VCeIWAVLs", "media_key": "3_1199564897673269248"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:45:33.000Z", "id": "1199564899447386112", "edit_history_tweet_ids": ["1199564899447386112"], "author_id": "120536812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No Amazonas, jovem diz que matou desafeto para se livrar da morte https://t.co/WiS1D0jfeq https://t.co/8VCeIWAVLs"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:45:24.000Z", "id": "1199564863602868224", "edit_history_tweet_ids": ["1199564863602868224"], "author_id": "154246821", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rayanzin_crf", "id": "975155052263432192"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:44:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "975155052263432192", "id": "1199564623156002816", "edit_history_tweet_ids": ["1199564623156002816"], "author_id": "815247576299470848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199536868867616771"}], "text": "@Rayanzin_crf @Maycons_crf @SporTV Tudo no futebol \u00e9 relativo \u00e0s situa\u00e7\u00f5es, no caso do Bill quase matou a carreira dele, como se percebe pela entrevista, e na vida de muitos atletas \u00e9 assim, Flamengo nesses \u00faltimos anos o que mais fez foi matar carreira de atletas da base."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ep6bOzmPoX", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:44:12.000Z", "id": "1199564558706397186", "edit_history_tweet_ids": ["1199564558706397186"], "author_id": "3280754096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/ep6bOzmPoX v\u00eda @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:43:52.000Z", "id": "1199564475344527361", "edit_history_tweet_ids": ["1199564475344527361"], "author_id": "2846008611", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:42:05.000Z", "id": "1199564027761975297", "edit_history_tweet_ids": ["1199564027761975297"], "author_id": "2885977666", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:41:13.000Z", "id": "1199563808295071746", "edit_history_tweet_ids": ["1199563808295071746"], "author_id": "1005171986", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:41:09.000Z", "id": "1199563792797057024", "edit_history_tweet_ids": ["1199563792797057024"], "author_id": "254809349", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:41:04.000Z", "id": "1199563770902859776", "edit_history_tweet_ids": ["1199563770902859776"], "author_id": "2586529265", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:40:47.000Z", "id": "1199563700396580864", "edit_history_tweet_ids": ["1199563700396580864"], "author_id": "2283074124", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:39:42.000Z", "id": "1199563425569034241", "edit_history_tweet_ids": ["1199563425569034241"], "author_id": "3357215961", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:39:38.000Z", "id": "1199563410649894913", "edit_history_tweet_ids": ["1199563410649894913"], "author_id": "51931619", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:37:20.000Z", "id": "1199562832272076801", "edit_history_tweet_ids": ["1199562832272076801"], "author_id": "305713145", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:37:00.000Z", "id": "1199562745722609666", "edit_history_tweet_ids": ["1199562745722609666"], "author_id": "600088921", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:36:59.000Z", "id": "1199562743013134337", "edit_history_tweet_ids": ["1199562743013134337"], "author_id": "2407684718", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:36:10.000Z", "id": "1199562537437716480", "edit_history_tweet_ids": ["1199562537437716480"], "author_id": "336443248", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:36:09.000Z", "id": "1199562532144525313", "edit_history_tweet_ids": ["1199562532144525313"], "author_id": "745430564342108164", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:35:57.000Z", "id": "1199562483813486594", "edit_history_tweet_ids": ["1199562483813486594"], "author_id": "1144977995259625473", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:34:51.000Z", "id": "1199562205219438593", "edit_history_tweet_ids": ["1199562205219438593"], "author_id": "2290169688", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:34:40.000Z", "id": "1199562159895859201", "edit_history_tweet_ids": ["1199562159895859201"], "author_id": "260833289", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:33:13.000Z", "id": "1199561796983623681", "edit_history_tweet_ids": ["1199561796983623681"], "author_id": "1023357337", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "Mali"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "segurpricat", "id": "1246373431"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:32:20.000Z", "id": "1199561571527254016", "edit_history_tweet_ids": ["1199561571527254016"], "author_id": "112861925", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199391881546911746"}], "text": "RT @segurpricat: La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:32:11.000Z", "id": "1199561535133233153", "edit_history_tweet_ids": ["1199561535133233153"], "author_id": "1082093610059866112", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:31:47.000Z", "id": "1199561436063846403", "edit_history_tweet_ids": ["1199561436063846403"], "author_id": "2617894011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedes ser tan bruto y decir que alguien de suicida por idiota"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:31:19.000Z", "id": "1199561318786834432", "edit_history_tweet_ids": ["1199561318786834432"], "author_id": "65830218", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:30:58.000Z", "id": "1199561230102470656", "edit_history_tweet_ids": ["1199561230102470656"], "author_id": "336192565", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:30:10.000Z", "id": "1199561027056218113", "edit_history_tweet_ids": ["1199561027056218113"], "author_id": "33718836", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:30:08.000Z", "id": "1199561018126585861", "edit_history_tweet_ids": ["1199561018126585861"], "author_id": "186050094", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:30:02.000Z", "id": "1199560996056109056", "edit_history_tweet_ids": ["1199560996056109056"], "author_id": "2533809750", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:30:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "261771505", "id": "1199560987902386176", "edit_history_tweet_ids": ["1199560987902386176"], "author_id": "93756699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennethMelhado", "id": "261771505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199560441825046528"}], "text": "@KennethMelhado Despu\u00e9s se suicida alguien o algo menos extremo y ah\u00ed est\u00e1n diciendo \"nunca m\u00e1s\" y d\u00e1ndose golpes hip\u00f3critas en el pecho por la disque culpa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:27:08.000Z", "id": "1199560263449686016", "edit_history_tweet_ids": ["1199560263449686016"], "author_id": "18259242", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:26:41.000Z", "id": "1199560151361114114", "edit_history_tweet_ids": ["1199560151361114114"], "author_id": "1064202146290249728", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:26:31.000Z", "id": "1199560107799011329", "edit_history_tweet_ids": ["1199560107799011329"], "author_id": "719555498446610432", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T05:25:52.000Z", "id": "1199559945563377664", "edit_history_tweet_ids": ["1199559945563377664"], "author_id": "1647476666", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isentinelli", "id": "2827548365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422803558248448"}], "text": "RT @isentinelli: A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna m\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "Psychonutria"}, {"start": 197, "end": 211, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 212, "end": 231, "tag": "CosasdePsiquiatras"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Psychonutria"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion Mayor"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZQmZC9KhZm", "expanded_url": "https://twitter.com/sakebry/status/1199559936658657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQmZC9KhZm", "media_key": "3_1199559923446607872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:50.000Z", "id": "1199559936658657280", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199559936658657280"], "author_id": "123463480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "La #Psychonutria viendo como le dices a tu paciente con Depresion Mayor que presenta ideas de muerte e intento suicida reciente... \u201cHechale ganas\u201d... te recomiendo el coaching, a mi me fue bien... #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras https://t.co/ZQmZC9KhZm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:42.000Z", "id": "1199559904970891264", "edit_history_tweet_ids": ["1199559904970891264"], "author_id": "79031529", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:33.000Z", "id": "1199559867561844737", "edit_history_tweet_ids": ["1199559867561844737"], "author_id": "1198466689081495553", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:10.000Z", "id": "1199559771101130752", "edit_history_tweet_ids": ["1199559771101130752"], "author_id": "1175302297951203334", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:03.000Z", "id": "1199559738712870913", "edit_history_tweet_ids": ["1199559738712870913"], "author_id": "2243662066", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:24:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "236214218", "id": "1199559636879335424", "edit_history_tweet_ids": ["1199559636879335424"], "author_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199559635646263296"}], "text": "\u00a1Qu\u00e9 ingenuos! Se parecen a ti. T\u00fa tambi\u00e9n me escondes y disimulas que me olvidas.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:24:32.000Z", "id": "1199559611881312256", "edit_history_tweet_ids": ["1199559611881312256"], "author_id": "86639500", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:24:28.000Z", "id": "1199559595007631360", "edit_history_tweet_ids": ["1199559595007631360"], "author_id": "155045675", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "shrek"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3511, "type": "Organization", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:24:00.000Z", "id": "1199559474983264256", "edit_history_tweet_ids": ["1199559474983264256"], "author_id": "282401667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Busqu\u00e9 el video en YouTube del shrek de Tijuana y neta esta s\u00faper triste su historia. Se metieron posesionarios en su propiedad y las autoridades aceptan desalojarlos a cambio de una misi\u00f3n casi suicida, ahorita que acabe les digo qu\u00e9 pedo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-27T05:23:32.000Z", "id": "1199559359359016960", "edit_history_tweet_ids": ["1199559359359016960"], "author_id": "2175521894", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}], "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:23:03.000Z", "id": "1199559237388644352", "edit_history_tweet_ids": ["1199559237388644352"], "author_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00c1mame por encima de mis monstruosidades.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 31, "tag": "PP"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "Vox"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:22:50.000Z", "id": "1199559182334251008", "edit_history_tweet_ids": ["1199559182334251008"], "author_id": "332503988", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199395687538016257"}], "text": "RT @Diario_16: El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:22:45.000Z", "id": "1199559160976666631", "edit_history_tweet_ids": ["1199559160976666631"], "author_id": "2337473174", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:22:24.000Z", "id": "1199559074930511872", "edit_history_tweet_ids": ["1199559074930511872"], "author_id": "543011522", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:22:20.000Z", "id": "1199559057679560704", "edit_history_tweet_ids": ["1199559057679560704"], "author_id": "782773607260889088", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:21:38.000Z", "id": "1199558879258009602", "edit_history_tweet_ids": ["1199558879258009602"], "author_id": "162279719", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:21:09.000Z", "id": "1199558757577101313", "edit_history_tweet_ids": ["1199558757577101313"], "author_id": "801137097201565697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde que entr\u00e9 a m\u00ed carrera ya no puedo leer fics como si nada..... se imaginan si leo linea suicida..... o COWELL jwbrkhqskjqns lloro perder\u00eda todas las neuronas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:21:09.000Z", "id": "1199558757203824640", "edit_history_tweet_ids": ["1199558757203824640"], "author_id": "39334845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandesLuis58", "id": "1153725469134598144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519491899764736"}], "text": "RT @FernandesLuis58: As pessoas com responsabilidade pol\u00edtica no clube tem de fazer a sua parte. Temos de acabar com a luta fratricida e su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:20:57.000Z", "id": "1199558708172337153", "edit_history_tweet_ids": ["1199558708172337153"], "author_id": "4697130480", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:20:56.000Z", "id": "1199558705240518659", "edit_history_tweet_ids": ["1199558705240518659"], "author_id": "774802723573235712", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:20:34.000Z", "id": "1199558613603438592", "edit_history_tweet_ids": ["1199558613603438592"], "author_id": "701612984838332417", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:20:01.000Z", "id": "1199558472498663425", "edit_history_tweet_ids": ["1199558472498663425"], "author_id": "340548263", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:19:48.000Z", "id": "1199558419847380992", "edit_history_tweet_ids": ["1199558419847380992"], "author_id": "2741981573", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:19:24.000Z", "id": "1199558318500528129", "edit_history_tweet_ids": ["1199558318500528129"], "author_id": "927154299427348480", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:19:03.000Z", "id": "1199558231422582784", "edit_history_tweet_ids": ["1199558231422582784"], "author_id": "4353966855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 os suicida on"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Guri casta\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "id": "1199558127458377734", "geo": {"place_id": "00b55c021363d97d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199558127458377734"], "author_id": "419251755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199332983007789059"}], "text": "@MariaFdaCabal Jajajja usted con rabo de paja porque hamponcita si es y la Guri casta\u00f1o ni se diga. El diablo no es capaz de entrar y escoger, se suicida. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:16:49.000Z", "id": "1199557668827992064", "edit_history_tweet_ids": ["1199557668827992064"], "author_id": "326812597", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:15:37.000Z", "id": "1199557366326448128", "edit_history_tweet_ids": ["1199557366326448128"], "author_id": "840307969099202562", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:14:49.000Z", "id": "1199557163351457792", "edit_history_tweet_ids": ["1199557163351457792"], "author_id": "1056057725111676928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walmor_Moreira", "id": "311647088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542426194632705"}], "text": "RT @Walmor_Moreira: \u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:14:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "881130012", "id": "1199557025279049730", "edit_history_tweet_ids": ["1199557025279049730"], "author_id": "860312948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199354691890614272"}], "text": "@marianamalerva Ya ando en el reto suicida JAJAJAJA\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:12:08.000Z", "id": "1199556490408996864", "edit_history_tweet_ids": ["1199556490408996864"], "author_id": "220881293", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jZ57Ty6uc3", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1199402578338963456", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:10:23.000Z", "id": "1199556050116055040", "edit_history_tweet_ids": ["1199556050116055040"], "author_id": "2974117018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199402578338963456"}], "text": "Caraca maluco \n\u00c9 o roteiro do Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/jZ57Ty6uc3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:10:22.000Z", "id": "1199556045389127681", "edit_history_tweet_ids": ["1199556045389127681"], "author_id": "264641109", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:10:07.000Z", "id": "1199555982239645697", "edit_history_tweet_ids": ["1199555982239645697"], "author_id": "113121550", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmaragaray_", "id": "874081138842775553"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:09:57.000Z", "id": "1199555938971275264", "edit_history_tweet_ids": ["1199555938971275264"], "author_id": "1127289439934386177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199484102266765313"}], "text": "RT @mmaragaray_: en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:08:34.000Z", "id": "1199555592941166592", "edit_history_tweet_ids": ["1199555592941166592"], "author_id": "588443722", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:06:58.000Z", "id": "1199555187498737664", "edit_history_tweet_ids": ["1199555187498737664"], "author_id": "937635670390136832", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:06:56.000Z", "id": "1199555182163570689", "edit_history_tweet_ids": ["1199555182163570689"], "author_id": "423011066", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:06:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143707109474877445", "id": "1199555154015588354", "edit_history_tweet_ids": ["1199555154015588354"], "author_id": "65358054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lesbicanb", "id": "3349658594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199377736084664321"}], "text": "@lesbicanb \ud83d\udca5MEU TIO MATOU MEU PAI \ud83d\udca5*EMOCIONANTE*\n FUGI DE CASA E QUERO VINGAN\u00c7A (CLICA E VEJA MAIS SE DEU CERTO)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:06:37.000Z", "id": "1199555103516180480", "edit_history_tweet_ids": ["1199555103516180480"], "author_id": "2158155160", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:06:24.000Z", "id": "1199555047807496192", "edit_history_tweet_ids": ["1199555047807496192"], "author_id": "548729663", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:05:56.000Z", "id": "1199554928425029633", "edit_history_tweet_ids": ["1199554928425029633"], "author_id": "2173306340", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:05:26.000Z", "id": "1199554802797219841", "edit_history_tweet_ids": ["1199554802797219841"], "author_id": "185765964", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sempre que alguem se suicida, as pessoas falam que podiam ter feito mais, mas porra, quantas vezes a pessoa brincou que queria morrer? Quantas vezes te chamou p sair, mas vc n quis ouvir \"as frescuras\" do seu amigo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:04:17.000Z", "id": "1199554514539483136", "edit_history_tweet_ids": ["1199554514539483136"], "author_id": "885910403737432064", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:02:51.000Z", "id": "1199554154378776577", "edit_history_tweet_ids": ["1199554154378776577"], "author_id": "2223080806", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:02:50.000Z", "id": "1199554150440284160", "edit_history_tweet_ids": ["1199554150440284160"], "author_id": "249801220", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:01:57.000Z", "id": "1199553927454310400", "edit_history_tweet_ids": ["1199553927454310400"], "author_id": "304661260", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:01:48.000Z", "id": "1199553890275987458", "edit_history_tweet_ids": ["1199553890275987458"], "author_id": "933210674", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NAnl35JXcV", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleexdesa/status/1199553798412341248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAnl35JXcV", "media_key": "16_1199553781245067264"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:01:26.000Z", "id": "1199553798412341248", "edit_history_tweet_ids": ["1199553798412341248"], "author_id": "219335645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a dona @NetflixBrasil matou o Ander na 3 temp de ELITE, EU CANCELO AAAAAAAAA \ud83d\ude29\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/NAnl35JXcV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:00:27.000Z", "id": "1199553547488104449", "edit_history_tweet_ids": ["1199553547488104449"], "author_id": "198929318", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:00:06.000Z", "id": "1199553462628839425", "edit_history_tweet_ids": ["1199553462628839425"], "author_id": "298231605", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:00:04.000Z", "id": "1199553453279862785", "edit_history_tweet_ids": ["1199553453279862785"], "author_id": "248532728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me acord\u00e9 que cuando nac\u00ed, me enrede en el cord\u00f3n umbilical JAJA suicida desde feto."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:59:56.000Z", "id": "1199553417972240384", "edit_history_tweet_ids": ["1199553417972240384"], "author_id": "127294696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 171, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}]}, "text": "Desechamos vidas Valiosas!!! Como si fueran papel de reciclaje, s\u00f3lo por seguir la voluntad de unos pocos?. Porqu\u00e9 se suicida un soldado al decir la verdad. @MabelLaraNews ? Porqu\u00e9 decirles la verdad les duele tanto? Dios debe estar triste con nosotros!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:59:06.000Z", "id": "1199553211050397696", "edit_history_tweet_ids": ["1199553211050397696"], "author_id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:59:02.000Z", "id": "1199553191425105920", "edit_history_tweet_ids": ["1199553191425105920"], "author_id": "1092114817727500288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wa  a seguir con mi plan suicida mejor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:58:53.000Z", "id": "1199553155459145728", "edit_history_tweet_ids": ["1199553155459145728"], "author_id": "2359414932", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:57:56.000Z", "id": "1199552915180003328", "edit_history_tweet_ids": ["1199552915180003328"], "author_id": "125891091", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:57:28.000Z", "id": "1199552799287197696", "edit_history_tweet_ids": ["1199552799287197696"], "author_id": "1104566527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 224, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "text": "18 ni\u00f1os asesinados por un bombardeo, un joven asesinado por la fuerza p\u00fablica, un soldado se suicida por la opresi\u00f3n. Todas estas muertes m\u00e1s las que sufren los l\u00edderes sociales son las que exigen una renuncia de @IvanDuque\n\u26a1Le qued\u00f3 grande este platanal!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:57:07.000Z", "id": "1199552712112824320", "edit_history_tweet_ids": ["1199552712112824320"], "author_id": "233754493", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:56:26.000Z", "id": "1199552536832860160", "edit_history_tweet_ids": ["1199552536832860160"], "author_id": "997316092287700993", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:56:00.000Z", "id": "1199552429450244097", "edit_history_tweet_ids": ["1199552429450244097"], "author_id": "3342119962", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:55:07.000Z", "id": "1199552207210909698", "edit_history_tweet_ids": ["1199552207210909698"], "author_id": "114486522", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:55:04.000Z", "id": "1199552196716769280", "edit_history_tweet_ids": ["1199552196716769280"], "author_id": "1199188961354235904", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:54:09.000Z", "id": "1199551964813639680", "edit_history_tweet_ids": ["1199551964813639680"], "author_id": "298106710", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:54:06.000Z", "id": "1199551949823066112", "edit_history_tweet_ids": ["1199551949823066112"], "author_id": "145510449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SodaStereo_Mx", "id": "1621385785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199525377799938048"}], "text": "RT @SodaStereo_Mx: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQflun\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Federica"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:54:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "956049489579651072", "id": "1199551938557333505", "edit_history_tweet_ids": ["1199551938557333505"], "author_id": "998335712184406017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199547111538225152"}], "text": "@SDCGE2018 @alexagomez2000 @lachiquifabi Aqu\u00ed la \u00fanica que mantuvo su punto de vista desde ayer y bien positivo, porque dijo que NO ERA NINGUNA SUICIDA, sino un perturbada manipuladora e histri\u00f3nica fue Federica. Y con la decisi\u00f3n de Twitter m\u00e1s que demostrado. Una hora le bast\u00f3 y a otros 48 horas con el morbo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:53:05.000Z", "id": "1199551693609951232", "edit_history_tweet_ids": ["1199551693609951232"], "author_id": "194363145", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Kici"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:51:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4484462416", "id": "1199551243275972609", "edit_history_tweet_ids": ["1199551243275972609"], "author_id": "799733263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199435813148340225"}], "text": "@MalelaLem Cuando se entere que Magario vive en Madero y Kici JAM\u00c1S vivi\u00f3 en la provincia se nos suicida Jorgito..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:50:59.000Z", "id": "1199551166604042241", "edit_history_tweet_ids": ["1199551166604042241"], "author_id": "130229595", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:50:48.000Z", "id": "1199551119296487424", "edit_history_tweet_ids": ["1199551119296487424"], "author_id": "2197706767", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:50:23.000Z", "id": "1199551017643380736", "edit_history_tweet_ids": ["1199551017643380736"], "author_id": "773693751101448192", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:49:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "50981729", "id": "1199550792178503682", "edit_history_tweet_ids": ["1199550792178503682"], "author_id": "1108724378836049939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199375962686799872"}], "text": "@GustavoBolivar La patria necesita hombres no cobardes. Ya sabe donde est\u00e1 su espectro por pendejo nadie amante de la vida se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:48:16.000Z", "id": "1199550483360292864", "edit_history_tweet_ids": ["1199550483360292864"], "author_id": "173931648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:48:07.000Z", "id": "1199550447155130368", "edit_history_tweet_ids": ["1199550447155130368"], "author_id": "570142157", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marto_amadeu", "id": "806466613058867200"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199071792561901568"}], "text": "RT @marto_amadeu: @Glauber_Braga E que matou centenas de pessoas que se opuseram \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o. \u00c9 que deixou milhares na mis\u00e9ria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:47:32.000Z", "id": "1199550297628123136", "edit_history_tweet_ids": ["1199550297628123136"], "author_id": "172109411", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:47:24.000Z", "id": "1199550267169087488", "edit_history_tweet_ids": ["1199550267169087488"], "author_id": "1187117755239161858", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Aurelianolatino", "id": "173931648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398143697281024"}], "text": "RT @Aurelianolatino: Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:46:32.000Z", "id": "1199550046691348481", "edit_history_tweet_ids": ["1199550046691348481"], "author_id": "302288553", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:46:18.000Z", "id": "1199549988612853761", "edit_history_tweet_ids": ["1199549988612853761"], "author_id": "225449996", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:45:31.000Z", "id": "1199549791484698625", "edit_history_tweet_ids": ["1199549791484698625"], "author_id": "2321213421", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:45:05.000Z", "id": "1199549681665220609", "edit_history_tweet_ids": ["1199549681665220609"], "author_id": "1887915410", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:43:44.000Z", "id": "1199549342585102336", "edit_history_tweet_ids": ["1199549342585102336"], "author_id": "765762356", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Zfhz8YIFha", "expanded_url": "https://youtu.be/9Vw4jqAcbCc", "display_url": "youtu.be/9Vw4jqAcbCc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:42:17.000Z", "id": "1199548979102593024", "edit_history_tweet_ids": ["1199548979102593024"], "author_id": "66609287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "YUGULAR \"Blues Suicida\" (V\u00eddeo-lyric) https://t.co/Zfhz8YIFha v\u00eda @YouTube Brutal la banda del guitarrista de Non Servium!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:41:57.000Z", "id": "1199548891793899520", "edit_history_tweet_ids": ["1199548891793899520"], "author_id": "3087900676", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:41:47.000Z", "id": "1199548850870071296", "edit_history_tweet_ids": ["1199548850870071296"], "author_id": "887887018570731520", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:41:41.000Z", "id": "1199548827465867265", "edit_history_tweet_ids": ["1199548827465867265"], "author_id": "195236072", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:41:04.000Z", "id": "1199548671165112320", "edit_history_tweet_ids": ["1199548671165112320"], "author_id": "973776274656251905", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:47.000Z", "id": "1199548602168807424", "edit_history_tweet_ids": ["1199548602168807424"], "author_id": "317095590", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:43.000Z", "id": "1199548582392745985", "edit_history_tweet_ids": ["1199548582392745985"], "author_id": "3155059444", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2614959385", "id": "1199548511743827970", "edit_history_tweet_ids": ["1199548511743827970"], "author_id": "1187015482756534272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199548032611692544"}], "text": "@MiniShiibi somos varios.\n\nCreo que los nervios nos tienen modo escuadr\u00f3n suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:21.000Z", "id": "1199548491053314049", "edit_history_tweet_ids": ["1199548491053314049"], "author_id": "253210397", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:40:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2980561324", "id": "1199548463383494661", "edit_history_tweet_ids": ["1199548463383494661"], "author_id": "1071602011743903744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcustheaviest", "id": "2980561324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396103680122884"}], "text": "@marcustheaviest @modzensk se vc morre eu morro mas mato quem te matou antes te amo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:10.000Z", "id": "1199548446547558400", "edit_history_tweet_ids": ["1199548446547558400"], "author_id": "273591267", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "229541897", "id": "1199548426914029568", "edit_history_tweet_ids": ["1199548426914029568"], "author_id": "229541897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199548425601200129"}], "text": "las quimioterapias, el abuelo que muere en el abandono y el hambre, los animales que mueren en las calles del pa\u00eds, el joven que se suicida porque no recibi\u00f3 ayuda psicosocial a tiempo, TOD@S, absolutamente tod@s deber\u00edan dolernos, porque detr\u00e1s de todos ellos hay una familia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1239479964", "id": "1199548422757507072", "edit_history_tweet_ids": ["1199548422757507072"], "author_id": "382119605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sofigonzalez30_", "id": "1239479964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199547554444263424"}], "text": "@Sofigonzalez30_ JAJAJAJAJAJAJA,eso por suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:38:57.000Z", "id": "1199548140795367425", "edit_history_tweet_ids": ["1199548140795367425"], "author_id": "1196838376412000256", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:38:36.000Z", "id": "1199548052480184320", "edit_history_tweet_ids": ["1199548052480184320"], "author_id": "548827674", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:36:52.000Z", "id": "1199547614930391040", "edit_history_tweet_ids": ["1199547614930391040"], "author_id": "189562989", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:36:44.000Z", "id": "1199547581589852160", "edit_history_tweet_ids": ["1199547581589852160"], "author_id": "195559149", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:36:31.000Z", "id": "1199547525524537344", "edit_history_tweet_ids": ["1199547525524537344"], "author_id": "2532807027", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:35:51.000Z", "id": "1199547360386461696", "edit_history_tweet_ids": ["1199547360386461696"], "author_id": "370387921", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:35:27.000Z", "id": "1199547258150309888", "edit_history_tweet_ids": ["1199547258150309888"], "author_id": "981370392014139397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "danem se todas essas garotas bonitasssss\nelas apenas querem te fazer mal\nelas te tornar\u00e3o um suicida um suicidaaaaA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:34:57.000Z", "id": "1199547132983857152", "edit_history_tweet_ids": ["1199547132983857152"], "author_id": "613181660", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:34:55.000Z", "id": "1199547122602913793", "edit_history_tweet_ids": ["1199547122602913793"], "author_id": "354488066", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:34:52.000Z", "id": "1199547110091350016", "edit_history_tweet_ids": ["1199547110091350016"], "author_id": "855181136", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:34:27.000Z", "id": "1199547006903111680", "edit_history_tweet_ids": ["1199547006903111680"], "author_id": "322421992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Brandon, joven \"militar\" entrado en rebeli\u00f3n, luego de su denuncia se suicida. Un s\u00edmbolo m\u00e1s, en contra de toda esta mierda."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:34:00.000Z", "id": "1199546891316465664", "edit_history_tweet_ids": ["1199546891316465664"], "author_id": "2549023416", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:33:03.000Z", "id": "1199546654518599680", "edit_history_tweet_ids": ["1199546654518599680"], "author_id": "1900288038", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-27T04:32:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "943273410662199298", "id": "1199546626609532928", "edit_history_tweet_ids": ["1199546626609532928"], "author_id": "943273410662199298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199546622293794819"}], "text": "Gay or suicida? Dazai &amp; Chuuya\nPt 2 https://t.co/roQCB6sz43", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/roQCB6sz43", "expanded_url": "https://twitter.com/katsuirwin/status/1191527773233405952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/roQCB6sz43", "media_key": "7_1191527335440322560"}]}}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-27T04:32:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "943273410662199298", "id": "1199546622293794819", "edit_history_tweet_ids": ["1199546622293794819"], "author_id": "943273410662199298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199545860104822784"}], "text": "Gay or suicida? Dazai &amp; Chuuya\nPt 1  https://t.co/rC1e2aDl8T", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rC1e2aDl8T", "expanded_url": "https://twitter.com/katsuirwin/status/1191526611637751808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rC1e2aDl8T", "media_key": "7_1191526205759070211"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:32:28.000Z", "id": "1199546508464533504", "edit_history_tweet_ids": ["1199546508464533504"], "author_id": "3120496767", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:32:14.000Z", "id": "1199546449702391808", "edit_history_tweet_ids": ["1199546449702391808"], "author_id": "98173602", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:31:42.000Z", "id": "1199546315509776386", "edit_history_tweet_ids": ["1199546315509776386"], "author_id": "811751624741945345", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:31:25.000Z", "id": "1199546242151460864", "edit_history_tweet_ids": ["1199546242151460864"], "author_id": "151072787", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:31:03.000Z", "id": "1199546148735913985", "edit_history_tweet_ids": ["1199546148735913985"], "author_id": "925119693991632901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a garota foi estrupada e a outra preocupada se ela vai contar q foi ela q matou o marido"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:30:59.000Z", "id": "1199546133581828096", "edit_history_tweet_ids": ["1199546133581828096"], "author_id": "4032058216", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:30:55.000Z", "id": "1199546118163587074", "edit_history_tweet_ids": ["1199546118163587074"], "author_id": "1864721034", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:29:00.000Z", "id": "1199545636581969928", "edit_history_tweet_ids": ["1199545636581969928"], "author_id": "1193253887211388929", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:28:35.000Z", "id": "1199545530038341632", "edit_history_tweet_ids": ["1199545530038341632"], "author_id": "1152753089910398977", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:28:33.000Z", "id": "1199545522052354048", "edit_history_tweet_ids": ["1199545522052354048"], "author_id": "229704663", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:28:31.000Z", "id": "1199545514980597761", "edit_history_tweet_ids": ["1199545514980597761"], "author_id": "1157829103329927168", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:28:16.000Z", "id": "1199545450816249856", "edit_history_tweet_ids": ["1199545450816249856"], "author_id": "424219010", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:27:05.000Z", "id": "1199545151108112390", "edit_history_tweet_ids": ["1199545151108112390"], "author_id": "1178460262493560832", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "UERJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:26:10.000Z", "id": "1199544923403493376", "edit_history_tweet_ids": ["1199544923403493376"], "author_id": "891765716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos os professores que eu gosto est\u00e3o se formando UERJ porque me matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2867572773", "id": "1199544823910412289", "edit_history_tweet_ids": ["1199544823910412289"], "author_id": "4590971836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alan_V12", "id": "1578076025027715073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199444312792154114"}], "text": "@alan_v12 Hey yo tambien tuve ese final, igual no me dejes si mates pls que sino voy a recurir a un pacto homicida-suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:25:47.000Z", "id": "1199544823457501185", "edit_history_tweet_ids": ["1199544823457501185"], "author_id": "137816932", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:25:30.000Z", "id": "1199544753429319680", "edit_history_tweet_ids": ["1199544753429319680"], "author_id": "3245671912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199448582799138822"}], "text": "RT @pah_bananeira: Eu fico indignada demais, s\u00e9rio mesmo, com a cara de pau de se normalizar AI-5 e qualquer um dos Atos Institucionais. TU\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:24:29.000Z", "id": "1199544496289198080", "edit_history_tweet_ids": ["1199544496289198080"], "author_id": "585172063", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:23:41.000Z", "id": "1199544295189098496", "edit_history_tweet_ids": ["1199544295189098496"], "author_id": "316815558", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:23:40.000Z", "id": "1199544293452595200", "edit_history_tweet_ids": ["1199544293452595200"], "author_id": "923289783614476289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Larissa58287036", "id": "1103383018046218240"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "parciaisoficias", "id": "838767559910514688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199541830070755329"}], "text": "RT @Larissa58287036: @parciaisoficias Estou \u00e9 descansando e ainda v\u00e3o dizer que a gente se matou para tirar a fav deles\nHER\u00d3IS UNIDOS PELO\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "873342976461852672", "username": "VanMaddle1", "location": "Bilbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 2387, "tweet_count": 85855, "listed_count": 113}, "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "324458080", "username": "Neyebur", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1097, "tweet_count": 70711, "listed_count": 21}, "name": "Rub\u00e9n Casta\u00f1eda Sosa"}, {"id": "921048474522718208", "username": "MarioVizcaino13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 4259, "tweet_count": 139284, "listed_count": 2}, "name": "El Escapista..."}, {"id": "1136312006573723648", "username": "FlashDigital_es", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32872, "following_count": 16892, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "name": "Flash Digital"}, {"id": "724050452", "username": "mariadelsdiaz", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1084, "tweet_count": 44839, "listed_count": 3}, "name": "Maria del S"}, {"id": "114480045", "username": "AmericoMartin", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"id": "843867686148947968", "username": "Rafa_eltorete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2816, "tweet_count": 332260, "listed_count": 8}, "name": "Rafael Herranz"}, {"id": "4829313214", "username": "pdiaz222f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "name": "Pilar Diaz Rodriguez"}, {"id": "198332799", "username": "rgrullo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 417, "tweet_count": 18561, "listed_count": 1}, "name": "Rosalba Granadillo"}, {"id": "72986910", "username": "aterius", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 403, "tweet_count": 24114, "listed_count": 4}, "name": "Alberto Terius Figuera"}, {"id": "1161576870", "username": "Alexpieran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2905, "tweet_count": 197133, "listed_count": 17}, "name": "APie"}, {"id": "834952168511848449", "username": "cardenaltyschko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1689, "tweet_count": 131109, "listed_count": 1}, "name": "Luis"}, {"id": "1362851972", "username": "PizarroMariaJo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez"}, {"id": "3383435225", "username": "angeliqueautora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 484, "tweet_count": 6849, "listed_count": 1}, "name": "VDA ESTA EM PR\u00c9-VENDA\ud83e\ude90"}, {"id": "1149778594165661699", "username": "ThatsOkaySoo001", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 75, "tweet_count": 1708, "listed_count": 6}, "name": "That's Okay K-Store \u2022 Hiatus"}, {"id": "105628190", "username": "Hleal_17_2018", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 791, "tweet_count": 38851, "listed_count": 8}, "name": "Hilda Girassol #22"}, {"id": "421601962", "username": "maridesireevela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 156, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "name": "Desiree"}, {"id": "2337473174", "username": "anarchytecture", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}, "name": "anarchytect"}, {"id": "244592074", "username": "Paterpau", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "name": "Disfuncionario"}, {"id": "486038199", "username": "johanlisj", "location": "VALENCIA, VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 4466, "tweet_count": 37879, "listed_count": 2}, "name": "johanlis ruiz"}, {"id": "1087879839674175488", "username": "GreySuit_01", "location": "only EXO ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1761, "tweet_count": 195610, "listed_count": 11}, "name": "dandelion"}, {"id": "1152959116551360514", "username": "Anna33289994", "location": "Lazio, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 959, "tweet_count": 23498, "listed_count": 5}, "name": "AnnaDP2 \u270a\ud83d\udc3c"}, {"id": "2827548365", "username": "isentinelli", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30004, "following_count": 771, "tweet_count": 10139, "listed_count": 88}, "name": "@isentinellidimilano"}, {"id": "163234703", "username": "franbap", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 905, "tweet_count": 34629, "listed_count": 4}, "name": "celso franco"}, {"id": "365733723", "username": "EdmarNeto2009", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2757, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "name": "Ed Jonas"}, {"id": "943231097193852928", "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"id": "258603028", "username": "robertomatehu", "location": "San Rafael, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 624, "tweet_count": 12085, "listed_count": 0}, "name": "Robert Matheu"}, {"id": "46703236", "username": "robinrobles", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e"}, {"id": "724289476021858304", "username": "Alexand22205075", "location": "Esque\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 398, "tweet_count": 2482, "listed_count": 1}, "name": "Alexandre \uf8ff \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3"}, {"id": "41214957", "username": "TutuToothy", "location": "Darmstadt - DE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 77, "tweet_count": 22485, "listed_count": 0}, "name": "Artur"}, {"id": "1063066487605395456", "username": "JulianaPinho19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 195, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "name": "Someone started with J"}, {"id": "373528809", "username": "magistravulnera", "location": "cintura di orione", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 616, "tweet_count": 77898, "listed_count": 30}, "name": "magistravulnerata"}, {"id": "175735147", "username": "BelliTiziano", "location": "Casalgrande, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1505, "tweet_count": 33103, "listed_count": 36}, "name": "Tiziano Belli"}, {"id": "966649872", "username": "Sweet_kokobop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 303, "tweet_count": 16821, "listed_count": 0}, "name": "m00nstar_123"}, {"id": "295715077", "username": "citybyunee", "location": "Vit\u00f3ria - Espirito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 522, "tweet_count": 24925, "listed_count": 1}, "name": "CAROLINE \ud83e\udd0d"}, {"id": "1000352501797965829", "username": "notfunctionalbi", "location": "Alpha quadrant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 412, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "name": "Strawhat Ali on a adventure"}, {"id": "1111710133019643904", "username": "ptgrasmantinea", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 351, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "name": "Pitag\u00f3rica"}, {"id": "225454842", "username": "carcasper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3644, "tweet_count": 98473, "listed_count": 1}, "name": "carlos castaneda"}, {"id": "852238952257945602", "username": "frankgonz623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "name": "franklin gonzalez"}, {"id": "108679159", "username": "emiliopiriz", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 329, "tweet_count": 15, "listed_count": 3}, "name": "Emilio Piriz Perez"}, {"id": "118159860", "username": "jesusforero", "location": "Valencia - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 741, "tweet_count": 11034, "listed_count": 3}, "name": "Jesus Forero"}, {"id": "936977516987928576", "username": "exoxiuminseokk", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1846, "tweet_count": 49567, "listed_count": 10}, "name": "manu \u2022 VIU O KARD\u2074"}, {"id": "59838016", "username": "laurapato", "location": "Bogot\u00e1, D.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 590, "tweet_count": 23769, "listed_count": 9}, "name": "Laura Patricia"}, {"id": "354405344", "username": "HParrella", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1874, "tweet_count": 91534, "listed_count": 9}, "name": "Humberto Parrella"}, {"id": "263711403", "username": "VirgilioVazzari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 469, "tweet_count": 46982, "listed_count": 7}, "name": "Virgilio Vazzari"}, {"id": "259865706", "username": "benyobejo", "location": "OBEJO-CORDOBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 5002, "tweet_count": 37547, "listed_count": 10}, "name": "Benito Fernandez \ud83d\udd3b \ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "1159420202846707712", "username": "anarkolandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "name": "anarkolandia"}, {"id": "113152640", "username": "141269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 639, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "name": "Yelitza Gonzalez O."}, {"id": "870774955469930496", "username": "Dianaprince2801", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1020, "tweet_count": 51159, "listed_count": 2}, "name": "Diana prince"}, {"id": "202936471", "username": "lidjim2010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2841, "tweet_count": 201566, "listed_count": 0}, "name": "leejean \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude9d\ud83d\udea1\u2712\ufe0f"}, {"id": "482017414", "username": "josele1044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 345, "tweet_count": 187929, "listed_count": 28}, "name": "LOPEZ"}, {"id": "208695951", "username": "rennoaltocampoo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "name": "Enrique G.Pelayo"}, {"id": "217478670", "username": "RadioSportiva", "location": "Prato, Toscana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25619, "following_count": 3022, "tweet_count": 104573, "listed_count": 239}, "name": "Radio Sportiva"}, {"id": "51246435", "username": "JMBRobot", "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 767, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "name": "AMitta"}, {"id": "4194518691", "username": "MargaPallas", "location": "Universo Paralelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno"}, {"id": "867035617", "username": "isabel_sez", "location": "Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f"}, {"id": "1119433885", "username": "ElianyelaG", "location": "Soy un 6 en busca de mi 9.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1344, "tweet_count": 10422, "listed_count": 1}, "name": "\u10e6Soy Batman\u10e6"}, {"id": "1165323295341842432", "username": "Frank89122399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 549, "tweet_count": 65169, "listed_count": 0}, "name": "Frank"}, {"id": "130872790", "username": "radiolacalle", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "name": "Radio La Calle"}, {"id": "570695671", "username": "jmgs_es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 566, "tweet_count": 55372, "listed_count": 55}, "name": "Jos\u00e9 M. #NoEsIgualdadEsFeminismo"}, {"id": "806424060049715200", "username": "plataformalife", "location": "San Vicente del Raspeig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2788, "listed_count": 9}, "name": "Plataforma Life! UA"}, {"id": "586144213", "username": "LuisIzquierddo", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1569, "tweet_count": 1903, "listed_count": 1}, "name": "LM Left"}, {"id": "2939472088", "username": "PieraccigGiulia", "location": "Grosseto, Tuscany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 294, "tweet_count": 2392, "listed_count": 2}, "name": "giulia"}, {"id": "958533096252563457", "username": "rxphxjs", "location": "hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 348, "tweet_count": 54671, "listed_count": 0}, "name": "R \ud83d\udc3c"}, {"id": "239796950", "username": "CarolEspona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4050, "tweet_count": 13395, "listed_count": 58}, "name": "Carol Espona"}, {"id": "932662123460792321", "username": "CarloSeisdedos", "location": "#Speaker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19228, "following_count": 792, "tweet_count": 18786, "listed_count": 299}, "name": "Carlos Seisdedos"}, {"id": "252783204", "username": "vitormatheuzzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 930, "tweet_count": 75385, "listed_count": 3}, "name": "v\u03b9\u0301\u03c4\u03c3\u0433"}, {"id": "1168163048", "username": "jvsaturno", "location": "Berlin, Deutschland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 397, "tweet_count": 42956, "listed_count": 3}, "name": "ZAT"}, {"id": "2871442405", "username": "H2Surto", "location": "Condado; Valfenda;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1454, "tweet_count": 18216, "listed_count": 0}, "name": "problem\u00e1tica"}, {"id": "751174736554713088", "username": "Peregrina7Bu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 336, "tweet_count": 71919, "listed_count": 11}, "name": "Mar\u00eda Sol GLEZ SANT"}, {"id": "1088419040194904065", "username": "mlvprzljndr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 190, "tweet_count": 22462, "listed_count": 0}, "name": "Mlvprzljndr"}, {"id": "1359623467", "username": "marlenedavilav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 33693, "listed_count": 0}, "name": "Marlene Davila"}, {"id": "335985267", "username": "biengigante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1058, "tweet_count": 74648, "listed_count": 1}, "name": "pedro morales"}, {"id": "418873544", "username": "LaVozdeCasandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4866, "tweet_count": 193154, "listed_count": 31}, "name": "Cas"}, {"id": "2864471032", "username": "RodriRenee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 634, "tweet_count": 84405, "listed_count": 0}, "name": "Renee Mercedes Rodr\u00ed"}, {"id": "3088245412", "username": "pravozahitang", "location": "\u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a, \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 4359, "tweet_count": 42976, "listed_count": 3}, "name": "\u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439"}, {"id": "1199419550707716097", "username": "JosCastroEscob1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 198, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Castro Escobar"}, {"id": "233033221", "username": "elcomercio_peru", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026438, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}, "name": "El Comercio"}, {"id": "1042576010007531521", "username": "lexPoc1", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 654, "tweet_count": 74781, "listed_count": 0}, "name": "Gatinho comunista 777"}, {"id": "1013607253247713281", "username": "juh_ferreira2r", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 151, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82"}, {"id": "2915853365", "username": "1Anjo_suicida", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "name": "1Anjo_suicida"}, {"id": "857244008350928896", "username": "Alf_Elmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 505, "tweet_count": 9420, "listed_count": 0}, "name": "Louis"}, {"id": "598913250", "username": "AlirioJMendozaF", "location": "Acarigua, Edo. Portuguesa, Ven", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 500, "tweet_count": 172366, "listed_count": 3}, "name": "Alirio J. Mendoza F."}, {"id": "41132721", "username": "diarioojo", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448424, "following_count": 497, "tweet_count": 244384, "listed_count": 1123}, "name": "Diario Ojo"}, {"id": "4897884747", "username": "juanisuarez14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 900, "tweet_count": 139068, "listed_count": 5}, "name": "juani suarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39"}, {"id": "895672877483151361", "username": "MarceloMadrid80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 284, "tweet_count": 39344, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo"}, {"id": "223208391", "username": "farock06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 810, "tweet_count": 22556, "listed_count": 2}, "name": "ALONSO PEREZ"}, {"id": "301191710", "username": "pangolinwei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 593, "tweet_count": 43393, "listed_count": 8}, "name": "pango curry"}, {"id": "535707261", "username": "eldiarioes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390920, "following_count": 470, "tweet_count": 378238, "listed_count": 13415}, "name": "elDiario.es"}, {"id": "784781041726783488", "username": "PossebonP", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 736, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Faria"}, {"id": "1001251931812220928", "username": "tabataamaralsp", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 423189, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "name": "Tabata Amaral"}, {"id": "77326814", "username": "avolantes", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1775, "tweet_count": 44316, "listed_count": 24}, "name": "Armando Villalba S."}, {"id": "3438760294", "username": "nandrade1967", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 49, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "name": "Nelson"}, {"id": "15918946", "username": "silviogrimaldo", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "name": "Silvio Grimaldo"}, {"id": "1004421298628460547", "username": "TaniaCrespo3", "location": " Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}, "name": "Tania C/\u2764"}, {"id": "40933920", "username": "Agencia_Andina", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 746665, "following_count": 1765, "tweet_count": 605377, "listed_count": 2386}, "name": "Agencia Andina"}, {"id": "1087084045", "username": "Xaxiperriguy", "location": "Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 127, "tweet_count": 3433, "listed_count": 2}, "name": "You Carxer"}, {"id": "720222076909576192", "username": "Beatrizzzsv", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 201, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "name": "Bea"}, {"id": "727778261615452160", "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "name": "rul\u012bx out of context"}, {"id": "2205328350", "username": "exitosape", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813464, "following_count": 892, "tweet_count": 264053, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias"}, {"id": "306520279", "username": "nelys1683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1112, "tweet_count": 35493, "listed_count": 0}, "name": "Nelys Delgado"}, {"id": "902763620", "username": "AlbaRivas16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "name": "Alba Rivas"}, {"id": "2498075569", "username": "mundosefarad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 134, "tweet_count": 98921, "listed_count": 132}, "name": "Mundo Sefarad \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1126327216202293248", "username": "AnzizarArevalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 799, "tweet_count": 19912, "listed_count": 0}, "name": "LUMEN@lux"}, {"id": "1096764340932411392", "username": "halba04", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1239, "tweet_count": 162745, "listed_count": 0}, "name": "Hernan"}, {"id": "1112846589154951171", "username": "lupulange", "location": "Espa\u00f1a Bilbao-Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "name": "lupulange"}, {"id": "76515271", "username": "nicole2776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}, "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "311647088", "username": "Walmor_Moreira", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 1312, "tweet_count": 8374, "listed_count": 20}, "name": "Walmor Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "918849865928597505", "username": "ziaarsenico", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 332, "tweet_count": 79872, "listed_count": 12}, "name": "Zia Arsenico"}, {"id": "139637790", "username": "GRandagio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 85, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "name": "Giullare Randagio"}, {"id": "300371200", "username": "torinoggi", "location": "Turim, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 122, "tweet_count": 96073, "listed_count": 56}, "name": "Torino Oggi"}, {"id": "4045324043", "username": "ja_gonzalez49", "location": "Madrid y Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "952158417774399488", "username": "stitoargaiz", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 279, "tweet_count": 9545, "listed_count": 0}, "name": "Tinkernaut"}, {"id": "180943308", "username": "DavidKisk", "location": "aesira mare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 293, "tweet_count": 79605, "listed_count": 4}, "name": "Lord Kisk Van Butcher"}, {"id": "305267945", "username": "MarisabelParad1", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4249, "following_count": 5001, "tweet_count": 19614, "listed_count": 20}, "name": "Marisabel Parada"}, {"id": "492417445", "username": "peperodriguez57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1808, "tweet_count": 47687, "listed_count": 22}, "name": "Jose Medina"}, {"id": "961941621154689025", "username": "danitrun", "location": "Barcelona ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 82, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "name": "Danit.r"}, {"id": "1196577999170232320", "username": "raissa_mateus", "location": "Sombrio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "name": "raissinhah__"}, {"id": "911244005559631874", "username": "_viihrosa_", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 814, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "name": "vivi"}, {"id": "965263249812967426", "username": "LaNuevaMujerT", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 789, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "name": "La Nueva"}, {"id": "248176574", "username": "askanews_ita", "location": "Roma, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31741, "following_count": 5759, "tweet_count": 84238, "listed_count": 525}, "name": "askanews"}, {"id": "178330681", "username": "LTR89", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2307, "tweet_count": 55072, "listed_count": 11}, "name": "Lala Torres \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "195852846", "username": "name97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 168, "tweet_count": 15499, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Hernandez"}, {"id": "536755500", "username": "DannyAlexisGome", "location": "Bogota ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1323, "tweet_count": 7753, "listed_count": 3}, "name": "Danny Alexis Gomez"}, {"id": "85851313", "username": "wladicastell", "location": "Nuestra Gran Am\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 4905, "tweet_count": 168586, "listed_count": 41}, "name": "wladicastell"}, {"id": "233928703", "username": "ridermarina", "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "name": "Marina"}, {"id": "2800291131", "username": "venezuelactiva2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 407, "tweet_count": 63240, "listed_count": 6}, "name": "@venezuelactiva"}, {"id": "1298746268", "username": "La_gatta_pigra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 787, "tweet_count": 12220, "listed_count": 0}, "name": "Lazy cats \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31"}, {"id": "504421925", "username": "LunaCassio", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 576, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "name": "Cassio Luna"}, {"id": "1844639426", "username": "atofalando", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 147, "tweet_count": 183686, "listed_count": 29}, "name": "AtoFalando"}, {"id": "1088121530662510592", "username": "CampanaGauss1", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}, "name": "Superficie Gaussiana"}, {"id": "186191851", "username": "Lola2612", "location": "Maracaibo,Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 522, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "name": "maria rodriguez"}, {"id": "2345922747", "username": "agustincon_a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 221, "tweet_count": 5691, "listed_count": 2}, "name": "Agust\u00edn Contreras A"}, {"id": "2515676513", "username": "izabellernx", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 105, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "name": "bella"}, {"id": "1185294959605436417", "username": "clealbuquerquee", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 389, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}, "name": "cleo"}, {"id": "2656786867", "username": "Cedano85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1262, "tweet_count": 17811, "listed_count": 9}, "name": "Jaime Cedano Roldan"}, {"id": "861130548", "username": "chmatam", "location": "Barcelona - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1120, "tweet_count": 5181, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Mata"}, {"id": "3402733469", "username": "chiricanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 3335, "tweet_count": 23647, "listed_count": 2}, "name": "Annamaria Chirico"}, {"id": "2548895912", "username": "marilia1941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "name": "marilia"}, {"id": "1352930983", "username": "MikelLartitegui", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1591, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "name": "Mikel Lartitegui"}, {"id": "145903669", "username": "LuisDeSanMartin", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1614, "tweet_count": 21856, "listed_count": 33}, "name": "Luis De San Mart\u00edn"}, {"id": "763256336570281984", "username": "Fiuzasco", "location": "Lagoa de Maracana\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 911, "tweet_count": 28530, "listed_count": 1}, "name": "Rei de Khazad-d\u00fbm"}, {"id": "959211784077967361", "username": "netvdj", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 77, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "name": "Nerea"}, {"id": "1166138331186499584", "username": "ChristianRySs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 489, "tweet_count": 2371, "listed_count": 1}, "name": "Christian Reyes"}, {"id": "1091461371248738304", "username": "ShinodaDeBoedo", "location": "Avenida La Plata 1700, Boedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 665, "tweet_count": 50576, "listed_count": 1}, "name": "Mike Shinoda soldado de Ins\u00faa \ud83e\udee1"}, {"id": "770235201817604096", "username": "cuervonista", "location": "Boedo, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 1583, "tweet_count": 45374, "listed_count": 10}, "name": "Ruso \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "287369797", "username": "PedroVeB", "location": "Ibiut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2117, "tweet_count": 35507, "listed_count": 12}, "name": "Pedro Vera"}, {"id": "256041184", "username": "cristobalvega", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2508, "tweet_count": 205022, "listed_count": 232}, "name": "Crist\u00f3bal E. Vega G."}, {"id": "971343881827741697", "username": "Lightsaber964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 761, "tweet_count": 6846, "listed_count": 4}, "name": "Lightsaber"}, {"id": "930136188975026176", "username": "Pensamientomio1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 458, "tweet_count": 37372, "listed_count": 0}, "name": "Libre Pensamiento"}, {"id": "1044843071429636102", "username": "davnav23", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 1939, "tweet_count": 6615, "listed_count": 7}, "name": "David Navarro Mart\u00ednez"}, {"id": "168432665", "username": "EAdelBarrio", "location": "Zamorana de Litos en Pucela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 670, "tweet_count": 9961, "listed_count": 20}, "name": "Estrella Alonso del Barrio"}, {"id": "490894776", "username": "AnxoRey", "location": "Talin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2521, "tweet_count": 209398, "listed_count": 55}, "name": "Anxo Rey"}, {"id": "410030497", "username": "elsyvirginia", "location": "M\u00e9rida - Vzla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 179, "tweet_count": 10753, "listed_count": 0}, "name": "Elsy  Meza"}, {"id": "2994259876", "username": "LucasKomagai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 5003, "tweet_count": 101209, "listed_count": 6}, "name": "68/78 #ForaLeila #ForaBarros"}, {"id": "82421058", "username": "pmonteirojp", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 25, "tweet_count": 1805, "listed_count": 1}, "name": "Paulo K Monteiro"}, {"id": "344949172", "username": "FRanierik", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 505, "tweet_count": 1868, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ranierik\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2500406255", "username": "pilarrangel69", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 230, "tweet_count": 50373, "listed_count": 90}, "name": "Pilar Rangel"}, {"id": "377942752", "username": "FrancescoVilla2", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 4016, "tweet_count": 55916, "listed_count": 1}, "name": "Francesco Paolo Villani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "50170956", "username": "mijaresliscano", "location": "\u00dcT: 10.958255,-63.842591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 209, "tweet_count": 7102, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Mijares"}, {"id": "2533217510", "username": "2014Monaco", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 342, "tweet_count": 88939, "listed_count": 23}, "name": "Yamas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1599021012", "username": "cahugugo", "location": "Cali, Valle del Cauca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 941, "tweet_count": 430899, "listed_count": 45}, "name": "Carlos H Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1072618002565292032", "username": "T0nSantos", "location": "St Paul, MN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 489, "tweet_count": 20240, "listed_count": 0}, "name": "Ton Santos, PhD \ud83e\udd7c\ud83e\uddec\ud83d\udd2c\ud83e\uddeb"}, {"id": "984479654399610882", "username": "alesilva_38", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 202777, "following_count": 497, "tweet_count": 6521, "listed_count": 303}, "name": "Al\u00ea Silva - Republicanos MG \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "841051100748865536", "username": "intelsegglobal", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6654, "following_count": 1576, "tweet_count": 9158, "listed_count": 76}, "name": "CISEG IntelSegGlobal"}, {"id": "341649252", "username": "Balik12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 12734, "listed_count": 2}, "name": "Pr\u00edncipe Robot IV"}, {"id": "3081661300", "username": "andrescasalrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 219, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "name": "Drewcrey"}, {"id": "261296444", "username": "RafaelJVR", "location": "Isla de Margarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 248, "tweet_count": 9638, "listed_count": 5}, "name": "Rafael Vel\u00e1squez"}, {"id": "839063144098107392", "username": "alphasniptdi", "location": "Detr\u00e1s de t\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}, "name": "John Ryder"}, {"id": "31090827", "username": "20m", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1503482, "following_count": 51566, "tweet_count": 577124, "listed_count": 14227}, "name": "20minutos.es"}, {"id": "1162309704225308672", "username": "Goldie9911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "name": "Goldie99"}, {"id": "745045283474636800", "username": "ferpinhal2", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 559, "tweet_count": 100694, "listed_count": 2}, "name": "Fernanda Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1064995958071668738", "username": "_gabiperess", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1031, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "name": "Gabi Peres"}, {"id": "1064672223879942154", "username": "Horacio57527276", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 3147, "tweet_count": 77771, "listed_count": 0}, "name": "Horacio"}, {"id": "432136988", "username": "nomeouakin", "location": "Sem endere\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 894, "tweet_count": 109789, "listed_count": 3}, "name": "Akin"}, {"id": "133051579", "username": "thaicomx", "location": "Ratanab\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}, "name": "tipicamente interiorana"}, {"id": "137896158", "username": "espinozalj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 102, "tweet_count": 23195, "listed_count": 1}, "name": "Luis Espinoza"}, {"id": "1355687472", "username": "godoquaran", "location": "La Bastra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 26, "tweet_count": 4648, "listed_count": 1}, "name": "godo quaran"}, {"id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487386, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO"}, {"id": "1050463008361762817", "username": "HelenaParedes15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "name": "Helena Paredes"}, {"id": "86572499", "username": "MarianoPlanells", "location": "Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 193, "tweet_count": 340960, "listed_count": 119}, "name": "Mariano Planells"}, {"id": "1596776168", "username": "ernesto2370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "name": "ernesto nieri"}, {"id": "1700184493", "username": "leoteleco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 501, "tweet_count": 19753, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Bohorquez"}, {"id": "1562253200", "username": "DiegoBGuedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 321, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "name": "Diego Batista Guedes"}, {"id": "860645406", "username": "lauraecastle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 279, "tweet_count": 13563, "listed_count": 1}, "name": "Laura Castillo"}, {"id": "367229995", "username": "chicachick_2", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "name": "Maria Loreto Navarro"}, {"id": "2385949188", "username": "Ondakawaii", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 810, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "name": "Onda kawaii fodase"}, {"id": "113548920", "username": "tigochita", "location": "No mucho rato en un solo sitio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1825, "tweet_count": 23754, "listed_count": 8}, "name": "moonwhite"}, {"id": "4263557847", "username": "pilarescritora", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez"}, {"id": "71004815", "username": "martimvasques", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20399, "following_count": 201, "tweet_count": 46130, "listed_count": 98}, "name": "Martim Vasques da Cunha"}, {"id": "2355304148", "username": "gbmradio", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "name": "Grupo BM Radio"}, {"id": "1192935263548461058", "username": "Sandynb5", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 222, "tweet_count": 48251, "listed_count": 1}, "name": "Sandynb"}, {"id": "452673296", "username": "YdaEOcando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 801, "tweet_count": 38598, "listed_count": 3}, "name": "Yda E. Ocando"}, {"id": "114946414", "username": "FREDERICK_CON", "location": "Estado de Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 660, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "name": "Frederick Contreras Cubillos"}, {"id": "201171691", "username": "AlvarezMaynez", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 63229, "following_count": 299, "tweet_count": 129416, "listed_count": 395}, "name": "Jorge \u00c1lvarez M\u00e1ynez"}, {"id": "628372408", "username": "massimo_san", "location": "Torino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1122, "tweet_count": 100484, "listed_count": 32}, "name": "Max Sanna"}, {"id": "2513278246", "username": "johanleodiaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 87, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "name": "Johan Leonardo Diaz"}, {"id": "306934601", "username": "CamHernandezB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 232, "tweet_count": 3474, "listed_count": 1}, "name": "Camilo Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1196536008562692096", "username": "ZaoNoble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "ZAONoble"}, {"id": "147227083", "username": "MetroCDMX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2432095, "following_count": 371, "tweet_count": 291960, "listed_count": 2714}, "name": "MetroCDMX"}, {"id": "139698961", "username": "lese32", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2337, "tweet_count": 39546, "listed_count": 0}, "name": "LUIS E. SILVA E."}, {"id": "404321245", "username": "yue_luna_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1154, "tweet_count": 8143, "listed_count": 3}, "name": "yue"}, {"id": "906613429", "username": "Henderhoodx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 3901, "tweet_count": 151080, "listed_count": 72}, "name": "sunny"}, {"id": "2232656012", "username": "irmadellarcipre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1684, "tweet_count": 15221, "listed_count": 0}, "name": "Irma \ud83e\uddd8"}, {"id": "1039642654269693959", "username": "eriulfreborn", "location": "Gut\u00feiuda \u00deiudinassus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 721, "tweet_count": 26575, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf83Eriulfo\ud83c\udf83"}, {"id": "1005869586816950272", "username": "CrisLlumiquinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 335, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Estefan\u00eda Llumiquinga"}, {"id": "725060387922694144", "username": "izquwu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1361, "tweet_count": 10094, "listed_count": 7}, "name": "izq"}, {"id": "3643039283", "username": "jgilruiz1961", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2020, "tweet_count": 59339, "listed_count": 7}, "name": "Jesus save us"}, {"id": "419008875", "username": "mariano9605", "location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63362, "following_count": 60617, "tweet_count": 391495, "listed_count": 256}, "name": "@Mariano9605"}, {"id": "157481481", "username": "portugre", "location": "Portuguesa, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 491, "tweet_count": 9013, "listed_count": 1}, "name": "Lisandro Brice\u00f1o"}, {"id": "3146357816", "username": "ElBonachon", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 376, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "name": "John Frias"}, {"id": "35073475", "username": "LaPolaka", "location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21401, "following_count": 1277, "tweet_count": 88379, "listed_count": 251}, "name": "La Polaka"}, {"id": "918229005429551105", "username": "erickabade", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 486, "tweet_count": 9403, "listed_count": 1}, "name": "e\u00aei\u00a9k"}, {"id": "128055876", "username": "AlejitaCardenas", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1133, "tweet_count": 83260, "listed_count": 16}, "name": "Alejandra C\u00e1rdenas Q"}, {"id": "278323233", "username": "makakikus1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2302, "tweet_count": 17872, "listed_count": 8}, "name": "#YoTambienSoyLopez"}, {"id": "410214988", "username": "japonn1963", "location": "Sevilla-Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 755, "tweet_count": 60283, "listed_count": 30}, "name": "Manuel Fdez. Japon"}, {"id": "47199867", "username": "taehshipps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 4347, "tweet_count": 138108, "listed_count": 4}, "name": "Angel \u2665"}, {"id": "861063790070288384", "username": "SeriesTWBZ", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"id": "2733546434", "username": "BOOYYAAKA619", "location": "\u24b9\u24be\u24c7\u24ba\u24b8\u24c9\u24c4\u24c7 \u24c2\u24c4\u24b9\u24ba \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 3676, "tweet_count": 29740, "listed_count": 1}, "name": "\u2607\u24c4\u24e2\u24da\u24d0\u24e1\u24de\u24e3\u24de\ud83d\udd49\u24c2\u24de\u24d3\u24e9\u2607"}, {"id": "166733585", "username": "Uliut", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1727, "tweet_count": 31479, "listed_count": 6}, "name": "U.U."}, {"id": "1162014067", "username": "IberahyP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 405, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "name": "iberahy pilo"}, {"id": "1157732693356027904", "username": "Rush07126148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2827, "tweet_count": 144082, "listed_count": 0}, "name": "Santa_Santorum"}, {"id": "4137391431", "username": "VOXBELLATOR1", "location": "ESPA\u00d1A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}, "name": "L\u00c1BARO."}, {"id": "1037834845999833088", "username": "javiergomwtf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 279, "tweet_count": 1113, "listed_count": 1}, "name": "diff_jv"}, {"id": "1160474551970619393", "username": "muy_ortiva_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2505, "tweet_count": 3976, "listed_count": 1}, "name": "muy ortiva\ud83d\udd2b"}, {"id": "1024173862731345920", "username": "davs3007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 116, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "name": "Davs3007"}, {"id": "231610179", "username": "PlayeroJess", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1926, "tweet_count": 53292, "listed_count": 11}, "name": "StrangeTeacher \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "2179867577", "username": "KkilikanR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 2502, "tweet_count": 31365, "listed_count": 4}, "name": "Ramon kkilikan"}, {"id": "735949191999041536", "username": "MMamajon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1082, "tweet_count": 2878, "listed_count": 20}, "name": "Reflexiona y educa"}, {"id": "750340064", "username": "EfrainCamacho13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 537, "tweet_count": 127007, "listed_count": 1}, "name": "Efrain Camacho "}, {"id": "997583597379997697", "username": "Wiccaescoladeb1", "location": "Maine, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5009, "tweet_count": 234343, "listed_count": 5}, "name": "WiccaescoladebruixesSEsteveRoures \ud83c\udf1a\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda"}, {"id": "219995423", "username": "fiakketto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 827, "tweet_count": 41019, "listed_count": 16}, "name": "fiakketto"}, {"id": "36857945", "username": "pajaritook", "location": "America, Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4960, "tweet_count": 68296, "listed_count": 1}, "name": "Pago luego existo"}, {"id": "186527841", "username": "goso100", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 444, "tweet_count": 31520, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo Sotomayor"}, {"id": "141974775", "username": "valavanderghast", "location": "Paris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1083, "tweet_count": 7087, "listed_count": 1}, "name": "-V"}, {"id": "73908967", "username": "lalalaestanga", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1197, "tweet_count": 81571, "listed_count": 3}, "name": "DORAIDA BACA"}, {"id": "512583117", "username": "JohnTrolliano", "location": "ilha Hy Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98064, "listed_count": 0}, "name": "John Trolliano"}, {"id": "2287048466", "username": "mariadoloresrip", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3002, "tweet_count": 69287, "listed_count": 12}, "name": "dolores ripoll"}, {"id": "1692143298", "username": "La_Miky_02", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 369, "tweet_count": 7586, "listed_count": 1}, "name": "\u303d\ufe0fichel\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "308271749", "username": "milimunda20", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1867, "tweet_count": 3413, "listed_count": 2}, "name": "Militas \ud83d\udc9a"}, {"id": "887083380", "username": "EncarniSabater", "location": "Elche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4654, "tweet_count": 69841, "listed_count": 18}, "name": "MARIEN"}, {"id": "3425973312", "username": "bjznegra", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1056, "tweet_count": 165218, "listed_count": 0}, "name": "Negra Tableta"}, {"id": "538248459", "username": "LaSinEstilo", "location": "Calle Falsa 123.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "name": "Ana la vecina"}, {"id": "123067113", "username": "Mapilomba", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1043, "tweet_count": 32544, "listed_count": 5}, "name": "Mar\u00eda Pilar"}, {"id": "1221857923", "username": "CurritoRojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "name": "currito_rojo / \u2764"}, {"id": "1172890873618714625", "username": "RosaGar31354735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1239, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Garc\u00eda"}, {"id": "739008169", "username": "Extremodouro52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1673, "tweet_count": 135792, "listed_count": 7}, "name": "Quebrantahuesos52"}, {"id": "903781615142412288", "username": "Edisson397", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 425, "tweet_count": 9191, "listed_count": 1}, "name": "Edisson Torres \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "223512411", "username": "psanchezpiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Sanchez Piza"}, {"id": "898816932794818560", "username": "sevdabekirova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25201, "listed_count": 1}, "name": "SevdaBekirova"}, {"id": "160814582", "username": "camibar0610", "location": "cali, colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1479, "tweet_count": 5763, "listed_count": 4}, "name": "Camilo"}, {"id": "104361375", "username": "paolammgg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}, "name": "Vivir"}, {"id": "1034259045581049856", "username": "masbienquerido", "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "name": "Jorge Escobar"}, {"id": "1372408801", "username": "LauraJuliana_PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 11, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "name": "Laura Juliana Picon "}, {"id": "212513475", "username": "mabel_enez12", "location": "Mejorada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 260, "tweet_count": 15849, "listed_count": 0}, "name": "M A B E L"}, {"id": "989060028597506054", "username": "luis_pacios", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 3691, "tweet_count": 45194, "listed_count": 3}, "name": "Luis Pacios"}, {"id": "2460359519", "username": "60carlot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 421, "tweet_count": 7364, "listed_count": 2}, "name": "JN"}, {"id": "2609170687", "username": "simone196411", "location": "Toscana, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1745, "tweet_count": 10447, "listed_count": 1}, "name": "EssEvuSeiQuaTtrO"}, {"id": "1177550819287281664", "username": "ruhtomybones", "location": "Waystone Inn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 104, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}, "name": "bego :)"}, {"id": "4848512771", "username": "GustavoAGuevar3", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4944, "tweet_count": 20017, "listed_count": 10}, "name": "Gustavo A Guevara I"}, {"id": "213511781", "username": "tcpires14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 605, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "name": "Tereza Cristina"}, {"id": "17752026", "username": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"id": "97681471", "username": "Magda_mavi", "location": "roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1172, "tweet_count": 67031, "listed_count": 9}, "name": "Magda \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #facciamorete"}, {"id": "4865350043", "username": "JuanFdez1967", "location": "M\u00e9rida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2012, "tweet_count": 45537, "listed_count": 2}, "name": "Juan Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1026212581", "username": "castellanapura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 5003, "tweet_count": 411941, "listed_count": 85}, "name": "Rossina"}, {"id": "145633220", "username": "ChendeleTeran", "location": "Barinas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1468, "tweet_count": 53629, "listed_count": 7}, "name": "Chendele Ter\u00e1n"}, {"id": "4822437261", "username": "ferguzvar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2908, "tweet_count": 48766, "listed_count": 0}, "name": "Fer"}, {"id": "142524957", "username": "juanviteri", "location": "Quito-Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 278, "tweet_count": 27879, "listed_count": 0}, "name": "juan carlos viteri v"}, {"id": "948855631", "username": "jggonzalez51", "location": "Betijoque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 263, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Gonzalez"}, {"id": "768276548881420288", "username": "Bati_Alvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 477, "tweet_count": 64797, "listed_count": 3}, "name": "Alvaro Bati Orjuela"}, {"id": "977655603349934080", "username": "CristyP2000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 5250, "tweet_count": 243478, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Cristina Padr\u00f3n"}, {"id": "138907336", "username": "chamula1704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2493, "tweet_count": 58803, "listed_count": 2}, "name": "chamula #OPCmx"}, {"id": "14834302", "username": "elespectador", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545615, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}, "name": "El Espectador"}, {"id": "15246056", "username": "igumaia", "location": "AJU-SE-BRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4991, "tweet_count": 324120, "listed_count": 144}, "name": "Igu M. (vendo Botic\u00e1rio Halloween ver.) \ud83d\udc9a \uea00"}, {"id": "2827984369", "username": "Economia_Polit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}, "name": "Economia Pol\u00edtica"}, {"id": "1015022150787452929", "username": "AmarilPeppe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1133, "tweet_count": 2426, "listed_count": 4}, "name": "Peppe Amaril"}, {"id": "3416635767", "username": "MerinoGisel", "location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 174, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "name": "Agustina"}, {"id": "2841636598", "username": "ramifu11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 187, "tweet_count": 2659, "listed_count": 1}, "name": "AmichiTim\u00f3n"}, {"id": "3208332143", "username": "liferroi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 99, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "name": "Liliana Ferro Isaza"}, {"id": "1203025562", "username": "JOSEAQUILINOMON", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2450, "tweet_count": 144080, "listed_count": 2}, "name": "JOSE AQUILINO MONROY"}, {"id": "204876398", "username": "latimber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "name": "Latimber"}, {"id": "1193621882597236738", "username": "jugergiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 64, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "Jugergiva"}, {"id": "167593604", "username": "yelloalejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 315, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "name": "Diego Marulanda"}, {"id": "1029050004869005312", "username": "X2K01", "location": "\u2591\u2592\u2593\u2588\u2588\u2593\u2592\u2591\u2591\u2592\u2593\u2588\u2588\u2593\u2592\u2591\u2591\u2592\u2593\u2588\u2588\u2593\u2592\u2591\u2591\u2592\u2593\u2588\u2588\u2593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 4275, "tweet_count": 276572, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u30fb\u3002\u30fb\u309c\u2600\ufe0f \u309c\u30fb\u3002\u30fb \uff2d\uff45\uff4c\uff49 | \uff38\uff41\uff44\uff41\uff4e\uff49 \u30fb\u3002\u30fb\u309c\ud83c\udf19 \u309c\u30fb\u3002\u30fb"}, {"id": "1152761157905801216", "username": "gugassnow", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 160, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo S&S"}, {"id": "41542147", "username": "Laykal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 690, "tweet_count": 44190, "listed_count": 8}, "name": "Laenys Tiburcyen"}, {"id": "2482462690", "username": "Roksana201707", "location": "Azerbaiy\u00e1n, Bak\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 601, "tweet_count": 34906, "listed_count": 0}, "name": "Roksana Mammadova"}, {"id": "1123660472362905600", "username": "stfupaulaci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 640, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "name": "paulaci\ud83c\udf38"}, {"id": "1188928674462158853", "username": "Leoolop3z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}, "name": "vicecity"}, {"id": "115067318", "username": "literatango", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 526, "tweet_count": 58294, "listed_count": 32}, "name": "Santiago Aguilar Mor\u00e1n"}, {"id": "4579400249", "username": "maximone816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 566, "tweet_count": 66043, "listed_count": 0}, "name": "Perry"}, {"id": "713736845", "username": "yavaqui", "location": "Bogota D.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 144, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}, "name": "Yanneth Vargas"}, {"id": "702963774", "username": "ane_lopez16", "location": "Donostia, Euskal Herria. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 390, "tweet_count": 23777, "listed_count": 1}, "name": "laadoomiin \u2661\u2640\ud83c\udf08"}, {"id": "1083893064", "username": "ElenaAzabal", "location": "Extremadura//548\u2661Gaaar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 835, "tweet_count": 28754, "listed_count": 19}, "name": "Ele\ud83e\udd8b"}, {"id": "179095263", "username": "fjgomezl", "location": "Circasia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2970, "tweet_count": 6719, "listed_count": 10}, "name": "Francisco Gomez"}, {"id": "827159742405558273", "username": "raquelanaya_01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 223, "tweet_count": 92683, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Rakol\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "517925725", "username": "juliancho326", "location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1041, "tweet_count": 39962, "listed_count": 0}, "name": "Andy J."}, {"id": "916739819472072704", "username": "Edansolo22", "location": "Lausanne, Suisse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 15, "tweet_count": 66318, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Sol\u00f3rzano"}, {"id": "399435093", "username": "Carlitos_Lune", "location": "1Q84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 806, "tweet_count": 9400, "listed_count": 1}, "name": "El joven llamado Cuervo"}, {"id": "113885844", "username": "RP_RK", "location": "El Tigre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 696, "tweet_count": 2346, "listed_count": 2}, "name": "Ronald \"Muera la tiran\u00eda, Viva la Libertad\""}, {"id": "157769486", "username": "Razpig", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1154, "tweet_count": 13007, "listed_count": 15}, "name": "Razpig \ud83e\udd8e\ud83c\udf82\ud83d\udda4"}, {"id": "3142903682", "username": "EdwinTovarA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 388, "tweet_count": 48343, "listed_count": 1}, "name": "Edwin Tovar Ardila"}, {"id": "3102251165", "username": "Nyihcahnovliler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 175, "tweet_count": 13417, "listed_count": 1}, "name": "..."}, {"id": "422995573", "username": "mechis2007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 408, "tweet_count": 26640, "listed_count": 0}, "name": "carmen"}, {"id": "4310490795", "username": "Paola93515009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "name": "Paola"}, {"id": "950545335159472128", "username": "DopieTheNF", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 634, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "name": "Stephen Curry Top 5 All Time"}, {"id": "809656919325609984", "username": "TurnerChriss", "location": "Leek, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 633, "tweet_count": 2615, "listed_count": 5}, "name": "Chris"}, {"id": "260490969", "username": "Merchiadela", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 639, "tweet_count": 72547, "listed_count": 0}, "name": "Mercedes"}, {"id": "1447116511", "username": "durmancro", "location": "Dallas,Texas USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 227, "tweet_count": 52074, "listed_count": 2}, "name": "Durman Rodriguez"}, {"id": "1156322690984304640", "username": "LJogador7", "location": "Falletiano \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 294, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "name": "\u03c1r\u00ed\u03b7ci\u03c1\u0454 d\u00f8 fu\u043c\u00f8 \ud83c\udf88\ud83e\udd81"}, {"id": "474611405", "username": "RINTIN23", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 4983, "tweet_count": 9258, "listed_count": 2}, "name": "ALESSANDRO QUINTERO"}, {"id": "969735880859635712", "username": "uniterdaddario", "location": "Brasil \ud804\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 266, "tweet_count": 20915, "listed_count": 2}, "name": "A\u0273\u03b1 P\u03b1\u03c5\u0285\u03b9\u0273\u050b\u03b1 BLM"}, {"id": "1189394074228461568", "username": "RoedorPequeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 64, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "name": "peque\u00f1o roedor"}, {"id": "98864188", "username": "caldostrong", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "name": "Dr. Strong"}, {"id": "583468319", "username": "bernardogomez13", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 3509, "tweet_count": 122814, "listed_count": 18}, "name": "bernardo gomez"}, {"id": "1553133290", "username": "trimpa48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 1380, "tweet_count": 223644, "listed_count": 2}, "name": "trimpa 48 !! sono sempre io!!"}, {"id": "709950710", "username": "vikinga2012", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1527, "tweet_count": 13889, "listed_count": 1}, "name": "Vikinga 2012"}, {"id": "997532064923648000", "username": "CamilaBrandt_", "location": "Santa Maria\ud83d\udd01GV RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 518, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}, "name": "Camila"}, {"id": "1189201699489103873", "username": "chico59866733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "name": "chico"}, {"id": "351797507", "username": "FCapdevielle", "location": "San Felipe, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1155, "tweet_count": 21462, "listed_count": 12}, "name": "FranciscoCapdevielle"}, {"id": "1050558209289801729", "username": "MmMordam2", "location": " Lulaland \ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83e\udd8d\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 4677, "tweet_count": 53644, "listed_count": 7}, "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "895079802100748289", "username": "sapinhovascaino", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 803, "tweet_count": 32194, "listed_count": 0}, "name": "Sapinho Vasca\u00edno \u2720"}, {"id": "52431183", "username": "ph_caixeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "name": "Pedro Henrique"}, {"id": "421536358", "username": "Cantante777", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 20, "tweet_count": 155063, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso P\u00e1rraga"}, {"id": "1642789244", "username": "CarmeloMontana2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3016, "tweet_count": 123267, "listed_count": 80}, "name": "Carmelo Montanaro"}, {"id": "1162558367090532352", "username": "Camilov93302776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 137, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "name": "Camilovalencia07"}, {"id": "78941875", "username": "Drago237", "location": "Mexico,City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "name": "Drago Tsuji"}, {"id": "426140066", "username": "mariod388", "location": "cali valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 715, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "name": "Mario D"}, {"id": "136773524", "username": "juanitacatano", "location": "Cali", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23490, "following_count": 2565, "tweet_count": 148525, "listed_count": 81}, "name": "Juanita Cata\u00f1o"}, {"id": "1000598940981583872", "username": "barbaramuzzu79", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 122, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "name": "Barbara Muzzu"}, {"id": "1151107386767216640", "username": "cabeza_amaro", "location": "Huelva, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4941, "tweet_count": 79195, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e1n Amaro Cabeza"}, {"id": "151658464", "username": "carloskovach", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 2631, "tweet_count": 6403, "listed_count": 2}, "name": "Carlos"}, {"id": "893842316024328193", "username": "RomeroFrancon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 177, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "name": "Francon Romero"}, {"id": "231990159", "username": "tioyorch1", "location": "costa rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 281, "tweet_count": 15676, "listed_count": 0}, "name": "yorch"}, {"id": "50392179", "username": "Patala14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 314, "tweet_count": 4183, "listed_count": 3}, "name": "Pablo Soto"}, {"id": "4902342166", "username": "rosdefilippis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 647, "tweet_count": 88487, "listed_count": 19}, "name": "rosaria de filippis"}, {"id": "345591353", "username": "FedeCorrea20", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1716, "tweet_count": 75409, "listed_count": 4}, "name": "Fede Correa"}, {"id": "178601414", "username": "brawinkler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 4087, "tweet_count": 85071, "listed_count": 7}, "name": "En la cabeza de quien ?"}, {"id": "924873038432108544", "username": "ZeeusRm", "location": "Lejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 136, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "name": "Zeeus Rm"}, {"id": "2410246486", "username": "AldoChavezAlvar", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1315, "tweet_count": 2439, "listed_count": 1}, "name": "alchav,2810"}, {"id": "3309347867", "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1728644335", "username": "rigo_debora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 312, "tweet_count": 17880, "listed_count": 2}, "name": "Sognatrice"}, {"id": "55772244", "username": "LarissaDeLosA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 268, "tweet_count": 570, "listed_count": 1}, "name": "Larissa de los Angeles"}, {"id": "120536812", "username": "portaldoholanda", "location": "Manaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60199, "following_count": 5491, "tweet_count": 149404, "listed_count": 213}, "name": "Portal do Holanda"}, {"id": "154246821", "username": "bigboss0341", "location": "Bogota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 73, "tweet_count": 3041, "listed_count": 2}, "name": "MauricioRC"}, {"id": "815247576299470848", "username": "MarcellusTheRoc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 486, "tweet_count": 16063, "listed_count": 1}, "name": "Marcelinho Mengov - VVCS, o Vitinho"}, {"id": "975155052263432192", "username": "Rayanzin_crf", "location": "Belford Roxo, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 730, "tweet_count": 9442, "listed_count": 0}, "name": "R."}, {"id": "3280754096", "username": "ZoroastroX3", "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 592, "tweet_count": 11000, "listed_count": 3}, "name": "SOMBRA NEGRA.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd."}, {"id": "2846008611", "username": "MaguitaPerez4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}, "name": "Maguita Perez"}, {"id": "2885977666", "username": "elmer_campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2158, "tweet_count": 2947, "listed_count": 1}, "name": "Elmer Campo"}, {"id": "1005171986", "username": "poloverdolaga", "location": "Medellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4702, "tweet_count": 329535, "listed_count": 14}, "name": "polo verdolaga"}, {"id": "254809349", "username": "lauraccontreras", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 44, "tweet_count": 35867, "listed_count": 3}, "name": "soylauracamila"}, {"id": "733658736", "username": "Francopuess", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "name": "Franco Pues \ud83e\udd64"}, {"id": "2586529265", "username": "solocurve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 784, "tweet_count": 44954, "listed_count": 16}, "name": "Lisa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddfa#LoveIsAllYouNeed"}, {"id": "2283074124", "username": "buclet14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 701, "tweet_count": 10470, "listed_count": 4}, "name": "C"}, {"id": "3357215961", "username": "meiliZhen1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 291, "tweet_count": 103254, "listed_count": 7}, "name": "Meili Z \ud83c\udf8b"}, {"id": "51931619", "username": "wilrob99", "location": "Estados Unidos  go", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3879, "tweet_count": 106275, "listed_count": 17}, "name": "Will"}, {"id": "305713145", "username": "edgaralsoto", "location": "Maracaibo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 799, "tweet_count": 21800, "listed_count": 2}, "name": "Edgar Soto"}, {"id": "600088921", "username": "malvina_l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "name": "Malvina"}, {"id": "2407684718", "username": "Katyca26", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 80, "tweet_count": 10760, "listed_count": 4}, "name": "K\u00e1therin Torres"}, {"id": "336443248", "username": "TucciTuccio", "location": "italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 4800, "tweet_count": 19923, "listed_count": 7}, "name": "tuccio"}, {"id": "745430564342108164", "username": "Noguera_TT", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1355, "tweet_count": 61196, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e9cnico\ud83e\ude9b\ud83d\udda5\ufe0f. Otro De A Pie\ud83d\udeb6\ud83c\udffb."}, {"id": "1144977995259625473", "username": "MichelaCasati72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 258, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}, "name": "Michela"}, {"id": "2290169688", "username": "ReporteBrasilAg", "location": "Brasilia/Sao Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 2520, "tweet_count": 47646, "listed_count": 77}, "name": "Reporte Brasil"}, {"id": "260833289", "username": "mijjo12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1877, "tweet_count": 74023, "listed_count": 1}, "name": "GilbertC."}, {"id": "1023357337", "username": "FlorDePitaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 591, "tweet_count": 53817, "listed_count": 2}, "name": "FlorDePitaya"}, {"id": "112861925", "username": "VicenteLozadaB", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13339, "following_count": 7643, "tweet_count": 315337, "listed_count": 462}, "name": "Vicente Lozada-Balderrama"}, {"id": "1246373431", "username": "segurpricat", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 3781, "tweet_count": 52621, "listed_count": 61}, "name": "Segurpricat Consultoria"}, {"id": "1082093610059866112", "username": "iam_wth", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 481, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "name": "Iam_what?"}, {"id": "2617894011", "username": "Malborito13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 442, "tweet_count": 61771, "listed_count": 9}, "name": "Malborito13 -44"}, {"id": "65830218", "username": "GJVJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2711, "tweet_count": 220119, "listed_count": 7}, "name": "Gil Vel\u00e1squez"}, {"id": "336192565", "username": "andreacmc_", "location": "Colombia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 570, "tweet_count": 97213, "listed_count": 3}, "name": "Andrea Carolina;"}, {"id": "33718836", "username": "LuisFlorido", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 236627, "following_count": 6208, "tweet_count": 34615, "listed_count": 649}, "name": "Luis Florido"}, {"id": "186050094", "username": "carlos_bradley", "location": "El Alto, Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 591, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Bradley"}, {"id": "2533809750", "username": "ROS1ER", "location": "El universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8496, "following_count": 9299, "tweet_count": 583431, "listed_count": 123}, "name": "ER"}, {"id": "93756699", "username": "Givalladares", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran Pa\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 872, "tweet_count": 51240, "listed_count": 4}, "name": "Angie Mariela"}, {"id": "261771505", "username": "KennethMelhado", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13805, "following_count": 993, "tweet_count": 30479, "listed_count": 23}, "name": "Kenneth Melhado"}, {"id": "18259242", "username": "ruilopez", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 764, "tweet_count": 20570, "listed_count": 4}, "name": "ruilopez"}, {"id": "1064202146290249728", "username": "BarreiroDr", "location": "Bahia De Caraquez ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2193, "tweet_count": 391722, "listed_count": 0}, "name": "Dr. Fernando Barreiro"}, {"id": "719555498446610432", "username": "joalsalo6849", "location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1946, "tweet_count": 53098, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a\u0301 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "1647476666", "username": "63stodan", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 300, "tweet_count": 11074, "listed_count": 4}, "name": "daniela storari"}, {"id": "123463480", "username": "sakebry", "location": "Ciudad de mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 9054, "listed_count": 7}, "name": "Dr. Sakebry"}, {"id": "79031529", "username": "mebenupa", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2719, "tweet_count": 190365, "listed_count": 17}, "name": "mercedes nu\u00f1ez"}, {"id": "1198466689081495553", "username": "Valenti84900190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "Valentina Martinez"}, {"id": "1175302297951203334", "username": "KaminskiYessica", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "name": "YessicaKaminski"}, {"id": "2243662066", "username": "mecompletocon", "location": "Suiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10071, "following_count": 9079, "tweet_count": 273239, "listed_count": 11}, "name": "May"}, {"id": "236214218", "username": "josusein", "location": "Stateless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1678, "tweet_count": 36322, "listed_count": 15}, "name": "Josu Sein (Unrepentant Lilith) \u24cb \u2602\ufe0f \u26a7\ufe0f \u26b8 \u2604\ufe0f \ud83d\udd1e"}, {"id": "86639500", "username": "Xilenia", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1516, "tweet_count": 29545, "listed_count": 7}, "name": "XILENIA"}, {"id": "155045675", "username": "eapr_76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 302, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto"}, {"id": "282401667", "username": "FrancoOliva88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1114, "tweet_count": 3261, "listed_count": 2}, "name": "Franco"}, {"id": "2175521894", "username": "JoshuaImpact101", "location": "USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2309, "tweet_count": 74336, "listed_count": 14}, "name": "JP \u30b8\u30e7\u30b7\u30e5\u30a2"}, {"id": "22214537", "username": "evan_a_z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}, "name": "Evan"}, {"id": "332503988", "username": "JuliaAlcodori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1347, "tweet_count": 177330, "listed_count": 15}, "name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c"}, {"id": "4364428521", "username": "Diario_16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "name": "Diario16"}, {"id": "543011522", "username": "anitamariala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 56, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "name": "ana maria"}, {"id": "782773607260889088", "username": "Melissaucedoher", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 143, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "name": "Melissa  Saucedo"}, {"id": "162279719", "username": "alexitosrv", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4722, "tweet_count": 57048, "listed_count": 14}, "name": "Alex. S."}, {"id": "801137097201565697", "username": "bestdisease", "location": "pupi o menor no me sigas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 733, "tweet_count": 42050, "listed_count": 45}, "name": "mena de ARJINTINA"}, {"id": "39334845", "username": "PatriqueLima", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 1871, "tweet_count": 74921, "listed_count": 33}, "name": "Nobre Aristocrata"}, {"id": "1153725469134598144", "username": "FernandesLuis58", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 75, "tweet_count": 2499, "listed_count": 7}, "name": "Luis Fernandes"}, {"id": "4697130480", "username": "cest16vie", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 294, "tweet_count": 19047, "listed_count": 1}, "name": "pecasAndy."}, {"id": "774802723573235712", "username": "ekira_yemaya", "location": "La Calera, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 516, "tweet_count": 38699, "listed_count": 0}, "name": "Ekira"}, {"id": "701612984838332417", "username": "trinidad33angel", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 276, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "name": "trinidad33"}, {"id": "340548263", "username": "_jartieda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2555, "tweet_count": 202363, "listed_count": 15}, "name": "JOSE RUBEN ARTIEDA T"}, {"id": "2741981573", "username": "quinchamoreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2364, "tweet_count": 53899, "listed_count": 14}, "name": "Maria Cristina"}, {"id": "927154299427348480", "username": "javierguzmanu", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 3718, "tweet_count": 78257, "listed_count": 3}, "name": "Fluyendo"}, {"id": "4353966855", "username": "boringbeatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 367, "tweet_count": 20813, "listed_count": 1}, "name": "bia"}, {"id": "419251755", "username": "Gaitanak", "location": "Locombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1286, "tweet_count": 10486, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude94 \u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f"}, {"id": "350862112", "username": "MariaFdaCabal", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 425406, "following_count": 4493, "tweet_count": 85334, "listed_count": 873}, "name": "Mar\u00eda Fernanda Cabal"}, {"id": "326812597", "username": "carlosrepo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 534, "tweet_count": 17209, "listed_count": 2}, "name": "Carlos \ud83d\udc99 \ud83c\udfc6 17 \u2b50"}, {"id": "840307969099202562", "username": "Kilrahah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 279, "tweet_count": 16290, "listed_count": 0}, "name": "Gaindem Kilrahah"}, {"id": "1056057725111676928", "username": "luluzinhapreci1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 725, "tweet_count": 177403, "listed_count": 1}, "name": "@luluzinhapreciosa"}, {"id": "860312948", "username": "kvalrec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 165, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa"}, {"id": "881130012", "username": "marmalars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 640, "tweet_count": 50542, "listed_count": 8}, "name": "m"}, {"id": "220881293", "username": "Lachovitzer", "location": "Rockville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 250, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "name": "Andra Duran"}, {"id": "2974117018", "username": "georgemendoncas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 964, "tweet_count": 50277, "listed_count": 1}, "name": "HATER DO YURI-FAGNER-VITAL-GUEDES"}, {"id": "24802340", "username": "jornalextra", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234522, "listed_count": 2918}, "name": "Jornal Extra"}, {"id": "264641109", "username": "marumendozal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1751, "tweet_count": 22405, "listed_count": 0}, "name": "maru mendoza"}, {"id": "113121550", "username": "Pulpeins", "location": "Quito - Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 2316, "tweet_count": 191721, "listed_count": 10}, "name": "Diego Araujo"}, {"id": "1127289439934386177", "username": "sheykekez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 786, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "name": "shey\ud83c\udf2c"}, {"id": "874081138842775553", "username": "mmaragaray_", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 811, "tweet_count": 16018, "listed_count": 4}, "name": "Mara"}, {"id": "588443722", "username": "CorkyJamesJones", "location": "la calera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 615, "tweet_count": 42430, "listed_count": 2}, "name": "Jimbo Jones"}, {"id": "937635670390136832", "username": "NieelsenCardona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 826, "tweet_count": 27244, "listed_count": 0}, "name": "nieelsen cardona"}, {"id": "423011066", "username": "NelCastilloA", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 27, "tweet_count": 37926, "listed_count": 1}, "name": "Nelson Castillo"}, {"id": "65358054", "username": "Cahreful", "location": "void ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 999, "tweet_count": 112438, "listed_count": 5}, "name": "targaryen do vazio \u26a2"}, {"id": "2158155160", "username": "Joseneftal", "location": "Cartago, Valle, Colombia, S.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2064, "tweet_count": 54655, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Neftal\u00ed Torres"}, {"id": "548729663", "username": "GuayanesaAdeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1915, "tweet_count": 10467, "listed_count": 4}, "name": "OVS"}, {"id": "2173306340", "username": "ingzea_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 79, "tweet_count": 29602, "listed_count": 0}, "name": "German E. Zea G\u00f3mez"}, {"id": "185765964", "username": "aviqtoremember", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 479, "tweet_count": 124356, "listed_count": 3}, "name": "Satan \ud83d\udcef\ud83d\udd25"}, {"id": "885910403737432064", "username": "pepem77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 656, "tweet_count": 72915, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "2223080806", "username": "alexforeronp", "location": "Sogamoso, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 211, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "name": "Alex leonardo Forero"}, {"id": "249801220", "username": "diegoa_33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 579, "tweet_count": 14824, "listed_count": 1}, "name": "Diego Andres"}, {"id": "304661260", "username": "reyunico1", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10109, "following_count": 9587, "tweet_count": 186578, "listed_count": 1}, "name": "Reinaldo Cruz B"}, {"id": "933210674", "username": "glopez_sephirot", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 263, "tweet_count": 5426, "listed_count": 0}, "name": "Geovanny L\u00f3pez"}, {"id": "219335645", "username": "Aleexdesa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2067, "tweet_count": 66209, "listed_count": 4}, "name": "Alex"}, {"id": "198929318", "username": "andresedusc", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1630, "tweet_count": 8756, "listed_count": 2}, "name": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez"}, {"id": "298231605", "username": "eddermolina", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 546, "tweet_count": 6745, "listed_count": 1}, "name": "Edder Molina"}, {"id": "248532728", "username": "Esteban_ERP", "location": "Kepler 32B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 651, "tweet_count": 56372, "listed_count": 5}, "name": "Esteban Rosero"}, {"id": "127294696", "username": "dromon40", "location": "Cali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 98, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Rodriguez"}, {"id": "1092114817727500288", "username": "queteimportasi", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 74, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "name": "A N I \ud83c\udf55"}, {"id": "2359414932", "username": "gmocerrada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 391, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo E Cerrada "}, {"id": "125891091", "username": "cabreraknow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 403, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "name": "Lenin Cabrera"}, {"id": "1104566527", "username": "jhonroman99", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 218, "tweet_count": 2627, "listed_count": 0}, "name": "Un tal Rom\u00e1n"}, {"id": "233754493", "username": "CheoAngarita1", "location": "Maracay. Aragua. Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 707, "tweet_count": 24346, "listed_count": 5}, "name": "Cheo Angarita1"}, {"id": "997316092287700993", "username": "_Reco_reco_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 72, "tweet_count": 818, "listed_count": 2}, "name": "Adorador de romances"}, {"id": "3342119962", "username": "yajairadelvall7", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 131, "tweet_count": 34620, "listed_count": 0}, "name": "Sirenita"}, {"id": "114486522", "username": "rodricor6", "location": "\u029f\u1d0f\u1d0a\u1d00, \u1d07\u1d04\u1d1c\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 560, "tweet_count": 19453, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude81 \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"id": "1199188961354235904", "username": "MayorVeronica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica Garc\u00eda Mayor"}, {"id": "298106710", "username": "vivianjime", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 40, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "name": "Viviana Jim\u00e9nez"}, {"id": "145510449", "username": "GambitoGam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1102, "tweet_count": 92688, "listed_count": 13}, "name": "La defense"}, {"id": "1621385785", "username": "SodaStereo_Mx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12934, "following_count": 1818, "tweet_count": 28192, "listed_count": 16}, "name": "Soda Stereo MX"}, {"id": "998335712184406017", "username": "EnekoLizarrald", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2028, "tweet_count": 13358, "listed_count": 1}, "name": "Eneko Lizarralde \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "956049489579651072", "username": "_Fede_Reveron", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11183, "following_count": 4503, "tweet_count": 33055, "listed_count": 22}, "name": "Federika Rever\u00f3n de Ybarra"}, {"id": "194363145", "username": "victoremga", "location": "Cali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 293, "tweet_count": 195348, "listed_count": 0}, "name": "Victor Emilio Garcia"}, {"id": "799733263", "username": "lopezlopezjd", "location": "Pinamar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 206, "tweet_count": 7380, "listed_count": 2}, "name": "Jes\u00fas David"}, {"id": "4484462416", "username": "MalelaLem", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 7064, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "name": "Malela  \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99"}, {"id": "130229595", "username": "Elweydloslunars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 92, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "name": "Pepinillo"}, {"id": "1048707026908577794", "username": "OrlandoRPN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "name": "Orlando PRN"}, {"id": "2197706767", "username": "venezolano156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 238, "tweet_count": 16043, "listed_count": 0}, "name": "venezolano 156"}, {"id": "773693751101448192", "username": "altairccs1", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 919, "tweet_count": 29382, "listed_count": 6}, "name": "Rafael Gonzalez"}, {"id": "1108724378836049939", "username": "FelipeR35033563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 424, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Rodriguez"}, {"id": "50981729", "username": "GustavoBolivar", "location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1398857, "following_count": 24280, "tweet_count": 59269, "listed_count": 1421}, "name": "Gustavo Bol\u00edvar"}, {"id": "173931648", "username": "Aurelianolatino", "location": "Dogville y Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 4436, "tweet_count": 30505, "listed_count": 28}, "name": "Juan Carlos Hurtado"}, {"id": "570142157", "username": "fatimadocarmo3", "location": "Itajub\u00e1, MG Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3345, "tweet_count": 70022, "listed_count": 5}, "name": "fatima do Carmo durvalino"}, {"id": "806466613058867200", "username": "marto_amadeu", "location": "Niteroi, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 261, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "name": "Amadeu Marto"}, {"id": "172109411", "username": "jhoantsalazar", "location": "R\u00edo Caribe, Peninsula de Paria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1288, "tweet_count": 8309, "listed_count": 2}, "name": "Jhoant Salazar"}, {"id": "1187117755239161858", "username": "MarkFra29462604", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3960, "tweet_count": 30127, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\ude37 \u270cSolo Justicia y VERDAD!!\u270c Basta de Mentiras."}, {"id": "302288553", "username": "gio_corrales", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1251, "tweet_count": 2710, "listed_count": 15}, "name": "Giovanny Corrales"}, {"id": "225449996", "username": "erfab_f24", "location": "Guayas, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 275, "tweet_count": 38798, "listed_count": 0}, "name": "Fabrizzio"}, {"id": "2321213421", "username": "pankkkee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 825, "tweet_count": 94849, "listed_count": 1}, "name": "Cristian G"}, {"id": "1887915410", "username": "SonBose", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 262, "tweet_count": 18777, "listed_count": 0}, "name": "SON Bos\u00e9 (JUAN GORD\u00d3N)"}, {"id": "765762356", "username": "jrvillacob", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 418, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "name": "Javier Rodriguez V."}, {"id": "66609287", "username": "ninjitametal", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1906, "tweet_count": 108158, "listed_count": 30}, "name": "Juan Pablo F\u042fa\u0418co NI\u0418|JA"}, {"id": "3087900676", "username": "CYHABOGADOSPAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 132, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "name": "C&H Abogados"}, {"id": "887887018570731520", "username": "Jorgdelgadov", "location": "Creta!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2594, "tweet_count": 39277, "listed_count": 0}, "name": "@Philippakis"}, {"id": "195236072", "username": "EspinAngela", "location": "Cuman\u00e1, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 335, "tweet_count": 17612, "listed_count": 1}, "name": "Angela Maria Espin R"}, {"id": "973776274656251905", "username": "Adrianaluciata5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "name": "Adriana\ud83d\udc1d"}, {"id": "317095590", "username": "emauricio21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1501, "tweet_count": 277089, "listed_count": 7}, "name": "emauricio21 \ud83e\udd51"}, {"id": "3155059444", "username": "npedraza49", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 99, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "name": "Nat va a ver a HARRY y vi\u00f3 a LOUIS"}, {"id": "1187015482756534272", "username": "Lumpencillo", "location": "No se saca na explicando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 585, "tweet_count": 28448, "listed_count": 1}, "name": "Don Naproxeno"}, {"id": "253210397", "username": "ssoluciones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 283, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "name": "serenos"}, {"id": "1071602011743903744", "username": "gabbuenoo_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 361, "tweet_count": 38389, "listed_count": 1}, "name": "viva eu"}, {"id": "2980561324", "username": "marcustheaviest", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 613, "tweet_count": 170123, "listed_count": 23}, "name": "Marcus Souza"}, {"id": "273591267", "username": "juancdiazr", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 3707, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos D\u00edaz"}, {"id": "229541897", "username": "PIPOTRIANA", "location": "BOGOTA,COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 390, "tweet_count": 1766, "listed_count": 1}, "name": "~P\u00a5\u00a3\u00a5~"}, {"id": "382119605", "username": "TomiAmezaga_", "location": "Chascom\u00fas city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 977, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "name": "T0m4c0\ud83d\udd30"}, {"id": "1239479964", "username": "Sofigonzalez30_", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 600, "tweet_count": 13091, "listed_count": 2}, "name": "Sof\u00eda"}, {"id": "1196838376412000256", "username": "j_felipe94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 390, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "name": "Juan Felipe\ud83d\udd3b"}, {"id": "548827674", "username": "LSaccharina", "location": "Tame, Arauca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 3163, "tweet_count": 86478, "listed_count": 7}, "name": "Llanerita"}, {"id": "189562989", "username": "DrOmisaurio", "location": "Canc\u00fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 330, "tweet_count": 24903, "listed_count": 4}, "name": "Dr. Omi-Saurio Rex"}, {"id": "195559149", "username": "GracielaPerozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 346, "tweet_count": 68710, "listed_count": 5}, "name": "Graciela Perozo"}, {"id": "2532807027", "username": "osdu21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 242, "tweet_count": 31901, "listed_count": 0}, "name": "OSCAR AGUILAR"}, {"id": "370387921", "username": "Thaisuuup", "location": "En la mierda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 435, "tweet_count": 20107, "listed_count": 3}, "name": "Ame"}, {"id": "864924662144401408", "username": "psidenisa", "location": "Walden Dos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "name": "Deni"}, {"id": "981370392014139397", "username": "eduardantunesm", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 705, "tweet_count": 71281, "listed_count": 0}, "name": "dudinha"}, {"id": "613181660", "username": "MuchosRizos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 134, "tweet_count": 11330, "listed_count": 1}, "name": "Pau."}, {"id": "354488066", "username": "angxxxxla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 190, "tweet_count": 37496, "listed_count": 0}, "name": "Ange"}, {"id": "855181136", "username": "estevaoesp", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1068, "tweet_count": 28909, "listed_count": 0}, "name": "Steve"}, {"id": "322421992", "username": "rn888", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 269, "tweet_count": 3341, "listed_count": 3}, "name": "victorrauljaramillo"}, {"id": "2549023416", "username": "Patricia_Joya22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1841, "tweet_count": 7778, "listed_count": 1}, "name": "PATRICIA CORREA"}, {"id": "1900288038", "username": "lmglindor", "location": "Colombie-Britannique, Canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1373, "tweet_count": 147441, "listed_count": 4}, "name": "Que la dignidad sea costumbre!"}, {"id": "943273410662199298", "username": "regshota", "location": "ela/she. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1687, "tweet_count": 409579, "listed_count": 36}, "name": "\ufe0fbe"}, {"id": "3120496767", "username": "MiriamA55586732", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 594, "tweet_count": 51538, "listed_count": 1}, "name": "Miriam Avila"}, {"id": "98173602", "username": "Castilh07", "location": "Aricrimes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1025, "tweet_count": 18549, "listed_count": 1}, "name": "castilhiss\u00edmo"}, {"id": "811751624741945345", "username": "CledsonSterfan", "location": "Rb city, Acre ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 179, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}, "name": "Sterfano"}, {"id": "151072787", "username": "cealzateg", "location": "Ibague", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 774, "tweet_count": 54168, "listed_count": 2}, "name": "Camilo E Alzate G"}, {"id": "925119693991632901", "username": "moanasx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4955, "tweet_count": 196106, "listed_count": 1}, "name": "anacarolina \u238a"}, {"id": "4032058216", "username": "angeluisbarrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2157, "tweet_count": 89611, "listed_count": 6}, "name": "\u00c1NGEL BARRERA"}, {"id": "924361428198461441", "username": "diagnosticocult", "location": "Extremadura-Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9374, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}, "name": "Diagn\u00f3stico Cultura"}, {"id": "1864721034", "username": "cmarquesantunes", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 606, "tweet_count": 12017, "listed_count": 3}, "name": "Claudia Marques"}, {"id": "1193253887211388929", "username": "Brenda23173286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 110, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "name": "Brenda"}, {"id": "1152753089910398977", "username": "gatodetejada1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 467, "tweet_count": 29837, "listed_count": 0}, "name": "Gato De Tejada"}, {"id": "229704663", "username": "psicrolgedy1", "location": "+584140443783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1137, "tweet_count": 8418, "listed_count": 2}, "name": "Rolgedy Leon Yobbi"}, {"id": "1157829103329927168", "username": "LenyDelgado2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 42, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "name": "Leny Delgado"}, {"id": "424219010", "username": "katitaomni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 140, "tweet_count": 139816, "listed_count": 0}, "name": "Catalina Campos"}, {"id": "1178460262493560832", "username": "Celeste39858765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 773, "tweet_count": 29156, "listed_count": 0}, "name": "Celeste"}, {"id": "891765716", "username": "lmjgabx", "location": "hell de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 536, "tweet_count": 165206, "listed_count": 12}, "name": "Gabi | HOLY FVCK \ud83e\ude78"}, {"id": "4590971836", "username": "nahuelestalante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 313, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "name": "E.F.N."}, {"id": "137816932", "username": "LuisEdo58747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 951, "tweet_count": 40302, "listed_count": 16}, "name": "LEF"}, {"id": "3245671912", "username": "sailorvivi8", "location": "Loonaverse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216346, "listed_count": 17}, "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming"}, {"id": "221508070", "username": "konnichipah", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 739, "tweet_count": 36906, "listed_count": 14}, "name": "Pah~ Assistam o Tanoshii!!! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "585172063", "username": "nattiis25", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1602, "tweet_count": 9505, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udda4Nat"}, {"id": "316815558", "username": "CamiMayorga_97", "location": "Colombia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 357, "tweet_count": 37790, "listed_count": 0}, "name": "Camila Mayorga."}, {"id": "923289783614476289", "username": "JoiceSo32134374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 193, "tweet_count": 12566, "listed_count": 0}, "name": "Joice Souza"}, {"id": "1103383018046218240", "username": "Larissa58287036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 7, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "name": "L"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:49:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "id": "1199626168187666432", "edit_history_tweet_ids": ["1199626168187666432"], "author_id": "324458080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199617685354680320"}], "text": "@VanMaddle1 \"Sin las que no pienso comprar por principios\" \u00bfCu\u00e1les ser\u00edan esas?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3371, "type": "Other", "normalized_text": "SEAT"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "ERE"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/124yuFY2tO", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/ultima-hora-7000-empleados-seat-calle-culpa-disturbios-separatistas_2599_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/ultim\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:59:03.000Z", "id": "1199372004455075842", "edit_history_tweet_ids": ["1199372004455075842"], "author_id": "1136312006573723648", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 18, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "text": "\u2757\ud83d\udde3\u2757\ud83d\udde3 (\u00daLTIMA HORA): 7000 empleados de la SEAT a la calle por culpa de los disturbios separatistas\n\nAcaban de anunciar un ERE temporal \n\nhttps://t.co/124yuFY2tO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "id": "1199337759837548544", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "author_id": "114480045", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "id": "1199408609991561217", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "author_id": "4829313214", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "author_id": "1362851972", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 170, "tag": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 188, "end": 192, "tag": "EXO"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "weareoneEXO"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "OBSESSION"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.315, "type": "Other", "normalized_text": "Hino"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "TimeForOBSESSION"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8605, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSEDwithEXO"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8218, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.6596, "type": "Organization", "normalized_text": "weareoneEXO"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.6577, "type": "Organization", "normalized_text": "OBSESSION"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 238, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wX9FnDSyK5", "expanded_url": "https://twitter.com/412code/status/1199615763583098880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX9FnDSyK5", "media_key": "7_1199615682364600320"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:39:26.000Z", "id": "1199623759927357441", "edit_history_tweet_ids": ["1199623759927357441"], "author_id": "1149778594165661699", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia queridos \u2764\nPassando apenas para dizer Views no Hino!!!\nEsta ADM est\u00e1 em choque, se eu n\u00e3o aparecer por aqui hoje, \u00e9 culpa do EXO que me matou\nD.\n#TimeForOBSESSION\n#OBSESSEDwithEXO #EXO #EXODEUX\n#weareoneEXO #OBSESSION @weareoneEXO\nhttps://t.co/wX9FnDSyK5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "id": "1199382989056204801", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "author_id": "244592074", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-26T20:20:55.000Z", "id": "1199422803558248448", "geo": {"place_id": "e1ee113b7a759127"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199422803558248448"], "author_id": "2827548365", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 457, "quote_count": 1}, "text": "A Napoli ora c\u2019\u00e8 una panchina rossa in memoria di Tiziana Cantone, vittima di \u201cRevenge Porn\u201d, morta suicida per la gogna mediatica a cui fu sottoposta per la diffusione di un video intimo (divenuto virale) senza il suo consenso.\nOggi in Italia \u00e8 un REATO. https://t.co/yHIkTANNYN", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yHIkTANNYN", "expanded_url": "https://twitter.com/isentinelli/status/1199422803558248448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHIkTANNYN", "media_key": "3_1199422795878469632"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "id": "1199420352641871873", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "author_id": "46703236", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:12:38.000Z", "id": "1199586812869697536", "edit_history_tweet_ids": ["1199586812869697536"], "author_id": "1111710133019643904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Necesito que pase seriamente ya el parcial de metafisica y poder relajarme por que macho con tanta potencia y acto, al llegar al acto va a desaparecer mo potencia porque como ya la tengo no puedo llegar a tener algo que ya tengo https://t.co/4f0r8zC5Ot", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/4f0r8zC5Ot", "expanded_url": "https://twitter.com/ptgrasmantinea/status/1199586812869697536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4f0r8zC5Ot", "media_key": "16_1199586803210170368"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "id": "1199442463636758528", "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "author_id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:25:29.000Z", "id": "1199408855496695810", "edit_history_tweet_ids": ["1199408855496695810"], "author_id": "208695951", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "id": "1199445848582754304", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "author_id": "867035617", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "id": "1199443964400734209", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "author_id": "130872790", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Kentucky"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/hBUip6UKr2", "expanded_url": "https://www.researchgate.net/publication/331944279_Intimate_partner_problems_and_suicide_are_we_missing_the_violence", "display_url": "researchgate.net/publication/33\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.researchgate.net/publication/331944279_Intimate_partner_problems_and_suicide_are_we_missing_the_violence"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:25:15.000Z", "id": "1199620187563134976", "edit_history_tweet_ids": ["1199620187563134976"], "author_id": "806424060049715200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Estudio realizado en Kentucky, estado de EEUU, demuestra una fuerte relaci\u00f3n entre suicidios y violencia de pareja, encontrando que el 11% de los suicidios se producen por esta causa.\n\nhttps://t.co/hBUip6UKr2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Marruecos"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "DAESH"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "DAESH"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kPrG7Q02x3", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:29:42.000Z", "id": "1199606210426744833", "edit_history_tweet_ids": ["1199606210426744833"], "author_id": "932662123460792321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #DAESH que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\nhttps://t.co/kPrG7Q02x3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Josu\u00e9"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cHRMvKBQKs", "expanded_url": "https://twitter.com/jvsaturno/status/1198945035921870848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHRMvKBQKs", "media_key": "7_1198944945098444800"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T12:42:26.000Z", "id": "1198945035921870848", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198945035921870848"], "author_id": "1168163048", "public_metrics": {"retweet_count": 7041, "reply_count": 1855, "like_count": 28323, "quote_count": 3229}, "text": "Um aviso pra quem acha que homofobia n\u00e3o existe: essas s\u00e3o cenas de como \u201cmeu pai\u201d reagiu quando levei 1 colega l\u00e1 pra casa ano passado. Ele colocou na cabe\u00e7a que eu tinha levado ele pra l\u00e1 pra transar.\nEsse \u00e9 o Josu\u00e9 de quem comento por aqui \u00e0s vezes. Ser\u00e1 que isso \u00e9 tortura? + https://t.co/cHRMvKBQKs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:27:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871442405", "id": "1199620874032336896", "edit_history_tweet_ids": ["1199620874032336896"], "author_id": "2871442405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199620870777589760"}], "text": "n\u00e3o culpo ele por ter chegado no momento em que a gente tava p\u00e9ssima, voc\u00ea me usou como escudo por meses e uma hora eu fiquei gasta e voc\u00ea achou algu\u00e9m melhor, mais perto de voc\u00ea e que te faz melhor. N\u00e3o te odeio nem se eu quisesse, n\u00e3o sou de odiar mas voc\u00ea matou algo aqui e+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:27:58.000Z", "id": "1199620870777589760", "edit_history_tweet_ids": ["1199620870777589760"], "author_id": "2871442405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ei pitica, obrigada por me fazer ver a pessoa ruim que voc\u00ea \u00e9 e \u00e9 uma pena que voc\u00ea tenha se \"descoberto\" bissexual depois de beijar aquele monte de cara quando tava comigo e ter que enfiar uma faca no meu peito dizendo que seu \"amigo\" te fez melhor em hrs do que eu em meses."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T02:13:01.000Z", "id": "1199511415532523526", "edit_history_tweet_ids": ["1199511415532523526"], "author_id": "2915853365", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram com que voc\u00ea se sentisse importante e depois foram embora sem explica\u00e7\u00e3o. E isso \u00e9 muito real."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7442, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6634, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/dMwAMP5Wk8", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-comision-permanente-republica_13_968133178_36072.html", "display_url": "eldiario.es/politica/MINUT\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/minuto-politico-comision-permanente-republica_6_1230448.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:55:00.000Z", "id": "1199612575337594880", "edit_history_tweet_ids": ["1199612575337594880"], "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 712, "like_count": 685, "quote_count": 391}, "text": "Arrimadas ve \"leg\u00edtimo\" que Vox intente estar en la mesa del Congreso: \"El intento de S\u00e1nchez de vetar a Vox y hacerle la ola a Bildu no s\u00e9 si lo entienden los espa\u00f1oles\" https://t.co/dMwAMP5Wk8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "id": "1197613793158860801", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "author_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "id": "1199100846895710208", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "id": "1198596467289669633", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RtMnwtMuoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1199333117695340544", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:16:15.000Z", "id": "1199542426194632705", "edit_history_tweet_ids": ["1199542426194632705"], "author_id": "311647088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199333117695340544"}], "text": "\u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 apologia ao terrorismo pelo condenado mais honesto do pa\u00eds; o mesmo terrorismo esquerdista que matou 19 pessoas antes do decreto autorit\u00e1rio do AI-5. https://t.co/RtMnwtMuoQ"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-27T09:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "139637790", "id": "1199615396351029248", "edit_history_tweet_ids": ["1199615396351029248"], "author_id": "139637790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ziaarsenico", "id": "918849865928597505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199601551851098112"}], "text": "@ziaarsenico comunque grazie di tutto. continuer\u00f2 a seguirti da lontano...ma non ti disturber\u00f2 pi\u00f9!\nricorda che ti ho voluto bene \u2764\ufe0f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "id": "1199217049446371329", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T09:02:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "952158417774399488", "id": "1199614357384126465", "edit_history_tweet_ids": ["1199614357384126465"], "author_id": "180943308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stitoargaiz", "id": "952158417774399488"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199612303324450816"}], "text": "@stitoargaiz @orgullogamer Aparte la persona es zurda (mira el boli) y tiene la pistola en la mano derecha, y la mancha est\u00e1 en la parte derecha? O era contorsionista o es asesinato."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T22:26:52.000Z", "id": "1199454499691253760", "edit_history_tweet_ids": ["1199454499691253760"], "author_id": "911244005559631874", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que uma pessoa se suicida a cada 40 segundos no mundo ? Em 40 segundos s\u00e3o destru\u00eddas FAM\u00cdLIAS E SONHOS,por causa de um coment\u00e1rio voc\u00ea pode acabar com a vida de algu\u00e9m, \u201cai porque eu sou sincero\u201d QUANDO A SUA SINCERIDADE DESMOTIVAR ALGU\u00c9M,CALE-SE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:55:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "138471254", "id": "1199416421027078144", "edit_history_tweet_ids": ["1199416421027078144"], "author_id": "965263249812967426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 153, "end": 161, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199406742456733698"}], "text": "@Minsa_Peru @OPSOMSPeru @Agencia_Andina @diariocorreo @diarioojo @larepublica_pe @Gestionpe @RadioNacionalFM @elcomercio_peru @exitosape @peru21noticias @canalN_ Un dato muy grave"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FelizMiercoles"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:38:37.000Z", "id": "1199608454433984513", "edit_history_tweet_ids": ["1199608454433984513"], "author_id": "233928703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#FelizMiercoles  Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VjKMHmfl3K", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T08:01:05.000Z", "id": "1199599007322058752", "edit_history_tweet_ids": ["1199599007322058752"], "author_id": "1844639426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/VjKMHmfl3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "daleste"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T03:52:03.000Z", "id": "1199536334517493761", "edit_history_tweet_ids": ["1199536334517493761"], "author_id": "1185294959605436417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "mrm tem gente que se acha a bala que matou mc daleste e n foi descoberta, sai da\u00ed saco de bosta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/257OZrSPzy", "expanded_url": "https://twitter.com/Cedano85/status/1199609638821466112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/257OZrSPzy", "media_key": "3_1199609633213685760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:43:20.000Z", "id": "1199609638821466112", "edit_history_tweet_ids": ["1199609638821466112"], "author_id": "2656786867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lleg\u00f3 con tres heridas ...\n\nDilan 17, estudiante. Asesinado por la policia en una marcha del Paro en Bogot\u00e1. https://t.co/257OZrSPzy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:39:05.000Z", "id": "1199608569265557504", "edit_history_tweet_ids": ["1199608569265557504"], "author_id": "145903669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al ritmo que van las exigencia de los separatistas a Pedro S\u00e1nchez para su investidura, el pr\u00f3ximo gobierno espa\u00f1ol pareciera destinado a concretar una suicida estrategia de demolici\u00f3n de la democracia nacida de la Transici\u00f3n  \u00bfQueda algo de sensatez y patriotismo en el PSOE?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5205, "type": "Place", "normalized_text": "San Lorenzo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:12:12.000Z", "id": "1199496107388219393", "edit_history_tweet_ids": ["1199496107388219393"], "author_id": "770235201817604096", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 161, "quote_count": 0}, "text": "San Lorenzo necesita, con urgencia, un departamento de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica al socio. Nos est\u00e1n enfermando, forros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "Flipanding"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Nietzche"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro romano"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "davnav23", "id": "1044843071429636102"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "antonioencinas", "id": "17812773"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fBq7ZkmXQw", "expanded_url": "https://theconversation.com/nietzsche-escucharia-extremoduro-106545", "display_url": "theconversation.com/nietzsche-escu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565393593556148225/WjTCLz-s?format=jpg&name=orig", "width": 1356, "height": 668}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565393593556148225/WjTCLz-s?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Nietzsche escuchar\u00eda Extremoduro", "description": "Las canciones de Extremoduro forman un universo anclado en el irracionalismo y el vitalismo. Aunque sus temas sean el amor, el consumo de drogas o la protesta social, existe una l\u00ednea de pensamiento que parece remitir al corpus del fil\u00f3sofo alem\u00e1n.", "unwound_url": "https://theconversation.com/nietzsche-escucharia-extremoduro-106545"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:32:49.000Z", "id": "1199606995227152384", "edit_history_tweet_ids": ["1199606995227152384"], "author_id": "168432665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Flipanding con esta reflexi\u00f3n de @davnav23: Extremoduro y Nietzche. Gracias, @antonioencinas, por pasarme el enlace. Me reafirmo en que necesito escuchar el Tango suicida, con coro, en el Teatro romano de M\u00e9rida (a falta de...). https://t.co/fBq7ZkmXQw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T01:30:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1199138444343152641", "edit_history_tweet_ids": ["1199138444343152641"], "author_id": "82421058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198983932638715905"}], "text": "@globoesportecom Qual hist\u00f3ria? Maior parte do dinheiro \u00e9 da televis\u00e3o. Exemplo de gest\u00e3o em que se funcionava um alojamento sem alvar\u00e1 que matou 10 crian\u00e7as? Belo exemplo de gest\u00e3o! Cl\u00e1ssico \u201ca qualquer custo\u201d, inclusive vidas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:17:12.000Z", "id": "1199301071958630400", "geo": {"place_id": "f726521425b82a2d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199301071958630400"], "author_id": "984479654399610882", "public_metrics": {"retweet_count": 2050, "reply_count": 407, "like_count": 9508, "quote_count": 170}, "text": "Lula chamando o povo para ir para a rua para promover quebradeira. Depois a gente fala em chamar um AI-5, os errados somos n\u00f3s. Para a esquerda, n\u00f3s temos que aguentar todo o tipo de viol\u00eancia  calados. Mas eu n\u00e3o me calo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Amarillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "341649252", "id": "1199604870392750082", "edit_history_tweet_ids": ["1199604870392750082"], "author_id": "341649252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199604411426840577"}], "text": "1. Amarillo, supongo... No s\u00e9 c\u00f3mo se puede odiar un color, la verdad... (a menos que sea el color que vino del espacio, ese s\u00ed que no es nada bueno)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Sabater"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "el"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zFr9iT9RZ7", "expanded_url": "http://ver.20m.es/ewdrm2", "display_url": "ver.20m.es/ewdrm2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4068637/0/leticia-sabater-estrena-villancico-trinchame-el-pavo-nuevo-exito-navidad/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:14:04.000Z", "id": "1199375783430696962", "edit_history_tweet_ids": ["1199375783430696962"], "author_id": "31090827", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 17, "quote_count": 20}, "text": "Leticia Sabater estrena villancico: 'Tr\u00ednchame el pavo', su nuevo \u00e9xito para la Navidad https://t.co/zFr9iT9RZ7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "id": "1199334842657210370", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "author_id": "133051579", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "RossarioGimenez", "id": "948732025737043969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T03:02:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "522887159", "id": "1199161597077442562", "edit_history_tweet_ids": ["1199161597077442562"], "author_id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199043421874401280"}], "text": "@Una_Chusma @RossarioGimenez Es que ella tbn est\u00e1 en la cuerda floja,tiene miedo que le quiten lo que dej\u00f3 suicida Alan."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:43:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "86572499", "id": "1199594583463747584", "edit_history_tweet_ids": ["1199594583463747584"], "author_id": "1596776168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarianoPlanells", "id": "86572499"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "123arbogasto", "id": "3021705477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199591421751283712"}], "text": "@MarianoPlanells @123arbogasto Una actitud, que es, y lo digo como filorepublicano, absurda, in\u00fatil, nefasta y pol\u00edticamente suicida."}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-11-26T22:37:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "64798737", "id": "1199457157655097344", "edit_history_tweet_ids": ["1199457157655097344"], "author_id": "201171691", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/yN44nrOUhh", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvarezMaynez/status/1199457157655097344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yN44nrOUhh", "media_key": "3_1199457152303153153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199407313565749254"}], "text": "@m_ebrard https://t.co/yN44nrOUhh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "armadas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:07:09.000Z", "id": "1199419339688034304", "edit_history_tweet_ids": ["1199419339688034304"], "author_id": "306934601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todos esos que lamentan las muertes de miembros de las fuerzas armadas extra\u00f1amente mantienen silencio cuando un soldado se suicida por hostigamientos dentro de la instituci\u00f3n. Y despu\u00e9s dicen que el de la indignaci\u00f3n selectiva es uno."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:08:54.000Z", "id": "1199404679202889728", "edit_history_tweet_ids": ["1199404679202889728"], "author_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 54, "like_count": 314, "quote_count": 15}, "text": "#AvisoMetro: Lamentamos el fallecimiento de una persona que presuntamente se arroj\u00f3 a v\u00edas en L\u00ednea 2. Al momento se reanuda el avance de trenes. #MovilidadCDMX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:39:05.000Z", "id": "1199517971674062848", "edit_history_tweet_ids": ["1199517971674062848"], "author_id": "906613429", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 134, "like_count": 2362, "quote_count": 37}, "text": "La neta chinguen toda su madre, ya est\u00e1n grandes para atacar a un morrito, si hablo de Ed Maverick, por su puto perro hate innecesario \u00e9l cerr\u00f3 su cuenta en twitter y hasta donde s\u00e9 y \u00e9l ha dicho tiene problemas de depresi\u00f3n, neta no saben cu\u00e1nto pueden lastimar con sus palabras"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:49:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039642654269693959", "id": "1199596131132555264", "edit_history_tweet_ids": ["1199596131132555264"], "author_id": "1039642654269693959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199596128905420801"}], "text": "Por eso, en un mundo global en el que las distancias son mucho menores, teniendo conciencia de ser una misma civilizaci\u00f3n, teniendo una lengua franca y en definitiva teniendo todo lo necesario para unirnos, con una natalidad alarmantemente baja y asediados por otras \u201ctribus\u201d..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "ed maverick"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:17:33.000Z", "id": "1199497457027211265", "edit_history_tweet_ids": ["1199497457027211265"], "author_id": "725060387922694144", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 80, "like_count": 5478, "quote_count": 77}, "text": "De la verga q hayan hecho que ed maverick borrara su tw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/84uKK2kUtU", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:20:41.000Z", "id": "1199392548260896769", "edit_history_tweet_ids": ["1199392548260896769"], "author_id": "419008875", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/84uKK2kUtU v\u00eda @diario_16 El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ed maverick"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/MmEfbyHTcG", "expanded_url": "https://twitter.com/yue_luna_/status/1199591928515432448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmEfbyHTcG", "media_key": "16_1199591922085613568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:32:57.000Z", "id": "1199591928515432448", "edit_history_tweet_ids": ["1199591928515432448"], "author_id": "404321245", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y si despu\u00e9s de esto Ed maverick se suicida chin en la madre dicen que ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fTodos\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/MmEfbyHTcG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7063, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/StPYbVt72G", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/podemos-referendum-monarquia-4844718?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/podemos\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T07:30:56.000Z", "id": "1199591421751283712", "edit_history_tweet_ids": ["1199591421751283712"], "author_id": "86572499", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Podemos se envalentona: montar\u00e1 un refer\u00e9ndum contra la monarqu\u00eda el pr\u00f3ximo 9 de mayo: Podemos anima a su militancia a unirse a una nueva plataforma que pretende abolir la monarqu\u00eda https://t.co/StPYbVt72G"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "id": "1199372294050787329", "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "author_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/gnPh3HV4Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1199579478680330240", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:44:55.000Z", "id": "1199579840904597505", "edit_history_tweet_ids": ["1199579840904597505"], "author_id": "4137391431", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199579478680330240"}], "text": "Gente del PP,venid al \u00fanico partido que os defender\u00e1 siempre,con valent\u00eda,EL \u00daNICO PARTIDO PATRIOTA ESPA\u00d1OL!!. El PP se suicida!!! VIVA VOX Y VIVA ESPA\u00d1A! https://t.co/gnPh3HV4Gk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:06:16.000Z", "id": "1199343618592391170", "edit_history_tweet_ids": ["1199343618592391170"], "author_id": "1160474551970619393", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Quisiera que mi culo sea tan grande como mis ojeras ."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:04:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2530052556", "id": "1199569560883609603", "edit_history_tweet_ids": ["1199569560883609603"], "author_id": "735949191999041536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199442185499893761"}], "text": "@DrJoaquinMateu En depresi\u00f3n moderada-grave en &lt;18 a\u00f1os pr\u00e1cticamente todas las Gu\u00edas de Pr\u00e1ctica Cl\u00ednica recomiendan su uso siempre y cuando no funcione la psicoterapia o incluso como complemento a ella. El balance riesgo/beneficios es favorable. Son f\u00e1macos seguros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "id": "1199344280013197312", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362648061751299", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "author_id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:34:35.000Z", "id": "1199305446731001856", "edit_history_tweet_ids": ["1199305446731001856"], "author_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 3339, "reply_count": 1842, "like_count": 14979, "quote_count": 1128}, "text": "\u201cAin, a pol\u00edcia matou mais, o bandidinho lindo n\u00e3o oferece perigo\u201d https://t.co/tTqtJ5XlqA", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tTqtJ5XlqA", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTqtJ5XlqA", "media_key": "7_1199305382054809601"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "14834302", "id": "1199579869006446592", "edit_history_tweet_ids": ["1199579869006446592"], "author_id": "768276548881420288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/jZq9kR3TOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Bati_Alvaro/status/1199579869006446592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZq9kR3TOr", "media_key": "16_1199579861100244999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199559739081973760"}], "text": "@elespectador @EEColombia2020 Aguerrido, de car\u00e1cter y con cojones, cuando se enfrenta al aparato militar denota seguridad y decicion, con la ilusi\u00f3n de ser m\u00e9dico y se suicida\u2753yo no me trago ese postre...no\u2757 https://t.co/jZq9kR3TOr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f2pez"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sODov4jOwj", "expanded_url": "https://twitter.com/CristyP2000/status/1199408939261136902", "display_url": "twitter.com/CristyP2000/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:38:01.000Z", "id": "1199578102315155456", "edit_history_tweet_ids": ["1199578102315155456"], "author_id": "138907336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199408939261136902"}], "text": "Los seguidores, apoyadores, fan\u00e1ticos de L\u00f2pez, digamos que llenan con este sentimiento un vac\u00edo, hasta ah\u00ed puedo tratar de entenderlo, pero apoyarlo en esta situaci\u00f3n que puede ser suicida, no lo comprendo, ustedes si ? https://t.co/sODov4jOwj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mULWD2hg0p", "expanded_url": "http://ow.ly/hh1p50xlGnc", "display_url": "ow.ly/hh1p50xlGnc"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aS0D6nCXeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1199559739081973760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aS0D6nCXeZ", "media_key": "3_1199559737295151104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:25:03.000Z", "id": "1199559739081973760", "edit_history_tweet_ids": ["1199559739081973760"], "author_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 18, "like_count": 199, "quote_count": 9}, "text": "Brandon Cely, el soldado que se suicid\u00f3, quer\u00eda ser m\u00e9dico. https://t.co/mULWD2hg0p\nV\u00eda @EEColombia2020 https://t.co/aS0D6nCXeZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9366, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/0EMQVuHdwz", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/psoe-pp-pactan-ilegalizacion-vox_12014546_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/psoe-pp-pactan-ilegalizacion-vox_12014546_102.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T06:43:29.000Z", "id": "1199579478680330240", "edit_history_tweet_ids": ["1199579478680330240"], "author_id": "4137391431", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 104, "like_count": 74, "quote_count": 24}, "text": "PSOE y PP pactan la ilegalizaci\u00f3n de Vox https://t.co/0EMQVuHdwz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Greve Geral"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T21:08:12.000Z", "id": "1199434703310340096", "edit_history_tweet_ids": ["1199434703310340096"], "author_id": "1015022150787452929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Col\u00f4mbia\nBrandon, de 21 anos, era um soldado do ex\u00e9rcito que foi preso por apoiar a Greve Geral e se matou. Mas antes de tirar a pr\u00f3pria vida, gravou um v\u00eddeo, com uma mensagem de apoio aos estudantes e trabalhadores em greve. A luta vai continuar!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T00:38:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062134493484670976", "id": "1199487654460641280", "edit_history_tweet_ids": ["1199487654460641280"], "author_id": "2841636598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LucasBolso1899", "id": "2947917454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199111247779774464"}], "text": "@RiverPlate_9 @LucasBolso1899 Ahora se suicida ella por quedar escrachada"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "PobreMexico"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "YaNoMas"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MMKCtcSzla", "expanded_url": "https://amp.elfinanciero.com.mx/empresas/santa-lucia-tenemos-un-problema-pistas-no-podran-realizar-operaciones-simultaneas?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elfinanciero.com.mx/empresas/santa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/empresas/santa-lucia-tenemos-un-problema-pistas-no-podran-realizar-operaciones-simultaneas/?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:25:49.000Z", "id": "1199408939261136902", "edit_history_tweet_ids": ["1199408939261136902"], "author_id": "977655603349934080", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 45, "like_count": 668, "quote_count": 24}, "text": "A ver \u00bfC\u00f3mo va?: Se los dijimos, se los advertimos... Ahora se los dice la firma que contrataron. \n\u00bfEsos s\u00ed son EXPERTOS o ahora ya no? \nAtenganse a las consecuencias.\n#PobreMexico\n#YaNoMas https://t.co/MMKCtcSzla"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T05:57:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "41542147", "id": "1199568023717339138", "edit_history_tweet_ids": ["1199568023717339138"], "author_id": "41542147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199566529425219584"}], "text": "A partir daqui eu j\u00e1 n\u00e3o quis saber mais de nada, era \u00f3bvio que acontecer mas olha, que tristeza \ud83d\udc94 https://t.co/jyp9iDWvtw", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jyp9iDWvtw", "expanded_url": "https://twitter.com/Laykal/status/1199568023717339138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jyp9iDWvtw", "media_key": "16_1199568010463322112"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:47:50.000Z", "id": "1199565473513385986", "edit_history_tweet_ids": ["1199565473513385986"], "author_id": "1188928674462158853", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "D que sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:01:36.000Z", "id": "1199493442663014400", "edit_history_tweet_ids": ["1199493442663014400"], "author_id": "1083893064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "id": "1197354496814436354", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "author_id": "98864188", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iqLEufIeQo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqLEufIeQo", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:00:31.000Z", "id": "1199417671802064898", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199417671802064898"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 8520, "reply_count": 505, "like_count": 8106, "quote_count": 785}, "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video con las razones de su muerte y apoyando al paro nacional en Colombia https://t.co/iqLEufIeQo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "id": "1199140902243065856", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "author_id": "52431183", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:11:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "136773524", "id": "1199511097012822016", "edit_history_tweet_ids": ["1199511097012822016"], "author_id": "136773524", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 6, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199511096010428417"}], "text": "Exponiendo nombres de corruptos de lo privado y lo p\u00fablico? Exponiendo el nombre de los funcionarios que no cumplen, que no van, que no trabajan? Se han imaginado el cambio que pueden lograr si de verdad eso es lo que quisieran? Por qu\u00e9 no lo hacen, tienen los br\u00edos y el tiempo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "CINTHIX FERN\u00c1NDXZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FedeCorrea20", "id": "345591353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:50:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "345591353", "id": "1199566234636959744", "edit_history_tweet_ids": ["1199566234636959744"], "author_id": "178601414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199565343221600256"}], "text": "@FedeCorrea20 Jajajajajajaj bueno claramente no ten\u00eda todos los patitos en fila, quien era ? CINTHIX FERN\u00c1NDXZ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/0U4NEcHUUe", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1199557137246105600", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:33:44.000Z", "id": "1199561924998057984", "edit_history_tweet_ids": ["1199561924998057984"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 18, "like_count": 580, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199557137246105600"}], "text": "Recordemos que cierto ex Presidente, meses antes de asesinarse dijo que ten\u00eda \u201cinformantes\u201d en la Fiscal\u00eda.\nAhora se sabe que este fiscal habr\u00eda estado ayudando a investigados en el caso Lavajato. \u00bfQui\u00e9n guarda 70 mil d\u00f3lares en efectivo en lugar usar una cuenta bancaria? https://t.co/0U4NEcHUUe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T03:54:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "815247576299470848", "id": "1199536868867616771", "edit_history_tweet_ids": ["1199536868867616771"], "author_id": "975155052263432192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcellusTheRoc", "id": "815247576299470848"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199535651819008006"}], "text": "@MarcellusTheRoc @Maycons_crf @SporTV \u00c9 relativo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "id": "1199361490811310081", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "author_id": "733658736", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Mali"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "L\u00edbano"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:18:02.000Z", "id": "1199391881546911746", "edit_history_tweet_ids": ["1199391881546911746"], "author_id": "1246373431", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La de ayer en #Mali  es la peor tragedia vivida por las Fuerzas Armadas francesas desde el atentado suicida que sufri\u00f3 su contingente en #L\u00edbano, el 23 de octubre de 1983. En el ataque murieron 58 paracaidistas  \u201cel mayor respeto a la memoria d estos heroes\u201d."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:27:50.000Z", "id": "1199560441825046528", "geo": {"place_id": "f995a9bd45d4a867"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199560441825046528"], "author_id": "261771505", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "text": "J\u00f3venes no se burlen del pr\u00f3jimo en ninguna instancia, y menos disfruten del mal ajeno, recuerden que todo lo que sembramos lo comeremos en la primer cosecha."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:24:38.000Z", "id": "1199559635646263296", "edit_history_tweet_ids": ["1199559635646263296"], "author_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Las locas somos el fracaso de una sociedad que nos domestica. A nadie le gusta tener una hija, ni una amiga loca, sobre todo cuando causa expectaci\u00f3n y hay tanto p\u00fablico. Me esconden y fingen normalidad como si yo pudiera carg\u00e1rmela a los hombros y parecer natural."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "HouseofHardcore"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-24T13:44:36.000Z", "id": "1198598293938483200", "edit_history_tweet_ids": ["1198598293938483200"], "author_id": "22214537", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "PP"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "Vox"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "Ciudadanos"}, {"start": 176, "end": 196, "tag": "Gobiernodecoalici\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.6803, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:33:10.000Z", "id": "1199395687538016257", "edit_history_tweet_ids": ["1199395687538016257"], "author_id": "4364428521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El l\u00edder del #PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por #Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a #Ciudadanos el 10N. #Gobiernodecoalici\u00f3n https://t.co/Csdrj0eAhz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.3628, "type": "Other", "normalized_text": "Deliberativo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T02:45:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153725469134598144", "id": "1199519491899764736", "edit_history_tweet_ids": ["1199519491899764736"], "author_id": "1153725469134598144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519490301681665"}], "text": "As pessoas com responsabilidade pol\u00edtica no clube tem de fazer a sua parte. Temos de acabar com a luta fratricida e suicida que tomou conta da fragmentada vida pol\u00edtica do Vasco, gerando epis\u00f3dios lamentaveis como o cancelamento da \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:24:00.000Z", "id": "1199332983007789059", "edit_history_tweet_ids": ["1199332983007789059"], "author_id": "350862112", "public_metrics": {"retweet_count": 1160, "reply_count": 800, "like_count": 1865, "quote_count": 162}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199268821414154240"}], "text": "Parece que nuestro destino es vivir bajo el yugo de una minor\u00eda violenta, alimentada por el narco, que necesita trofeos sacrificando menores para destrozar la fuerza publica e imponer su agenda socialista. https://t.co/ucogmSUI9U", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ucogmSUI9U", "expanded_url": "https://twitter.com/CGurisattiNTN24/status/1199268821414154240", "display_url": "twitter.com/CGurisattiNTN2\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "860312948", "id": "1199354691890614272", "edit_history_tweet_ids": ["1199354691890614272"], "author_id": "881130012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199171388248141830"}], "text": "@ValResc Si alcanza JAJAJAJA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "Carcereira"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vyrwralHUZ", "expanded_url": "https://glo.bo/37GIzg7", "display_url": "glo.bo/37GIzg7"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PlJDkSjx32", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1199402578338963456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlJDkSjx32", "media_key": "3_1199402576459923457"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T19:00:33.000Z", "id": "1199402578338963456", "edit_history_tweet_ids": ["1199402578338963456"], "author_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "text": "Carcereira \u00e9 presa por romance de 4 meses com presidi\u00e1rio https://t.co/vyrwralHUZ https://t.co/PlJDkSjx32"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "NiUnoMenos"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnoMenos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T00:24:29.000Z", "id": "1199484102266765313", "edit_history_tweet_ids": ["1199484102266765313"], "author_id": "874081138842775553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe por un escrache y todos con el #NiUnoMenos, daaaaaale son joda? abran un poco los ojos manga de ignorantes"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T03:08:30.000Z", "id": "1199525377799938048", "edit_history_tweet_ids": ["1199525377799938048"], "author_id": "1621385785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQfluncR", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rUoQfluncR", "expanded_url": "https://youtu.be/qf2KRxss_70", "display_url": "youtu.be/qf2KRxss_70"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:34:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "53863905", "id": "1199547111538225152", "edit_history_tweet_ids": ["1199547111538225152"], "author_id": "956049489579651072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199542800808841216"}], "text": "@alexagomez2000 @lachiquifabi Descansa t\u00fa y deja el morbo con esos temas, debes ser responsable con tus seguidores. Reza y que duermas bien."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4437, "type": "Place", "normalized_text": "Palomar"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7947, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/BAefJ3eXb7", "expanded_url": "https://twitter.com/rialjorge/status/1199124763664408577", "display_url": "twitter.com/rialjorge/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:12:36.000Z", "id": "1199435813148340225", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199435813148340225"], "author_id": "4484462416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199124763664408577"}], "text": "Palomar... es provincia de Buenos Aires! No? O ya estoy Alzeirmada?\ud83e\udd14\nPD: vive en Mor\u00f3n.  El  iluminado se equivoc\u00f3 de base a\u00e9rea\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BAefJ3eXb7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "id": "1199005111650930688", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "author_id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 192, "tag": "HonrarADilanEs"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/wDYEJzFD29", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/1199375962686799872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDYEJzFD29", "media_key": "7_1199375664736063488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:14:47.000Z", "id": "1199375962686799872", "edit_history_tweet_ids": ["1199375962686799872"], "author_id": "50981729", "public_metrics": {"retweet_count": 1577, "reply_count": 127, "like_count": 2905, "quote_count": 52}, "text": "Brandon Cely, soldado de 21 a\u00f1os, se suicid\u00f3 despu\u00e9s de publicar un video en el que cont\u00f3 su inconformismo por las presiones militares.\nEs otra v\u00edctima de la doctrina del odio.\n#HonrarADilanEs marchar por los soldados q se niegan a volverse asesinos https://t.co/wDYEJzFD29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JANaWtEvZm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM", "display_url": "youtube.com/watch?v=kKAcQZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kKAcQZz-2vI&fbclid=IwAR37XrjCq_sTsTzfI8oygpY9ZLYZRA20oln2dUVwpDvTVyUKqjAkM09ycOM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:42:55.000Z", "id": "1199398143697281024", "edit_history_tweet_ids": ["1199398143697281024"], "author_id": "173931648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Militar colombiano deja video denunciando al Ej\u00e9rcito, apoyando el paro, apoyando a los estudiantes y se suicida https://t.co/JANaWtEvZm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T21:06:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "65720380", "id": "1199071792561901568", "edit_history_tweet_ids": ["1199071792561901568"], "author_id": "806466613058867200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198968076152258562"}], "text": "@Glauber_Braga E que matou centenas de pessoas que se opuseram \u00e0 Revolu\u00e7\u00e3o. \u00c9 que deixou milhares na mis\u00e9ria."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T18:34:49.000Z", "id": "1199396103680122884", "geo": {"place_id": "d4ca3f73397a75ab"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199396103680122884"], "author_id": "2980561324", "public_metrics": {"retweet_count": 28567, "reply_count": 212, "like_count": 82019, "quote_count": 2249}, "text": "Que foto brutal, t\u00e1 louco... https://t.co/j3YKUzLBuV", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/j3YKUzLBuV", "expanded_url": "https://twitter.com/marcustheaviest/status/1199396103680122884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3YKUzLBuV", "media_key": "3_1199396086756061184"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:40:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "229541897", "id": "1199548425601200129", "edit_history_tweet_ids": ["1199548425601200129"], "author_id": "229541897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199548424615542794"}], "text": "el transe\u00fante que muere por no dejarse robar el celular, el militar que muere en un atentado, la mujer v\u00edctima de la violencia de su ex pareja, el estudiante que sale a marchar y es agredido,  los ni\u00f1os que mueren por desnutrici\u00f3n, la se\u00f1ora que muere esperando la autorizaci\u00f3n de"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T04:36:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1239479964", "id": "1199547554444263424", "edit_history_tweet_ids": ["1199547554444263424"], "author_id": "1239479964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199546208865390592"}], "text": "Descripci\u00f3n gr\u00e1fica de como estoy en este momento: https://t.co/eellXW3PBA", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eellXW3PBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofigonzalez30_/status/1199547554444263424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eellXW3PBA", "media_key": "16_1199547544956755968"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "id": "1194968584835018752", "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "author_id": "864924662144401408", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-27T04:32:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "943273410662199298", "id": "1199546622293794819", "edit_history_tweet_ids": ["1199546622293794819"], "author_id": "943273410662199298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199545860104822784"}], "text": "Gay or suicida? Dazai &amp; Chuuya\nPt 1  https://t.co/rC1e2aDl8T", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rC1e2aDl8T", "expanded_url": "https://twitter.com/katsuirwin/status/1191526611637751808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rC1e2aDl8T", "media_key": "7_1191526205759070211"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.742, "type": "Other", "normalized_text": "bombs on"}, {"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Melanie Martinez"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/KlBqRa71tf", "expanded_url": "https://twitter.com/withloveyerim/status/1191518503779500032/video/1", "display_url": "twitter.com/withloveyerim/\u2026"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-27T04:29:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "943273410662199298", "id": "1199545860104822784", "edit_history_tweet_ids": ["1199545860104822784"], "author_id": "943273410662199298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199545858150326272"}], "text": "bombs on monday - Melanie Martinez https://t.co/KlBqRa71tf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CrHmB7L0Pv", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T06:04:38.000Z", "id": "1199207313388781568", "edit_history_tweet_ids": ["1199207313388781568"], "author_id": "924361428198461441", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida\n\n- La tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior\n\n#Psicolog\u00eda\n https://t.co/CrHmB7L0Pv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Ditadura"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T22:03:21.000Z", "id": "1199448582799138822", "edit_history_tweet_ids": ["1199448582799138822"], "author_id": "221508070", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico indignada demais, s\u00e9rio mesmo, com a cara de pau de se normalizar AI-5 e qualquer um dos Atos Institucionais. TUDO ISSO ACONTECEU NA DITADURA. Sabe? A Ditadura Militar, que matou mais de 400 pessoas, torturou outras 20 mil, censurou a cultura INTEIRA+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "id": "1199394015994621952", "edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parciaisoficias", "id": "838767559910514688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T04:13:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "838767559910514688", "id": "1199541830070755329", "edit_history_tweet_ids": ["1199541830070755329"], "author_id": "1103383018046218240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199541534477160448"}], "text": "@parciaisoficias Estou \u00e9 descansando e ainda v\u00e3o dizer que a gente se matou para tirar a fav deles\nHER\u00d3IS UNIDOS PELO LUCAS"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "id": "9ffde0afc80b841e"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Tabio, Colombia", "id": "00b55c021363d97d"}]}, "errors": [{"value": "1005554184677199872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005554184677199872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005554184677199872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199476026826461196", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199476026826461196].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199476026826461196", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "561657066", "value": "561657066", "detail": "User has been suspended: [561657066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199507425231024129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199507425231024129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199507425231024129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199594597153988609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199594597153988609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199594597153988609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172244333715689473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172244333715689473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172244333715689473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199591386263281665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199591386263281665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199591386263281665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "197117645", "value": "197117645", "detail": "User has been suspended: [197117645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199578756521828352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199578756521828352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199578756521828352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172244333715689473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172244333715689473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172244333715689473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199572323390672896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199572323390672896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199572323390672896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199572174539051011", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199572174539051011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199572174539051011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143707109474877445", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143707109474877445].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143707109474877445", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199377736084664321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199377736084664321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199377736084664321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2614959385", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2614959385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2614959385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199548032611692544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199548032611692544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199548032611692544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2867572773", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2867572773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2867572773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199444312792154114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199444312792154114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199444312792154114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199627847637381121", "oldest_id": "1199544293452595200", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p5osvz4nxx174jh29onxipoxp"}}