{"data": [{"created_at": "2019-10-17T05:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ArgNacionCabeza @malcomgomez Jaja es verdad noo pobre lito se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184707837332725763"], "in_reply_to_user_id": "335504235", "id": "1184707837332725763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527736823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184508004516937728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArgNacionCabeza", "id": "335504235"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "malcomgomez", "id": "160321307"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "Condenado finalmente el peat\u00f3n suicida que iba andando en sentido contrario en la calle Preciados.", "edit_history_tweet_ids": ["1184707808643702785"], "id": "1184707808643702785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099226054206652421"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:47:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184707489415258112"], "id": "1184707489415258112", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115634939943198722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:46:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@VemPraRua_br Falam de criminosos perigosos, se os coruptos n\u00e3o s\u00e3o perigosos, matam centenas qdo desviam verba da sa\u00fade, ser\u00e1 um simples assassino confesso, que matou um indiv\u00edduo para proteger a filha ou a propriedade, mantido na pris\u00e3o? N\u00e3o tem l\u00f3gica!", "edit_history_tweet_ids": ["1184707165472395264"], "in_reply_to_user_id": "2884022608", "id": "1184707165472395264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224014198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184545939840745472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:45:32.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 la gente previene estas cosas? Digo, si todos sabemos lo mierda de la vida. Por qu\u00e9 ser\u00e1 que tendemos a obligar a que todos se queden en este mundo asqueroso y cruel...\n\nYa fue, pacto suicida, qui\u00e9n se prende?", "edit_history_tweet_ids": ["1184706992390234112"], "id": "1184706992390234112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394487529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184706610670772224"], "id": "1184706610670772224", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183558887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184706588952662018"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184706588952662018", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723143462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "[ acabo de morir al imaginarme eso qudkajznausnkwf\n\nLuego Tsurugi cuestionando la veracidad de que la suicida sea madre.(?)", "edit_history_tweet_ids": ["1184706518731624448"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Tsurugi"}]}, "id": "1184706518731624448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882358779467247616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:43:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184706509986549760"], "id": "1184706509986549760", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968151055115653120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Teatro"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "45A"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "BUSCA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "ernestoaronna", "id": "285061383"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CainBogota: #Teatro hoy Jueves 8:00 p.m. en el teatro  @ernestoaronna cra 20 #45A -59 cierre de Temporada de CLUB SUICIDA BUSCA iniciat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184706485588246528"], "id": "1184706485588246528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087834604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373316528693249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 204, "tag": "Musica"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "YQue"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "YQue"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kxlaQlyOXE", "expanded_url": "https://youtu.be/4nOR-9sh4pw", "display_url": "youtu.be/4nOR-9sh4pw"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 217, "username": "AxelOficial", "id": "35877056"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/kxlaQlyOXE\n\nY qu\u00e9 si el amarte me cuesta la vida \ny qu\u00e9 si aunque siempre te pienso tu olvidas \ny qu\u00e9 si esperando me quedo sin d\u00edas \nsi probarte es un acto suicida \nY qu\u00e9? Y qu\u00e9? \ud83d\udc97\ud83c\udfb6\n\n#Musica @AxelOficial #YQue?", "edit_history_tweet_ids": ["1184706307556859904"], "id": "1184706307556859904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063855898"}, {"created_at": "2019-10-17T05:40:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu fico 2 minutos sozinho dentro da minha cabe\u00e7a e ja vem pensamento suicida\nL\u00e1 nao \u00e9 um bom lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1184705726821883905"], "id": "1184705726821883905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "887177234498367488"}, {"created_at": "2019-10-17T05:38:59.000Z", "lang": "en", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184705344347361280"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "id": "1184705344347361280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740149670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183959637969661953"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:38:30.000Z", "lang": "es", "text": "@respiteforlali magik va a estar tan feliz. El resto se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184705220900614144"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "magik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "respiteforlali", "id": "844696165"}]}, "in_reply_to_user_id": "844696165", "id": "1184705220900614144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276169731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184705129955680257"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @infoprisiones: El suicida de la c\u00e1rcel de Asturias estaba vigilado por otro\u00a0preso https://t.co/Awf4JcRRO8 https://t.co/p81eR2m6LJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184705135433474048"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Awf4JcRRO8", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/el-suicida-de-la-carcel-de-asturias-estaba-vigilado-por-otro-preso", "display_url": "infoprisiones.com/el-suicida-de-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/p81eR2m6LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1184360229842161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p81eR2m6LJ", "media_key": "3_1184360228235689985"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoprisiones", "id": "1030484820596613127"}]}, "id": "1184705135433474048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085178047697960960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184360229842161664"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "Investigaci\u00f3n policial: \u00bfFemicidio o pacto suicida? https://t.co/b4N37Lzwpu https://t.co/9JyAAQdQk0", "edit_history_tweet_ids": ["1184704980860555264"], "id": "1184704980860555264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093186006004703233", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/b4N37Lzwpu", "expanded_url": "https://www.abcdiario.com.ar/nacionales/2019/10/17/investigacion-policial-femicidio-pacto-suicida-10596.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "abcdiario.com.ar/nacionales/201\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9JyAAQdQk0", "expanded_url": "https://twitter.com/AbcdiarioAr/status/1184704980860555264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JyAAQdQk0", "media_key": "3_1184704978796961793"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "hace una semana dije que el JOKER de escuadron suicida me tenia mal y ahora esto https://t.co/8MNYcQfBRt https://t.co/FkeIQLVDxt", "edit_history_tweet_ids": ["1184704708545527808"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8MNYcQfBRt", "expanded_url": "https://twitter.com/lopeezcataa/status/1184704708545527808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MNYcQfBRt", "media_key": "3_1184704706217680897"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FkeIQLVDxt", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1175808680484323328", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "id": "1184704708545527808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978445805492293632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175808680484323328"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Francodv: @_Salett_ @esquinabaja @gretapatines @hurgamemoriaPE En eso tienes raz\u00f3n. No hay ning\u00fan l\u00edder en el Per\u00fa como Alan G. Nadie e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184704556690804737"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Francodv", "id": "84683799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_Salett_", "id": "978106831942930432"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184704556690804737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053587121313849344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184365897097433088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:35:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "edit_history_tweet_ids": ["1184704382526545921"], "id": "1184704382526545921", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161268720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:34:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184704207594708992"], "id": "1184704207594708992", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399738400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:31:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Nortithejackal para paeee\ncara quase matou o Orochimaru que \u00e9 fudido\nse n\u00e3o fosse por ele o Orochimaru tinha pego o corpo do Sasuke j\u00e1 e acabava a hist\u00f3ria kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184703549000818688"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nortithejackal", "id": "1077719961668325377"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077719961668325377", "id": "1184703549000818688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2826370990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184703252564193280"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:30:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184703302740647937"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184703302740647937", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439346392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:30:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184703246721523713"], "id": "1184703246721523713", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120340038909419520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:29:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184702893640880128"], "id": "1184702893640880128", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108436055198482433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:28:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@1903rms Kkkkkkkkk quase se matou no dia da bike l\u00e1 no if", "edit_history_tweet_ids": ["1184702594263990272"], "in_reply_to_user_id": "3394294685", "id": "1184702594263990272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914173787649794048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184700898867662849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "1903rms", "id": "3394294685"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184702514790387712"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184702514790387712", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599424883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:27:40.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184702494817030146"], "id": "1184702494817030146", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939517241762205696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:26:04.000Z", "lang": "es", "text": "La verdad, yo recomendar\u00eda \"Tokio Blues\" de Murakami pero hasta yo me pregunt\u00f3 c\u00f3mo el prota no se suicida con tantos suicidios pasando alrededor suyo a lo largo de su vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184702093535272961"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Tokio Blues"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Murakami"}]}, "id": "1184702093535272961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764344634"}, {"created_at": "2019-10-17T05:26:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@jmjkdestiny @jikookshadow given acabou, eu chorei muito... Por\u00e9m parece que vai ter alguma coisa explicando, quem \u00e9 aquele cara que vive com o Kaji, pq o fdp se matou, e parece que vai rolar uns ships eu espero que o Kaji e o Haruki namorem \ud83d\ude14\u270a", "edit_history_tweet_ids": ["1184702075038588928"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Kaji"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Kaji"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Haruki"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "jikookshadow", "id": "1116197558139879432"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026672699861549057", "id": "1184702075038588928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016314061129121792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184700737927954432"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184701841583546368"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184701841583546368", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183977028585971713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:24:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "edit_history_tweet_ids": ["1184701818674307072"], "id": "1184701818674307072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61170396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:22:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184701182868164608"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184701182868164608", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855920116558684160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:21:17.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajajajaj re suicida firulais https://t.co/ah1KiFPyBo", "edit_history_tweet_ids": ["1184700890994925569"], "id": "1184700890994925569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2403042285", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ah1KiFPyBo", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1184684442402672642", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:20:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Amistad, qu\u00e9 Suicida! Gabriel Skky https://t.co/rwkTU3szj6", "edit_history_tweet_ids": ["1184700603987050497"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Skky"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/rwkTU3szj6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/589101980/posts/10156572730236981/", "display_url": "facebook.com/589101980/post\u2026"}]}, "id": "1184700603987050497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64771267"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "edit_history_tweet_ids": ["1184700456200736768"], "id": "1184700456200736768", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-17T05:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184700026540433409"], "id": "1184700026540433409", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105566303769817093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:14:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184699206524702721"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184699206524702721", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565503681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184699006959665152"], "id": "1184699006959665152", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1948422548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:13:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184698901787480065"], "id": "1184698901787480065", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275691491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:12:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Bateu uma sdds do meu irm\u00e3o agr, s\u00f3 de pensar que ele se suicidou a Anos mano, isso acaba cmg de verdade.. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nCHOLE  VIVE \ud83c\udf39\ud83c\udff4", "edit_history_tweet_ids": ["1184698714373480449"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "Anos"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "CHOLE"}]}, "id": "1184698714373480449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2983524827"}, {"created_at": "2019-10-17T05:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/BnL5Twy3ig", "edit_history_tweet_ids": ["1184698474907996161"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BnL5Twy3ig", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184698474907996161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315623184"}, {"created_at": "2019-10-17T05:10:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elunicparaiso: @andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184698165099929600"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elunicparaiso", "id": "890955288"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184698165099929600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49439336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591923815821313"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184698044752650240"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184698044752650240", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49439336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@chenloemo Vamos fazer um suicida coletivo?", "edit_history_tweet_ids": ["1184698013563920384"], "in_reply_to_user_id": "1133209499467231233", "id": "1184698013563920384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184125199840624642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589120557010944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chenloemo", "id": "1133209499467231233"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "Algo mas suicida que inscribirse para el ex\u00e1men final de fines de Octubre?", "edit_history_tweet_ids": ["1184697830318981121"], "id": "1184697830318981121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1367672934"}, {"created_at": "2019-10-17T05:09:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@bulbasalu A do ip\u00ea foi uns amigos q contaram qnd eu fui l\u00e1, juro que ouvi at\u00e9 o choro e parece q realmente algu\u00e9m se suicidou na casa", "edit_history_tweet_ids": ["1184697815081074691"], "in_reply_to_user_id": "932992572250886144", "id": "1184697815081074691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2389008899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184697328625696768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bulbasalu", "id": "932992572250886144"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:08:39.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184697712387641344"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1184697712387641344", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233983495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "Solo quieres que el mundo lo mire tan normal, ay'mi alma como duele, ese chico es grande si es gay abiertamente, pero en una sociedad retr\u00f3grada como esta eso es un acto suicida, pero grande ni\u00f1o  grande por decir lo que sientes y lo que gustas. https://t.co/Y2RGv7PkBH", "edit_history_tweet_ids": ["1184697706499006464"], "id": "1184697706499006464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392364555", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184412974070599681"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Y2RGv7PkBH", "expanded_url": "https://twitter.com/DefensaLGBT/status/1184412974070599681", "display_url": "twitter.com/DefensaLGBT/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Se\u00f1oraK"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.332, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "AlanG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:08:23.000Z", "lang": "es", "text": "@FiscaliaPeru Otro golpe a la mafia de la #Se\u00f1oraK y sus cuellos blancos en la fiscal\u00eda, quienes al ver cerrado su congreso(donde blindaron a Hinostroza y Chavarry) desesperadamente quieren blindarse con el mismo m\u00e9todo que lo manten\u00eda cuerdo al suicida cobarde AlanG osea \"caso archivado\"", "edit_history_tweet_ids": ["1184697643680882689"], "in_reply_to_user_id": "302151609", "id": "1184697643680882689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797490513855119360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184651739703775232"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acho que me vizinho matou alguem... Desde que ele se mudou p ca o corredor do meu ap fede mt, meu irmao e minha av\u00f3 ja falaram que o cheiro e de gente morta...\nA questao \u00e9 com quem eu falo pra descobrir se esse cara matou alguem?", "edit_history_tweet_ids": ["1184697586801922048"], "id": "1184697586801922048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076660197056233472"}, {"created_at": "2019-10-17T05:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @4lm3s: nadie se suicida en una comisar\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1184697411480018945"], "id": "1184697411480018945", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974869658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184569897965309953"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:06:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184697136572751872"], "id": "1184697136572751872", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665466891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "Fu\u00ed a dar una pl\u00e1tica sobre prevenci\u00f3n del suicidio al Conalep y la verdad ten\u00eda miedo por que yo de repente he tenido y tuve ideaci\u00f3n suicida, Tons me daba cosa ir a educar a gente cuando yo a veces ando igual", "edit_history_tweet_ids": ["1184697030930845698"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Conalep"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Tons"}]}, "id": "1184697030930845698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812118691676614656"}, {"created_at": "2019-10-17T05:05:14.000Z", "lang": "es", "text": "@EnriqueRG36 Eres suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1184696851385278464"], "in_reply_to_user_id": "1148399762132983808", "id": "1184696851385278464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2390049619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184511381527117824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EnriqueRG36", "id": "1148399762132983808"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184696730035597312"], "id": "1184696730035597312", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166568211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "@matuk La informalidad es la misma? No. Aqu\u00ed el 30% paga impuestos. El 70 no. Incrementar la presi\u00f3n tributaria via m\u00e1s impuestos es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184696617921892353"], "in_reply_to_user_id": "14541101", "id": "1184696617921892353", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35235155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184694893672894464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "matuk", "id": "14541101"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:03:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184696495611830272"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "id": "1184696495611830272", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119240188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:03:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184696460719378432"], "id": "1184696460719378432", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245969509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@bulbasalu O rabo da besta no quinze que j\u00e1 teve um acidente muito feio e algu\u00e9m morreu e assombra l\u00e1 at\u00e9 hj\n\nA cobra enorme da curva do Rio acre\n\nUma casa do condom\u00ednio ip\u00ea que algu\u00e9m se matou e se vc ficar la na frente da casa da pra ouvir a pessoa chorando", "edit_history_tweet_ids": ["1184695837550698497"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bulbasalu", "id": "932992572250886144"}]}, "in_reply_to_user_id": "932992572250886144", "id": "1184695837550698497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389008899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675332655374336"}]}, {"created_at": "2019-10-17T05:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem querer dei de cara com uma foto do Douglas (o meu amigo que se suicidou em junho).\nE como eu t\u00f4? Arrasado!\nA morte dele ainda mexe muito comigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184695737671671808"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}]}, "id": "1184695737671671808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193152384"}, {"created_at": "2019-10-17T04:58:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184695221642256385"], "id": "1184695221642256385", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184876370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:58:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HeitHernan: Que gente de mierda la que se suicida en el sarmiento, por que no se pegan un tiro en vez de estar molestando a la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1184695107947302913"], "id": "1184695107947302913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729648354217611265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184607029694029825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HeitHernan", "id": "707715757375885313"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:58:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184695087923716096"], "id": "1184695087923716096", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594261716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @4lm3s: nadie se suicida en una comisar\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1184694738240393217"], "id": "1184694738240393217", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287929164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184569897965309953"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PxxAninha: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/wV60dj43Jc", "edit_history_tweet_ids": ["1184694274581041152"], "id": "1184694274581041152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854895911847305216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184693600807989249"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wV60dj43Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PxxAninha", "id": "704729326558834688"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:54:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184694181253529601"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184694181253529601", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099908553358356481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @giogttrd: se tu precisa mencionar uma trag\u00e9dia que matou 10 meninos inocentes pra validar teu argumento, sinto muito, tu \u00e9 BURRO", "edit_history_tweet_ids": ["1184694116480901120"], "id": "1184694116480901120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812533652764708864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184651964862418944"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed es la vida,\nY es que no existe una sola salida\nLa muerte para todos no es parecida\nY es suicida, llegar a ella con ojos vendados\nUn mal paso al costado y te liquida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184694099615633408"], "in_reply_to_user_id": "108636203", "id": "1184694099615633408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108636203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184693995349446656"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:54:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184694074814750720"], "id": "1184694074814750720", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114798724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:52:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184693654012727296"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184693654012727296", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889998064420827136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/wV60dj43Jc", "edit_history_tweet_ids": ["1184693600807989249"], "id": "1184693600807989249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "704729326558834688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/wV60dj43Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:52:14.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184693577261047808"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1184693577261047808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005328425077182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:50:18.000Z", "lang": "es", "text": "@PeterPa04976036 @JSharrazkas yo digo que si no tiene instinto suicida ni vayas", "edit_history_tweet_ids": ["1184693094735728640"], "in_reply_to_user_id": "1103473464374046720", "id": "1184693094735728640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291317543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184643830059950080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeterPa04976036", "id": "1103473464374046720"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JSharrazkas", "id": "817127679329705984"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "edit_history_tweet_ids": ["1184692990977044480"], "id": "1184692990977044480", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454016041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:49:49.000Z", "lang": "en", "text": "How to Help the Suicidally Depressed Person--Dr. Peter Breggin's 5th 'SimpleTruths About Psychiatry' https://t.co/1ma5t8Lsli a Peter nunca se lle suicidou alg\u00fan paciente; non medica.", "edit_history_tweet_ids": ["1184692969359716352"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Breggin"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "About Psychiatry"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1ma5t8Lsli", "expanded_url": "https://youtu.be/t7OPWRqjaSQ", "display_url": "youtu.be/t7OPWRqjaSQ"}]}, "id": "1184692969359716352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88474690"}, {"created_at": "2019-10-17T04:49:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184692962632065030"], "id": "1184692962632065030", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467735444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:48:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184692662907129856"], "id": "1184692662907129856", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610235684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:48:23.000Z", "lang": "pt", "text": "mano se eu me tranco no quarto com essa m\u00fasica eu viro suicida https://t.co/221oZd4HTs", "edit_history_tweet_ids": ["1184692610566443008"], "id": "1184692610566443008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471605095", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148018726241001474"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/221oZd4HTs", "expanded_url": "https://twitter.com/rapbrvideos/status/1148018726241001474", "display_url": "twitter.com/rapbrvideos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:46:46.000Z", "lang": "es", "text": "Me da un cringe cuando ponen una foto de bart simpson o cualquier personaje con una frase suicida de pie, por favor m\u00e1tense de 1 veZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184692201667870721"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "bart simpson"}]}, "id": "1184692201667870721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090763706303160320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "S\u00e1nchez"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Torra"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7Ppyc1eoIj", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "DanielRamirez99", "id": "187927023"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:45:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elespanolcom: Rivera pedir\u00e1 hoy a #S\u00e1nchez el cese de #Torra: \"Es un conductor suicida\", por @DanielRamirez99 \nhttps://t.co/7Ppyc1eoIj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184691943114248192"], "id": "1184691943114248192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843792066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184434725882155008"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:45:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184691872343744512"], "id": "1184691872343744512", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727262646899249155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "@lucyxliux No tengo pensamientos suicidas pero *manifiesta un pensamiento suicida* ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1184691849258291202"], "in_reply_to_user_id": "261783897", "id": "1184691849258291202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803470400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184689296894246912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:44:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@rdjrcollins @leticia_brg todo mundo fala que ele matou a filha mas na minha opini\u00e3o, ele s\u00f3 matou a mulher. a menina se assustou com a pedra e caiu, enquanto ele tava doido com a menina morta que ele empurrou a mulher que bateu a cabe\u00e7a no prego.", "edit_history_tweet_ids": ["1184691563424866305"], "in_reply_to_user_id": "2352083647", "id": "1184691563424866305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182436264194301952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184406426007027712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "leticia_brg", "id": "1382471047077838849"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:43:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184691466813280260"], "id": "1184691466813280260", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040093697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184691355605442560"], "id": "1184691355605442560", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147805560303169536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184691180044541952"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184691180044541952", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960712527641501696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "@fromprncesspark le paso a mi amiga,, ella re enamorada y el pide sale con su bendici\u00f3n,  casi se suicida:(( si este es el caso de HyL entonces tal vez sea la raz\u00f3n de la discusi\u00f3n / pelea que tuvieron", "edit_history_tweet_ids": ["1184691142937329664"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "HyL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fromprncesspark", "id": "1270089352790650882"}]}, "in_reply_to_user_id": "831855743624163328", "id": "1184691142937329664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "431925059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184544352070197248"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:41:37.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/GVQNHn2jH5", "edit_history_tweet_ids": ["1184690908014546945"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GVQNHn2jH5", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184690908014546945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467735444"}, {"created_at": "2019-10-17T04:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184690875051528192"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184690875051528192", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285843451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "No no es que sea suicida solo estot muy triste como para levantarme de mi cama como para ba\u00f1arme e irme a trabajar pronto tronar\u00e9 mi mente ya no puede", "edit_history_tweet_ids": ["1184690574256984064"], "id": "1184690574256984064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891465158"}, {"created_at": "2019-10-17T04:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pizzamanruben: @SoyShimbo Puedo hacer chistes de un tr4ns  que tirotea en una escuela (fanatico del minecraft)  y depsues se suicida?.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184690428219744257"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pizzamanruben", "id": "256986618"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "SoyShimbo", "id": "1173906428844789762"}]}, "id": "1184690428219744257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015023351537045509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184527745679839233"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184690298443751425"], "id": "1184690298443751425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "804147195071053827"}, {"created_at": "2019-10-17T04:38:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@ImSuchADeku sim, quem fez a merda foi a nick, n\u00e3o os grupos k\ntodo mundo se matou votando, mas deu no q deu", "edit_history_tweet_ids": ["1184690218861023232"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImSuchADeku", "id": "3437385809"}]}, "in_reply_to_user_id": "3437385809", "id": "1184690218861023232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210574364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184680257401569280"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184690110740086784"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184690110740086784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083077097759952896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:38:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184690104171933696"], "id": "1184690104171933696", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184876370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184689878686154753"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184689878686154753", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120121564450709504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:37:27.000Z", "lang": "es", "text": "@bastardnoise_ mal aparte quien se suicida en la d, la nota esta en el subte b", "edit_history_tweet_ids": ["1184689858125684736"], "in_reply_to_user_id": "983452732156710912", "id": "1184689858125684736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "230353390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184689485906399232"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184689791985733632"], "id": "1184689791985733632", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396233747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184689672011898880"], "id": "1184689672011898880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183703628697223170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Hombre_Chango @YouTube Un \u00e1ngel  cuida tu suicida coraz\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1184689295724077056"], "in_reply_to_user_id": "96923976", "id": "1184689295724077056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198746868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184658925439766530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hombre_chango", "id": "1446869243564380175"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "id": "1184689117373849602", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160"}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184689098059063297"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184689098059063297", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2656925598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:33:45.000Z", "lang": "en", "text": "@GFiuza_Oficial Tattoo suicida https://t.co/T1ODo9yX0i", "edit_history_tweet_ids": ["1184688927975858177"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Tattoo"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/T1ODo9yX0i", "expanded_url": "https://twitter.com/lhraguiar/status/1184688927975858177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1ODo9yX0i", "media_key": "3_1184688925291565063"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "in_reply_to_user_id": "2804949532", "id": "1184688927975858177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "162938469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184686616868261889"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "Odio tanto las pel\u00edculas fantasiosas y cn el insomnio que cargo estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1184688915795628032"], "id": "1184688915795628032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316143105"}, {"created_at": "2019-10-17T04:33:25.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro agente polic\u00eda de Nueva York; ya van\u00a0diez https://t.co/62kRN3vNIX", "edit_history_tweet_ids": ["1184688844098228224"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/62kRN3vNIX", "expanded_url": "https://listinusa.net/se-suicida-otro-agente-policia-de-nueva-york-ya-van-diez/", "display_url": "listinusa.net/se-suicida-otr\u2026"}]}, "id": "1184688844098228224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310385473"}, {"created_at": "2019-10-17T04:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "@RiparianH @Lucidez_pe Eso si, no se puede esperar menos de la hija de un ex presidente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184688562953969664"], "in_reply_to_user_id": "3427388632", "id": "1184688562953969664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3961926743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184489482084466688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:31:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184688416040067072"], "id": "1184688416040067072", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182906067275124738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "thebatman"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "thebatman"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:31:34.000Z", "lang": "pt", "text": "olha, eu sinceramente espero que esse hype que a gente t\u00e1 dando pro #thebatman valha a pena, pq com esquadr\u00e3o suicida foi s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o (\u00e9 divertido mas n\u00e3o t\u00e3o bom quanto eu esperava)", "edit_history_tweet_ids": ["1184688378165579776"], "id": "1184688378165579776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395218920"}, {"created_at": "2019-10-17T04:30:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Novas imagens dos bastidores de \u2018O Esquadr\u00e3o Suicida\u2018 ca\u00edram na internet e mostram John Cena, Idris Elba e Viola Davis no set de filmagens. https://t.co/zlIThho6Nw", "edit_history_tweet_ids": ["1184688037567123457"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zlIThho6Nw", "expanded_url": "https://twitter.com/recinefilia/status/1184688037567123457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlIThho6Nw", "media_key": "3_1184687987164139526"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zlIThho6Nw", "expanded_url": "https://twitter.com/recinefilia/status/1184688037567123457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlIThho6Nw", "media_key": "3_1184687987172487168"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zlIThho6Nw", "expanded_url": "https://twitter.com/recinefilia/status/1184688037567123457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlIThho6Nw", "media_key": "3_1184687987172564992"}]}, "id": "1184688037567123457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014049139259305987"}, {"created_at": "2019-10-17T04:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "@bryangrindrr Primero no te refieras a el c\u00f3mo \"El Suicida\" no se ve bien, seguramente el esta pasando por un momento delicado y lo que necesita es ayuda, saber que cosas buenas estan por venir y m\u00e1s que nada necesita ayuda de un profesional.", "edit_history_tweet_ids": ["1184687963835371521"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012320974363090945", "id": "1184687963835371521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021784939975585792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184327863023161344"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:29:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184687914833403906"], "id": "1184687914833403906", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183935393634410496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:29:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@jotapredador eu nao, so joguei baygon ele que se matou dps eu botei fogo e joguei na privada", "edit_history_tweet_ids": ["1184687771887329281"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "baygon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jotapredador", "id": "750100039431811072"}]}, "in_reply_to_user_id": "750100039431811072", "id": "1184687771887329281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3082427517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184687470367170561"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:27:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184687282420404225"], "id": "1184687282420404225", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63022914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:25:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 isso, a gente se matou por 2 semanas pra no fim a gente estar falando de friends como se nada tivesse acontecido", "edit_history_tweet_ids": ["1184686787853275136"], "id": "1184686787853275136", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2864613887"}, {"created_at": "2019-10-17T04:23:14.000Z", "lang": "en", "text": "@ChrisIsHCFest @AEWrestling I can't wait for the 30th. We managed to snag ringside seats. I'm hoping someone gets tope suicida'd into me lol", "edit_history_tweet_ids": ["1184686282729021450"], "in_reply_to_user_id": "23406987", "id": "1184686282729021450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "473159002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184679708006502400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChrisIsHCFest", "id": "23406987"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:23:00.000Z", "lang": "es", "text": "@chinagus DIOS  MIOOOOOO bueno una de mis tantas paranoias/obsesiones yo q se es que se me caiga encima un suicida que se tiro de un balcon (?) camino siempre mirando para arriba CALCULANDO QUE NO CAIGA NINGUNO", "edit_history_tweet_ids": ["1184686221332746240"], "in_reply_to_user_id": "226742998", "id": "1184686221332746240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85974269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184669502547607552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chinagus", "id": "226742998"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:22:45.000Z", "lang": "es", "text": "@NolitaAzul Bueno, esto fue m\u00e1s suicida porque me vine desde el hospital militar hasta carrasco norte", "edit_history_tweet_ids": ["1184686159928143872"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.6887, "type": "Place", "normalized_text": "carrasco norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NolitaAzul", "id": "404265241"}]}, "in_reply_to_user_id": "404265241", "id": "1184686159928143872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015689379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184684823513894912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:21:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184685838145376257"], "id": "1184685838145376257", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88064239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184685608196808704"], "id": "1184685608196808704", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450140681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:18:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mexico. se suicida. con tanta. BURRIOCURRENCIA. https://t.co/KEbqGXZU3y", "edit_history_tweet_ids": ["1184685111976972288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7586, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KEbqGXZU3y", "expanded_url": "https://twitter.com/brozoxmiswebs/status/1184615023966085120", "display_url": "twitter.com/brozoxmiswebs/\u2026"}]}, "id": "1184685111976972288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001243874977894400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184615023966085120"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:17:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e disse q a m\u00fasica q eu t\u00f4 escutando e de suicida, e eu t\u00f4 viciado nela, estou Edu tanto 1:15 da manh\u00e3 e triste... Vish", "edit_history_tweet_ids": ["1184684821735464960"], "id": "1184684821735464960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105182858673565697"}, {"created_at": "2019-10-17T04:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "Los que lean mis twits van a pensar que estoy enamorada, separada, celosa, suicida, drogada... Perd\u00f3n por confundirlos fans", "edit_history_tweet_ids": ["1184684731780272128"], "id": "1184684731780272128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737252904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "id": "1184684615191146496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518986520"}, {"created_at": "2019-10-17T04:16:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Novas fotos mostram Idris Elba e John Cena na\u00a0cadeia https://t.co/mbPIR46NU2 https://t.co/Ian4WSwIvO", "edit_history_tweet_ids": ["1184684591875002368"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mbPIR46NU2", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/10/17/esquadrao-suicida-2-novas-fotos-mostram-idris-elba-e-john-cena-na-cadeia/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/10/17/esq\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ian4WSwIvO", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1184684591875002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ian4WSwIvO", "media_key": "3_1184684589811486720"}]}, "id": "1184684591875002368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774083022408806400"}, {"created_at": "2019-10-17T04:16:03.000Z", "lang": "pt", "text": "p todos voc\u00eas \nque comemoram a desgra\u00e7a das pessoas daquele video\nse conscientizem q uma das meninas se matou \naiai", "edit_history_tweet_ids": ["1184684471519449088"], "id": "1184684471519449088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106711683232346112"}, {"created_at": "2019-10-17T04:15:57.000Z", "lang": "ja", "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/xvMq1pvD9B", "edit_history_tweet_ids": ["1184684447062315008"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xvMq1pvD9B", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "id": "1184684447062315008", "geo": {"place_id": "1ae56642f20314ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164"}, {"created_at": "2019-10-17T04:15:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184684326363029504"], "id": "1184684326363029504", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928828328664059910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184684147966726144"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184684147966726144", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736649772530962432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:12:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184683702724546560"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184683702724546560", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975592742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184683598856765440"], "id": "1184683598856765440", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731714041211559936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "@LordJimjr Hace muchos a\u00f1os deber\u00edan haber luchado en contra del suicida y sus secuaces...", "edit_history_tweet_ids": ["1184683448411316224"], "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1184683448411316224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092485552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521721510006784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184683413653073920"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184683413653073920", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861930156771987456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:11:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FariiasJoyce: Depress\u00e3o, ansiedade s\u00f3 importa quando uma pessoa se suicida, caso ao contr\u00e1rio a maioria n\u00e3o ligam pro amiguinho...", "edit_history_tweet_ids": ["1184683218387324934"], "id": "1184683218387324934", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158718931609313282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184618456991354880"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:10:29.000Z", "lang": "pt", "text": "pensando que o ator que interpreta o Tide na segunda vers\u00e3o de selva de pedra se matou na cl\u00ednica que ele estava", "edit_history_tweet_ids": ["1184683070626119680"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "Tide"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1184683070626119680", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835302276331933696"}, {"created_at": "2019-10-17T04:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184682714047438855"], "id": "1184682714047438855", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88476964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:08:45.000Z", "lang": "ja", "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/EeGQzBDcN9", "edit_history_tweet_ids": ["1184682638235197440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/EeGQzBDcN9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "id": "1184682638235197440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-10-17T04:08:32.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u3060\u3063\u305f\u3089\u76f8\u624b\u306b\u3082\u76f8\u5fdc\u3057\u3044\u3068\u601d\u3046\u304c\u3001\u4f8b\u3048\u3070IWGP Jr\u30d8\u30d3\u30fc\u738b\u8005\u3068\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u3084\u3063\u3066\u52dd\u3063\u3066\u3082\u8ca0\u3051\u3066\u3082\u5b8c\u5168\u71c3\u713c\u3057\u3066\u8cb0\u3044\u305f\u3044\u306a\u3002\n\n\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/oGbYdsgrjf", "edit_history_tweet_ids": ["1184682580110528514"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.507, "type": "Organization", "normalized_text": "IWGP Jr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4335, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5161, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/oGbYdsgrjf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "id": "1184682580110528514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74160651"}, {"created_at": "2019-10-17T04:08:28.000Z", "lang": "es", "text": "@ManzanaPecadora @esquinabaja Si pues, al menos inaugura algo legal y sin ROBAR como su papito el MAFIOSO COBARDE Y SUICIDA de Alan Garcia...\nDescansa en \"paz\" Alancito...", "edit_history_tweet_ids": ["1184682566386892800"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Alancito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManzanaPecadora", "id": "30409719"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "30409719", "id": "1184682566386892800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2817253511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184274847716782080"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:07:45.000Z", "lang": "pt", "text": "o do esquadr\u00e3o suicida poderia nao existir n\u00e9 https://t.co/8ERh64Ui2y", "edit_history_tweet_ids": ["1184682386778406912"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8ERh64Ui2y", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184682386778406912", "geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "859949651742662658"}, {"created_at": "2019-10-17T04:07:42.000Z", "lang": "es", "text": "No le hables de esperanza a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184682372115173377"], "id": "1184682372115173377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3447265155"}, {"created_at": "2019-10-17T04:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184682305832587267"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184682305832587267", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4007012295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:07:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184682268461285376"], "id": "1184682268461285376", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166154670311714816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArolkaMercado_: El matrimonio no es m\u00e1s que una prueba suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184682038475022336"], "id": "1184682038475022336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267475358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184645062245912581"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:06:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184682029184671744"], "id": "1184682029184671744", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017464954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:06:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184681991922434054"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184681991922434054", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861790147880341508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:05:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184681910636875776"], "id": "1184681910636875776", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314642908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184681877728366598"], "id": "1184681877728366598", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923687144434094080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:05:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184681871772389377"], "id": "1184681871772389377", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003449894642823174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:05:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184681792873402369"], "id": "1184681792873402369", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794736479528517632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@OliveiraSamG @JoaoJogador03 @Nyulol1 Algumas pessoas tem \"gatilhos\", ao assistirem v\u00eddeos assim podem ter reca\u00eddas/remiss\u00e3o em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida e etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1184681442720256000"], "in_reply_to_user_id": "1112503194909839360", "id": "1184681442720256000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315215608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184638541063700481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Joaojogador03", "id": "1507445223990956051"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Nyulol1", "id": "111375885"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:03:05.000Z", "lang": "es", "text": "@gabyalbornoz02 Sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184681208900440066"], "in_reply_to_user_id": "705614984928219137", "id": "1184681208900440066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3177940715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184681042684317697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabyalbornoz02", "id": "705614984928219137"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "@theoryoffgun exactooo , cuando quieres decir solo \"te quiero\" tienes que decir \" i love you\" pero no lo amas, solo lo quieres , pero sin ser \"I want you\" \n- c suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1184681043611324418"], "in_reply_to_user_id": "981301261738827776", "id": "1184681043611324418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138040586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184680447877382144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "theoryoffgun", "id": "981301261738827776"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:02:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184681005703221248"], "id": "1184681005703221248", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382811676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184680945934327809"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184680945934327809", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115741118610591744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:01:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a ketlin sumir ou se eu n\u00e3o der pe\u00e3o esse final de semana tenham certeza que ela me matou ou eu tirei a vida dela. DR de amizade \u00e9 \"kd o Nescau\" \"volta aqui filha da puta\"", "edit_history_tweet_ids": ["1184680829437526016"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "ketlin"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "DR"}]}, "id": "1184680829437526016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "487582935"}, {"created_at": "2019-10-17T04:01:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184680790522781696"], "id": "1184680790522781696", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899134134571982848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:01:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/DfOr9o9HOl", "edit_history_tweet_ids": ["1184680770658586624"], "id": "1184680770658586624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110967907431915521", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DfOr9o9HOl", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184680536763224065"], "id": "1184680536763224065", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389230813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:59:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184680361378439168"], "id": "1184680361378439168", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475473889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:59:36.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184680334006161408"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184680334006161408", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153563907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 242, "tag": "NickelodeonCHACOTA"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 196, "probability": 0.85, "type": "Organization", "normalized_text": "Nickelodeon"}, {"start": 224, "end": 241, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "NickelodeonCHACOTA"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "sem condi\u00e7\u00f5es total, nosso fandom quase se matou pra votar, pra acontecer essa palha\u00e7ada, uma premia\u00e7\u00e3o que imp\u00f5e regras e d\u00e1 o premio para quem n seguiu as regras, sem condi\u00e7\u00f5es pra vc Nickelodeon, e isso n e meme droga a #NickelodeonCHACOTA", "edit_history_tweet_ids": ["1184680173314236416"], "id": "1184680173314236416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080190612232654855"}, {"created_at": "2019-10-17T03:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184680134374244352"], "id": "1184680134374244352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "118668561"}, {"created_at": "2019-10-17T03:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184680075377172481"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184680075377172481", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958125061592047616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:58:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184680038702170113"], "id": "1184680038702170113", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475473889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:58:05.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que nombran a alguien en twitter usando un * en el medio, un par de huevos se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184679953591353345"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1184679953591353345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867086096869543936"}, {"created_at": "2019-10-17T03:57:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@Maarck21 @fangzysx @VmaJoao @lipinkkkkkk @Rakin cara demitem hoje em dia muitos homens j\u00e1 perderam o seu trabalho antes mesmo de serem julgados culpado, tivemos casos recentes como o do neymar o do desenvolvedor de jogos que perdeu tudo e se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1184679825480601601"], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 48, "username": "Rakin", "id": "2898594002"}]}, "in_reply_to_user_id": "955909824801378316", "id": "1184679825480601601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153774993089675264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184678648219082752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "o auge das minhas mixturinhas \n\nSimon filho da puta que matou as lendas mas elas v\u00e3o se reerguer", "edit_history_tweet_ids": ["1184679744262021120"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}]}, "in_reply_to_user_id": "351742022", "id": "1184679744262021120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351742022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184679269559164928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:56:53.000Z", "lang": "es", "text": "@matias2530 pinto escuadr\u00f3n suicida entonces, jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1184679649730859008"], "in_reply_to_user_id": "2264776544", "id": "1184679649730859008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586191714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184679300374712321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "matias2530", "id": "2264776544"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:56:27.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u307b\u3093\u3068\u306b\uff01\u6b63\u3057\u304f\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1184679538967498752"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1184679538967498752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184678791349559296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184679474132066304"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184679474132066304", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890316801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:56:04.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1184679443756961792"], "id": "1184679443756961792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591558381"}, {"created_at": "2019-10-17T03:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184679275938619394"], "id": "1184679275938619394", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020533856628338688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:55:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184679271807311873"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184679271807311873", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292516983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:54:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@hazznavy e nem vc em mim sua suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184679073739608064"], "in_reply_to_user_id": "2174631128", "id": "1184679073739608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930536858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184678819770355712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hazznavy", "id": "2174631128"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:54:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184678959054802945"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184678959054802945", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485592375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:54:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@costalann a mesma que ela matou no tribunal?", "edit_history_tweet_ids": ["1184678942545985536"], "in_reply_to_user_id": "296586921", "id": "1184678942545985536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981932493942161410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184652233113296896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "costalann", "id": "296586921"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184678926884454400"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184678926884454400", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3785934682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Mas que bela patuscada do potencial homicida-suicida, hein https://t.co/fsNaWLOyWu", "edit_history_tweet_ids": ["1184678851558940672"], "id": "1184678851558940672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184676277661421568"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fsNaWLOyWu", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1184676277661421568", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184678564169474048"], "id": "1184678564169474048", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232864105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "@FlorRivero14 porq no se suicida esa gente", "edit_history_tweet_ids": ["1184678540580704257"], "in_reply_to_user_id": "167883945", "id": "1184678540580704257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755501749184688128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184676204894412800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlorRivero14", "id": "167883945"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:51:33.000Z", "lang": "es", "text": "@CHVNoticias No puede ser de otra manera esta noticia la da chilevision, un canal sensacionalista k no tiene tino al indicar una supuesta violaci\u00f3n en k cabeza cabe q una joven se suicida por una violaci\u00f3n supuesta son unos patanes con 0 tino y respeto a su familia, lamento mucho su perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1184678306194608128"], "in_reply_to_user_id": "51326671", "id": "1184678306194608128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291168161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184478611547607041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184678197679538178"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184678197679538178", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292166530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:51:01.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184678175160160256"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184678175160160256", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426865379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184678162925608961"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184678162925608961", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055211170934808576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184678076208300032"], "id": "1184678076208300032", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700009013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:50:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TocaDoBarata: @omelete Uma mistura de Rei da Noite com o Crocodilo do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184677967047380993"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "Rei da Noite"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1184677967047380993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016526626883014656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184677330402365440"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:50:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@VOIDFERN ele s\u00f3 queria ser um ator s\u00e9rio e se livrar dos pornos mano e tipo o ray matou uma pessoal mesmo que sem querer https://t.co/rcljIqVCTE", "edit_history_tweet_ids": ["1184677943550849025"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "ray"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/rcljIqVCTE", "expanded_url": "https://twitter.com/domxluvs/status/1184677943550849025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rcljIqVCTE", "media_key": "3_1184677940614836224"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VOIDFERN", "id": "1144005776941432832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113971633864237057", "id": "1184677943550849025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709810109422166016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184677569809014784"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:49:27.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sogra t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida na netflix tinha esquecido o quanto esse filme \u00e9 realmente um dos piores que a humanidade j\u00e1 criou", "edit_history_tweet_ids": ["1184677779008212992"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1184677779008212992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2268038456"}, {"created_at": "2019-10-17T03:49:20.000Z", "lang": "pt", "text": "b\u00e3o, s\u00f3 q como eu n\u00e3o sou o PADR\u00c3O DO PADR\u00c3O eu nunca vou ser preterida por est\u00e9tica e eu que lute pra manter algu\u00e9m por perto com a minha personalidade de BOSTA em momentos Cardi B em momentos sentimental, reflexiva e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184677750793220097"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Cardi B"}]}, "in_reply_to_user_id": "2326608561", "id": "1184677750793220097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2326608561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184677748930994176"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Falcon95177: \u00c1mame como la vez primera, \u00a0\u00e1mame como si fuera la \u00faltima, has que este cuerpo suicida se sienta\u00a0\u00a0vivo y vuele con pasi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184677704093884417"], "id": "1184677704093884417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120842356973080577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184669519610023936"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:48:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184677537231835137"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184677537231835137", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1691110374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184677382365466624"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1184677382365466624", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84988358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:47:45.000Z", "lang": "pt", "text": "mano quando eu era pequena, foi a amiga da minha m\u00e3e e o filho dela na minha casa, e a\u00ed eu fiquei brincando com ele na \u00e1rea \n\nno meio da brincadeira eu n\u00e3o lembro se a gente matou uma lagartixa ou de a gente achou ela morta+", "edit_history_tweet_ids": ["1184677352938360837"], "id": "1184677352938360837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "392285983"}, {"created_at": "2019-10-17T03:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@omelete Uma mistura de Rei da Noite com o Crocodilo do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184677330402365440"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Rei da Noite"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1184677330402365440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016526626883014656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578348468654080"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "edit_history_tweet_ids": ["1184677206200586241"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "id": "1184677206200586241", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36456545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:46:52.000Z", "lang": "es", "text": "@quetallitabusca El escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184677129361022978"], "in_reply_to_user_id": "149209803", "id": "1184677129361022978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4244190124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184562487741632513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "quetallitabusca", "id": "149209803"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:46:51.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184677125078405120"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184677125078405120", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884355791217541120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184676954282352641"], "id": "1184676954282352641", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155959778205528066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184676816776290304"], "id": "1184676816776290304", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430831041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:45:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma entre outras coisas que o VAR matou \u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o dos 45 minutos. Chegar aos 45 era um cl\u00edmax, vinham os acr\u00e9scimos, poucos ou nem mesmo vinham, e o jogo estava prestes a acabar.\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 pra saber se o jogo vai at\u00e9 os 50 ou um pouco al\u00e9m at\u00e9 o time da casa fazer um gol.", "edit_history_tweet_ids": ["1184676798761766912"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Organization", "normalized_text": "cl\u00edmax"}]}, "id": "1184676798761766912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173536563491483648"}, {"created_at": "2019-10-17T03:45:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@goncxlvess Nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184676754591567872"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goncxlvess", "id": "1022692439293939713"}]}, "in_reply_to_user_id": "477022996", "id": "1184676754591567872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772296485803134976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184654482401058823"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184676610559172608"], "id": "1184676610559172608", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032739824871120897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184676573896695809"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1184676573896695809", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38772185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:44:14.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184676465402474496"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1184676465402474496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945844354752561152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:44:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@hellouist_ nem estou fazendo nada t\u00f4 \u00e9 s\u00f3 meu instinto suicida n\u00e3o querer ser o culpado disso", "edit_history_tweet_ids": ["1184676448956747777"], "in_reply_to_user_id": "930536858", "id": "1184676448956747777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174631128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675988493537280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hellouist_", "id": "930536858"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:43:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184676339019853824"], "id": "1184676339019853824", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819937408766582784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:42:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Terminei riverdale hoje meu pai se o jughead tiver morrido eu vou matar quem matou ele q odiooooo", "edit_history_tweet_ids": ["1184676102515679232"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "jughead"}]}, "id": "1184676102515679232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760965018204667904"}, {"created_at": "2019-10-17T03:42:14.000Z", "lang": "pt", "text": "...nada vc falar o que sente, isso n\u00e3o \u00e9 uma fraqueza. Prova disso tudo \u00e9 o tanto de gente que se suicida a cada dia, a maioria \u00e9 por essa solid\u00e3o, esse medo de se abrir e ser comparado, julgado, culpado ou simplesmente ignorado", "edit_history_tweet_ids": ["1184675963038294016"], "in_reply_to_user_id": "1180967725683937281", "id": "1184675963038294016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1180967725683937281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675813326807040"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "USTED ES UN MALEDUCADO, UN FASCISTA Y UN VIOLENTO.\nSOLO UN PUEBLO SUICIDA VOTAR\u00cdA A UN SUJETO PRLIGROSO COMO USTED.\nPERO LOS PUEBLOS SON SOBERANOS Y SE SUICIDAN COMO MAS LES PLACE.\nUSTEDES SON MENTIRA Y CORRUPCI\u00d3N, DA\u00d1O.\nGuardese el dedito. https://t.co/htJSVNoYtv", "edit_history_tweet_ids": ["1184675940133212160"], "id": "1184675940133212160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850706376447987713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184574130861023232"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/htJSVNoYtv", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1184574130861023232", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 289, "tag": "jogodecompadre"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9939, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "premi\u00e8re league"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaioResenha", "id": "3399369701"}, {"start": 78, "end": 84, "username": "globo", "id": "67411820"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@CaioResenha campeonato t\u00e1 comprado pro time que matou os 10 garotos amigo...\n@globo s\u00f3 libera a verba no fim do ano se todos os times colaborarem...\nn\u00e3o machucar o cruzeiro tem a ver com essa coordena\u00e7\u00e3o feita nos bastidores.\nveja como o VAR atua aqui e na premi\u00e8re league\n#jogodecompadre", "edit_history_tweet_ids": ["1184675894373376001"], "in_reply_to_user_id": "3399369701", "id": "1184675894373376001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184648685180862466"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:41:08.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184675688260857856"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184675688260857856", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949198132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:41:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184675655759347713"], "id": "1184675655759347713", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3440774121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "@Gerardouuuuuuuu Y dices que la suicida soy yo :p", "edit_history_tweet_ids": ["1184675612721586176"], "in_reply_to_user_id": "1126288413219479553", "id": "1184675612721586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902295291008884736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184674723164086272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gerardouuuuuuuu", "id": "1126288413219479553"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184675540294393857"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184675540294393857", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996223645797273601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "edit_history_tweet_ids": ["1184675528160272384"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "id": "1184675528160272384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153225084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673363098296320"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:40:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184675414884659200"], "id": "1184675414884659200", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895109551342718976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:39:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184675354818035713"], "id": "1184675354818035713", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609431082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184675132607995904"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184675132607995904", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157390961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarceIove: Est\u00e1s tan roto que mi instinto suicida me hace sentir atracci\u00f3n por ti.", "edit_history_tweet_ids": ["1184675101981192192"], "id": "1184675101981192192", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030620514925068288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184130672136478720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarceIove", "id": "1042987134158659585"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:38:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184675036101255168"], "id": "1184675036101255168", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222668893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:37:06.000Z", "lang": "pt", "text": "os cachorrinhos seguiram a gente pro hotel e se jogaram na piscina l\u00e1. a gente se matou correr pulando na piscina pra pegar eles e eles simplesmente tavam brincando?????\n\nmas ai depois eles ficaram com frio e eles ficaram enroladinhos no meu colo com toalha \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1184674669376495623"], "id": "1184674669376495623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3636152656"}, {"created_at": "2019-10-17T03:36:50.000Z", "lang": "it", "text": "@IsaacSandovalx Vato suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184674606319190016"], "in_reply_to_user_id": "3286689139", "id": "1184674606319190016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149924298695544832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184551916509917184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaacSandovalx", "id": "3286689139"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "To asisitindo \" Esquadr\u00e3o Suicida\"  \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1184674478313353216"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184674478313353216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765391218977177600"}, {"created_at": "2019-10-17T03:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184674351834128385"], "id": "1184674351834128385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54451983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184609986586042369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "cubano"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "USA"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InfSInmigracion: Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184674131121455104"], "id": "1184674131121455104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182823345471008768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184605722644025344"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:34:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tuiteiitt: Guilherme disse que Aricia se prendeu no in\u00edcio para ficar com o Netto por causa da pessoa que ela tinha aqui fora, ainda fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184674051664547840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "id": "1184674051664547840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673189835792384"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:33:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o iria me importar se ela me matasse porque esses dias uma ovelha quase me matou https://t.co/Me4DnupkuU", "edit_history_tweet_ids": ["1184673833216811008"], "id": "1184673833216811008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "844676406206513152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184204799392141312"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Me4DnupkuU", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1184204799392141312", "display_url": "twitter.com/g1/status/1184\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "@sdastereo Te tengo una misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184673773569691651"], "in_reply_to_user_id": "730134884203794432", "id": "1184673773569691651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955949383727632384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184672972893835265"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "edit_history_tweet_ids": ["1184673363098296320"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1184673363098296320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145459615"}, {"created_at": "2019-10-17T03:31:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184673351694016518"], "id": "1184673351694016518", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12201702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:31:37.000Z", "lang": "pt", "text": "TW: suic\u00eddio \n\nna moral eu tive uma crise suicida muito muito forte mesmo uma das piores da minha vida por causa de maconha eu tinha plena certeza que eu devia me jogar da janela \n\nent\u00e3o por favor tomem cuidado https://t.co/lngheT83YD", "edit_history_tweet_ids": ["1184673292197793793"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/lngheT83YD", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1184554483155656710", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "id": "1184673292197793793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "112229444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184554483155656710"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:31:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184673196265627648"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184673196265627648", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227017983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "AFazenda"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Guilherme disse que Aricia se prendeu no in\u00edcio para ficar com o Netto por causa da pessoa que ela tinha aqui fora, ainda falou que ela pode t\u00e1 com esse cara aqui fora j\u00e1 e Netto concordou. Matou os @!! #AFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1184673189835792384"], "id": "1184673189835792384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "3923178321"}, {"created_at": "2019-10-17T03:30:05.000Z", "lang": "en", "text": "RT @madoka_kenmochi: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n\u201cPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\n2019.11.24 : Sunday\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184672905289814016"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2708, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "id": "1184672905289814016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395096854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184643836045189120"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:29:40.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184672798683197441"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184672798683197441", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395096854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:28:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Eh foda sobreviver de Leona... Ou \u00e9 s\u00f3 eu q jogo parecendo um suic\u00edda com esse champ? https://t.co/wpURjmOVNm", "edit_history_tweet_ids": ["1184672576091672576"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "Leona"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wpURjmOVNm", "expanded_url": "https://twitter.com/putztotrisste/status/1184672576091672576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpURjmOVNm", "media_key": "3_1184672560736288768"}]}, "id": "1184672576091672576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083931980461469696"}, {"created_at": "2019-10-17T03:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184672547578748929"], "id": "1184672547578748929", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717837997266313216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:27:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184672364354772997"], "id": "1184672364354772997", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983471507295952897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:27:21.000Z", "lang": "es", "text": "Catholics are shocked con lo de la misi\u00f3n suicida https://t.co/Blh7jyk2nn", "edit_history_tweet_ids": ["1184672216157511680"], "id": "1184672216157511680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806520189298835458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184480793604870147"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Blh7jyk2nn", "expanded_url": "https://twitter.com/CrippyTanMarron/status/1184480793604870147", "display_url": "twitter.com/CrippyTanMarro\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:27:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184672131696734209"], "id": "1184672131696734209", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@hejinseook @Saturnboybae @geniusIaby2 @NickelodeonBR @NowUnitedMusic Se n\u00e3o faz c\u00f3cegas ent\u00e3o pra come\u00e7ar nem deveriam falar nada. E sim tem direito de falar, mas n\u00e3o de ofender eles por exemplo: \"grupo de Zumba\". Ent\u00e3o pfv o m\u00ednimo q vcs tem q ter \u00e9 respeito, isso nunca matou ning", "edit_history_tweet_ids": ["1184672058892083201"], "in_reply_to_user_id": "444160999", "id": "1184672058892083201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184649530882609155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184670928992722945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hejinseook", "id": "444160999"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Saturnboybae", "id": "1158475745880133632"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "NickelodeonBR", "id": "63808966"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "NowUnitedMusic", "id": "800886703913172992"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "Wilmar Berm\u00fadez parenla con el bullying \ud83d\ude2f\ud83e\udd7a, el pobre ya est\u00e1 que se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xqgho6Zoxz", "edit_history_tweet_ids": ["1184671997546156035"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Wilmar Berm\u00fadez"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xqgho6Zoxz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001614035838/posts/2674173462646429/", "display_url": "facebook.com/10000161403583\u2026"}]}, "id": "1184671997546156035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092922411"}, {"created_at": "2019-10-17T03:26:15.000Z", "lang": "en", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671941442932736"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1184671941442932736", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171143099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "lang": "en", "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}]}, "id": "1184671823360745472", "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1110100049696952320"}, {"created_at": "2019-10-17T03:25:36.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sou uma suicida fracassada de merda", "edit_history_tweet_ids": ["1184671777861132289"], "id": "1184671777861132289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319103082"}, {"created_at": "2019-10-17T03:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671726262718465"], "id": "1184671726262718465", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994484924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671613586984965"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1184671613586984965", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455951121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184671590405025792"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184671590405025792", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898964635629604864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184671565495132160"], "id": "1184671565495132160", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029127163960803329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kindlikeshe: 11 am, lluvia y yo viendo deslizamientos cortantes con direccion (x, y) de factor k, que van a ser deslizamientos cortante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671421940809729"], "id": "1184671421940809729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454323923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184473733601333248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kindlikeshe", "id": "888407303585660928"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671412537253893"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184671412537253893", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029864594007904256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184671385907580928"], "id": "1184671385907580928", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888833613265031168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:24:00.000Z", "lang": "pt", "text": "o maluco confessa que matou gnt\no maluco segue a mina\no maluco invade a casa da mina pra ver ela dormir por meses\n\ne ela ainda sim se apaixona por ele, Bella, minha filha, vc tem merda na cabe\u00e7a?", "edit_history_tweet_ids": ["1184671374687772673"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}]}, "id": "1184671374687772673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4845387429"}, {"created_at": "2019-10-17T03:23:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671308749164544"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184671308749164544", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184598502812372994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "@JcBaselli1990 @salvajedigital @LuisEspinozaCa2 EL SUICIDA AD\u00daLTERO PAQUIDERMO REPRODUCTOR!! DEPRED\u00d3 EL PER\u00da!! Y SUS FAMILIAS VIVEN CON PLATA SAQUEADA A LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184671280349503488"], "in_reply_to_user_id": "933490901464297473", "id": "1184671280349503488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184284211177541633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JcBaselli1990", "id": "933490901464297473"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:23:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184671221784469504"], "id": "1184671221784469504", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307607913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O \u00fanico potencial q eu tenho \u00e9 o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184671131636260869"], "in_reply_to_user_id": "2889327105", "id": "1184671131636260869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2889327105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184670781881626624"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:22:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184670955680993280"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184670955680993280", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967997687013486593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:22:17.000Z", "lang": "es", "text": "@La_SER Era lo m\u00e1s id\u00f3neo que ten\u00eda que hacer un joven de 17 a\u00f1os seguir las palabras de un presidente suicida que los est\u00e1 llevando a un desastre. Pero ma\u00f1ana m\u00e1s no os preocup\u00e9is", "edit_history_tweet_ids": ["1184670944398323717"], "in_reply_to_user_id": "43910684", "id": "1184670944398323717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407798198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184603383891746816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:22:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarcynhaLLL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/LFHcKSm6op P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184670932163579907"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7899, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LFHcKSm6op", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcynhaLLL", "id": "69072789"}]}, "id": "1184670932163579907", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47339900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184563394889879553"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184670643935154177"], "id": "1184670643935154177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88056275"}, {"created_at": "2019-10-17T03:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 sinto vontade de desistir, n\u00e3o um desistir de me suicidar. Sou um suicida de alma, sei q nunca conseguirei tirar a minha pr\u00f3pria vida. Assim como tbm sei que j\u00e1 estou morto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184670569599516673"], "id": "1184670569599516673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "837736255274291200"}, {"created_at": "2019-10-17T03:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184670448367362048"], "id": "1184670448367362048", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39137321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:20:19.000Z", "lang": "pt", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184670446379261957"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184670446379261957", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818498052"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/atF6aJJAk2", "expanded_url": "http://bit.ly/2MjHe64", "display_url": "bit.ly/2MjHe64"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/i6Vzu7joc9", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioQro/status/1184670372492447744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6Vzu7joc9", "media_key": "3_1184670370844020736"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:20:01.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo \ud83c\udf0e | 3 muertos y 26 heridos deja atentado suicida en Afganist\u00e1n \u2192 https://t.co/atF6aJJAk2 https://t.co/i6Vzu7joc9", "edit_history_tweet_ids": ["1184670372492447744"], "id": "1184670372492447744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010947370"}, {"created_at": "2019-10-17T03:19:36.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundodesof No sufras. Sigue de viuda del caco suicida y haci\u00e9ndole el am\u00e9n a su hija lengua suelta.\nY si de estudios hablamos, lo \u00fanico que te puedo decir con seguridad es que no soy Dr. Bamba.", "edit_history_tweet_ids": ["1184670268863721472"], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 194, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Bamba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elmundodesof", "id": "63214533"}]}, "in_reply_to_user_id": "63214533", "id": "1184670268863721472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184666841785913344"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:18:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669958380363777"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184669958380363777", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170699082786136064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:18:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@dcucomics James Gunn est\u00e1 indo arruinar Esquadr\u00e3o Suicida, como Joss arruinou Liga da Justi\u00e7a, MCU diretor n\u00e3o s\u00e3o um bom\najuste para DC, vai transform\u00e1-lo em um lix0 tipo Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia com muitas piadas de bosta e dan\u00e7as rid\u00edculas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184669956581023744"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "Joss"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.7543, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1184669956581023744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183907656903385089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184492924786085888"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:18:20.000Z", "lang": "es", "text": "Soy tan suicida que stalkeo desde mi Instagram personal \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1184669949190639621"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1184669949190639621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147361651"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "droga"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/rgPIAtti9c", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/se-droga-apunala-a-su-mama-y-luego-se-suicida/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/se-droga-apuna\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Grie5H9Pii", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1184669931083878401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Grie5H9Pii", "media_key": "3_1184669929636806656"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "Se #droga, apu\u00f1ala a su mam\u00e1 y luego se suicida https://t.co/rgPIAtti9c https://t.co/Grie5H9Pii", "edit_history_tweet_ids": ["1184669931083878401"], "id": "1184669931083878401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-10-17T03:17:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669787315720192"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184669787315720192", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987450436385943558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:17:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Falcon95177: \u00c1mame como la vez primera, \u00a0\u00e1mame como si fuera la \u00faltima, has que este cuerpo suicida se sienta\u00a0\u00a0vivo y vuele con pasi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669713525346304"], "id": "1184669713525346304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914093765375201280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184669519610023936"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:17:19.000Z", "lang": "es", "text": "@MarialeFTW Lo mismo digo, su \u00fanico \u201cm\u00e9rito\u201d es ser hija de un prontuariado ladr\u00f3n suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1184669693925302272"], "in_reply_to_user_id": "1548490940", "id": "1184669693925302272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179423715760758784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276220541919233"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 201, "tag": "ElRinconDeSandy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1mame"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "ElRinconDeSandy"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/oAq9BNqv8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Falcon95177/status/1184669519610023936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAq9BNqv8X", "media_key": "16_1184669508646133762"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u00c1mame como la vez primera, \u00a0\u00e1mame como si fuera la \u00faltima, has que este cuerpo suicida se sienta\u00a0\u00a0vivo y vuele con pasi\u00f3n \u00e1mame de tal manera que si dura un suspiro sea eterno y vivo. \n#ElRinconDeSandy https://t.co/oAq9BNqv8X", "edit_history_tweet_ids": ["1184669519610023936"], "id": "1184669519610023936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "314627701"}, {"created_at": "2019-10-17T03:16:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669481022480385"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184669481022480385", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937762952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669258678185985"], "id": "1184669258678185985", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93532621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:15:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184669257268977666"], "id": "1184669257268977666", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116910483070697473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:15:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@taliriapetrone Para de ser demagogo, nao fique usando comunidades e nem entidades para se beneficiar, voc\u00ea e a favor de bandido e contra a prisao 2 inst\u00e2ncia,  por isto proponho, vamos comecar a libertar quem matou Marielle blz.", "edit_history_tweet_ids": ["1184669243083776000"], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1184669243083776000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052082310332522496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184628508049498112"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669181389746178"], "id": "1184669181389746178", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184104051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:14:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184669106726940674"], "id": "1184669106726940674", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723603398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184668917056311296"], "id": "1184668917056311296", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751722896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184668859057487872"], "id": "1184668859057487872", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823211912771076096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "victoria de 16 a\u00f1os se suicida por no aprobar las materias", "edit_history_tweet_ids": ["1184668702651928576"], "id": "1184668702651928576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107301692599607302"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Temuco"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dPMeRgIWAS", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:12:31.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en #Temuco x joven d 20 a\u00f1os q se suicida tras ser v\u00edctima d violaci\u00f3n, no aguant\u00f3 la presi\u00f3n y verg\u00fcenza. Aprovech\u00f3 q sus padres no estaban y se mat\u00f3 en su casa, dejando audio q explica la decisi\u00f3n.  Un violador en serie y Padres conservadores!\n\nhttps://t.co/dPMeRgIWAS", "edit_history_tweet_ids": ["1184668484950773760"], "id": "1184668484950773760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183956310859177984"}, {"created_at": "2019-10-17T03:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "Garrido lecca das verg\u00fcenza, realmente crees que el suicida cobarde era inocente?, al defenderlo tratas de ocultar delitos de tu padre. Mejor escribe algo relacionado a la dictadura de  los corruptos\n//peru21.pe/opinion/mi-dictadura-favorita-noticia/ v\u00eda @peru21noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1184668160693362688"], "id": "1184668160693362688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97496708", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 270, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@bnandes13 @benjaminback Quando estava 1a0 para o Fortaleza e o Flamengo desorganizado perdeu a bola e o lateral j\u00e1 tinha cart\u00e3o amarelo e matou contra ataque 3 pra 2. Era expuls\u00e3o! N\u00e3o se pode negar os favorecimentos", "edit_history_tweet_ids": ["1184668131815542784"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bnandes13", "id": "3306239387"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "in_reply_to_user_id": "3306239387", "id": "1184668131815542784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "260843358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184667516448231433"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "um cara que estudou comigo se suicidou hoje. que merda mano.", "edit_history_tweet_ids": ["1184667922523930624"], "id": "1184667922523930624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175924514"}, {"created_at": "2019-10-17T03:10:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@loveheart13_ Amg eu vou reclamar pq o Fandom se matou de votar sendo que as 3 categorias vc votava junto, a\u00ed o Fandom do lado qual a primeira coisa que faz quando ganha o pr\u00eamio? Vem querer debochar com a nossa cara, sendo que s\u00f3 ganhou o pr\u00eamio pq o grupo deles tava presente", "edit_history_tweet_ids": ["1184667898113122306"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Fandom"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146504829877018624", "id": "1184667898113122306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1022683906645082118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184661882684227584"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:09:56.000Z", "lang": "pt", "text": "dedicat\u00f3ria do meu tcc: aos kilos a mais, \u00e0s olheiras que j\u00e1 devem ser permanentes, \u00e0 minha pele em estado suicida constante, ao meu est\u00f4mago entupido de doce, caf\u00e9 e energ\u00e9tico", "edit_history_tweet_ids": ["1184667833877303296"], "id": "1184667833877303296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "97007301"}, {"created_at": "2019-10-17T03:09:23.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus um p\u00eanis suicida https://t.co/851KveTWNP", "edit_history_tweet_ids": ["1184667696690012160"], "id": "1184667696690012160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125080777904001024", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/851KveTWNP", "expanded_url": "https://t.co/851KveTWNP", "display_url": "t.co/851KveTWNP"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:09:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Tulh3x: Uma verdade universal \u00e9 q o gai s\u00f3 nao matou o madara pq o anime se chama naruto", "edit_history_tweet_ids": ["1184667649420214272"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulh3x", "id": "772885975097806848"}]}, "id": "1184667649420214272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887178758146457600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184619241900793857"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/CMnQTkfTIB", "edit_history_tweet_ids": ["1184667605879140352"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CMnQTkfTIB", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184667605879140352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603891161"}, {"created_at": "2019-10-17T03:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "@eddyoe47 @ipsosperu @MartinVizcarraC @MavilaHuertasC @RPPNoticias @TC_Peru @PedroChavarryV En el dolor compa\u00f1eros, el luto sigue por el ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184667604776083461"], "in_reply_to_user_id": "716420568082477057", "id": "1184667604776083461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184661388247085056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:08:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184667557019750401"], "id": "1184667557019750401", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374147656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bT2zkzcNnu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:08:28.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/bT2zkzcNnu\n\n#\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "edit_history_tweet_ids": ["1184667465256583174"], "id": "1184667465256583174", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-17T03:08:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184667350701953024"], "id": "1184667350701953024", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153177784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:07:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184667326991519745"], "id": "1184667326991519745", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005586776625438720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@MafiaDouradaT1 O que me deixa puto, \u00e9 o fato dele dizer que a m\u00e3e dele se matou ora comprar um notebook pra ele come\u00e7ar a jogar lol, mesmo morando numa kitnet alugada, sem muitas condi\u00e7\u00f5es, doendo que sempre batalhou, pra no final, jogar a carreira no lixo por ser um merda", "edit_history_tweet_ids": ["1184667259928797185"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.2906, "type": "Organization", "normalized_text": "kitnet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MafiaDouradaT1", "id": "1115773955250454531"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115773955250454531", "id": "1184667259928797185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920741692583612416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184639088403632128"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:07:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184667248620908544"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184667248620908544", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298530580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184667206136881152"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184667206136881152", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357496199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@henriisouza SAI MESMO, eu tava esperando um esquadr\u00e3o suicida 2.0", "edit_history_tweet_ids": ["1184667096594223105"], "in_reply_to_user_id": "124303498", "id": "1184667096594223105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759795547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184665849455697920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Henriisouza", "id": "1562180647929757697"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184666621635375105"], "id": "1184666621635375105", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057112071203160064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:05:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Giorgiolaporta: Se un pensionato truffato dalle banche si suicida stanno tutti zitti come cagnetti addomesticati; se una ragazza viene\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666619768967171"], "id": "1184666619768967171", "public_metrics": {"retweet_count": 1539, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022520208672604160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1077988216383393793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Giorgiolaporta", "id": "16145985"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JP_Clow3: @brttOficial se palavra fosse prova n\u00e3o precisariamos do sistema judiciario e nem de advogados era so falar \"ele matou\" \"ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666581198163968"], "id": "1184666581198163968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739094642776543233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184641614217654272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JP_Clow3", "id": "3301438276"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina v\u00ea tua mina quebrando oq tu te matou pra conseguir, ah mas se eu vejo chego na voadeira e fds t\u00e1 maluco https://t.co/qYlfUoDVW5", "edit_history_tweet_ids": ["1184666526470869000"], "id": "1184666526470869000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4134582508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184156205771608064"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qYlfUoDVW5", "expanded_url": "https://twitter.com/wallacedutraaa/status/1184156205771608064", "display_url": "twitter.com/wallacedutraaa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:04:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184666433176911872"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184666433176911872", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767117796723556353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666428630274048"], "id": "1184666428630274048", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30238594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666417963995138"], "id": "1184666417963995138", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087294644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:03:59.000Z", "lang": "pt", "text": "FOI GENRE ELE SE MATOU AGABOU PRA MIM J\u00c1 ESROU NO CH\u00c3O ESROU FESTINIIFO", "edit_history_tweet_ids": ["1184666337521655810"], "id": "1184666337521655810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780962678261092352"}, {"created_at": "2019-10-17T03:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666297969381376"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184666297969381376", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936995707072012290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:03:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184666294202880000"], "id": "1184666294202880000", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955611475879645184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184666089416019968"], "id": "1184666089416019968", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056697763465977857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:02:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184666008356904965"], "id": "1184666008356904965", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123129513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184665913745911809"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184665913745911809", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830670208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:02:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_seplucas1914: a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o car\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184665870905290752"], "id": "1184665870905290752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152624555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184660075291533312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_seplucas1914", "id": "3872676748"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GauchoDeDireita", "id": "913110895815008256"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "joice", "id": "588678868"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@joicehasselmann @GauchoDeDireita Voce @Joice  e uma oportunista, surfou e foi eleita nas costas do presidente #Bolsonaro e agora, quer ser prefeita de SP , na minhas vista,  isto se chama trairagem, mas, vamos ver se vc vai ganhar a prefeitura de SP, judas tbm ama a jesus, olha no que deu, se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1184665805012766720"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1184665805012766720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052082310332522496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184134225672495104"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184665780429971456"], "id": "1184665780429971456", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54655391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:01:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@SCCPoTimedoPovo Irm\u00e3o, se n\u00e3o se matou em 07, n\u00e3o se mata mais, e se vc me falar que era muito jovem eu j\u00e1 vou entender todo esse drama kkkk.", "edit_history_tweet_ids": ["1184665775447203841"], "in_reply_to_user_id": "236020256", "id": "1184665775447203841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473245704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184665321552125952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SCCPoTimedoPovo", "id": "236020256"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:01:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha trilha estava fichada como louca caso de cabe\u00e7a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184665770409779200"], "id": "1184665770409779200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116789604894629893"}, {"created_at": "2019-10-17T03:01:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184665696426516480"], "id": "1184665696426516480", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120103974315622401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:01:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184665676017029122"], "id": "1184665676017029122", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817543319911862274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:59:09.000Z", "lang": "es", "text": "@guiber_marcelo Pavo Bac\u00edn fue apenas un arquerito mediocre, que pas\u00f3 sin pena ni gloria por la U.\nAhora devenido en comentarista a lado de la viuda del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184665119005036545"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Pavo Bac\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "id": "1184665119005036545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184607746659966976"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184665031297896449"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184665031297896449", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847341837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664999937134593"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184664999937134593", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959091486284541952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664977292038144"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184664977292038144", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934696807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664962607845381"], "id": "1184664962607845381", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132917117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664883771662336"], "id": "1184664883771662336", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130837675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664859553730561"], "id": "1184664859553730561", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176272842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "njpst"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "njpw"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:57:55.000Z", "lang": "en", "text": "RT @_AshleyChristie: .@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184664811738546179"], "id": "1184664811738546179", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130752538146365440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184435057794138112"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@mariadorosario Maria Solu\u00e7\u00e3o rosario odebrecht, se curva a bandeira vermelha com a foice e martelo, seita demon\u00edaca chamada comunismo, e que matou 40 MILH\u00d5ES de russos, 80 MILH\u00d5ES de chineses. Todos os partidos de esquerda devem ser extintos, S\u00c3O GENOC\u00cdDAS", "edit_history_tweet_ids": ["1184664741895200768"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "in_reply_to_user_id": "63118359", "id": "1184664741895200768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3042627063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184641182623776768"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_seplucas1914: a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o car\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664709192175617"], "id": "1184664709192175617", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166093656127877121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184660075291533312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_seplucas1914", "id": "3872676748"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Veree_barvero: Llega a tener mi nazo y se suicida jajajajaj lpm https://t.co/bgx384omJS", "edit_history_tweet_ids": ["1184664699453001729"], "id": "1184664699453001729", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380597018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184637212765368320"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bgx384omJS", "expanded_url": "https://twitter.com/fonsfriaanita/status/1184618338598752257", "display_url": "twitter.com/fonsfriaanita/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Veree_barvero", "id": "3306361832"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664691039227905"], "id": "1184664691039227905", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046506593691586561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@JeonjungkookHSH Se acharem a cabe\u00e7a de um vampiro por a\u00ed foi o Jeon quem matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184664664472522754"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeonjungkookHSH", "id": "1175255715683950593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175255715683950593", "id": "1184664664472522754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1029842848361996289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184663788571840512"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664657547726849"], "id": "1184664657547726849", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227738355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:57:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664614296018944"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "id": "1184664614296018944", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290462014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664563171676162"], "id": "1184664563171676162", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226547238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FranGalindoLM: [16/10 23:43] Athenas\u2661: Dormir\n[16/10 23:44] Francisco Galindo: No pq no m quiero despertar temprano\n[16/10 23:45] Franc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664532788092936"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Athenas\u2661"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Galindo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Franc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FranGalindoLM", "id": "954072057654009861"}]}, "id": "1184664532788092936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995837770911436800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184662197512949760"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:35.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/J7GKJ4ioiY", "edit_history_tweet_ids": ["1184664473082220544"], "id": "1184664473082220544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294923083", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/J7GKJ4ioiY", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664424084377600"], "id": "1184664424084377600", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442682416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1524patricia: Que tristeza! \ud83d\ude22\nOjal\u00e1 encuentren al infeliz que viol\u00f3 a Antonia. \n\n https://t.co/NIbON6Dn6r", "edit_history_tweet_ids": ["1184664385031213057"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NIbON6Dn6r", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "1524patricia", "id": "186991492"}]}, "id": "1184664385031213057", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61920681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184655124976865280"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:56:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664380325191682"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184664380325191682", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112528995038478336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "@m4xp4yne1983 @marcvimbodi @TRUFAULT @REjercitos @DefensaCom Cuantos muertos encima llevan esas joyas tecnol\u00f3gicas, todo el que se suba en una vaina de esas es un suicida y lo digo con propiedad", "edit_history_tweet_ids": ["1184664269675253765"], "in_reply_to_user_id": "4616567295", "id": "1184664269675253765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84449295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184655194229018624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "m4xp4yne1983", "id": "4616567295"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "marcvimbodi", "id": "719740711885795329"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "TRUFAULT", "id": "92672494"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "REjercitos", "id": "734339946853601281"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "DefensaCom", "id": "1059891726"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664210128723968"], "id": "1184664210128723968", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516929416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664137273659392"], "id": "1184664137273659392", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4091776275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @50miligramos: cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664103211716608"], "id": "1184664103211716608", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886047121711013888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570997137137666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "50miligramos", "id": "330553673"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664099164057600"], "id": "1184664099164057600", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597094359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664074858176513"], "id": "1184664074858176513", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173671492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184664046777315329"], "id": "1184664046777315329", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214219688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:24.000Z", "lang": "en", "text": "RT @madoka_kenmochi: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n\u201cPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\n2019.11.24 : Sunday\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663927201779712"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2708, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "id": "1184663927201779712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184643836045189120"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663920138752003"], "id": "1184663920138752003", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030247629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663895723696128"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184663895723696128", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390029152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@HonkBrazil @RoYamasaki @Edgard_Piccoli @opropriolavo Irm\u00e3o, procure se informar quem matou a ju\u00edza Patr\u00edcia Alicioli e o irm\u00e3o do Freixo e depois vc volta aqui...\n\nUma simples demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a, os caras mandam aqui no Rj infelizmente! \n\nIncomodou eles mandam pra vala!", "edit_history_tweet_ids": ["1184663887003705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Alicioli"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HonkBrazil", "id": "1170321113508909056"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "RoYamasaki", "id": "2258275700"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170321113508909056", "id": "1184663887003705344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100581470144475136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184660283731693568"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663843873705984"], "id": "1184663843873705984", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118778456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663770129424384"], "id": "1184663770129424384", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308160284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663766203621377"], "id": "1184663766203621377", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111146224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "@NatiCARP32 Suicida el hombre.", "edit_history_tweet_ids": ["1184663675812155392"], "in_reply_to_user_id": "2651920537", "id": "1184663675812155392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167528312199139328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184619335689691136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatiCARP32", "id": "2651920537"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663662851694597"], "id": "1184663662851694597", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194366220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje eu tive a not\u00edcia que o irm\u00e3o do meu melhor amigo tamb\u00e9m se suicidou igual a ele, disfarcei bem durante o dia, por\u00e9m acabei de deitar na minha cama e minha mente n para, at\u00e9 quando isso? Mais uma vida perdida para o suicidou, eu n sei lidar", "edit_history_tweet_ids": ["1184663630094241793"], "id": "1184663630094241793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "747468992936304640"}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@jul_mgs foi um crime premeditado, duvido que as amea\u00e7as tenham sido o \u00fanico motivo pelo qual ele matou o euro, ele queria se reafirmar a qualquer custo", "edit_history_tweet_ids": ["1184663572229644288"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086051659200036865", "id": "1184663572229644288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154529424173408257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184662973417230338"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663496589492226"], "id": "1184663496589492226", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575067227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:52:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinceramente, o que esse v\u00eddeo tem demais? To entendendo \u00e9 nada nego surtando nos coment\u00e1rios... elas se matou?? Ou algo do tipo? Entendi nada https://t.co/u2amtP3vEx", "edit_history_tweet_ids": ["1184663471415271425"], "id": "1184663471415271425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103620592", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/u2amtP3vEx", "expanded_url": "https://twitter.com/ioorgut/status/1184251407689347073", "display_url": "twitter.com/ioorgut/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663466734424064"], "id": "1184663466734424064", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395041926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:52:32.000Z", "lang": "es", "text": "@SebasAbrevaya Es un suicida ....le pagan para eso....y sabe que esta terminado.!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184663457385369601"], "in_reply_to_user_id": "146256240", "id": "1184663457385369601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2795992997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184662263795474433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SebasAbrevaya", "id": "146256240"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:52:10.000Z", "lang": "es", "text": "@TesoroPaz De acuerdo, el Cabildo fue de todos y no importa quien lo haya convocado, pero las \u00e9lites est\u00e1n en una pelea suicida, algunos dicen no voten por ese candidato que est\u00e1 con Rub\u00e9n.  Es como el tipo que se la cort\u00f3 para joder a su mujer. @Libertario43", "edit_history_tweet_ids": ["1184663362338246658"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Cabildo"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TesoroPaz", "id": "3084032475"}, {"start": 246, "end": 259, "username": "Libertario43", "id": "176440371"}]}, "in_reply_to_user_id": "3084032475", "id": "1184663362338246658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36924647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184641860901445632"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:51:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663302128975872"], "id": "1184663302128975872", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833329465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida en Santa Ana y las autoridades creen que fue por bullying \u2013 La Opini\u00f3n https://t.co/nVnkfWzHfc", "edit_history_tweet_ids": ["1184663256650018816"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nVnkfWzHfc", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/10/15/nina-de-10-anos-se-suicida-en-santa-ana-y-las-autoridades-creen-que-fue-por-bullying/", "display_url": "laopinion.com/2019/10/15/nin\u2026"}]}, "id": "1184663256650018816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4638403969"}, {"created_at": "2019-10-17T02:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "estot suicida. estoy triste. estoy harta. no puedo aguantar m\u00e1s disgustos m\u00e1s abandono ni m\u00e1s dolor. pero como dir\u00eda Aida Garc\u00eda. no tengo el chichi pa farolillos", "edit_history_tweet_ids": ["1184663119647444993"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Aida Garc\u00eda"}]}, "id": "1184663119647444993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735235322490015744"}, {"created_at": "2019-10-17T02:51:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184663116069720064"], "id": "1184663116069720064", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855457255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662987329671169"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184662987329671169", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555751191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662888742608896"], "id": "1184662888742608896", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35067608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:49:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu: To mt feliz uhu \nDepress\u00e3o: Isso \u00e9 o que vamos ver\nAnsiedade: Ahahaahhahahaa lacrou mana\nTend\u00eancia suicida: coitado, humilhou ele bicha", "edit_history_tweet_ids": ["1184662753547636737"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Ansiedade"}]}, "id": "1184662753547636737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1139981655052079105"}, {"created_at": "2019-10-17T02:49:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662695427092480"], "id": "1184662695427092480", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594214379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662514770042881"], "id": "1184662514770042881", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692918530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/B8zJVCbBPS", "edit_history_tweet_ids": ["1184662449057861633"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/B8zJVCbBPS", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184662449057861633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153667941"}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:30.000Z", "lang": "pt", "text": "mds a tatiana me matou se despedindo das meninas \ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1184662441168396289"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.2972, "type": "Person", "normalized_text": "tatiana"}]}, "id": "1184662441168396289", "geo": {"place_id": "77af3e46c7a19d54"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633310186"}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Winter n\u00e3o me matou hoje, n\u00e3o me mata mais nuuunca, porque hoje eu tava insuport\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1184662439570350080"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Winter"}]}, "id": "1184662439570350080", "geo": {"place_id": "9bf4272545423c77"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1660481220"}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:07.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs acham mesmo que o varg s\u00f3 matou o euronymous por se sentir amea\u00e7ado??", "edit_history_tweet_ids": ["1184662343806005248"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "varg"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "euronymous"}]}, "id": "1184662343806005248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1154529424173408257"}, {"created_at": "2019-10-17T02:48:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662335698427904"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "id": "1184662335698427904", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31014032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:44.000Z", "lang": "pt", "text": "O Retorno de Amanda Waller E A Entrada do Idris Elba e John Cena Ao Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2, S\u00e3o Refer\u00eancias Em Novas Fotos Reveladas Pelo Just Jared. \nConfira: https://t.co/2mi3tZaJug https://t.co/SNuyyh3Luc", "edit_history_tweet_ids": ["1184662246233911296"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3026, "type": "Other", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2mi3tZaJug", "expanded_url": "https://twitter.com/JustJared/status/1184487690215014400?s=20", "display_url": "twitter.com/JustJared/stat\u2026"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/SNuyyh3Luc", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1184662246233911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNuyyh3Luc", "media_key": "3_1184662237526528002"}]}, "id": "1184662246233911296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178137403057418241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184487690215014400"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662200360808448"], "id": "1184662200360808448", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73203925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "[16/10 23:43] Athenas\u2661: Dormir\n[16/10 23:44] Francisco Galindo: No pq no m quiero despertar temprano\n[16/10 23:45] Francisco Galindo: Bah si no me despierto mejor viste\n[16/10 23:46] Athenas\u2661: JAJAJAJAJA FRANCISCO, YO SOY LA SUICIDA DE LA AMISTAD", "edit_history_tweet_ids": ["1184662197512949760"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "Athenas\u2661"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Galindo"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Galindo"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "Athenas\u2661"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "FRANCISCO"}]}, "id": "1184662197512949760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954072057654009861"}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184662164814086144"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184662164814086144", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202984975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elunicparaiso: @andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662076440137728"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elunicparaiso", "id": "890955288"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184662076440137728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117679540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591923815821313"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184662061382557698"], "id": "1184662061382557698", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113730224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:46:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184662011508154368"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184662011508154368", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117679540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:46:44.000Z", "lang": "fr", "text": "@ProvidaRene Tuit suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184661995691413504"], "in_reply_to_user_id": "1149758686782545921", "id": "1184661995691413504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162844713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184545494300803076"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProvidaRene", "id": "1149758686782545921"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:46:13.000Z", "lang": "es", "text": "Dioss xq dicen que los bebes recien nacidos son hermosos. Son horribles todos hinchados, peludos, blancos. Yo sali toda verde porque casi me muero ahorcada por el cordon umbilical, siempre suicida nunca insuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184661865466597376"], "id": "1184661865466597376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "718545580428013568"}, {"created_at": "2019-10-17T02:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184661832545591296"], "id": "1184661832545591296", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329251757383680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184661796373893120"], "id": "1184661796373893120", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136032789860618241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:45:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184661772990582784"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184661772990582784", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932886398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_seplucas1914: a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o car\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184661534468907008"], "id": "1184661534468907008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754137900275625984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184660075291533312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_seplucas1914", "id": "3872676748"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @1524patricia: Que tristeza! \ud83d\ude22\nOjal\u00e1 encuentren al infeliz que viol\u00f3 a Antonia. \n\n https://t.co/NIbON6Dn6r", "edit_history_tweet_ids": ["1184661507562508288"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NIbON6Dn6r", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "1524patricia", "id": "186991492"}]}, "id": "1184661507562508288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711113234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184655124976865280"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184661379158085633"], "id": "1184661379158085633", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711230013564129280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:44:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@srVeidt Justamente. O foda \u00e9 que o Andrew sempre vai ser considerado o pior Homem-Aranha (nem acho justo a compara\u00e7\u00e3o com os outros) e o Jared o piot Coringa por Esquadr\u00e3o Suicida (o cara nem tem culpa)", "edit_history_tweet_ids": ["1184661378616954881"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "734510526026395653", "id": "1184661378616954881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086746824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184536011478577154"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:43:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tu nunca matou aula pra poder estudar tu t\u00e1 fazendo o ensino m\u00e9dio errado meu...", "edit_history_tweet_ids": ["1184661287499948033"], "id": "1184661287499948033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1125245733391806467"}, {"created_at": "2019-10-17T02:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nathaliecolon53: Pasar por las mesas de ping pong de la uni es como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184661286661115904"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "pong"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nathaliecolon53", "id": "2966812885"}]}, "id": "1184661286661115904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4745640552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184523178024034305"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_seplucas1914: a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o car\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184661275256803328"], "id": "1184661275256803328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495256450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184660075291533312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_seplucas1914", "id": "3872676748"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184661047300546560"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184661047300546560", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888908296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184660987166838784"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184660987166838784", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979851745227571200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Foda pensar que isso n\u00e3o vai dar em NADA pro 4lan\nSe o cara que matou a m\u00e3e do filho dele e deu de comida pros cachorros j\u00e1 t\u00e1 ai jogando de novo, voc\u00eas acham que vai ser muito diferente?\nEu espero estar MUITO errado", "edit_history_tweet_ids": ["1184660795633946624"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "4lan"}]}, "in_reply_to_user_id": "124264403", "id": "1184660795633946624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124264403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184660328245841920"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:46.000Z", "lang": "fr", "text": "Suicida con suicida c entiende", "edit_history_tweet_ids": ["1184660746396983297"], "id": "1184660746396983297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952944298965786624"}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184660664201203712"], "id": "1184660664201203712", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60444955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:21.000Z", "lang": "es", "text": "La lluvia , el tw y escritos . El combo suicida. Bay", "edit_history_tweet_ids": ["1184660643011596288"], "id": "1184660643011596288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073482825"}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse q faz esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito gato e gostoso PORRA \ud83e\udd24 https://t.co/Fp9R05ZfAv", "edit_history_tweet_ids": ["1184660612267286528"], "id": "1184660612267286528", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875382197657763840", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Fp9R05ZfAv", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:41:08.000Z", "lang": "es", "text": "@gonzaloherediao El que m\u00e1s me gust\u00f3 de los cuentos fue el hermano que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184660588561162243"], "in_reply_to_user_id": "415627830", "id": "1184660588561162243", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111689642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184608359711948800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzaloherediao", "id": "415627830"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "@azulacosta1_ Re suicida el perro", "edit_history_tweet_ids": ["1184660150596128768"], "in_reply_to_user_id": "881885102527180800", "id": "1184660150596128768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982097545521389568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184660035177197570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "azulacosta1_", "id": "881885102527180800"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184660112604053506"], "id": "1184660112604053506", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2219912504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:39:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @helenafaical: Hoje um colega meu se matou e ningu\u00e9m nunca sonhou que fosse acontecer com ele. O meu conselho \u00e9, sempre fique atento com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184660080240812032"], "id": "1184660080240812032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976790274071498752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184657274415046663"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "helenafaical", "id": "121844978"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:39:06.000Z", "lang": "pt", "text": "a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o cara \u00e9 lateralmente 90% do time. https://t.co/W986PzeXbk", "edit_history_tweet_ids": ["1184660075291533312"], "id": "1184660075291533312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "3872676748", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W986PzeXbk", "expanded_url": "https://twitter.com/goleada_info/status/1184651224588738560", "display_url": "twitter.com/goleada_info/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184660006815358976"], "id": "1184660006815358976", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810880640052789248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretoria j\u00e1 jogou a toalha, j\u00e1 matou tudo que tinha dentro do clube, se n\u00e3o fosse seu torcedor o Botafogo j\u00e1 era, ENT\u00c3O S\u00d3 ELE PODE SALVAR, CAD\u00ca AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES??", "edit_history_tweet_ids": ["1184659998095429632"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "id": "1184659998095429632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115527640"}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184659996216303618"], "id": "1184659996216303618", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990230089274183681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659941933621249"], "id": "1184659941933621249", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158578720699031553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:28.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida, luego de ser violada en Puc\u00f3n.......el dolor para esos Padres. \nhttps://t.co/ajuLlGud1q", "edit_history_tweet_ids": ["1184659917644488710"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.881, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ajuLlGud1q", "expanded_url": "https://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2019/10/16/620312/Tragico-joven-se-suicido-semanas-despues-de-haber-sido-violada-en-Pucon.aspx", "display_url": "soychile.cl/Temuco/Policia\u2026"}]}, "id": "1184659917644488710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "632379631"}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m me explica o q \u00e9 o filme Esquadr\u00e3o Suicida?! Que viagem.", "edit_history_tweet_ids": ["1184659906072322049"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184659906072322049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135266051967598592"}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:19.000Z", "lang": "en", "text": "@CALLOUTMYNAME95 \ud83d\ude12 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184659878511558657"], "in_reply_to_user_id": "2421423750", "id": "1184659878511558657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216506766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184649650017574913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CALLOUTMYNAME95", "id": "2421423750"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:38:16.000Z", "lang": "it", "text": "Gana suicida, morte divina ..", "edit_history_tweet_ids": ["1184659864695508992"], "id": "1184659864695508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65427819"}, {"created_at": "2019-10-17T02:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "AVC Noticias - Se suicida se\u00f1or de la tercera edad en Poza Rica https://t.co/1LskSFqWuA", "edit_history_tweet_ids": ["1184659579738587138"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4418, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Poza Rica"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1LskSFqWuA", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/norte/293180/se-suicida-se%C3%B1or-de-la-tercera-edad-en-poza-rica.html#.XafT0jut9t4.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026"}]}, "id": "1184659579738587138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207"}, {"created_at": "2019-10-17T02:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "Me estaba muriendo del dolor de cabeza y me puse a barnizar la jirafa, bien suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184659425631625217"], "id": "1184659425631625217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1716957438"}, {"created_at": "2019-10-17T02:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659397496184833"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184659397496184833", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746397116294135808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:36:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AGazetaES: O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659385739599872"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}]}, "id": "1184659385739599872", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765731223541059584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184493029429829632"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:36:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659378613444609"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184659378613444609", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034955237054918656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:36:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vulgoBG157: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659316252516352"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vulgoBG157", "id": "1071548236920438785"}]}, "id": "1184659316252516352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115452103193919488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1081209559530815490"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:35:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @starsmustang: 1. O casal moderno \u00e9 composto por um suicida em potencial e um mafioso esquentadinho", "edit_history_tweet_ids": ["1184659219196325889"], "id": "1184659219196325889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059587887623294976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184646373867737088"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:35:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@SepRgc U\u00e9, mas o cara me dedica o gol n\u00e3o aos companheiros, n\u00e3o ao Dudu que se matou em campo e sim ao esqueMattos que 90% da torcida cr\u00edtica ... A\u00ed n\u00e3o quer que repercuta? Ou \u00e9 inoc\u00eancia ou \u00e9 de caso pensado.", "edit_history_tweet_ids": ["1184659114712096769"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "in_reply_to_user_id": "779790529424941056", "id": "1184659114712096769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859808740069036032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657675449257984"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184659041529794563"], "id": "1184659041529794563", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77748386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@icarogonzalle KKKKKK a\u00ed eu fico c pena, jared eh um bom ator, mas o roteiro de esquadrao suicida fugiu totalmente do coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1184659010756251648"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "icarogonzalle", "id": "750195875343990784"}]}, "in_reply_to_user_id": "750195875343990784", "id": "1184659010756251648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157407663497601024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184658686293282816"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:34:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@moonchildloverr Por favor n\u00e9 a diferen\u00e7a de votos era de mais de milh\u00f5es, teve Army que se matou de votar, passou a noite em claro, n\u00e3o d\u00e1 nem pra disfar\u00e7ar isso, se a gnt t\u00e1 reclamando \u00e9 por causa disso, e at\u00e9 onde eu sei a gnt tava reclamando com a Nick o Fandom do lado q se meteu na conversa", "edit_history_tweet_ids": ["1184658979907092480"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7873, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoonchildLoverR", "id": "1191365146163023872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168312359234023424", "id": "1184658979907092480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1022683906645082118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184653724427456518"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kalque: @ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184658753771200513"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kalque", "id": "67702643"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "id": "1184658753771200513", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564136730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184597831400771586"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "@TheTopComics Perdon Pero Superman, Aquaman, Escuadron Suicida y Wonder Woman Son otro nivel y ya no decir de sus series Arrow, The Flash, Legends, Supergirl, Swamp Thing, Black Lightning, Constantine y ahora Batwoman (aunque en muchas abusan del genero GAY \"no tengo nada contra eso\" sonbuenas", "edit_history_tweet_ids": ["1184658634250358785"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Legends"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Swamp Thing"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Black Lightning"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Batwoman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}]}, "in_reply_to_user_id": "708181266", "id": "1184658634250358785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1852710745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184622921467252736"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:33:11.000Z", "lang": "es", "text": "@alissonkrp No maaan tendecia suicida, falta de carencia, una pistola en la mesa, las mil y un pastillas, solo reemplaza los cigarrillos por el caf\u00e9 e IDENTICO A M\u00cd sisi", "edit_history_tweet_ids": ["1184658585260740608"], "in_reply_to_user_id": "1108144080838635520", "id": "1184658585260740608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796119703244578816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657765001773058"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:32:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@viquenss sim\nquando bate a ideaa\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 sempre a primeiea coisa q eu pego\novershare n\u00e9 desculpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1184658500905066496"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "primeiea"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "overshare"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134838470785011713", "id": "1184658500905066496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587456227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657751672266753"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 201, "end": 215, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:32:29.000Z", "lang": "es", "text": "Sali de ver #Joker y saqu\u00e9 la conclusi\u00f3n que el peor Joker de la historia es el de Jared Leto, en escuadr\u00f3n suicida. Heath Ledger est\u00e1 en otra categor\u00eda, es inigualable y mi favorito por siempre. Pero Joaqu\u00edn Phoenix es extraordinario \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1184658410471673857"], "id": "1184658410471673857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347598630"}, {"created_at": "2019-10-17T02:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184658286416683013"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184658286416683013", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252746278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 216, "tag": "NickelodeonCHACOTA"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "NICKELONDEON"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5922, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "NICKELONDEON"}, {"start": 198, "end": 215, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "NickelodeonCHACOTA"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:31:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A NICKELONDEON \u00c9 UMA CHACOTA,PQP,O ARMY SE MATOU DE VOTAR E VOC\u00caS S\u00d3 FAZEM A SONSA E D\u00c3O O PR\u00caMIO PRO OUTRO GRUPO,A GENTE GANHOU LEGALMENTE POR VOTOS E GR\u00c1FICOS,A GENTE MERECIA PORRA NICKELONDEON\n\n#NickelodeonCHACOTA", "edit_history_tweet_ids": ["1184658221316952065"], "id": "1184658221316952065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114696977349074944"}, {"created_at": "2019-10-17T02:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "ORA V\u00c3O SE FUDER COM MARIELLE. V\u00c3O SE FUDER CARALHO.\nQUEREMOS SABER QUEM MATOU GET\u00daLIO VARGAS (O rev\u00f3lver foi encontrado perto do bra\u00e7o direito de Get\u00falio, mas o tiro havia... https://t.co/nomufoVGSi", "edit_history_tweet_ids": ["1184658181743611905"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/nomufoVGSi", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/viuva-de-marielle-pede-a-moro-mais-empenho-em-investigacoes-do-crime/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/viuva-d\u2026"}]}, "id": "1184658181743611905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167253277"}, {"created_at": "2019-10-17T02:31:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184658157542490113"], "id": "1184658157542490113", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936772245690691584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:30:48.000Z", "lang": "pt", "text": "se o @Corinthians n\u00e3o me matou de infarto ainda\nsou imortal", "edit_history_tweet_ids": ["1184657988390400000"], "id": "1184657988390400000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080641770571083777", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184657927807946752"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184657927807946752", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824638085220671488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184657786669535233"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184657786669535233", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073790966241333248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@justtino_of @Redspj @Teleco1910 imbecis degenerados. se machucou no primeiro tempo e seguiu jogando at\u00e9 o final. seria substituido mas ficou pq o Janderson se cansou. se matou dando carrinho na lateral o jogo todo", "edit_history_tweet_ids": ["1184657734932803584"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Janderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "justtino_of", "id": "982740848151547905"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Redspj", "id": "192616470"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "in_reply_to_user_id": "982740848151547905", "id": "1184657734932803584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001549086405939200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184640447223861248"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184657716888981506"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184657716888981506", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176162788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:29:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184657545136427009"], "id": "1184657545136427009", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972186412786311168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:28:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184657480632152065"], "id": "1184657480632152065", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063528221281591298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje um colega meu se matou e ningu\u00e9m nunca sonhou que fosse acontecer com ele. O meu conselho \u00e9, sempre fique atento com as pessoas, nunca sabemos o que se passa dentro delas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184657274415046663"], "id": "1184657274415046663", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "121844978"}, {"created_at": "2019-10-17T02:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184657262578671616"], "id": "1184657262578671616", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135480194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@unvenusz a agathar matou a ariel, ai eu n\u00e3o sei se ela era uma gatinha ou uma galinha s\u00f3 sei que ela era da luna, e ela matou pra comer depois que a luna foi pra bras\u00edlia", "edit_history_tweet_ids": ["1184656974107086848"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "agathar"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "ariel"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "bras\u00edlia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038964524471214082", "id": "1184656974107086848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898233927911055361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184654954105053184"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "@NetflixLAT Escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184656919782461440"], "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1184656919782461440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184160697602760706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486281260261377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184656794867654656"], "id": "1184656794867654656", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881374326775218176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184656773149548545"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184656773149548545", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045861879824945154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184656760197529601"], "id": "1184656760197529601", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082140314465456128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184656660079493120"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184656660079493120", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734945098455207936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@rerefada @trouxavcs kkkkkk..... n entendi vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184656588629532679"], "in_reply_to_user_id": "4352681902", "id": "1184656588629532679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004413241051766784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184656390155112449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rerefada", "id": "4352681902"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "trouxavcs", "id": "1546692672911450112"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@_caaiquee_ @Huguinhoxxt_ @naymudesto @jhonnyuni @caju_sz Agora imagine que se descubra que n\u00e3o foi ele? E ele se matou? Voces v\u00e3o carregar essa culpa por ele sequer ter sido julgado ou ter tido uma apura\u00e7\u00e3o dos fatos. Eu n\u00e3o quero isso pra mim...", "edit_history_tweet_ids": ["1184656541556850689"], "in_reply_to_user_id": "312335606", "id": "1184656541556850689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714962088234512384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184655451507613696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "naymudesto", "id": "204440359"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "caju_sz", "id": "188895691"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:24:55.000Z", "lang": "ht", "text": "@oliveiraaa100 se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184656505548787719"], "in_reply_to_user_id": "832302145089191936", "id": "1184656505548787719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740768495009435648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184651619834777601"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:24:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@hiquedefenix simmmm, o m\u00ednimo pior que n\u00e3o d\u00e1 pra saber se vai dar em alguma coisa pq at\u00e9 aquele Bruno matou a mulher e agr foi contratado por um time n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1184656304805154818"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hiquedefenix", "id": "772429968009793537"}]}, "in_reply_to_user_id": "772429968009793537", "id": "1184656304805154818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770044075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184655792609341440"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@alexprocesso @Betehiltbrunner @beatacelerado @JamilChade @UOLNoticias @UOL Como se a ONU se importasse se ele matou ou torturou algu\u00e9m. Che Guevara subiu na tribuna da ONU pra defender fuzilamentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184656290150309889"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alexprocesso", "id": "767480624"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Betehiltbrunner", "id": "894625258904399872"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "beatacelerado", "id": "461505874"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "JamilChade", "id": "224628959"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 71, "end": 75, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "767480624", "id": "1184656290150309889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62613313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183974263797288960"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:24:02.000Z", "lang": "pt", "text": "mds o palmeiras simplesmente se matou p fazer 1 gol pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1184656285230419968"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "id": "1184656285230419968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076997153573220352"}, {"created_at": "2019-10-17T02:23:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184656234940633089"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184656234940633089", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088400100311924736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184656234307293189"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184656234307293189", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888166857546530816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:23:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184656213117751296"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184656213117751296", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050753419340845058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:22:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/ObscG6lH1I", "edit_history_tweet_ids": ["1184655975346774021"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ObscG6lH1I", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184638909491204101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObscG6lH1I", "media_key": "3_1184553082543312898"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1184655975346774021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125112568509554689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184638909491204101"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:22:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184655847324049410"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184655847324049410", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070177564629569536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "Comentario lejos de racismo y lejos del taboo de la Sirenita live action. Solo el que ha visto el C\u00f3mic sabe que Will Smith le quedaba mejor el papel de la Ara\u00f1a Negra que de Dead Shot en escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184655783339929601"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Sirenita"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "action"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Ara\u00f1a Negra"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "Dead Shot"}]}, "id": "1184655783339929601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229225685"}], "includes": {"users": [{"location": "argentina", "username": "chisp7", "verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512714, "listed_count": 0}, "id": "527736823"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "TorrubiaMario", "verified": false, "name": "Mario Torrubia Requena", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 557, "tweet_count": 5143, "listed_count": 2}, "id": "1099226054206652421"}, {"username": "deboragarciacam", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Garc\u00eda C\u00e1mara \ud83e\udde1\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 460, "tweet_count": 4776, "listed_count": 6}, "id": "1115634939943198722"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "CiudadanosCs", "verified": true, "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}, "id": "19028805"}, {"username": "llazarotto", "verified": false, "name": "Lazarotto", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 780, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "id": "224014198"}, {"username": "VemPraRua_br", "verified": true, "name": "Vem Pra Rua Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259353, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "id": "2884022608"}, {"username": "Babydoll78_", "verified": false, "name": "Escorpiana.", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 237, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}, "id": "3394487529"}, {"username": "pbaenap", "verified": true, "name": "Pablo Baena", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 818, "tweet_count": 17780, "listed_count": 19}, "id": "3183558887"}, {"location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "Kiku_Ole", "verified": false, "name": "Kiku Ol\u00e9 \ud83e\udd34\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 3782, "tweet_count": 144881, "listed_count": 5}, "id": "1723143462"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "BonIndepe", "verified": false, "name": "DecalegDelBonIndepe", "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}, "id": "1683497011"}, {"location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "username": "_xSuicideGirlx", "verified": false, "name": "\u1bd3 Grecia", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "id": "882358779467247616"}, {"username": "Valladolid_Cs", "verified": false, "name": "Cs Valladolid Ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1079, "tweet_count": 13209, "listed_count": 14}, "id": "968151055115653120"}, {"location": "BOGOT\u00c1 D.C.", "username": "BNOCTURNA", "verified": false, "name": "BOGOT\u00c1 NOCTURNA BNTV", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1087, "tweet_count": 8996, "listed_count": 0}, "id": "1087834604"}, {"location": "Bogota", "username": "CainBogota", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "id": "208856238"}, {"username": "FlorAxVe", "verified": false, "name": "Flor Axelera Veron", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2163, "tweet_count": 70420, "listed_count": 6}, "id": "1063855898"}, {"location": "he/him", "username": "shydoggo", "verified": false, "name": "Shy Doggo COMISSOES FECHADAS!!", "public_metrics": {"followers_count": 21224, "following_count": 968, "tweet_count": 14678, "listed_count": 146}, "id": "887177234498367488"}, {"location": "morgoth science hospital", "username": "soy_oi", "verified": false, "name": "Shuu", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 2121, "tweet_count": 12191, "listed_count": 2}, "id": "2740149670"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872"}, {"location": "139rts 451mgs 167menciones", "username": "endlessdochi", "verified": false, "name": "LA BELU DE LA PIPOL \ud83d\udcab\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 2241, "tweet_count": 158338, "listed_count": 0}, "id": "2276169731"}, {"location": "K A R M A ", "username": "respiteforlali", "verified": false, "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 682, "tweet_count": 103535, "listed_count": 18}, "id": "844696165"}, {"username": "Carper08032513", "verified": false, "name": "Carper", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 31, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}, "id": "1085178047697960960"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "infoprisiones", "verified": false, "name": "INFOPRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 6489, "tweet_count": 21917, "listed_count": 24}, "id": "1030484820596613127"}, {"location": "Chubut, Argentina", "username": "AbcdiarioAr", "verified": false, "name": "abcDiario.com.ar", "public_metrics": {"followers_count": 23777, "following_count": 1220, "tweet_count": 23007, "listed_count": 25}, "id": "1093186006004703233"}, {"location": "\ud83d\udccdSarandi", "username": "lopeezcataa", "verified": false, "name": "Cata.", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 649, "tweet_count": 14412, "listed_count": 0}, "id": "978445805492293632"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "aarontsuarez", "verified": false, "name": "aaron \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 56741, "following_count": 1179, "tweet_count": 61825, "listed_count": 45}, "id": "787528266617880576"}, {"location": "Peru", "username": "libertarios_pe", "verified": false, "name": "Libertarios Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 240, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "id": "1053587121313849344"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Francodv", "verified": false, "name": "Franco Diez V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 139, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "id": "84683799"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ParkerLari", "verified": false, "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210370, "listed_count": 12}, "id": "2161268720"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "Barbara___2105", "verified": false, "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}, "id": "3399738400"}, {"username": "CaioGCM", "verified": false, "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "corti_exe", "verified": false, "name": "\ud835\udd90 \ud835\udd9a \ud835\udd97 \ud835\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 794, "tweet_count": 18944, "listed_count": 1}, "id": "2826370990"}, {"location": "Lomba Pinheiro, Porto Alegre", "username": "Nortithejackal", "verified": false, "name": "Nortinho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1243, "tweet_count": 105812, "listed_count": 1}, "id": "1077719961668325377"}, {"location": "Rosario", "username": "nico_seminario", "verified": false, "name": "nicol\u00e1sn't", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 100, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}, "id": "1439346392"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "borissaw", "verified": false, "name": "Boris", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371"}, {"location": "Cambrils, Espa\u00f1a", "username": "JCRomeraGil", "verified": false, "name": "Juan Carlos Romera Gil \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1623, "tweet_count": 11540, "listed_count": 5}, "id": "1120340038909419520"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "jmpuzol", "verified": false, "name": "jmpuzol", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 162, "tweet_count": 12889, "listed_count": 0}, "id": "1108436055198482433"}, {"location": "Cacoal/Ariquemes ", "username": "lucasmtt211", "verified": false, "name": "o veneno da jararaca", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 303, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}, "id": "914173787649794048"}, {"location": "traveling", "username": "1903rms", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 125, "tweet_count": 20976, "listed_count": 0}, "id": "3394294685"}, {"username": "attentives", "verified": false, "name": "Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1835, "tweet_count": 66531, "listed_count": 17}, "id": "599424883"}, {"username": "Tebehu", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 434, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "id": "939517241762205696"}, {"location": "Beirut", "username": "txellfeixas", "verified": false, "name": "txell feixas torras", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 2699, "tweet_count": 11941, "listed_count": 214}, "id": "256048045"}, {"username": "Shininginyour", "verified": false, "name": "K. C. \ud83c\udf86 | OT10 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 369, "tweet_count": 52886, "listed_count": 2}, "id": "4764344634"}, {"location": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8f'\ud835\udc95 \ud835\udc82 ", "username": "ysdgabs", "verified": false, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2229, "tweet_count": 10101, "listed_count": 2}, "id": "1016314061129121792"}, {"location": "fodase?", "username": "jptersdaughter", "verified": false, "name": "july bea", "public_metrics": {"followers_count": 6767, "following_count": 6484, "tweet_count": 29745, "listed_count": 6}, "id": "1026672699861549057"}, {"location": "Neuqu\u00e9n Capital", "username": "ro_esparza1", "verified": false, "name": "Ro\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 883, "tweet_count": 9266, "listed_count": 0}, "id": "1183977028585971713"}, {"location": "PARIS", "username": "1prinner", "verified": false, "name": "exhausted, re", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1826, "tweet_count": 70165, "listed_count": 13}, "id": "61170396"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "Candy_vera16", "verified": false, "name": "Candy Vera", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 427, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "id": "855920116558684160"}, {"username": "DiamelaSanabria", "verified": false, "name": "Diame", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 626, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}, "id": "2403042285"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "DimeVielzer", "verified": false, "name": "The VVitch", "public_metrics": {"followers_count": 27429, "following_count": 105, "tweet_count": 37772, "listed_count": 55}, "id": "64771267"}, {"location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "username": "UmDiaeuteMordo", "verified": false, "name": "Me d\u00e1 1KG de jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 524, "tweet_count": 20130, "listed_count": 0}, "id": "1105566303769817093"}, {"location": "Brasil", "username": "1Anjo_suicida", "verified": false, "name": "1Anjo_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "id": "2915853365"}, {"location": "9\u00be", "username": "Catnip_300", "verified": false, "name": "Luh \u25df\u033d\u25de\u033d \ud80c\udd9f 2011", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1348, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "id": "2565503681"}, {"username": "thiegonovais", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "jany_AS", "verified": false, "name": "Jany #NoADominga", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 7871, "tweet_count": 237397, "listed_count": 13}, "id": "1948422548"}, {"location": "Chile", "username": "SoyLaNano", "verified": false, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758"}, {"location": "Em casa mesmo. ", "username": "21SergioAlberto", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Bra\u00falio", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 266, "tweet_count": 13958, "listed_count": 0}, "id": "4275691491"}, {"username": "tolas_kado", "verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951"}, {"location": "Complexo da mar\u00e9", "username": "russao_0", "verified": false, "name": "R u s s \u00e3 o \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1671, "tweet_count": 28847, "listed_count": 1}, "id": "2983524827"}, {"location": "Por todo Chile", "username": "ConvergenciaP", "verified": false, "name": "CPR-CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 157, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}, "id": "315623184"}, {"location": "Galiza, Espanha", "username": "alfposada", "verified": false, "name": "alfonso posada", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 3367, "tweet_count": 272520, "listed_count": 19}, "id": "49439336"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elunicparaiso", "verified": false, "name": "Jorge S. de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 925, "tweet_count": 21000, "listed_count": 24}, "id": "890955288"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kthflowers_0", "verified": false, "name": "\ud80c\udda9giih\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 4233, "tweet_count": 11358, "listed_count": 6}, "id": "1184125199840624642"}, {"location": "argentina", "username": "lucasMa727", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 523, "tweet_count": 10517, "listed_count": 0}, "id": "1367672934"}, {"location": "rbr", "username": "clrssw", "verified": false, "name": "Claris", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 308, "tweet_count": 53846, "listed_count": 6}, "id": "2389008899"}, {"location": "acre", "username": "bulbasalu", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 171, "tweet_count": 32166, "listed_count": 0}, "id": "932992572250886144"}, {"location": "\u5bcc\u5c71\u770c\u5bcc\u5c71\u5e02", "username": "CTU_SZKG", "verified": false, "name": "CTU", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2516, "tweet_count": 370660, "listed_count": 27}, "id": "233983495"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "Nicaragua", "username": "1Waitna", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee WAITNA \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2891, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}, "id": "392364555"}, {"location": "Espa\u00f1a - LATAM", "username": "DefensaLGBT", "verified": false, "name": "DefensaLGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#Qatar2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 10647, "following_count": 6128, "tweet_count": 3262, "listed_count": 32}, "id": "3921861556"}, {"username": "S75Marco", "verified": false, "name": "marco_S", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "id": "797490513855119360"}, {"location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "username": "FiscaliaPeru", "verified": true, "name": "Ministerio P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 703672, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "id": "302151609"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "monks_andres", "verified": false, "name": "\u00c33", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 70, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "id": "1076660197056233472"}, {"location": "Montevideo,Uruguay", "username": "vikychorra", "verified": false, "name": "Ojos rojos", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 512, "tweet_count": 53495, "listed_count": 1}, "id": "974869658"}, {"location": "R\u00edo de los P\u00e1jaros Pintados", "username": "4lm3ndra", "verified": false, "name": "a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 620, "tweet_count": 107575, "listed_count": 11}, "id": "1129057328"}, {"location": "Avignon", "username": "CekFor", "verified": false, "name": "Cek", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1336, "tweet_count": 42823, "listed_count": 6}, "id": "1665466891"}, {"username": "IlGigantesso", "verified": false, "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "991776767764586501"}, {"username": "TuBebeArbolita", "verified": false, "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "id": "812118691676614656"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "haro_mirna", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 5700, "tweet_count": 55931, "listed_count": 7}, "id": "2390049619"}, {"username": "Jufesan2013", "verified": false, "name": "Jufesan", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 119, "tweet_count": 73510, "listed_count": 1}, "id": "2166568211"}, {"location": "Peru", "username": "cconstantini", "verified": false, "name": "Carlo Laocoonte", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 1788, "tweet_count": 31889, "listed_count": 18}, "id": "35235155"}, {"location": "+51 999350650", "username": "matuk", "verified": false, "name": "Farid Matuk", "public_metrics": {"followers_count": 50454, "following_count": 312, "tweet_count": 102450, "listed_count": 290}, "id": "14541101"}, {"location": "Chile", "username": "ohtixy", "verified": false, "name": "Clara \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 261, "tweet_count": 24017, "listed_count": 0}, "id": "119240188"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "username": "elpanchomendez", "verified": false, "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "id": "119170635"}, {"username": "noitre32", "verified": false, "name": "noitre32", "public_metrics": {"followers_count": 45795, "following_count": 29784, "tweet_count": 342049, "listed_count": 119}, "id": "245969509"}, {"location": "Olinda/PE/Brasil", "username": "ThallysonBorba", "verified": false, "name": "berguitxo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1670, "tweet_count": 34038, "listed_count": 2}, "id": "193152384"}, {"location": " Chile.", "username": "akelagris", "verified": false, "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "id": "2184876370"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "angel_amestica", "verified": false, "name": "Angelitrum", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "id": "3365946897"}, {"location": "Merlo, Buenos Aires", "username": "AguustinaM_", "verified": false, "name": "Aguus", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 389, "tweet_count": 5043, "listed_count": 0}, "id": "729648354217611265"}, {"username": "HeitHernan", "verified": false, "name": "Hernan Heit", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 213, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "id": "707715757375885313"}, {"username": "eduAC27182", "verified": false, "name": "eduAC", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 12, "tweet_count": 33525, "listed_count": 2}, "id": "594261716"}, {"location": "Donde pueda discutir", "username": "tfjure", "verified": false, "name": "Glamour&Violencia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 809, "tweet_count": 20165, "listed_count": 2}, "id": "287929164"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "luscantj", "verified": false, "name": "rt", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 865, "tweet_count": 128658, "listed_count": 0}, "id": "854895911847305216"}, {"location": "No Seu Cora\u00e7\u00e3o bb", "username": "PxxAninha", "verified": false, "name": "\u043c\u03b9\u043c\u03b1\u2202\u03b1\u03b1\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 481, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "id": "704729326558834688"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "brisa_torres01", "verified": false, "name": "Brisa\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 185, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "id": "1099908553358356481"}, {"location": "camobeach", "username": "fefesvlr", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 377, "tweet_count": 15673, "listed_count": 1}, "id": "812533652764708864"}, {"location": "Santa Catarina", "username": "giovanaadeassis", "verified": false, "name": "Gio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 8795, "following_count": 1484, "tweet_count": 26655, "listed_count": 17}, "id": "1973330448"}, {"username": "Orubasas", "verified": false, "name": "Orubasas", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 511, "tweet_count": 3540, "listed_count": 2}, "id": "108636203"}, {"location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "username": "SolMeraki", "verified": false, "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}, "id": "114798724"}, {"location": "skereee modo diablooooooooo", "username": "miicaelaaaa19", "verified": false, "name": "silllllva", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 135, "tweet_count": 25850, "listed_count": 0}, "id": "889998064420827136"}, {"location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddeb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #93", "username": "dji_djins93", "verified": false, "name": "L\u2019Ha\u00eftien || Dji\ud83c\udded\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 44360, "following_count": 1307, "tweet_count": 40590, "listed_count": 48}, "id": "3993823036"}, {"location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "username": "taekogreed2", "verified": false, "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 0}, "id": "1005328425077182464"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "Benediktron", "verified": false, "name": "Benediktron S", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 3880, "tweet_count": 19074, "listed_count": 1}, "id": "291317543"}, {"username": "thegirlofthedog", "verified": false, "name": "\u00d7 [Alekey] \u00d7\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 269, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "id": "454016041"}, {"location": "En el viento. ", "username": "Yo_Fugitiva", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "id": "716716547004370947"}, {"location": "Galicia. Mos. Vigo. ", "username": "IriaRodrguez", "verified": false, "name": "Iria Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2616, "tweet_count": 22918, "listed_count": 3}, "id": "88474690"}, {"username": "ex_rolmedo73", "verified": false, "name": "el RODRIGO", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4735, "tweet_count": 130184, "listed_count": 15}, "id": "467735444"}, {"location": "Burgos", "username": "efeeme72", "verified": false, "name": "Fernando Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 355, "tweet_count": 7058, "listed_count": 17}, "id": "610235684"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "evandrolemoscrf", "verified": false, "name": "Evandro Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 804, "tweet_count": 39376, "listed_count": 6}, "id": "471605095"}, {"location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "rapbrvideos", "verified": false, "name": "Rap V\u00eddeos", "public_metrics": {"followers_count": 331098, "following_count": 222, "tweet_count": 3615, "listed_count": 133}, "id": "1017790082085019649"}, {"username": "loug0nz4lez_", "verified": false, "name": "Lur", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 282, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "id": "1090763706303160320"}, {"username": "francipalomino", "verified": false, "name": "Franci Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1324, "tweet_count": 36013, "listed_count": 16}, "id": "843792066"}, {"username": "elespanolcom", "verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475431, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "id": "2905232597"}, {"location": "Curitiba", "username": "snokaw", "verified": false, "name": "nana \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1297, "tweet_count": 50928, "listed_count": 1}, "id": "727262646899249155"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "Micadeelaa", "verified": false, "name": "Micalea", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 936, "tweet_count": 48111, "listed_count": 2}, "id": "803470400"}, {"location": "18y || ele/dele", "username": "BRolandinho", "verified": false, "name": "good 4 roland", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 794, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "id": "1182436264194301952"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AlvaroGirol", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Girol", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 640, "tweet_count": 13858, "listed_count": 6}, "id": "4040093697"}, {"location": "jos\u00e9 c paz, buenos aires", "username": "agostinatolomeo", "verified": false, "name": "angus", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 149, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "id": "1147805560303169536"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113415, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"location": "Posadas, Argentina", "username": "carussonaih", "verified": false, "name": "\ud835\ude49\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 7391, "tweet_count": 25722, "listed_count": 3}, "id": "960712527641501696"}, {"location": "Princess Park", "username": "lwttinyy", "verified": false, "name": "bigger than bell \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1107, "tweet_count": 20811, "listed_count": 3}, "id": "431925059"}, {"location": "Brasil", "username": "moselita_gta", "verified": false, "name": "Mose\u2764\u266b", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 844, "tweet_count": 21345, "listed_count": 5}, "id": "285843451"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "username": "cookiedotaekook", "verified": false, "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "1137592358747484160"}, {"location": "Narvarte Oriente, Benito Ju\u00e1rez", "username": "bellodecta", "verified": false, "name": "purpurina", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "891465158"}, {"location": "Bonesborough\ud83e\uddb4", "username": "LarrottaSaid", "verified": false, "name": "Said\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 296, "tweet_count": 31003, "listed_count": 0}, "id": "1015023351537045509"}, {"location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "Pizzamanruben", "verified": false, "name": "Comodoro \ud83c\udf55PizzaM\ud83c\udd70\ufe0fn\ud83c\udf55 Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2778, "tweet_count": 106483, "listed_count": 4}, "id": "256986618"}, {"location": "Costa Rica", "username": "dani__alfaro", "verified": false, "name": "Danil\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 202, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "804147195071053827"}, {"location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,\ud83c\udf33Amazon,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRAZIL", "username": "lolitaasamiya", "verified": false, "name": "Loli\u271c\u2075\u27ed\u27ec\u2077\ud83c\udde7\ud83c\uddf7hiatus+studying\ud83d\udcda#BLM\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 3459, "tweet_count": 26590, "listed_count": 6}, "id": "210574364"}, {"location": "Derry, Maine \ud83c\udf88", "username": "ImSuchADeku", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 188, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "id": "3437385809"}, {"location": "love you to the moon and to saturn, @projectk.", "username": "1989tyswft", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 4584, "tweet_count": 30716, "listed_count": 5}, "id": "1083077097759952896"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jinmoona", "verified": false, "name": "taci\u2077 the astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4730, "tweet_count": 45930, "listed_count": 28}, "id": "1120121564450709504"}, {"location": "En la grieta del invocador", "username": "Tomasimellamo", "verified": false, "name": "Tom", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 382, "tweet_count": 105099, "listed_count": 4}, "id": "230353390"}, {"username": "postbren", "verified": false, "name": "temor morboso", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 420, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}, "id": "983452732156710912"}, {"location": "Santiago", "username": "Lichtgestalt_14", "verified": false, "name": "Stolzes Herz", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1543, "tweet_count": 14437, "listed_count": 8}, "id": "3396233747"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "C_full", "verified": false, "name": "Cata \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}, "id": "48919295"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Mars_777", "verified": false, "name": "Miguel Angel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2697, "tweet_count": 87034, "listed_count": 191}, "id": "50798026"}, {"location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "id": "636025744"}, {"location": "CDMX", "username": "danielarrauri", "verified": false, "name": "daniel larrauri", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 236, "tweet_count": 2065, "listed_count": 7}, "id": "198746868"}, {"location": "MX / USA", "username": "Hombre_changoo", "verified": false, "name": "Hombre Chango", "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 1100, "tweet_count": 64653, "listed_count": 35}, "id": "96923976"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "KatyaMolenberg", "verified": false, "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 280, "tweet_count": 32094, "listed_count": 1}, "id": "2656925598"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "lhraguiar", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Henrique Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1533, "tweet_count": 18880, "listed_count": 2}, "id": "162938469"}, {"username": "GFiuza_Oficial", "verified": false, "name": "Guilherme Fiuza", "public_metrics": {"followers_count": 1418911, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1742}, "id": "2804949532"}, {"location": "Argentina", "username": "Nadia_Gimenez_", "verified": false, "name": "\u2606Nana\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 633, "tweet_count": 16381, "listed_count": 2}, "id": "316143105"}, {"username": "ListinUSA", "verified": false, "name": "Listin USA", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3319, "tweet_count": 51493, "listed_count": 5}, "id": "3310385473"}, {"username": "cath_bur", "verified": false, "name": "Beth \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u267b\ufe0f\ud83c\udf0a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1334, "tweet_count": 30800, "listed_count": 4}, "id": "3961926743"}, {"location": "Colorado\u2014USA", "username": "riparian_h", "verified": false, "name": "Alfieri", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 934, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "id": "3427388632"}, {"username": "wanessanasx77", "verified": false, "name": "wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 270, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "id": "1182906067275124738"}, {"location": "spotify ouvindo mc rick", "username": "kelslytherin", "verified": false, "name": "keinha \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2033, "tweet_count": 61082, "listed_count": 3}, "id": "2395218920"}, {"location": "Brasil", "username": "recinefilia", "verified": false, "name": "RECinefilia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 44, "tweet_count": 3324, "listed_count": 1}, "id": "1014049139259305987"}, {"location": "Nicaragua", "username": "soldith1", "verified": false, "name": "sole.th", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 123, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "id": "1021784939975585792"}, {"location": "Ecuador", "username": "bryaaanc_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 275, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "id": "1012320974363090945"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "Oliveirasamt", "verified": false, "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 195, "tweet_count": 23097, "listed_count": 0}, "id": "1183935393634410496"}, {"username": "maiehsousa", "verified": false, "name": "MAUE DE LULA DA SILVA 13", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 2277, "tweet_count": 73077, "listed_count": 4}, "id": "3082427517"}, {"username": "jotapredador", "verified": false, "name": "ai Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 550, "tweet_count": 46689, "listed_count": 14}, "id": "750100039431811072"}, {"username": "MagdaAraneda", "verified": false, "name": "Magdalena\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1649, "tweet_count": 11579, "listed_count": 1}, "id": "63022914"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lomartnss", "verified": false, "name": "lola \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 279, "tweet_count": 54355, "listed_count": 0}, "id": "2864613887"}, {"location": "Whitesville, WV", "username": "ranfromda304", "verified": false, "name": "Randall", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 136, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "473159002"}, {"location": "Philadelphia, PA", "username": "ChrisIsHCFest", "verified": false, "name": "Mon Mothman", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 4967, "tweet_count": 82306, "listed_count": 16}, "id": "23406987"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "soyrobertita", "verified": false, "name": "Robertita \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 1380, "tweet_count": 14998, "listed_count": 41}, "id": "85974269"}, {"username": "chinagus", "verified": false, "name": "Agustina \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 429, "tweet_count": 61109, "listed_count": 5}, "id": "226742998"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "username": "FedeAndrade7", "verified": false, "name": "Federico Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 99, "tweet_count": 16605, "listed_count": 1}, "id": "3015689379"}, {"username": "NolitaAzul", "verified": false, "name": "Nolita", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1214, "tweet_count": 43265, "listed_count": 3}, "id": "404265241"}, {"location": "Chile", "username": "akitalita", "verified": false, "name": "Alita \u26a1\ufe0f\ud83c\udf33\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 823, "tweet_count": 63144, "listed_count": 14}, "id": "88064239"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "gabbo_gabbo_hey", "verified": false, "name": "Gabbo Ramone", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1210, "tweet_count": 1384, "listed_count": 1}, "id": "450140681"}, {"username": "GonzaloJacquez", "verified": false, "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "id": "1001243874977894400"}, {"username": "brozoxmiswebs", "verified": true, "name": "brozo xmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}, "id": "107120856"}, {"username": "xicogunha22", "verified": false, "name": "P.oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 474, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "id": "1105182858673565697"}, {"username": "Anabela_okk", "verified": false, "name": "Ana\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 442, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "id": "737252904"}, {"username": "hernan032929", "verified": false, "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "id": "2518986520"}, {"username": "saladadefrutasp", "verified": false, "name": "Salada de Frutas Pop", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "id": "774083022408806400"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "madu_santinhos", "verified": false, "name": "\u2018", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 298, "tweet_count": 39238, "listed_count": 0}, "id": "1106711683232346112"}, {"location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "username": "yantaros_machi", "verified": false, "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "id": "529535164"}, {"username": "Veloso027", "verified": false, "name": "Denzel", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 273, "tweet_count": 10465, "listed_count": 0}, "id": "928828328664059910"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juliaylen156", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 165, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "id": "736649772530962432"}, {"username": "martiparedes_", "verified": false, "name": "martina", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 409, "tweet_count": 8726, "listed_count": 2}, "id": "2975592742"}, {"location": "Aqui y Ahora.", "username": "HypatyaD", "verified": false, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "id": "731714041211559936"}, {"location": "La Habana", "username": "14ymedio", "verified": true, "name": "14ymedio", "public_metrics": {"followers_count": 63989, "following_count": 1532, "tweet_count": 63390, "listed_count": 694}, "id": "2295056168"}, {"location": "Peru", "username": "Hiltonvent", "verified": false, "name": "El Asado \ud83d\ude2c\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 859, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "id": "3092485552"}, {"location": "Lima", "username": "LordJimjr", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475"}, {"username": "itsbrichu8", "verified": false, "name": "brichu\ud83e\udd8b VA A VER A HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 73, "tweet_count": 7350, "listed_count": 0}, "id": "861930156771987456"}, {"username": "AnaClar38306736", "verified": false, "name": "Ana Clara", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 245, "tweet_count": 256, "listed_count": 3}, "id": "1158718931609313282"}, {"location": "Paranacity, Brasil", "username": "JoyceFariiaas", "verified": false, "name": "D\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 325, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}, "id": "1064699322967695360"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aryahcomenta", "verified": false, "name": "aryah", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 432, "tweet_count": 102047, "listed_count": 1}, "id": "835302276331933696"}, {"location": "Chile", "username": "Mossad58", "verified": false, "name": "Mauricio Mu\u00f1oz Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2860, "tweet_count": 35487, "listed_count": 14}, "id": "88476964"}, {"username": "chapimaro151a", "verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "id": "707136262155608064"}, {"location": "Akita,Japan", "username": "shin782", "verified": false, "name": "shin@\u3042\u304d\u305f\u30ce\u30d5", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2821, "tweet_count": 54639, "listed_count": 61}, "id": "74160651"}, {"username": "PACOELLOBITO", "verified": false, "name": "EL LOBO MARK", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 84, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "id": "2817253511"}, {"username": "apergon_", "verified": false, "name": "pergon", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1016, "tweet_count": 15701, "listed_count": 1}, "id": "859949651742662658"}, {"location": "Villa maria, Argentina", "username": "__JuanPeralta__", "verified": false, "name": "\u706bSupr4\u706b", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 803, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}, "id": "3447265155"}, {"location": "Italia", "username": "el_inka90", "verified": false, "name": "David Xim\u00e9nez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 2675, "tweet_count": 29035, "listed_count": 0}, "id": "4007012295"}, {"username": "GataFranca", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "id": "1429380444"}, {"username": "Vitin_elisio", "verified": false, "name": "vitin do olhin", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 99, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "id": "1166154670311714816"}, {"username": "yaatusabeeee", "verified": false, "name": "polvo del sahara", "public_metrics": {"followers_count": 73173, "following_count": 595, "tweet_count": 271598, "listed_count": 24}, "id": "267475358"}, {"username": "meca___", "verified": false, "name": "M E C A \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 11531, "following_count": 403, "tweet_count": 120752, "listed_count": 11}, "id": "283258277"}, {"location": "Torres, Brasil", "username": "SuaveChacal", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udccd \u212d\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd20a\u2625", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 154, "tweet_count": 23187, "listed_count": 1}, "id": "1017464954"}, {"username": "Sinuhe777", "verified": false, "name": "Sinuh\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 89, "tweet_count": 18297, "listed_count": 0}, "id": "861790147880341508"}, {"location": " Italia", "username": "queen_cities", "verified": false, "name": "Queen_Cri \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 1227, "tweet_count": 66432, "listed_count": 10}, "id": "3314642908"}, {"location": "Torres, Rio de janeiro", "username": "EsseNego_", "verified": false, "name": "MARLON", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 198, "tweet_count": 13493, "listed_count": 0}, "id": "923687144434094080"}, {"username": "pecapecorino", "verified": false, "name": "Peca", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 147, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "id": "1003449894642823174"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "WidowSantiago", "verified": false, "name": "Santiago Widow", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Panisset808", "verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2021, "tweet_count": 42240, "listed_count": 0}, "id": "794736479528517632"}, {"username": "Liviarsoaress", "verified": false, "name": "BAD L\u00edvia is back \ud83c\udf39\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 1637, "tweet_count": 29649, "listed_count": 5}, "id": "315215608"}, {"location": "Argentina Tucum\u00e1n", "username": "santiferrarii", "verified": false, "name": "Santiago Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1445, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}, "id": "3177940715"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "gabyalbornoz02", "verified": false, "name": "gabicita\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 467, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "id": "705614984928219137"}, {"username": "AG970221", "verified": false, "name": "Giane", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 476, "tweet_count": 50529, "listed_count": 5}, "id": "1138040586"}, {"username": "theoryoffgun", "verified": false, "name": "\u02da\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 123, "tweet_count": 22156, "listed_count": 9}, "id": "981301261738827776"}, {"location": "CHILE", "username": "jiudelv", "verified": false, "name": "Jose Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 4861, "tweet_count": 26773, "listed_count": 2}, "id": "382811676"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Andrein13358992", "verified": false, "name": "anf_69", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 73, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}, "id": "1115741118610591744"}, {"location": "Novo Hamburgo RS", "username": "raafaela_o", "verified": false, "name": "rafa.dela \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1213, "tweet_count": 25232, "listed_count": 1}, "id": "487582935"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Fxretamal", "verified": false, "name": "Francisco Retamal", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1816, "tweet_count": 46615, "listed_count": 1}, "id": "899134134571982848"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "CarlosLinkker", "verified": false, "name": "Carlos Linkker", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 16, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "id": "1110967907431915521"}, {"location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "username": "y_boyk4", "verified": false, "name": "Boyka", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 249, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "id": "389230813"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "rojolatapiat", "verified": false, "name": "pablo rojo latapiat", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2909, "tweet_count": 82559, "listed_count": 31}, "id": "475473889"}, {"username": "sinmimibukuro54", "verified": false, "name": "\u6c41\u6d77\u30b8\u30e5\u30fc\u30b7\u30fc SECRET TEMPLE", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 951, "tweet_count": 1717, "listed_count": 5}, "id": "2153563907"}, {"location": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a \u5e73\u5c3e2", "username": "secret_temple_", "verified": false, "name": "Secret Temple (JPN)", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 354, "listed_count": 2}, "id": "1110100049696952320"}, {"location": "\u00b7 got7 \u00b7 twice \u00b7 ateez \u00b7 ", "username": "jiminkro", "verified": false, "name": "\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 740, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "id": "1080190612232654855"}, {"location": "Argentina", "username": "NachoMarinoG", "verified": false, "name": "Nacho Marino", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 339, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "id": "118668561"}, {"username": "gonzalezjaazmin", "verified": false, "name": "\u2764N&J\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 806, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "id": "958125061592047616"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "_toonmi", "verified": false, "name": "Mi\u00f1ito", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999"}, {"username": "medaigualqcyo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 Little Wing \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 757, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "867086096869543936"}, {"username": "AlersondeLima1", "verified": false, "name": "Alerson de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 205, "tweet_count": 14130, "listed_count": 0}, "id": "1153774993089675264"}, {"username": "marck_html", "verified": false, "name": "Bismarckelvis", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 410, "tweet_count": 2815, "listed_count": 1}, "id": "955909824801378316"}, {"username": "WilkerDamasceno", "verified": false, "name": "wilker", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 619, "tweet_count": 186353, "listed_count": 6}, "id": "351742022"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "GastonSilva_14", "verified": false, "name": "\u2022Chuequin\u2022 \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1477, "tweet_count": 84620, "listed_count": 2}, "id": "2586191714"}, {"location": "Delaware, USA", "username": "matias2530", "verified": false, "name": "Matias Costa", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 367, "tweet_count": 39548, "listed_count": 1}, "id": "2264776544"}, {"location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Evolve813EVIL", "verified": false, "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "id": "928193867412750337"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Juli00008", "verified": false, "name": "juli\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 620, "tweet_count": 26689, "listed_count": 0}, "id": "2890316801"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "srxydirtylove", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 5121, "tweet_count": 85591, "listed_count": 5}, "id": "1591558381"}, {"location": "only army", "username": "luziehope", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb . 13 pra caralho\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 408, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}, "id": "1020533856628338688"}, {"location": "Argentina", "username": "maipea1", "verified": false, "name": "mmai", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 636, "tweet_count": 25936, "listed_count": 0}, "id": "1292516983"}, {"location": "\u21c0 \u1d0a\u0299 \u0493\u1d0f\u029f\u029f\u1d0f\u1d21\u1d07\u1d05 08.06.17 \u21bd", "username": "hellouist_", "verified": false, "name": "etil benzeno \u00e9 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 16312, "following_count": 677, "tweet_count": 84070, "listed_count": 18}, "id": "930536858"}, {"location": "nada", "username": "hazznavy", "verified": false, "name": "bm", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1339, "tweet_count": 70784, "listed_count": 13}, "id": "2174631128"}, {"location": "El Barrio Chino, Barcelona", "username": "xiquetdecasa", "verified": false, "name": "Lo xiquet del Xino", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1413, "tweet_count": 120315, "listed_count": 1}, "id": "1485592375"}, {"location": "Oblivia", "username": "dontblamekaty", "verified": false, "name": "vini got that smile", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 356, "tweet_count": 7694, "listed_count": 2}, "id": "981932493942161410"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "costalann", "verified": false, "name": "alan", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 734, "tweet_count": 19931, "listed_count": 3}, "id": "296586921"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "JorgeDiaz950", "verified": false, "name": "\u1d0e\u0252\u027f\ua7fb\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1714, "tweet_count": 14948, "listed_count": 3}, "id": "3785934682"}, {"username": "ocoringadobem", "verified": false, "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "id": "3313618782"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979145, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "id": "17715048"}, {"username": "KarenConC", "verified": false, "name": "Caren M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}, "id": "232864105"}, {"location": "Gypsy, WV", "username": "belennn96", "verified": false, "name": "Alana \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 103, "tweet_count": 25468, "listed_count": 0}, "id": "755501749184688128"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "FlorRivero14", "verified": false, "name": "Florcha", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 619, "tweet_count": 44761, "listed_count": 2}, "id": "167883945"}, {"username": "jgallegos9", "verified": false, "name": "juany gallegos diaz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 118, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "id": "291168161"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "CHVNoticias", "verified": false, "name": "CHV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1620284, "following_count": 1102, "tweet_count": 155648, "listed_count": 3324}, "id": "51326671"}, {"location": "Necochea, Argentina", "username": "abrugaliano", "verified": false, "name": "Abriiiiiil\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1489, "tweet_count": 28217, "listed_count": 0}, "id": "3292166530"}, {"location": "\u798f\u5ca1\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u5e73\u5c3e2-21-10-2F&3F", "username": "STS_studio", "verified": false, "name": "STS studio", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1075, "tweet_count": 1814, "listed_count": 7}, "id": "426865379"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "kke1la", "verified": false, "name": "kt", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 116, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}, "id": "1055211170934808576"}, {"location": "Brasil", "username": "dobllek", "verified": false, "name": "SU\u00c9LLYTON DOBLEK", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 243, "tweet_count": 18852, "listed_count": 0}, "id": "4700009013"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "baratacast", "verified": false, "name": "BarataCast", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 78, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}, "id": "1016526626883014656"}, {"location": "santu\u00e1rio do michael", "username": "domxluvs", "verified": false, "name": "nat rat || perfil de mamaskadi \u2744\ufe0f e fody cern", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1383, "tweet_count": 53275, "listed_count": 27}, "id": "709810109422166016"}, {"location": "\u3085. \u2800\u26d3\ufe0f \u2800 \u066c \u2800\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc08\u2800 \u2665\ufe0e  \ufe6a \u2022", "username": "elliesapphic", "verified": false, "name": "gabi \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 795, "tweet_count": 11863, "listed_count": 3}, "id": "1113971633864237057"}, {"location": "\ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "capivavic", "verified": false, "name": "viquita", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 958, "tweet_count": 28142, "listed_count": 2}, "id": "2268038456"}, {"location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "username": "stonedmagnus", "verified": false, "name": "mundinho taika waititi BR", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2059, "tweet_count": 113293, "listed_count": 2}, "id": "2326608561"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Magdale_Aguilar", "verified": false, "name": "\ua9c1\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd73\ud83c\udd70\u2765\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 97547, "following_count": 73254, "tweet_count": 193186, "listed_count": 39}, "id": "1120842356973080577"}, {"location": "\u025b\u014b \u026c\u0173 \u2665 \u10e7 \u026c\u0173 \u0131\u014b\u0256\u0131\u0284\u025b\u0f5e\u025b\u014b\u0188\u0131\u0105.", "username": "Universo555", "verified": false, "name": "\u262a\u262c\u2742U\u0273 R\u00ed\u03c3 D\u04bd \u00c1\u0260\u03b1\u03c1\u04bd\u262a\u262c\u2742", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 4929, "tweet_count": 80501, "listed_count": 22}, "id": "314627701"}, {"location": "Spinettalandia", "username": "AgustinLG2", "verified": false, "name": "Color Humano", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 328, "tweet_count": 30045, "listed_count": 2}, "id": "1691110374"}, {"location": "Peru", "username": "mediosperuanos", "verified": false, "name": "Medios Peruanos", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "id": "84988358"}, {"location": "Madrid", "username": "ocram", "verified": true, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "id": "3369151"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddc5\u00a1 \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddba", "username": "taegiville", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 1575, "tweet_count": 76012, "listed_count": 38}, "id": "392285983"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112"}, {"username": "cotespinoza", "verified": false, "name": "Cote", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 975, "tweet_count": 16052, "listed_count": 1}, "id": "36456545"}, {"location": "Chile", "username": "elmostrador", "verified": true, "name": "El Mostrador", "public_metrics": {"followers_count": 1945888, "following_count": 214, "tweet_count": 309269, "listed_count": 5994}, "id": "12815132"}, {"location": "Pradera, Colombia", "username": "felipe99221", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 343, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}, "id": "4244190124"}, {"location": "Medell\u00edn", "username": "quetallitabusca", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd70 \ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 elegante", "public_metrics": {"followers_count": 21652, "following_count": 17241, "tweet_count": 262457, "listed_count": 45}, "id": "149209803"}, {"username": "sailingCL019tae", "verified": false, "name": "\u3066\u3043-\u3048-\u3044-", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 172, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "id": "884355791217541120"}, {"location": "SANTIAGO", "username": "ROMAN29586856", "verified": false, "name": "PABLO", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1254, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "id": "1155959778205528066"}, {"username": "linddacarter", "verified": false, "name": "Carter  Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 4662, "tweet_count": 132396, "listed_count": 33}, "id": "430831041"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "wanmarcal", "verified": false, "name": "Mar\u00e7al", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 391, "tweet_count": 66880, "listed_count": 8}, "id": "1173536563491483648"}, {"username": "salim_vitor", "verified": false, "name": "salim", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 395, "tweet_count": 4201, "listed_count": 0}, "id": "772296485803134976"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bampi081", "verified": false, "name": "bampi \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 182, "tweet_count": 4559, "listed_count": 2}, "id": "1032739824871120897"}, {"location": "Brasil", "username": "csfalcao", "verified": false, "name": "Cesar Sacconi Falcao \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1688, "tweet_count": 23996, "listed_count": 20}, "id": "38772185"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes", "verified": true, "name": "marcogomes vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "id": "1629241"}, {"location": "\u6771\u4eac\u306e\u9685\u3063\u3053", "username": "HAYA_IZU_1227", "verified": false, "name": "\u4eae\u4eba", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 379, "tweet_count": 10717, "listed_count": 4}, "id": "945844354752561152"}, {"location": "na sua cama", "username": "solbarb13", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4d\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 741, "tweet_count": 27780, "listed_count": 0}, "id": "819937408766582784"}, {"username": "jgukkstan", "verified": false, "name": "born pink bp", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2576, "tweet_count": 18005, "listed_count": 2}, "id": "760965018204667904"}, {"location": "Botucatu, Brasil", "username": "thatacfonseca", "verified": false, "name": "Thaestranha", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 188, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "id": "1180967725683937281"}, {"username": "delendacartago", "verified": false, "name": "Harrold The Barrel", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 5001, "tweet_count": 61764, "listed_count": 4}, "id": "850706376447987713"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259482, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mentelectro", "verified": false, "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1364, "tweet_count": 42913, "listed_count": 2}, "id": "3004290483"}, {"username": "CaioResenha", "verified": false, "name": "Caio Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 57107, "following_count": 378, "tweet_count": 14161, "listed_count": 136}, "id": "3399369701"}, {"location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c", "username": "Chaos_Yanagi", "verified": false, "name": "\u30b8\u30e7\u30cb\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 644, "tweet_count": 18975, "listed_count": 6}, "id": "1949198132"}, {"location": "No me ubican \ud83d\ude1c", "username": "MM13021370", "verified": false, "name": "\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1299, "tweet_count": 16630, "listed_count": 1}, "id": "3440774121"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "thelmaabiaaney", "verified": false, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 379, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "id": "902295291008884736"}, {"username": "Gerardouuuuuuuu", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 295, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "id": "1126288413219479553"}, {"location": "CdelU", "username": "Denise00444384", "verified": false, "name": "Denise\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 188, "tweet_count": 14092, "listed_count": 0}, "id": "996223645797273601"}, {"location": "Venezuela", "username": "Dra_Gisela", "verified": false, "name": "Gisela GarciaMachado", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1338, "tweet_count": 16893, "listed_count": 0}, "id": "153225084"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DolarToday", "verified": true, "name": "DolarToday\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3914824, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}, "id": "145459615"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "morgflowers", "verified": false, "name": "Morgana Flores", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 509, "tweet_count": 8935, "listed_count": 0}, "id": "895109551342718976"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "SalvatoreBelliz", "verified": false, "name": "Salvo .. vi basta! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1821, "tweet_count": 41490, "listed_count": 0}, "id": "609431082"}, {"username": "Abriilmw", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 927, "tweet_count": 11210, "listed_count": 1}, "id": "2157390961"}, {"username": "KerlyBarreto", "verified": false, "name": "K.S", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "id": "1030620514925068288"}, {"location": "CDMX", "username": "MarceIove", "verified": false, "name": "Jefa de la banda de la one, two, three", "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 182, "tweet_count": 11022, "listed_count": 11}, "id": "1042987134158659585"}, {"location": "Aragua, Venezuela ", "username": "MedicenGreci_", "verified": false, "name": "GrehecilethQuintero\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 4685, "tweet_count": 297212, "listed_count": 24}, "id": "222668893"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "raadarroz", "verified": false, "name": "ra\u00edssa \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 536, "tweet_count": 67258, "listed_count": 2}, "id": "3636152656"}, {"username": "Emilian71152993", "verified": false, "name": "Emiliano Arce \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 283, "tweet_count": 2232, "listed_count": 1}, "id": "1149924298695544832"}, {"username": "IsaacSandovalx", "verified": false, "name": "issy", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 194, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "id": "3286689139"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gbpavcs", "verified": false, "name": "G B \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 204, "tweet_count": 41851, "listed_count": 1}, "id": "765391218977177600"}, {"location": "Venezuela", "username": "goyosalazar", "verified": false, "name": "gregorio salazar", "public_metrics": {"followers_count": 28627, "following_count": 4764, "tweet_count": 137836, "listed_count": 321}, "id": "54451983"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual", "verified": false, "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400717, "listed_count": 5482}, "id": "147589125"}, {"location": "Houston, TX", "username": "regsmultiservic", "verified": false, "name": "Regs Multiservices", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 11, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "1182823345471008768"}, {"username": "Ghjk21477716", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "id": "1091172500032184321"}, {"username": "tuiteiitt", "verified": false, "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}, "id": "3923178321"}, {"location": "bdr", "username": "Gabiguxaa", "verified": false, "name": "GABIBISS", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 516, "tweet_count": 21030, "listed_count": 0}, "id": "844676406206513152"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341026, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752"}, {"location": " in the Devil's lap \u2022 Sub ", "username": "lxttlecxt", "verified": false, "name": "C\u0105t.", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 879, "tweet_count": 45958, "listed_count": 4}, "id": "955949383727632384"}, {"username": "cournnell", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 751, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "id": "730134884203794432"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "gastonpert", "verified": false, "name": "Gaston Peret Ferrada", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 545, "tweet_count": 67904, "listed_count": 5}, "id": "12201702"}, {"location": "he/him", "username": "28tattoo", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 9454, "following_count": 5276, "tweet_count": 144377, "listed_count": 120}, "id": "112229444"}, {"username": "arielfhitz", "verified": false, "name": "afh", "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164340, "listed_count": 81}, "id": "2834459925"}, {"location": "CdelU - Entre R\u00edos - Argentina", "username": "carlidm", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 439, "tweet_count": 27903, "listed_count": 2}, "id": "227017983"}, {"username": "TxJun666", "verified": false, "name": "FLOATERS", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 858, "tweet_count": 2717, "listed_count": 4}, "id": "395096854"}, {"location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "username": "madoka_kenmochi", "verified": false, "name": "madoka kenmochi", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "id": "244998762"}, {"location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "username": "Kitakazedesu", "verified": false, "name": "Joso", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 796, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "id": "1083931980461469696"}, {"username": "gcvvega", "verified": false, "name": "Georgina Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299299, "listed_count": 2}, "id": "717837997266313216"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lomaalves_", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 62, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "id": "983471507295952897"}, {"username": "nxtstraight", "verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 129, "tweet_count": 21631, "listed_count": 3}, "id": "806520189298835458"}, {"location": "Guarenas, Venezuela", "username": "CrippyTanMarron", "verified": false, "name": "Crippy Tan Marron", "public_metrics": {"followers_count": 13294, "following_count": 134, "tweet_count": 2322, "listed_count": 27}, "id": "1177601424588451847"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "Critconst", "verified": false, "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"username": "CceroMartins11", "verified": false, "name": "C\u00edcero", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 65, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1184649530882609155"}, {"location": "Donde alla wifi *-*", "username": "Jonhalex9", "verified": false, "name": "Jonh alexander\u266c\u263a\u2663\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 482, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "id": "1092922411"}, {"location": "Fukuoka", "username": "shumer_goto", "verified": false, "name": "GxPx (Goppeni)", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1342, "tweet_count": 8978, "listed_count": 13}, "id": "171143099"}, {"location": "cg, ms", "username": "xuxatrevosa_", "verified": false, "name": "x\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 857, "tweet_count": 34883, "listed_count": 3}, "id": "3319103082"}, {"username": "elsebacornejo", "verified": false, "name": "B A G U A L", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 781, "tweet_count": 35069, "listed_count": 0}, "id": "2994484924"}, {"location": "TBJ ", "username": "Mtboxer_", "verified": false, "name": "T.G \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 704, "tweet_count": 69286, "listed_count": 1}, "id": "1455951121"}, {"username": "MinJulioCesar", "verified": false, "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81903, "listed_count": 109}, "id": "51444314"}, {"username": "IrisMeriano2", "verified": false, "name": "\u13a5\u13d2\u13a5\u13d5", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 217, "tweet_count": 33571, "listed_count": 0}, "id": "898964635629604864"}, {"username": "__alicew", "verified": false, "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 191, "tweet_count": 46652, "listed_count": 1}, "id": "1029127163960803329"}, {"location": "Argentina", "username": "GreenRoseTaco", "verified": false, "name": "Taco", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 875, "tweet_count": 17251, "listed_count": 1}, "id": "454323923"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "kindlikeshe", "verified": false, "name": "Murphy's law", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 204, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "id": "888407303585660928"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SugarLaria", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 292, "tweet_count": 14651, "listed_count": 0}, "id": "1029864594007904256"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MayzaEduarda1", "verified": false, "name": "Mam\u00e1zinha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 394, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "id": "888833613265031168"}, {"location": "Morro dos Ventos Uivantes", "username": "uaisininho", "verified": false, "name": "sininho", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 460, "tweet_count": 39587, "listed_count": 0}, "id": "4845387429"}, {"username": "ArossNahir", "verified": false, "name": "nahi\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 64, "tweet_count": 2495, "listed_count": 1}, "id": "1184598502812372994"}, {"username": "yoni3556_luis", "verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"username": "Rgoarac", "verified": false, "name": "Rodrigo Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 29301, "listed_count": 0}, "id": "307607913"}, {"location": "Porto Alegre | ZN \u2022 Pelotas", "username": "fernaaan10", "verified": false, "name": "The Inter Is Coming\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1332, "tweet_count": 183844, "listed_count": 1}, "id": "2889327105"}, {"username": "milisantanaa", "verified": false, "name": "rusi", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 457, "tweet_count": 19483, "listed_count": 0}, "id": "967997687013486593"}, {"location": "Huelva", "username": "miguel_logan", "verified": false, "name": "Miguel Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 116, "tweet_count": 3851, "listed_count": 2}, "id": "407798198"}, {"username": "La_SER", "verified": true, "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402530, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "id": "43910684"}, {"location": "Brasil", "username": "marcelosl64", "verified": false, "name": "Marcelo Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 98026, "listed_count": 4}, "id": "47339900"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "MarcynhaLLL", "verified": false, "name": "Marcia helena", "public_metrics": {"followers_count": 8163, "following_count": 8455, "tweet_count": 64152, "listed_count": 468}, "id": "69072789"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "in_hhuman", "verified": false, "name": "matheus \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 333, "tweet_count": 67934, "listed_count": 9}, "id": "88056275"}, {"location": "Guarapuava, Brasil", "username": "_Lucas_Rio", "verified": false, "name": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2206, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "id": "837736255274291200"}, {"location": "Iquique - Chile", "username": "PanchoFigueroas", "verified": false, "name": "Francisco Figueroa\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 1664, "tweet_count": 272227, "listed_count": 19}, "id": "39137321"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "_melissao", "verified": false, "name": "candelabro", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1247, "tweet_count": 61022, "listed_count": 0}, "id": "2818498052"}, {"location": "Queretaro, Mexico", "username": "DiarioQro", "verified": false, "name": "Diario de Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 27383, "following_count": 651, "tweet_count": 169701, "listed_count": 263}, "id": "3010947370"}, {"location": "Peru", "username": "PeruanoSenior", "verified": false, "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "945669065594454017"}, {"username": "elmundodesof", "verified": false, "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 174, "tweet_count": 15835, "listed_count": 1}, "id": "63214533"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "BrunoGu79453321", "verified": false, "name": "Do Corte Americano \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1104, "tweet_count": 9101, "listed_count": 0}, "id": "1170699082786136064"}, {"username": "JackTor24098507", "verified": false, "name": "Jack Torrance", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 566, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "1183907656903385089"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"username": "Mica_jael", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 493, "tweet_count": 25186, "listed_count": 3}, "id": "147361651"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "cb_television", "verified": false, "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "id": "105997198"}, {"location": "190210", "username": "lvqtik", "verified": false, "name": "angy ME VOY \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 152, "tweet_count": 39309, "listed_count": 9}, "id": "987450436385943558"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "Sandranegreteg2", "verified": false, "name": "Zandy NG", "public_metrics": {"followers_count": 8390, "following_count": 4297, "tweet_count": 39437, "listed_count": 10}, "id": "914093765375201280"}, {"username": "RubnPaz16", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1179423715760758784"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MarialeBernedo", "verified": false, "name": "Alejandra B.\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13588, "following_count": 3107, "tweet_count": 21066, "listed_count": 45}, "id": "1548490940"}, {"location": "Praia Grande, Sao Paulo", "username": "QuieThatty", "verified": false, "name": "Sra.Thatty", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 19021, "tweet_count": 100960, "listed_count": 6}, "id": "937762952"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "J_IgnacioR", "verified": false, "name": "J I R", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1125, "tweet_count": 22587, "listed_count": 2}, "id": "93532621"}, {"location": "051", "username": "cm_vitali", "verified": false, "name": "$\ud83e\ude9e", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 396, "tweet_count": 17881, "listed_count": 0}, "id": "1116910483070697473"}, {"username": "Mautari3", "verified": false, "name": "Mautari", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "1052082310332522496"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "id": "103704608"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "MaviReyesD", "verified": false, "name": "Maria Victoria Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 305, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}, "id": "184104051"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "No pertenezco a ning\u00fan lugar.", "username": "tornnasol_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1525, "tweet_count": 85622, "listed_count": 0}, "id": "723603398"}, {"username": "JohnnyMarrone87", "verified": false, "name": "Johnny Marrone", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 611, "tweet_count": 2317, "listed_count": 1}, "id": "751722896"}, {"username": "YasmimDias89", "verified": false, "name": "Y", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 480, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}, "id": "823211912771076096"}, {"username": "viktoriabarbett", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 124, "tweet_count": 37282, "listed_count": 1}, "id": "1107301692599607302"}, {"username": "leandromuozcar3", "verified": false, "name": "leandro mu\u00f1oz caro", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 519, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "id": "1183956310859177984"}, {"username": "REMEMBRANZAS", "verified": false, "name": "RAUL ANDRADE ALARON", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "id": "97496708"}, {"username": "gustavinho0010", "verified": false, "name": "Gustavinho Ibirub\u00e1-RS", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 2407, "tweet_count": 5865, "listed_count": 2}, "id": "260843358"}, {"username": "bnandes13", "verified": false, "name": "Bruno Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 593, "tweet_count": 49829, "listed_count": 8}, "id": "3306239387"}, {"username": "fntn_jpg", "verified": false, "name": "jackie boy \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 169, "tweet_count": 102509, "listed_count": 4}, "id": "175924514"}, {"location": "\ud83d\udc9c", "username": "taeart_s", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8a;", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 5217, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}, "id": "1022683906645082118"}, {"location": "taehyung 's heart", "username": "ttkvante", "verified": false, "name": "gi \u2600\ufe0f ksj1 is coming", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 380, "tweet_count": 15063, "listed_count": 1}, "id": "1146504829877018624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "uxefe58", "verified": false, "name": "uxefe", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 283, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "id": "97007301"}, {"location": "burn yourself", "username": "siyeoncachorra", "verified": false, "name": "kael", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1369, "tweet_count": 59606, "listed_count": 15}, "id": "1125080777904001024"}, {"location": "itatiba", "username": "corotimalia", "verified": false, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd9e\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 893, "tweet_count": 24486, "listed_count": 0}, "id": "887178758146457600"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "username": "Tulh3x", "verified": false, "name": "Febem \ud83e\udde1\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2303, "tweet_count": 45203, "listed_count": 0}, "id": "772885975097806848"}, {"location": "Machal\u00ed, Chile", "username": "leerlibros2020", "verified": false, "name": "Ang\u00e9licaMa.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1492, "tweet_count": 8826, "listed_count": 1}, "id": "603891161"}, {"username": "zunigaaliaga", "verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857"}, {"location": "Lima", "username": "eddyoe47", "verified": false, "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 2}, "id": "716420568082477057"}, {"location": "Chile", "username": "Oooliffa", "verified": false, "name": "los 76", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 3884, "tweet_count": 81778, "listed_count": 11}, "id": "374147656"}, {"location": "Chile", "username": "janojam", "verified": false, "name": "\ud83c\udfc1 J A N O \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 809, "tweet_count": 16830, "listed_count": 2}, "id": "153177784"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "Carolin12821389", "verified": false, "name": "CarolinaAmanda", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1510, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "id": "1005586776625438720"}, {"location": "it is what it is", "username": "arvellows", "verified": false, "name": "Filipe", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 280, "tweet_count": 63708, "listed_count": 3}, "id": "920741692583612416"}, {"username": "MafiaDouradaT1", "verified": false, "name": "M\u00c1FIA DOURADA", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 469, "tweet_count": 4753, "listed_count": 1}, "id": "1115773955250454531"}, {"location": "in the middle of nowhere", "username": "lterto17", "verified": false, "name": "Lari a 777", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 164, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "id": "3298530580"}, {"username": "MissHEvans", "verified": false, "name": "Miss Evans \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1307, "tweet_count": 44252, "listed_count": 5}, "id": "357496199"}, {"username": "BelaTellis", "verified": false, "name": "Bela com um L s\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 241, "tweet_count": 3031, "listed_count": 1}, "id": "2759795547"}, {"location": "ocean avenue", "username": "henritristo", "verified": false, "name": "henri", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 426, "tweet_count": 18809, "listed_count": 6}, "id": "124303498"}, {"username": "eduarda12163231", "verified": false, "name": "Eduarda\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 198, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "id": "1057112071203160064"}, {"username": "alkin72559914", "verified": false, "name": "alkin", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4434, "tweet_count": 64102, "listed_count": 2}, "id": "1022520208672604160"}, {"location": "Brussels, Belgium", "username": "Giorgiolaporta", "verified": true, "name": "Giorgio La Porta", "public_metrics": {"followers_count": 71522, "following_count": 7862, "tweet_count": 8947, "listed_count": 250}, "id": "16145985"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "falatulc2", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 810, "tweet_count": 17012, "listed_count": 0}, "id": "739094642776543233"}, {"username": "JP_Clow3", "verified": false, "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1753, "tweet_count": 33522, "listed_count": 2}, "id": "3301438276"}, {"location": "Brasil", "username": "qvss_chocolaa10", "verified": false, "name": "Vitor dias", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 296, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "id": "4134582508"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "wallacedutraaa", "verified": false, "name": "Wallace Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1480, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}, "id": "259546184"}, {"location": "Villa San Jose, E.R.", "username": "Florrracevedo", "verified": false, "name": "\ud835\udc05lor.", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 182, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "id": "767117796723556353"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "Fjmedina", "verified": false, "name": "Francisco M.", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 1815, "tweet_count": 89570, "listed_count": 193}, "id": "30238594"}, {"username": "VivianaValder15", "verified": false, "name": "Vivia", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1348, "tweet_count": 81717, "listed_count": 14}, "id": "3087294644"}, {"username": "chrisztyano", "verified": false, "name": "chr\u00efsz", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 750, "tweet_count": 95171, "listed_count": 3}, "id": "780962678261092352"}, {"username": "magaligomezzzzz", "verified": false, "name": "\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 303, "tweet_count": 91993, "listed_count": 0}, "id": "936995707072012290"}, {"location": "Bali, Indonesia", "username": "Victor_Carva1ho", "verified": false, "name": "V\u0336t\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 190, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "id": "955611475879645184"}, {"location": "S\u00e3o Pedro 1, Vit\u00f3ria", "username": "__R027", "verified": false, "name": "\ud835\ude74\ud835\ude96", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 643, "tweet_count": 36469, "listed_count": 0}, "id": "1056697763465977857"}, {"location": "Chile", "username": "jose_morales_", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Morales", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 356, "tweet_count": 41984, "listed_count": 4}, "id": "123129513"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "MijalecEze", "verified": false, "name": "Mija", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 110, "tweet_count": 10760, "listed_count": 0}, "id": "2830670208"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuRodrigues96", "verified": false, "name": "Lucas Rodrigues \u2614", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 383, "tweet_count": 69225, "listed_count": 2}, "id": "152624555"}, {"location": "Palestra It\u00e1lia", "username": "_seplucas1914", "verified": false, "name": "Lucas Savic", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1308, "tweet_count": 91435, "listed_count": 9}, "id": "3872676748"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "squall192", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1844, "tweet_count": 84429, "listed_count": 7}, "id": "54655391"}, {"location": "SP Capital", "username": "2montechessi", "verified": false, "name": "#Rafael \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f S.C.C.P", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 828, "tweet_count": 40826, "listed_count": 3}, "id": "2473245704"}, {"location": "Neo Qu\u00edmica Arena \ud83c\udfdf", "username": "SCCPoTimedoPovo", "verified": false, "name": "Somos Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 244680, "following_count": 190429, "tweet_count": 69482, "listed_count": 216}, "id": "236020256"}, {"location": "\u2022|i|\u2022 \u00d8 i+! ].[", "username": "tyrzin1", "verified": false, "name": "tyr \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 226, "tweet_count": 13469, "listed_count": 0}, "id": "1116789604894629893"}, {"location": "Belorizonte", "username": "_Livinhamilgrau", "verified": false, "name": "Se n\u00e3o for eu vai ser quem", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 399, "tweet_count": 14568, "listed_count": 0}, "id": "1120103974315622401"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Raffa_Santtos7", "verified": false, "name": "RAFINHA", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 572, "tweet_count": 10476, "listed_count": 0}, "id": "817543319911862274"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin", "verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "guiber_marcelo", "verified": false, "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144"}, {"location": "Entre Rios - Santa Fe", "username": "CataSigale2", "verified": false, "name": "Catherine Sigale", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 649, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "id": "2847341837"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "luuuxag", "verified": false, "name": "lun\u00e1ticA", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 227, "tweet_count": 16106, "listed_count": 0}, "id": "959091486284541952"}, {"location": "mia san mia \u2764\ufe0f", "username": "itsbayxrn", "verified": false, "name": "carol\u2077\u207a\u2079 vai cantar yellow", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 992, "tweet_count": 41804, "listed_count": 6}, "id": "934696807"}, {"location": "in memory of opie", "username": "keanumcavoy", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790"}, {"location": "chimbarongo chile", "username": "noradelpilar", "verified": false, "name": "Nora Del Pilar.", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 2281, "tweet_count": 24953, "listed_count": 5}, "id": "132917117"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "HectorArosAraya", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Aros A.", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 5011, "tweet_count": 16087, "listed_count": 1}, "id": "130837675"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "polyberni", "verified": false, "name": "Bernardita Patriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4790, "tweet_count": 116752, "listed_count": 6}, "id": "176272842"}, {"username": "3kNgCk9Kx21svfw", "verified": false, "name": "\u8aa0\u4e5f", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 109, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "id": "1130752538146365440"}, {"location": "Elgin,Scotland", "username": "_AshleyChristie", "verified": false, "name": "Ashley", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "id": "606588761"}, {"username": "soniahikari52", "verified": false, "name": "Tiasapp #contagempublicadevotos", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 134, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "id": "3042627063"}, {"location": "Brasil", "username": "mariadorosario", "verified": true, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490055, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "id": "63118359"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RafaelA18809906", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2102, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "id": "1166093656127877121"}, {"location": "Argentina", "username": "carob013", "verified": false, "name": "caro", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 378, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "id": "1380597018"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "Veree_barvero", "verified": false, "name": "Veree\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 464, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "id": "3306361832"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "roxana_silupu", "verified": false, "name": "Roxana Paola Crisanto Silup\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 460, "tweet_count": 33041, "listed_count": 1}, "id": "1046506593691586561"}, {"location": "ela/dela", "username": "sweetgustd", "verified": false, "name": "juh\u2077\u2728 The Astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 389, "tweet_count": 68517, "listed_count": 1}, "id": "1029842848361996289"}, {"username": "JeonjungkookHSH", "verified": false, "name": "Jeon Jungkook", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 87, "tweet_count": 4336, "listed_count": 6}, "id": "1175255715683950593"}, {"location": "en mi casa", "username": "juan_eduardo_68", "verified": false, "name": "juan fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1557, "tweet_count": 149265, "listed_count": 3}, "id": "227738355"}, {"location": "Iquique, Chile", "username": "thunderiqq", "verified": false, "name": "Raul Henriquez Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1903, "tweet_count": 13811, "listed_count": 1}, "id": "3290462014"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "LaVozDePucon", "verified": false, "name": "La voz de Pucon", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "id": "990974638892224512"}, {"location": "Tucuman, Argentina", "username": "opiniononline", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99Opiniononline\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2601, "tweet_count": 84203, "listed_count": 25}, "id": "226547238"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "AthenasBarrien2", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 462, "tweet_count": 30873, "listed_count": 0}, "id": "995837770911436800"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "FranGalindoLM", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 301, "tweet_count": 15505, "listed_count": 0}, "id": "954072057654009861"}, {"location": "Suite 666, El Peral. Melmac", "username": "pezcado_rabioso", "verified": false, "name": "MERLUZO\ud83e\udd88FURIOSO \u53e4 \u65b0 \u8d64 \u262d \uf8ff \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1456, "tweet_count": 110585, "listed_count": 14}, "id": "294923083"}, {"username": "JorgeParadaR", "verified": false, "name": "Jorge Parada Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1676, "tweet_count": 49116, "listed_count": 2}, "id": "3442682416"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "username": "veritocvr", "verified": false, "name": "Verito \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3668, "tweet_count": 236116, "listed_count": 7}, "id": "61920681"}, {"location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "username": "1524patricia", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322959, "listed_count": 31}, "id": "186991492"}, {"location": "d.w. \u22b0\u22b9\u0e3a", "username": "talurax", "verified": false, "name": "talura \u22ac\ud83e\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2414, "tweet_count": 22816, "listed_count": 38}, "id": "1112528995038478336"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del Caribe", "username": "metacid", "verified": false, "name": "Metacid", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 981, "tweet_count": 126053, "listed_count": 14}, "id": "84449295"}, {"username": "m4xp4yne1983", "verified": false, "name": "maximiliano guzman", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 251, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "id": "4616567295"}, {"username": "atademilo", "verified": false, "name": "Lies and Truth", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 241, "tweet_count": 96636, "listed_count": 4}, "id": "2516929416"}, {"username": "bustoneess", "verified": false, "name": "bustoneess", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 511, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "id": "4091776275"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "nenetaiyo", "verified": false, "name": "nene estrella broken soul \ud83d\udc94\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 505, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "id": "886047121711013888"}, {"location": "ourense", "username": "50miligramos", "verified": false, "name": "\u5b89\u3089\u304b\u306b\u7720\u308b kassia \ud83c\udf61", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 317, "tweet_count": 33723, "listed_count": 9}, "id": "330553673"}, {"username": "IgnacioCariqueo", "verified": false, "name": "Nacho Cariqueo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 847, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "id": "597094359"}, {"location": "No Name", "username": "Sr_Edge", "verified": false, "name": "\u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 562, "tweet_count": 81533, "listed_count": 12}, "id": "173671492"}, {"username": "MariaGu03570565", "verified": false, "name": "Maria Teresa Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 480, "tweet_count": 136946, "listed_count": 14}, "id": "214219688"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416"}, {"username": "franciscamv_74", "verified": false, "name": "francisca v pereira", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "id": "3030247629"}, {"location": "San Fernando, Argentina", "username": "magggali_", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 122, "tweet_count": 20068, "listed_count": 1}, "id": "3390029152"}, {"username": "de_ouvir", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 4363, "tweet_count": 25659, "listed_count": 2}, "id": "1100581470144475136"}, {"location": "Moomin Valley", "username": "nigisella", "verified": false, "name": "nigisella", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2732, "tweet_count": 244273, "listed_count": 18}, "id": "118778456"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "morii66", "verified": false, "name": "Maru \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2557, "tweet_count": 10491, "listed_count": 2}, "id": "308160284"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "patanachica", "verified": false, "name": "PattyPino\u267b\ufe0f\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1140, "tweet_count": 13354, "listed_count": 0}, "id": "111146224"}, {"location": "Sur del tropico de Capricornio", "username": "YatereYasi", "verified": false, "name": "Triton2 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1053, "tweet_count": 56559, "listed_count": 2}, "id": "1167528312199139328"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "NatiCARP32", "verified": false, "name": "Nati\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11325, "following_count": 9580, "tweet_count": 23733, "listed_count": 14}, "id": "2651920537"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "_kitsuno", "verified": false, "name": "el mism\u00edsimo \ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 806, "tweet_count": 125027, "listed_count": 11}, "id": "194366220"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil ", "username": "jhenifermouram", "verified": false, "name": "voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 361, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "id": "747468992936304640"}, {"location": "ela/dela", "username": "lacunascoil", "verified": false, "name": "lare vai no knotfest", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 914, "tweet_count": 19607, "listed_count": 8}, "id": "1154529424173408257"}, {"location": "\u3030\ufe0f 19/50 \u2022 she/ela", "username": "tenebrarvm", "verified": false, "name": "\ud835\udce3.", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 794, "tweet_count": 20891, "listed_count": 0}, "id": "1086051659200036865"}, {"location": "Quito - Ecuador", "username": "Amparo_Medina", "verified": false, "name": "Amparo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 18663, "following_count": 6585, "tweet_count": 103182, "listed_count": 107}, "id": "575067227"}, {"location": "S\u00e3o Luis", "username": "oliviergbegan", "verified": false, "name": "o siri sacudo\u26a1\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 636, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "id": "103620592"}, {"username": "Kathcebrita", "verified": false, "name": "Kath \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1178, "tweet_count": 8733, "listed_count": 1}, "id": "395041926"}, {"location": "argentina", "username": "carsua6", "verified": false, "name": "carlos raul suarez", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 11585, "tweet_count": 1030611, "listed_count": 169}, "id": "2795992997"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SebasAbrevaya", "verified": true, "name": "SebasAbrevaya", "public_metrics": {"followers_count": 46720, "following_count": 3628, "tweet_count": 42074, "listed_count": 301}, "id": "146256240"}, {"location": "Bolivia", "username": "MonoLargaVista", "verified": false, "name": "MonoLargaVista", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 95, "tweet_count": 24383, "listed_count": 7}, "id": "36924647"}, {"username": "TesoroPaz", "verified": false, "name": "Roxana Torrico Paz", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 729, "tweet_count": 18827, "listed_count": 5}, "id": "3084032475"}, {"username": "lnunez58", "verified": false, "name": "Gabriel nunez", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 528, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}, "id": "833329465"}, {"location": "San Jose, CA", "username": "adrian_quirarte", "verified": false, "name": "Adrian Quirarte \ud83d\udc38\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1371, "tweet_count": 9593, "listed_count": 1}, "id": "4638403969"}, {"location": "candado de missy", "username": "DownWithMissy", "verified": false, "name": "well its over", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 21952, "listed_count": 1}, "id": "735235322490015744"}, {"location": "La Serena, Chile", "username": "RocoPamela", "verified": false, "name": "Pame\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371757, "listed_count": 45}, "id": "855457255"}, {"username": "lilydoco", "verified": false, "name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}, "id": "826595610648256514"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mazeofpride", "verified": false, "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 670, "tweet_count": 73068, "listed_count": 10}, "id": "1555751191"}, {"location": "\u00dcT: -34.085158,-70.75761", "username": "apericc", "verified": false, "name": "Alejandro Peri\u0107 Carkovi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4974, "tweet_count": 75302, "listed_count": 59}, "id": "35067608"}, {"location": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil", "username": "Khalkhoury", "verified": false, "name": "cachorro", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "id": "1139981655052079105"}, {"location": "Chile ", "username": "Biankascarl", "verified": false, "name": "Bianca \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 2625, "tweet_count": 103310, "listed_count": 5}, "id": "594214379"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "DoncelladeAcre", "verified": false, "name": "DoncellaDeAcre", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 1049, "tweet_count": 82308, "listed_count": 13}, "id": "2692918530"}, {"username": "otlazpan2", "verified": false, "name": "casi un objeto", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 4030, "tweet_count": 69890, "listed_count": 52}, "id": "153667941"}, {"username": "itxsjessica", "verified": false, "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 390, "tweet_count": 94206, "listed_count": 6}, "id": "633310186"}, {"location": "Silv\u00e2nia, Brasil", "username": "Am_Sous", "verified": false, "name": "Mands Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 586, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}, "id": "1660481220"}, {"username": "santalucida", "verified": false, "name": "SantaL\u00facida", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 3195, "tweet_count": 102160, "listed_count": 10}, "id": "31014032"}, {"location": "Curitiba/Brasil", "username": "DreamIsland17", "verified": false, "name": "DreamIsland News", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "id": "1178137403057418241"}, {"location": "New York City", "username": "JustJared", "verified": true, "name": "JustJared.com", "public_metrics": {"followers_count": 735471, "following_count": 2925, "tweet_count": 260569, "listed_count": 5175}, "id": "19538986"}, {"location": "Depende ", "username": "Grabiela_L", "verified": false, "name": "Grabiela \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 911, "tweet_count": 63459, "listed_count": 17}, "id": "73203925"}, {"location": "Madrid", "username": "lescobartr", "verified": false, "name": "Luis Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2881, "tweet_count": 98682, "listed_count": 11}, "id": "202984975"}, {"location": "Espa\u00f1a   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "pandugar", "verified": false, "name": "Fernando Andugar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 6338, "following_count": 3034, "tweet_count": 323614, "listed_count": 156}, "id": "117679540"}, {"location": "chile", "username": "malaimagen", "verified": true, "name": "malaimagen", "public_metrics": {"followers_count": 135953, "following_count": 1675, "tweet_count": 73412, "listed_count": 374}, "id": "113730224"}, {"location": "La Plata Argentina", "username": "COSECHA1970", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 4422, "tweet_count": 31242, "listed_count": 5}, "id": "162844713"}, {"username": "ProvidaRene", "verified": false, "name": "RAM\u00d3N REN\u00c9 PROVIDA.", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 109, "tweet_count": 7637, "listed_count": 3}, "id": "1149758686782545921"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "agusacostaa10", "verified": false, "name": "Agustina.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 288, "tweet_count": 15287, "listed_count": 0}, "id": "718545580428013568"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos ", "username": "julinhadaora", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 123, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}, "id": "898329251757383680"}, {"location": "Montenegro, Brasil", "username": "Camily_Szzz", "verified": false, "name": "CAMILY\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1446, "tweet_count": 940, "listed_count": 2}, "id": "1136032789860618241"}, {"username": "ironmamn", "verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 697, "tweet_count": 17293, "listed_count": 4}, "id": "2932886398"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_grazisep", "verified": false, "name": "Grazi\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 380, "tweet_count": 50056, "listed_count": 2}, "id": "754137900275625984"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "nomastonteras", "verified": false, "name": "AMAS", "public_metrics": {"followers_count": 5544, "following_count": 6079, "tweet_count": 331265, "listed_count": 34}, "id": "711113234"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "JaimeSo61767119", "verified": false, "name": "Jaime David S.", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3562, "tweet_count": 125048, "listed_count": 1}, "id": "711230013564129280"}, {"location": "Cristais, Brasil", "username": "wolveraldo", "verified": false, "name": "Gerald Eastwood", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2025, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "id": "3086746824"}, {"username": "Replicante__", "verified": false, "name": "Replicante", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 43896, "listed_count": 2}, "id": "734510526026395653"}, {"username": "Sahlim19", "verified": false, "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 205, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "id": "1125245733391806467"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "nataliatorres_3", "verified": false, "name": "Natalia Torres", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 186, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "id": "4745640552"}, {"username": "nathaliecolon53", "verified": false, "name": "nath\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 499, "tweet_count": 10953, "listed_count": 1}, "id": "2966812885"}, {"location": "@AllianzParque", "username": "sepanna_", "verified": false, "name": "anna \u00e9 tricampe\u00e3 da America", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 826, "tweet_count": 107025, "listed_count": 1}, "id": "2495256450"}, {"location": "Gravity Falls, Oregon", "username": "ChoraoTaru", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Jr a.k.a AJ", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1625, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "id": "2888908296"}, {"username": "Rocio_torr35", "verified": false, "name": "roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 86, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "id": "979851745227571200"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "SirIcarus_", "verified": false, "name": "\u00cdcarus", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 808, "tweet_count": 81626, "listed_count": 4}, "id": "124264403"}, {"location": "Enfermo del River Plate\ud83d\udc14", "username": "EliasBerar2_", "verified": false, "name": "BERAR3 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 691, "tweet_count": 28122, "listed_count": 0}, "id": "952944298965786624"}, {"location": "A orillas del r\u00edo Aqueronte", "username": "fabiokiddo", "verified": false, "name": "Fabinacci", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 2121, "tweet_count": 73229, "listed_count": 10}, "id": "60444955"}, {"username": "3_cazzaniga", "verified": false, "name": "Mica Cazzaniga", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 353, "tweet_count": 5899, "listed_count": 2}, "id": "3073482825"}, {"location": "Caxias city ", "username": "Barret_mend15", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 897, "tweet_count": 24208, "listed_count": 1}, "id": "875382197657763840"}, {"username": "MarinaGlezer", "verified": false, "name": "Marina Glezer", "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 2720, "tweet_count": 90143, "listed_count": 60}, "id": "111689642"}, {"location": "Buenos aires", "username": "gonzaloherediao", "verified": false, "name": "Gonzalo Heredia.", "public_metrics": {"followers_count": 480699, "following_count": 1340, "tweet_count": 6834, "listed_count": 251}, "id": "415627830"}, {"username": "nachoog14", "verified": false, "name": "Nachoo\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 203, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "id": "982097545521389568"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "azulacosta1_", "verified": false, "name": "azul", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 818, "tweet_count": 14915, "listed_count": 0}, "id": "881885102527180800"}, {"location": "Chile ", "username": "sinkinsoon78", "verified": false, "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 2666, "tweet_count": 119712, "listed_count": 15}, "id": "2219912504"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Reckziegel7", "verified": false, "name": "Nathizinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1037, "tweet_count": 26059, "listed_count": 0}, "id": "976790274071498752"}, {"location": "Londrina", "username": "helenafaical", "verified": false, "name": "Helena SITIAO \ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 677, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "id": "121844978"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "MilenaLopix", "verified": false, "name": "mile", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 435, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}, "id": "810880640052789248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriel_BFR7", "verified": false, "name": "Orton BFR United\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2010, "tweet_count": 24658, "listed_count": 0}, "id": "1115527640"}, {"location": "spa/rj", "username": "crf_jnf", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 596, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}, "id": "990230089274183681"}, {"location": "Casa do caralho, Petropolis", "username": "diih_rocha1", "verified": false, "name": "Rochaa\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 368, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}, "id": "1158578720699031553"}, {"location": "Medios de Comunicaci\u00f3n.", "username": "NaneLama", "verified": false, "name": "Jeanete Lama Eljatib", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 652, "tweet_count": 13005, "listed_count": 2}, "id": "632379631"}, {"username": "ohanacintia", "verified": false, "name": "C\u00edntia Ohana", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 246, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}, "id": "1135266051967598592"}, {"username": "elemege_e", "verified": false, "name": "lillian m.", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 568, "tweet_count": 11975, "listed_count": 0}, "id": "216506766"}, {"username": "CALLOUTMYNAME95", "verified": false, "name": "Cecy", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 415, "tweet_count": 487, "listed_count": 1}, "id": "2421423750"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "wc_oc", "verified": false, "name": "filho do amor", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 316, "tweet_count": 32448, "listed_count": 1}, "id": "65427819"}, {"location": "Xalapa Veracruz", "username": "AvcNoticias1", "verified": false, "name": "Avc Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 12062, "tweet_count": 178745, "listed_count": 115}, "id": "436268207"}, {"location": "trenque lauquen", "username": "KaarenGonzalez", "verified": false, "name": "Kareen \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 364, "tweet_count": 24647, "listed_count": 1}, "id": "1716957438"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "tinimndoza", "verified": false, "name": "tini\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 292, "tweet_count": 15470, "listed_count": 0}, "id": "746397116294135808"}, {"location": "Beverly Hills, ES", "username": "erickapereirax", "verified": false, "name": "Ericka Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 514, "tweet_count": 26281, "listed_count": 0}, "id": "765731223541059584"}, {"location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "username": "AGazetaES", "verified": true, "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177292, "listed_count": 659}, "id": "14870978"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "martiialvarezz_", "verified": false, "name": "martina\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 162, "tweet_count": 20186, "listed_count": 0}, "id": "1034955237054918656"}, {"location": "Brasil", "username": "ValadaresMv", "verified": false, "name": "MV", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 259, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "id": "1115452103193919488"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil es", "username": "vulgoBG157", "verified": false, "name": "MENINOBOM", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 441, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1071548236920438785"}, {"location": "She or  They   // agender\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7", "username": "UranusVulpes", "verified": false, "name": "Mc. Phat\u00f8m F\u00f8x (119 para a Nahida)", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2843, "tweet_count": 66621, "listed_count": 3}, "id": "1059587887623294976"}, {"username": "uauissoehumuser", "verified": false, "name": "\u0618\u0618London", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "id": "1064679737556172800"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "elustosaf", "verified": false, "name": "Evanildo Lustosa \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 3756, "tweet_count": 49954, "listed_count": 3}, "id": "859808740069036032"}, {"username": "ginniasa", "verified": false, "name": "ginniasa", "public_metrics": {"followers_count": 20822, "following_count": 17201, "tweet_count": 1200136, "listed_count": 336}, "id": "77748386"}, {"username": "psiucogata", "verified": false, "name": "brunao", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 205, "tweet_count": 14143, "listed_count": 0}, "id": "1157407663497601024"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "icarogonzalle", "verified": false, "name": "\u00edcaro", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 187, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "id": "750195875343990784"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ronaldofla1981", "verified": false, "name": "Ronaldo Pereira da Rocha\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2568, "tweet_count": 105814, "listed_count": 1}, "id": "1564136730"}, {"location": "Brazil", "username": "kalque", "verified": false, "name": "Kalque Martins", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 352, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "id": "67702643"}, {"location": "Puerto de Veracruz", "username": "RoDWaiLeR_7709", "verified": false, "name": "RoBeRTo MaLDoNaDo", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1510, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "id": "1852710745"}, {"location": "Mexico", "username": "TheTopComics", "verified": false, "name": "The Top Comics", "public_metrics": {"followers_count": 759733, "following_count": 962, "tweet_count": 12370, "listed_count": 652}, "id": "708181266"}, {"username": "shookGix", "verified": false, "name": "\ud835\udcb4\ud835\udca2 \u00b0 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 463, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "id": "796119703244578816"}, {"location": "Perdida", "username": "AimeeKill", "verified": false, "name": "7u7", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 64, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "id": "1108144080838635520"}, {"username": "paIestrinha", "verified": false, "name": "cebolinha nft", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 529, "tweet_count": 195183, "listed_count": 9}, "id": "587456227"}, {"location": "bel\u00e9m", "username": "melodymarcante", "verified": false, "name": "vivik", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 450, "tweet_count": 25426, "listed_count": 2}, "id": "1134838470785011713"}, {"location": "Tucuman", "username": "SiilMerin", "verified": false, "name": "\ud83c\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 695, "tweet_count": 24862, "listed_count": 2}, "id": "347598630"}, {"location": "C.del.U", "username": "GarelliGaby", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 459, "tweet_count": 13725, "listed_count": 1}, "id": "1252746278"}, {"location": "kwx \u2b50 | Malu's heart", "username": "vopefocus", "verified": false, "name": "MIA(U) \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 0, "tweet_count": 11718, "listed_count": 3}, "id": "1114696977349074944"}, {"location": "Recife", "username": "Flaviovidaboa", "verified": false, "name": "FlavioCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 287, "tweet_count": 9392, "listed_count": 4}, "id": "167253277"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "_fernandz_", "verified": false, "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 235, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "id": "936772245690691584"}, {"location": "casa da peste", "username": "_bryanjos", "verified": false, "name": "Bryan JAGUAR", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 182, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "1080641770571083777"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "sof_iantorno", "verified": false, "name": "Sofo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 361, "tweet_count": 9888, "listed_count": 0}, "id": "824638085220671488"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "pilarcoll_", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 47, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "id": "1073790966241333248"}, {"username": "porraLancelot", "verified": false, "name": "missingno", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 234, "tweet_count": 13935, "listed_count": 0}, "id": "1001549086405939200"}, {"location": "Brasil", "username": "justtino_of", "verified": false, "name": "Anzu\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 276, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "id": "982740848151547905"}, {"location": "Concepcion del Uruguay - E.R", "username": "Juanmaabelando", "verified": false, "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 600, "tweet_count": 49316, "listed_count": 3}, "id": "176162788"}, {"username": "mavoliver_", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6alice", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1298, "tweet_count": 9200, "listed_count": 0}, "id": "972186412786311168"}, {"location": "Minha vida Arthur Miguel \ud83d\udc99   ", "username": "127_mara", "verified": false, "name": "M. pxt\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2531, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}, "id": "1063528221281591298"}, {"location": "Rio de Janeiro/ RJ", "username": "Rosangel_Rocha", "verified": false, "name": "Ros\u00e2ngela Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2268, "tweet_count": 120304, "listed_count": 1}, "id": "135480194"}, {"location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juliojuliobra", "verified": false, "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "id": "1083043039772315648"}, {"username": "HTMLirio", "verified": false, "name": "\ubc31\ud569 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 300, "tweet_count": 10445, "listed_count": 1}, "id": "898233927911055361"}, {"username": "CarlosG98605102", "verified": false, "name": "Carlos G . A", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1184160697602760706"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT", "verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13041527, "following_count": 953, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3949}, "id": "231577324"}, {"username": "lais_prazeres", "verified": false, "name": "lalis", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 268, "tweet_count": 16835, "listed_count": 0}, "id": "881374326775218176"}, {"username": "facucarp16_", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 72, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "id": "1045861879824945154"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "AnnaJenniffer2", "verified": false, "name": "Anna \u2665\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1464, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "id": "1082140314465456128"}, {"location": "Argentina", "username": "bitelikeme", "verified": false, "name": "TuViejaEnamorada \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 152, "tweet_count": 15087, "listed_count": 0}, "id": "734945098455207936"}, {"location": "042", "username": "bearibeirx", "verified": false, "name": "\u1d47\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 924, "tweet_count": 24214, "listed_count": 0}, "id": "1004413241051766784"}, {"username": "rerefada", "verified": false, "name": "TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1005, "tweet_count": 87042, "listed_count": 1}, "id": "4352681902"}, {"username": "C81Rafael", "verified": false, "name": "Rafael Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 98, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "id": "714962088234512384"}, {"location": "brasil", "username": "caaiquee_", "verified": false, "name": "Caique \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 201, "tweet_count": 23987, "listed_count": 0}, "id": "312335606"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "vinicindatantam", "verified": false, "name": "VN \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 2973, "tweet_count": 21234, "listed_count": 0}, "id": "740768495009435648"}, {"username": "EuMayara02", "verified": false, "name": "Maay", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 452, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}, "id": "832302145089191936"}, {"location": "ela/dela", "username": "M0RBIDELLI", "verified": false, "name": "ka\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 886, "tweet_count": 37139, "listed_count": 20}, "id": "770044075"}, {"location": "Arapongas, Brasil", "username": "hiquedefenix", "verified": false, "name": "h1qu3", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 806, "tweet_count": 42501, "listed_count": 4}, "id": "772429968009793537"}, {"location": "Londrina-Pr. Brasil", "username": "jpmachadorocha", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo M. Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 749, "tweet_count": 9960, "listed_count": 2}, "id": "62613313"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "alexprocesso", "verified": false, "name": "Alexandre Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 1984, "tweet_count": 51740, "listed_count": 30}, "id": "767480624"}, {"location": "casa do caraio", "username": "itbetterbaby", "verified": false, "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 654, "tweet_count": 16278, "listed_count": 0}, "id": "1076997153573220352"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasbrig0", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 138, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "1088400100311924736"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "username": "agusf3rraro", "verified": false, "name": "agustina", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 738, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "id": "888166857546530816"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "Vah_conceicao", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 145, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1050753419340845058"}, {"username": "SuedMendes1", "verified": false, "name": "Sued Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 60, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1125112568509554689"}, {"username": "NicolauCami", "verified": false, "name": "Cami nicolau", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 202, "tweet_count": 43437, "listed_count": 1}, "id": "1070177564629569536"}, {"location": "Guatemala", "username": "aldensanchez", "verified": false, "name": "Alden Efr\u00e9n \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1584, "tweet_count": 11288, "listed_count": 8}, "id": "229225685"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "id": "1184570850441383943", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "author_id": "19028805"}, {"created_at": "2019-10-16T19:05:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Independentemente dos n\u00fameros discrepantes divulgados pelo CNJ, Lu\u00eds Roberto Barroso explicou com precis\u00e3o quem realmente ser\u00e1 beneficiado com o fim da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia.\nhttps://t.co/NHymFyk3TN", "edit_history_tweet_ids": ["1184545939840745472"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5935, "type": "Organization", "normalized_text": "CNJ"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Roberto Barroso"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/NHymFyk3TN", "expanded_url": "https://news.vemprarua.net/www.oantagonista.com/brasil/vai-favorecer-os-criminosos-de-colarinho-branco-e-os-corruptos/", "display_url": "news.vemprarua.net/www.oantagonis\u2026"}]}, "id": "1184545939840745472", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 130, "like_count": 2529, "quote_count": 96}, "author_id": "2884022608"}, {"created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "in_reply_to_user_id": "1683497011", "id": "1184585258571911174", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1683497011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "45A"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/J0bIOx9Cux", "expanded_url": "https://twitter.com/CainBogota/status/1182373316528693249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0bIOx9Cux", "media_key": "3_1182373308576215042"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "ernestoaronna", "id": "285061383"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "BogotaParticipa", "id": "85905016"}, {"start": 180, "end": 187, "username": "Bogota", "id": "57664761"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "DirectorIDPAC", "id": "516829458"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "BNOCTURNA", "id": "1087834604"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:12:20.000Z", "lang": "es", "text": "#Teatro hoy Jueves 8:00 p.m. en el teatro  @ernestoaronna cra 20 #45A -59 cierre de Temporada de CLUB SUICIDA BUSCA iniciativa ganadora de Uno + Uno = Todos de @BogotaParticipa de @Bogota los esperamos\u00a1!! @DirectorIDPAC @OrgulloLGBT @BNOCTURNA https://t.co/J0bIOx9Cux", "edit_history_tweet_ids": ["1182373316528693249"], "id": "1182373316528693249", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "208856238"}, {"created_at": "2019-10-15T04:15:49.000Z", "lang": "en", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "edit_history_tweet_ids": ["1183959637969661953"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "id": "1183959637969661953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-10-17T05:38:08.000Z", "lang": "et", "text": "@endlessdochi magik en su salsa", "edit_history_tweet_ids": ["1184705129955680257"], "in_reply_to_user_id": "2276169731", "id": "1184705129955680257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844696165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184704953396449281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "endlessdochi", "id": "2276169731"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T06:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida de la c\u00e1rcel de Asturias estaba vigilado por otro\u00a0preso https://t.co/Awf4JcRRO8 https://t.co/p81eR2m6LJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184360229842161664"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Awf4JcRRO8", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/el-suicida-de-la-carcel-de-asturias-estaba-vigilado-por-otro-preso", "display_url": "infoprisiones.com/el-suicida-de-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/p81eR2m6LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1184360229842161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p81eR2m6LJ", "media_key": "3_1184360228235689985"}]}, "id": "1184360229842161664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030484820596613127"}, {"created_at": "2019-09-22T16:26:49.000Z", "lang": "de", "text": "aber https://t.co/O9LbBoZgWZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175808680484323328"], "id": "1175808680484323328", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 464, "like_count": 2373, "quote_count": 3245}, "author_id": "787528266617880576", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/O9LbBoZgWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/flejefamoso/status/1175154411674525696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O9LbBoZgWZ", "media_key": "16_1175154409967407105"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T07:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "@_Salett_ @esquinabaja @gretapatines @hurgamemoriaPE En eso tienes raz\u00f3n. No hay ning\u00fan l\u00edder en el Per\u00fa como Alan G. Nadie es tan delincuente, ratero, coimero, conchudo, descarado y suicida. Saludos! \ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1184365897097433088"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Salett_", "id": "978106831942930432"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "in_reply_to_user_id": "978106831942930432", "id": "1184365897097433088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "84683799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184321204829773826"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "edit_history_tweet_ids": ["1184700456200736768"], "id": "1184700456200736768", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "lang": "it", "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "id": "1184559131254050817", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "921051317161820160", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T05:30:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@Nicortina_ Eu n\u00e3o boto nenhuma no terceiro na real, maluco se sacrificou pra selar os bra\u00e7os do Orochimaru e deixou o BO pros outros nego resolver kkkkkkk, se bem que ele dominava os elementos, nisso ele era foda", "edit_history_tweet_ids": ["1184703252564193280"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "BO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nicortina_", "id": "1228354771997904896"}]}, "in_reply_to_user_id": "2826370990", "id": "1184703252564193280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077719961668325377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184702341834039297"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "lang": "es", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1184299114131054593", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371"}, {"created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "lang": "ca", "text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "id": "1184558826990821381", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "author_id": "256048045"}, {"created_at": "2019-10-16T02:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, eu observo e guardo tudo pra mim, chega de ficar tentando mudar as pessoas, eu entendi q n tem como mudar quem n quer ser mudado!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184291708466544642"], "id": "1184291708466544642", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "2915853365"}, {"created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T22:08:17.000Z", "lang": "es", "text": "@andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia de Rajoy fue auxiliar al suicida.\n\nY eso es lo que est\u00e1 haciendo S\u00e1nchez: asistir a los suicidas.  \nhttps://t.co/76syYBkWjz", "edit_history_tweet_ids": ["1184591923815821313"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/76syYBkWjz", "expanded_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html", "display_url": "elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/catalu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "in_reply_to_user_id": "1880991570", "id": "1184591923815821313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "890955288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589339273125888"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bT2zkzcNnu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:08:28.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/bT2zkzcNnu\n\n#\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "edit_history_tweet_ids": ["1184667465256583174"], "id": "1184667465256583174", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-16T10:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "Pues s\u00ed, aunque algunos no quieran verlo est\u00e1s cosas siguen pasando. Un chico pega a otro por que es gay, Italia, 2019. As\u00ed de claro. Y as\u00ed de asqueroso. La lucha sigue!! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/FAQ64YuYF6", "edit_history_tweet_ids": ["1184412974070599681"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/FAQ64YuYF6", "expanded_url": "https://twitter.com/DefensaLGBT/status/1184412974070599681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAQ64YuYF6", "media_key": "7_1184412943519227904"}]}, "id": "1184412974070599681", "public_metrics": {"retweet_count": 14794, "reply_count": 2004, "like_count": 27556, "quote_count": 6222}, "author_id": "3921861556"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 74, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Zoraida \u00c1valos Rivera"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AhY88FEwry", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaPeru/status/1184651739703775232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhY88FEwry", "media_key": "7_1184650739806814209"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "#Urgente | Pronunciamiento de la Fiscal de la Naci\u00f3n, Zoraida \u00c1valos Rivera https://t.co/AhY88FEwry", "edit_history_tweet_ids": ["1184651739703775232"], "id": "1184651739703775232", "public_metrics": {"retweet_count": 3038, "reply_count": 1134, "like_count": 8772, "quote_count": 709}, "author_id": "302151609"}, {"created_at": "2019-10-16T20:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1184569897965309953"], "id": "1184569897965309953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1129057328"}, {"created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "lang": "it", "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "id": "1184517784556003334", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "991776767764586501"}, {"created_at": "2019-10-17T04:57:27.000Z", "lang": "es", "text": "Si queremos tener un bienestar social en Salud y Educaci\u00f3n semejante a esos 4 paises, tenemos que duplicar la presi\u00f3n tributaria, con los mismos criterios de all\u00e1 que no son -por lejos- los que tenemos ac\u00e1.\n\nUn ejemplo es la mis\u00e9rrima recaudaci\u00f3n por impuesto predial.", "edit_history_tweet_ids": ["1184694893672894464"], "in_reply_to_user_id": "14541101", "id": "1184694893672894464", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "14541101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184694891873472512"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "id": "1184446196158521344", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "119170635"}, {"created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "id": "1184614239962578946", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3365946897", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T23:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "Que gente de mierda la que se suicida en el sarmiento, por que no se pegan un tiro en vez de estar molestando a la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1184607029694029825"], "id": "1184607029694029825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707715757375885313"}, {"created_at": "2019-10-17T04:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/wV60dj43Jc", "edit_history_tweet_ids": ["1184693600807989249"], "id": "1184693600807989249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "704729326558834688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/wV60dj43Jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:06:52.000Z", "lang": "pt", "text": "se tu precisa mencionar uma trag\u00e9dia que matou 10 meninos inocentes pra validar teu argumento, sinto muito, tu \u00e9 BURRO", "edit_history_tweet_ids": ["1184651964862418944"], "id": "1184651964862418944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1973330448"}, {"created_at": "2019-10-17T04:53:53.000Z", "lang": "es", "text": "Bienvenido al laberinto eterno\nQue te tiene cautivo, sea verano o invierno\nQue te puede dirigir al cielo\nY si te pierdes, te lleva directo al infierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1184693995349446656"], "in_reply_to_user_id": "108636203", "id": "1184693995349446656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108636203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184693834850193408"}]}, {"created_at": "2019-10-08T19:37:08.000Z", "lang": "in", "text": "Bomboclaat https://t.co/bLc3PXR7cc", "edit_history_tweet_ids": ["1181654781187764225"], "id": "1181654781187764225", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 140, "like_count": 4195, "quote_count": 9587}, "author_id": "3993823036", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762267250689"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762279837699"}]}}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "id": "1183048946731515904", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "author_id": "716716547004370947"}, {"created_at": "2019-07-07T23:59:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Baco Exu do Blues - Girass\u00f3is de Van Gogh https://t.co/RFKPbqSHZr", "edit_history_tweet_ids": ["1148018726241001474"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/RFKPbqSHZr", "expanded_url": "https://twitter.com/rapbrvideos/status/1148018726241001474/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFKPbqSHZr", "media_key": "7_1148018585832480768"}]}, "id": "1148018726241001474", "public_metrics": {"retweet_count": 1582, "reply_count": 7, "like_count": 2703, "quote_count": 190}, "author_id": "1017790082085019649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "S\u00e1nchez"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Torra"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Govern"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2833, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6373, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7Ppyc1eoIj", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "DanielRamirez99", "id": "187927023"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "Rivera pedir\u00e1 hoy a #S\u00e1nchez el cese de #Torra: \"Es un conductor suicida\", por @DanielRamirez99 \nhttps://t.co/7Ppyc1eoIj #Catalu\u00f1a #Govern", "edit_history_tweet_ids": ["1184434725882155008"], "id": "1184434725882155008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "id": "1184689117373849602", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160"}, {"created_at": "2019-10-16T17:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "@SoyShimbo Puedo hacer chistes de un tr4ns  que tirotea en una escuela (fanatico del minecraft)  y depsues se suicida?. Adem\u00e1s seria afroamericano.", "edit_history_tweet_ids": ["1184527745679839233"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyShimbo", "id": "1173906428844789762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173906428844789762", "id": "1184527745679839233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "256986618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494567678251008"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto NO SIGA PASANDO POR LA CHUCHA!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude11\n\nQEPD Antonia \ud83c\udf3c.\n\nAnda circulando el posible agresor...\n\nhttps://t.co/QpgPKAYrdx", "edit_history_tweet_ids": ["1184673025121280000"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QpgPKAYrdx", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "id": "1184673025121280000", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "48919295"}, {"created_at": "2019-10-14T11:18:31.000Z", "lang": "es", "text": "Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58% de los que mueren por suicidio y 45% de los intentos no fatales se asocian a trastorno mental (proporci\u00f3n muy variable por pa\u00eds) https://t.co/mzM90U2zXx", "edit_history_tweet_ids": ["1183703628697223170"], "id": "1183703628697223170", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mzM90U2zXx", "expanded_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905", "display_url": "journals.plos.org/plosmedicine/a\u2026", "status": 200, "title": "Psychiatric morbidity and suicidal behaviour in low- and middle-income countries: A systematic review and meta-analysis", "description": "Duleeka Knipe and co-workers study associations between psychiatric disorders and suicidal behaviour in low- and middle-income countries.", "unwound_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:34:32.000Z", "lang": "es", "text": "El m\u00e1s grande puto genio de Am\u00e9rica latina, el verdadero Rockstar, el inmortal CHARLY GARC\u00cdA: \"SEMINARE\" - (\u00c9pica versi\u00f3n bajo la lluvia) - Quilmes Rock... https://t.co/PfuSbNZdPK v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1184658925439766530"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica latina"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Rockstar"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "CHARLY GARC\u00cdA"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "SEMINARE"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Quilmes Rock"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PfuSbNZdPK", "expanded_url": "https://youtu.be/SskpYGyEDmU", "display_url": "youtu.be/SskpYGyEDmU"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 192, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1184658925439766530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96923976"}, {"created_at": "2019-10-17T04:24:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Rodrigo Maia disse que \"n\u00e3o pode\" colocar em vota\u00e7\u00e3o a PEC da Pris\u00e3o em 2a Inst\u00e2ncia para n\u00e3o confrontar o STF. Ele acaba de decretar a inutilidade do Parlamento.", "edit_history_tweet_ids": ["1184686616868261889"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.7232, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "id": "1184686616868261889", "public_metrics": {"retweet_count": 4714, "reply_count": 920, "like_count": 20056, "quote_count": 428}, "author_id": "2804949532"}, {"created_at": "2019-10-16T15:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "@betka_ar01 @Lucidez_pe Pero con muchos millones", "edit_history_tweet_ids": ["1184489482084466688"], "in_reply_to_user_id": "3961926743", "id": "1184489482084466688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3427388632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184313384935788544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "SOS"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "suicidio"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:39:00.000Z", "lang": "es", "text": "Intentar ayudar a tu amigo el suicida no es nada f\u00e1cil. \nDen recomendaciones para que ese tipo no se suicide. \n#SOS #suicidio #depresi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1184327863023161344"], "id": "1184327863023161344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012320974363090945"}, {"created_at": "2019-10-17T04:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@maienacondadonw Matou o escorpi\u00e3o sem avis\u00e1-lo. Terr\u00edvel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1184687470367170561"], "in_reply_to_user_id": "3082427517", "id": "1184687470367170561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750100039431811072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184674197831929858"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "ImWithAEW"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Philly"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "Full Gear"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/tc3fypydfu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChrisIsHCFest/status/1184679708006502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tc3fypydfu", "media_key": "3_1184679698145665024"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/tc3fypydfu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChrisIsHCFest/status/1184679708006502400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tc3fypydfu", "media_key": "3_1184679703187263488"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:57:07.000Z", "lang": "en", "text": "To no one's surprise, @AEWrestling delivered on all fronts in Philly tonight. Lots of fun, great seats, hot crowd, some wild spots. Might fuck around and go to Full Gear next month? #ImWithAEW https://t.co/tc3fypydfu", "edit_history_tweet_ids": ["1184679708006502400"], "id": "1184679708006502400", "geo": {"place_id": "e4a0d228eb6be76b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 285, "quote_count": 2}, "author_id": "23406987"}, {"created_at": "2019-10-16T23:40:05.000Z", "lang": "es", "text": "REVOCAN LA \u00daLTIMA SUSPENSI\u00d3N QUE MANTEN\u00cdA ATORADO EL AEROPUERTO DE SANTA LUC\u00cdA. (LA SEGURIDAD NACIONAL SURTE EFECTO)\nhttps://t.co/3V8gwAcRp1", "edit_history_tweet_ids": ["1184615023966085120"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4521, "type": "Place", "normalized_text": "SANTA"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.2915, "type": "Place", "normalized_text": "LUC\u00cdA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3V8gwAcRp1", "expanded_url": "https://www.elmananerodiario.com/revocan-ultima-suspension-frenaba-construccion-aeropuerto-santa-lucia/", "display_url": "elmananerodiario.com/revocan-ultima\u2026"}]}, "id": "1184615023966085120", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 35, "like_count": 268, "quote_count": 11}, "author_id": "107120856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"], "id": "1184596939351973888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2295056168"}, {"created_at": "2019-10-16T17:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "Pugnas internas empa\u00f1an proceso de democracia interna en el Apra https://t.co/7NkGfcTL3U", "edit_history_tweet_ids": ["1184521721510006784"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7NkGfcTL3U", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/16/apra-partido-aprista-elecciones-internas-mauricio-mulder-javier-velasquez-quesquen-nidia-vilchez/#.XadTa_Jl-YY.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1184521721510006784", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 41, "like_count": 83, "quote_count": 8}, "author_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-10-16T23:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Depress\u00e3o, ansiedade s\u00f3 importa quando uma pessoa se suicida, caso ao contr\u00e1rio a maioria n\u00e3o ligam pro amiguinho...", "edit_history_tweet_ids": ["1184618456991354880"], "id": "1184618456991354880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1064699322967695360"}, {"created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "lang": "es", "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1184455996485357569", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1429380444"}, {"created_at": "2019-10-17T01:39:27.000Z", "lang": "es", "text": "El matrimonio no es m\u00e1s que una prueba suicida. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184645062245912581"], "id": "1184645062245912581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "283258277"}, {"created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "id": "1184526264402661387", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488"}, {"created_at": "2019-10-17T04:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Ferrari14Santi toy para unirme", "edit_history_tweet_ids": ["1184681042684317697"], "in_reply_to_user_id": "3177940715", "id": "1184681042684317697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705614984928219137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184680798538084353"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:00:03.000Z", "lang": "en", "text": "spanish speakers...is there an actual translation for \u201cte quiero\u201d? because my mom told my best friend \u201cte quiero como un hijo\u201d and i was like awwww and i tried to translate it for him but i love you and i like you sounded weird????????", "edit_history_tweet_ids": ["1184680447877382144"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "te quiero"}]}, "id": "1184680447877382144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "981301261738827776"}, {"created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "lang": "en", "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}]}, "id": "1184671823360745472", "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1110100049696952320"}, {"created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "id": "1184495141442244608", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999"}, {"created_at": "2019-10-17T03:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "porra que saudade \n\nessa performance ic\u00f4nica, todo mundo surtando no dia com a letra e a m\u00fasica INCLUSIVE EU https://t.co/Q1dfdJprim", "edit_history_tweet_ids": ["1184679269559164928"], "id": "1184679269559164928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351742022", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Q1dfdJprim", "expanded_url": "https://twitter.com/PopZonebr/status/1184506548686643208", "display_url": "twitter.com/PopZonebr/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:55:30.000Z", "lang": "es", "text": "Me ofrezco de hombre bomba para irak si gana el frente de nuevo", "edit_history_tweet_ids": ["1184679300374712321"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "irak"}]}, "id": "1184679300374712321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2264776544"}, {"created_at": "2019-10-17T03:53:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@hellouist_ vc n\u00e3o manda em mim sua mentirosa", "edit_history_tweet_ids": ["1184678819770355712"], "in_reply_to_user_id": "930536858", "id": "1184678819770355712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174631128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184678336586485760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hellouist_", "id": "930536858"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:07:56.000Z", "lang": "ca", "text": "A freira furou o pneu de Harleys in Hawaii", "edit_history_tweet_ids": ["1184652233113296896"], "id": "1184652233113296896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "296586921"}, {"created_at": "2019-10-17T03:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Juiz absolve Temer por di\u00e1logo com Joesley Batista https://t.co/jp6ssPtG4F", "edit_history_tweet_ids": ["1184676277661421568"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Joesley Batista"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jp6ssPtG4F", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dDSu", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dDSu"}]}, "id": "1184676277661421568", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 50, "like_count": 68, "quote_count": 11}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-16T14:38:02.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicid\u00f3 en Temuco tras supuesta violaci\u00f3n: Dej\u00f3 audio a sus padres explicando su decisi\u00f3n https://t.co/XYo9iPapSa https://t.co/AXQGKhYlx9", "edit_history_tweet_ids": ["1184478611547607041"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XYo9iPapSa", "expanded_url": "https://bit.ly/2Bj6GlO", "display_url": "bit.ly/2Bj6GlO"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/AXQGKhYlx9", "expanded_url": "https://twitter.com/CHVNoticias/status/1184478611547607041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXQGKhYlx9", "media_key": "3_1184478606094950400"}]}, "id": "1184478611547607041", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "51326671"}, {"created_at": "2019-10-17T03:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@omelete Uma mistura de Rei da Noite com o Crocodilo do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184677330402365440"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Rei da Noite"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1184677330402365440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016526626883014656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578348468654080"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:49:20.000Z", "lang": "pt", "text": "enfim, eu parei pra pensar: \"v\u00e9i que que aconteceu de l\u00e1 pra c\u00e1 q eu n consigo gostar nem um pouco da minha apar\u00eancia porra?!?!?!\"\nEu quero morre e renascer com uma beleza padr\u00e3o(por mais que a est\u00e9tica q eu v\u00e1 ter n\u00e3o seja padr\u00e3o, por exemplo)\nPq mano n\u00e9, eu j\u00e1 sou um padr\u00e3o +", "edit_history_tweet_ids": ["1184677748930994176"], "in_reply_to_user_id": "2326608561", "id": "1184677748930994176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2326608561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184677747500732416"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 201, "tag": "ElRinconDeSandy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1mame"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "ElRinconDeSandy"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/oAq9BNqv8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Falcon95177/status/1184669519610023936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAq9BNqv8X", "media_key": "16_1184669508646133762"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u00c1mame como la vez primera, \u00a0\u00e1mame como si fuera la \u00faltima, has que este cuerpo suicida se sienta\u00a0\u00a0vivo y vuele con pasi\u00f3n \u00e1mame de tal manera que si dura un suspiro sea eterno y vivo. \n#ElRinconDeSandy https://t.co/oAq9BNqv8X", "edit_history_tweet_ids": ["1184669519610023936"], "id": "1184669519610023936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "314627701"}, {"created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\ndespu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 \"La revoluci\u00f3n y la tierra\" \u2013un DOCUMENTAL\u2013 termina llenando los cines n los que se estrena", "edit_history_tweet_ids": ["1183778622919843841"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n y la tierra"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369151", "id": "1183778622919843841", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "author_id": "3369151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778620206133249"}]}, {"created_at": "2019-10-16T21:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "CW revela o visual do Antimonitor, o vil\u00e3o do crossover Crise Nas Infinitas Terras https://t.co/ofk0CTe1dI https://t.co/ltS0Z3ZjAc", "edit_history_tweet_ids": ["1184578348468654080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Antimonitor"}, {"start": 56, "end": 81, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Crise Nas Infinitas Terras"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ofk0CTe1dI", "expanded_url": "https://bit.ly/2BietjT", "display_url": "bit.ly/2BietjT"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ltS0Z3ZjAc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184578348468654080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltS0Z3ZjAc", "media_key": "3_1184578249470427136"}]}, "id": "1184578348468654080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 38, "like_count": 306, "quote_count": 25}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "lang": "es", "text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}]}, "id": "1184548196636418048", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "12815132"}, {"created_at": "2019-10-16T20:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "El mejor t\u00edtulo para esta joto se gana un premio. https://t.co/mXV9uVbz5P", "edit_history_tweet_ids": ["1184562487741632513"], "id": "1184562487741632513", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 190, "like_count": 73, "quote_count": 29}, "author_id": "149209803", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/mXV9uVbz5P", "expanded_url": "https://twitter.com/quetallitabusca/status/1184562487741632513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXV9uVbz5P", "media_key": "3_1184562481580138496"}]}}, {"created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}]}, "id": "1183759539646140416", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}, "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-10-17T03:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@hazznavy vc s\u00f3 ta me irritando p eu fazer o que vc quer, ta me manipulando", "edit_history_tweet_ids": ["1184675988493537280"], "in_reply_to_user_id": "2174631128", "id": "1184675988493537280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930536858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675699795419136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hazznavy", "id": "2174631128"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:41:38.000Z", "lang": "pt", "text": "principalmente em rela\u00e7\u00e3o ao que vc descobriu \nO que eu quero dizer \u00e9: nessa modernidade l\u00edquida e individualista, responsabilidade afetiva e empatia est\u00e3o em baixa.E a falta de comunica\u00e7\u00e3o s\u00f3 piora isso tudo, porra velho n\u00e3o custa nada vc deixar clara suas inten\u00e7\u00f5es, n\u00e3o custa..", "edit_history_tweet_ids": ["1184675813326807040"], "in_reply_to_user_id": "1180967725683937281", "id": "1184675813326807040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1180967725683937281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675810428510209"}]}, {"created_at": "2019-10-16T20:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "El presidente est\u00e1 preocupado porque levanto mi \u00edndice al hablar. Pero hay \u00edndices que le arruinan la vida a la gente y condenan a millones a la pobreza.\n\nPresidente @mauriciomacri, sea serio y preste atenci\u00f3n al \u00edndice de inflaci\u00f3n, que da cuenta de la calidad de su gobierno. https://t.co/Y0NSfFgzoU", "edit_history_tweet_ids": ["1184574130861023232"], "id": "1184574130861023232", "public_metrics": {"retweet_count": 6433, "reply_count": 2395, "like_count": 17536, "quote_count": 964}, "author_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184544636930547713"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Y0NSfFgzoU", "expanded_url": "https://twitter.com/INDECArgentina/status/1184544636930547713", "display_url": "twitter.com/INDECArgentina\u2026"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 180, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T01:53:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Jogo horroroso, pra sair com raiva de 10 dos 14 que jogaram...mereceu perder... n\u00e3o quis jogar, toquinho de lado n\u00e3o \u00e9 jogar", "edit_history_tweet_ids": ["1184648685180862466"], "id": "1184648685180862466", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 57, "like_count": 848, "quote_count": 4}, "author_id": "3399369701"}, {"created_at": "2019-10-17T03:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "tengo puto examen ma\u00f1ana y no he estudiado ni madre, alfguien paseme x arriba", "edit_history_tweet_ids": ["1184674723164086272"], "id": "1184674723164086272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126288413219479553"}, {"created_at": "2019-10-17T03:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "edit_history_tweet_ids": ["1184673363098296320"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}]}, "id": "1184673363098296320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145459615"}, {"created_at": "2019-10-15T15:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "Est\u00e1s tan roto que mi instinto suicida me hace sentir atracci\u00f3n por ti.", "edit_history_tweet_ids": ["1184130672136478720"], "id": "1184130672136478720", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "1042987134158659585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/tNJT6dq0d5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1184609986586042369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNJT6dq0d5", "media_key": "3_1184609984744701952"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:20:04.000Z", "lang": "es", "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/tNJT6dq0d5", "edit_history_tweet_ids": ["1184609986586042369"], "id": "1184609986586042369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "cubano"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "USA"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Pol\u00edtico"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OYsgOUikIF", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/nacional/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html", "display_url": "14ymedio.com/nacional/Cuba-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un migrante #cubano se suicid\u00f3 en una prisi\u00f3n de #USA despu\u00e9s de estar detenido por 5 meses esperando por un juicio para solicitar Asilo Pol\u00edtico.\u00a0\nhttps://t.co/OYsgOUikIF", "edit_history_tweet_ids": ["1184605722644025344"], "id": "1184605722644025344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1182823345471008768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "AFazenda"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Guilherme disse que Aricia se prendeu no in\u00edcio para ficar com o Netto por causa da pessoa que ela tinha aqui fora, ainda falou que ela pode t\u00e1 com esse cara aqui fora j\u00e1 e Netto concordou. Matou os @!! #AFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1184673189835792384"], "id": "1184673189835792384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "3923178321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 134, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7303, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6BIUrgyf5R", "expanded_url": "https://glo.bo/2Bh7hES", "display_url": "glo.bo/2Bh7hES"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g0QA4KFY0w", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1184204799392141312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0QA4KFY0w", "media_key": "3_1184183387998830592"}]}, "created_at": "2019-10-15T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "'Pensei que fosse um cachorro', diz moradora que teve casa invadida por on\u00e7a-parda em cidade de MT\n ==&gt; https://t.co/6BIUrgyf5R #G1 https://t.co/g0QA4KFY0w", "edit_history_tweet_ids": ["1184204799392141312"], "id": "1184204799392141312", "public_metrics": {"retweet_count": 997, "reply_count": 239, "like_count": 6051, "quote_count": 1401}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-10-16T19:39:31.000Z", "lang": "pt", "text": "maconha pode desencadear esquizofrenia / sindrome do panico / ansiedade e muitas outras coisas\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 paz e amor https://t.co/vlb1Ap6mco", "edit_history_tweet_ids": ["1184554483155656710"], "id": "1184554483155656710", "public_metrics": {"retweet_count": 6073, "reply_count": 525, "like_count": 26132, "quote_count": 1688}, "author_id": "2834459925", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vlb1Ap6mco", "expanded_url": "https://twitter.com/nairrcostaa/status/1150832944153530373", "display_url": "twitter.com/nairrcostaa/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T01:34:34.000Z", "lang": "en", "text": "ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n\u201cPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\n2019.11.24 : Sunday\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/nj4ABFDkbV", "edit_history_tweet_ids": ["1184643836045189120"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/nj4ABFDkbV", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1184643836045189120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nj4ABFDkbV", "media_key": "3_1184643831477571584"}]}, "id": "1184643836045189120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "244998762"}, {"created_at": "2019-10-16T14:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verdad) a una mision suicida a la tierra, y lo mando con el \"espiritu santo\" que -plot twist- TAMBIEN ES EL MISMO! https://t.co/b22V94Y6nk", "edit_history_tweet_ids": ["1184480793604870147"], "id": "1184480793604870147", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1177601424588451847", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184467391323000832"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/b22V94Y6nk", "expanded_url": "https://twitter.com/CrippyTanMarron/status/1184467391323000832", "display_url": "twitter.com/CrippyTanMarro\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "331854578", "id": "1184611891005575169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}]}, {"created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "lang": "pt", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1009528213410861056", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "author_id": "51444314"}, {"created_at": "2019-10-16T14:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "11 am, lluvia y yo viendo deslizamientos cortantes con direccion (x, y) de factor k, que van a ser deslizamientos cortantes con direcci\u00f3n a m\u00ed mu\u00f1eca de  factor suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184473733601333248"], "id": "1184473733601333248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888407303585660928"}, {"created_at": "2019-10-17T03:21:39.000Z", "lang": "es", "text": "*realista https://t.co/SgVgHj9BTV", "edit_history_tweet_ids": ["1184670781881626624"], "id": "1184670781881626624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889327105", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/SgVgHj9BTV", "expanded_url": "https://twitter.com/eusth10/status/1184670627560599553", "display_url": "twitter.com/eusth10/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T22:53:50.000Z", "lang": "es", "text": "DIRECTO | El chico atropellado en Tarragona por los Mossos es un menor de 17 a\u00f1os y est\u00e1 ingresado en el hospital Joan XXIII. Est\u00e1 estable y tiene policontusiones https://t.co/e6kADpMt8R", "edit_history_tweet_ids": ["1184603383891746816"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5496, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Joan XXIII"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/e6kADpMt8R", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571204632_736852.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/10/16\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/16/politica/1571204632_736852.html"}]}, "id": "1184603383891746816", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 16, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "author_id": "43910684"}, {"created_at": "2019-10-16T20:14:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/LFHcKSm6op PQP \u00c9 ESSE O CANDIDATO A BAIXADOR?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02S\u00d3 PODIA SER FILHO DO MILICIANO MESMO", "edit_history_tweet_ids": ["1184563394889879553"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7145, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LFHcKSm6op", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "id": "1184563394889879553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69072789"}, {"created_at": "2019-10-17T03:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hablando? Alguien est\u00e1 hablando? Lo correcto es escribir \u201ca prop\u00f3sito de...\u201d\nHay que estudiar troll!!!! Estudia luego piensas y escribes; lee y vuelve a pensar. https://t.co/ggb1kh4u6E", "edit_history_tweet_ids": ["1184666841785913344"], "id": "1184666841785913344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63214533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184585404634275841"}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ggb1kh4u6E", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoSenior/status/1184585404634275841", "display_url": "twitter.com/PeruanoSenior/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T15:34:54.000Z", "lang": "pt", "text": "A Viola Davis voltando como Amanda Waller e o Idris Elba como Vigilante, The Suicide Squad merece direitos por esse cast.", "edit_history_tweet_ids": ["1184492924786085888"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "id": "1184492924786085888", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 338, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-16T01:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "Amigos, los invito a pasar a ignorar a Carla Garc\u00eda.\n\n\u00bfDice algo bueno?\n\u00bfSu opini\u00f3n cambia si la criticas?\n\u00bfTus argumentos le importan?\nNo le da verg\u00fcenza ser trending en Twitter por ser insensible o decir pachotadas.\nPersonas as\u00ed no merecen exposici\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1184276220541919233"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1184276220541919233", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 396, "like_count": 3533, "quote_count": 57}, "author_id": "1548490940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 279, "tag": "ConsultaQuilombolaJ\u00e1"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:33:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Em nome de um acordo entreguista e sem benef\u00edcios comprovados, o governo Bolsonaro est\u00e1 disposto a perpetuar a hist\u00f3ria de viola\u00e7\u00f5es aos direitos das comunidades quilombolas de Alc\u00e2ntara. N\u00e3o queremos mais viola\u00e7\u00f5es dos direitos de comunidades tradicionais! #ConsultaQuilombolaJ\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1184628508049498112"], "id": "1184628508049498112", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-17T03:08:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@gustavinho0010 @benjaminback Mas foi o primeiro p\u00eanalti no campeonato que o VAR marcou para o Flamengo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184667516448231433"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavinho0010", "id": "260843358"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}]}, "in_reply_to_user_id": "260843358", "id": "1184667516448231433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306239387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184656426377138177"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@infires_woman N\u00e3o vamos reclamar tanto BTS ganhou em duas categorias de tr\u00eas que eles estavam participando ,mas que foi roubo foi", "edit_history_tweet_ids": ["1184661882684227584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022683906645082118", "id": "1184661882684227584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146504829877018624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184640105430040576"}]}, {"created_at": "2019-10-16T23:56:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma verdade universal \u00e9 q o gai s\u00f3 nao matou o madara pq o anime se chama naruto", "edit_history_tweet_ids": ["1184619241900793857"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "id": "1184619241900793857", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "772885975097806848"}, {"created_at": "2019-10-17T02:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "La dictadura del siglo 21 No necesita tanques para tomar los medios period\u00edsticos, us\u00f3 el despilfarro \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb0 en publicidad y encuestas truchas @ipsosperu fotografia de los periodistas asalariados @MartinVizcarraC @MavilaHuertasC @RPPNoticias Atacando a @TC_Peru @PedroChavarryV https://t.co/K1YzTqh1SW", "edit_history_tweet_ids": ["1184661388247085056"], "id": "1184661388247085056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "716420568082477057", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/K1YzTqh1SW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184661388247085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1YzTqh1SW", "media_key": "3_1184661337521164288"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/K1YzTqh1SW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184661388247085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1YzTqh1SW", "media_key": "3_1184661355657388034"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/K1YzTqh1SW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184661388247085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1YzTqh1SW", "media_key": "3_1184661367887925248"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/K1YzTqh1SW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184661388247085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1YzTqh1SW", "media_key": "3_1184661380210839552"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 151, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 251, "end": 259, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 260, "end": 275, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T01:15:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Inacredit\u00e1vel uma coisa dessas ainda acontecer, principalmente vindo de uma pessoa p\u00fablica q muitos se inspiram, por isso tomem muito cuidado e revejam quem s\u00e3o seus \u201c\u00eddolos\u201d https://t.co/d44TmPVei7", "edit_history_tweet_ids": ["1184639088403632128"], "id": "1184639088403632128", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1115773955250454531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184630607176966144"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/d44TmPVei7", "expanded_url": "https://twitter.com/gitezoni/status/1184630607176966144", "display_url": "twitter.com/gitezoni/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T03:02:03.000Z", "lang": "pt", "text": "a @BelaTellis saiu em shok", "edit_history_tweet_ids": ["1184665849455697920"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "shok"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "BelaTellis", "id": "2759795547"}]}, "in_reply_to_user_id": "124303498", "id": "1184665849455697920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124303498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184628614421270528"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 176, "tag": "Salvini"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Nutella"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Renzi"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GKeWiBZV5C", "expanded_url": "https://twitter.com/Giorgiolaporta/status/1077988216383393793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKeWiBZV5C", "media_key": "3_1077987754091401216"}]}, "created_at": "2018-12-26T18:03:13.000Z", "lang": "it", "text": "Se un pensionato truffato dalle banche si suicida stanno tutti zitti come cagnetti addomesticati; se una ragazza viene fatta a pezzi e messa in una valigia idem; ma se #Salvini mangia la #Nutella urlano come degli isterici. Per\u00f2 quando #Renzi mangiava il gelato era uno statista.. https://t.co/GKeWiBZV5C", "edit_history_tweet_ids": ["1077988216383393793"], "id": "1077988216383393793", "public_metrics": {"retweet_count": 1539, "reply_count": 475, "like_count": 3347, "quote_count": 130}, "author_id": "16145985"}, {"created_at": "2019-10-17T01:25:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@brttOficial se palavra fosse prova n\u00e3o precisariamos do sistema judiciario e nem de advogados era so falar \"ele matou\" \"ele fez\" \"ela roubou\" e pronto n \u00e9 assim q funciona o mundo palavra de ngn \u00e9 verdade absoluto e nunca vai ser", "edit_history_tweet_ids": ["1184641614217654272"], "in_reply_to_user_id": "292013793", "id": "1184641614217654272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "3301438276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184640668884459521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T17:16:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Atitudes como essa faz ela ser \u201c pior \u201c que o cara em qualquer atitude errada que ele tenha tomado ou feito, pior que ela ainda s\u00e3o essas pessoas incentivando ela a fazer e querendo ver o mau alheio, cuidado com quem voc\u00ea acha que s\u00e3o seus amigos que s\u00f3 querem ver tua desgra\u00e7a \ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/RELJs1qFbF", "edit_history_tweet_ids": ["1184156205771608064"], "id": "1184156205771608064", "public_metrics": {"retweet_count": 3993, "reply_count": 508, "like_count": 10343, "quote_count": 8335}, "author_id": "259546184", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RELJs1qFbF", "expanded_url": "https://twitter.com/malucaomesmoo/status/1184156205771608064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RELJs1qFbF", "media_key": "7_1184156047398920193"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:39:06.000Z", "lang": "pt", "text": "a bola ia sair, cara se matou pegar, rolou pro morto chutar, pegou rebote, sofreu p\u00eanalti, saiu o gol kkkkkkkkkkkk o cara \u00e9 lateralmente 90% do time. https://t.co/W986PzeXbk", "edit_history_tweet_ids": ["1184660075291533312"], "id": "1184660075291533312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "3872676748", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W986PzeXbk", "expanded_url": "https://twitter.com/goleada_info/status/1184651224588738560", "display_url": "twitter.com/goleada_info/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T15:49:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@GauchoDeDireita Meu filho, posso deixar de lado a prefeitura agora! E a\u00ed, vc comemora a volta da esquerda para maior m\u00e1quina municipal do pa\u00eds e depois para presid\u00eancia. Super Inteligente!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184134225672495104"], "in_reply_to_user_id": "913110895815008256", "id": "1184134225672495104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 200, "like_count": 67, "quote_count": 20}, "author_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184127978470592519"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GauchoDeDireita", "id": "913110895815008256"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:59:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Corinthians n\u00e3o ganhar do Cruzeiro na Arena eu me mato.", "edit_history_tweet_ids": ["1184665321552125952"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4945, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}]}, "id": "1184665321552125952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "236020256"}, {"created_at": "2019-10-16T23:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "Que profesi\u00f3n tiene paco bazan?\nAbogado constitucionalista u otro de la mancha de althaus, garrido lecca, linares, leyva......... https://t.co/VwPRgRjONI", "edit_history_tweet_ids": ["1184607746659966976"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "althaus"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/VwPRgRjONI", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1184571166037565441", "display_url": "twitter.com/TRICICLODELPER\u2026"}]}, "id": "1184607746659966976", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 82, "like_count": 292, "quote_count": 6}, "author_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184571166037565441"}]}, {"created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1183578273822978054", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "njpst"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "njpw"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6501, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:44:58.000Z", "lang": "en", "text": ".@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184435057794138112"], "id": "1184435057794138112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "606588761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.3597, "type": "Place", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.3581, "type": "Place", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/J3XatykNBf", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1184641182623776768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3XatykNBf", "media_key": "7_1184641042152337408"}]}, "created_at": "2019-10-17T01:24:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Governo encaminha mais um acordo lesa p\u00e1tria contra o #Brasil e est\u00e1 entregando de bandeja a nossa base estrat\u00e9gica de Alc\u00e2ntara. A posi\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica do Centro de Lan\u00e7amento de Alc\u00e2ntara faz dele uma das bases mais estrategicamente privilegiadas do mundo.Revoltante!! https://t.co/J3XatykNBf", "edit_history_tweet_ids": ["1184641182623776768"], "id": "1184641182623776768", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 162, "like_count": 883, "quote_count": 18}, "author_id": "63118359"}, {"created_at": "2019-10-17T01:08:15.000Z", "lang": "es", "text": "Llega a tener mi nazo y se suicida jajajajaj lpm https://t.co/bgx384omJS", "edit_history_tweet_ids": ["1184637212765368320"], "id": "1184637212765368320", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3306361832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184618338598752257"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bgx384omJS", "expanded_url": "https://twitter.com/fonsfriaanita/status/1184618338598752257", "display_url": "twitter.com/fonsfriaanita/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Pois tente com mais vigor! \ud83d\ude0c Ou voc\u00ea vai perder ele... Para sempre!\nPOR QUE EU VOU CORTAR A CABE\u00c7A DELE! \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c https://t.co/nNGWeSoJPf https://t.co/84I9AWUECg", "edit_history_tweet_ids": ["1184663788571840512"], "id": "1184663788571840512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1175255715683950593", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/nNGWeSoJPf", "expanded_url": "https://twitter.com/JeonjungkookHSH/status/1184663788571840512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNGWeSoJPf", "media_key": "16_1184663776823578624"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/84I9AWUECg", "expanded_url": "https://twitter.com/domkey/status/1184662231834906627", "display_url": "twitter.com/domkey/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}]}, "id": "1184284496851398656", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512"}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "[16/10 23:43] Athenas\u2661: Dormir\n[16/10 23:44] Francisco Galindo: No pq no m quiero despertar temprano\n[16/10 23:45] Francisco Galindo: Bah si no me despierto mejor viste\n[16/10 23:46] Athenas\u2661: JAJAJAJAJA FRANCISCO, YO SOY LA SUICIDA DE LA AMISTAD", "edit_history_tweet_ids": ["1184662197512949760"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "Athenas\u2661"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Galindo"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Galindo"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "Athenas\u2661"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.6463, "type": "Other", "normalized_text": "FRANCISCO"}]}, "id": "1184662197512949760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954072057654009861"}, {"created_at": "2019-10-17T02:19:26.000Z", "lang": "es", "text": "Que tristeza! \ud83d\ude22\nOjal\u00e1 encuentren al infeliz que viol\u00f3 a Antonia. \n\n https://t.co/NIbON6Dn6r", "edit_history_tweet_ids": ["1184655124976865280"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NIbON6Dn6r", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184655124976865280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186991492"}, {"created_at": "2019-10-17T02:19:42.000Z", "lang": "es", "text": "@metacid @marcvimbodi @TRUFAULT @REjercitos @DefensaCom No son chatarra solo que los rusos tienen un post venta espantoso", "edit_history_tweet_ids": ["1184655194229018624"], "in_reply_to_user_id": "84449295", "id": "1184655194229018624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4616567295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184653445770436608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "metacid", "id": "84449295"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "marcvimbodi", "id": "719740711885795329"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "TRUFAULT", "id": "92672494"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "REjercitos", "id": "734339946853601281"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "DefensaCom", "id": "1059891726"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T20:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u00e1n pensando", "edit_history_tweet_ids": ["1184570997137137666"], "id": "1184570997137137666", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "330553673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "AlbertoBoletaCompleta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoBoletaCompleta"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "#AlbertoBoletaCompleta\nHoy tuve \"intercambio de opiniones\" con un macrista,en presencia de un ex macrista,luego indeciso.El macrista no di\u00f3 buenos argumentos que sustenten su odio.Cuando se fue,el indeciso me dijo:\"Ten\u00e9s raz\u00f3n en lo que dijiste,voy a votar a los Fern\u00e1ndez\"\ud83d\udcaaMZA!", "edit_history_tweet_ids": ["1184619335689691136"], "id": "1184619335689691136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2651920537"}, {"created_at": "2019-10-17T02:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "\"N\u00e9stor le pegaba dos gritos a Cristina y la mandaba a la cucha\". El nivel de falta de respeto que maneja Baby Etchecopar desaf\u00eda los l\u00edmites  del principio de libertad de expresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1184662263795474433"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "Etchecopar"}]}, "id": "1184662263795474433", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 158, "like_count": 2641, "quote_count": 32}, "author_id": "146256240"}, {"created_at": "2019-10-17T01:26:43.000Z", "lang": "es", "text": "@MonoLargaVista El Cabildo no fue de ning\u00fan partido , fue de todos. Que la dirigencia de los partidos tengan diferencias es totalmente democr\u00e1tico y tendr\u00e1n que pagar el costo ellos mismos. Nada m\u00e1s se muestra que no est\u00e1n a la altura de nosotros los ciudadanos. Esperemos que todo salga bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1184641860901445632"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3869, "type": "Person", "normalized_text": "Cabildo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MonoLargaVista", "id": "36924647"}]}, "in_reply_to_user_id": "36924647", "id": "1184641860901445632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084032475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184633910711476224"}]}, {"created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184642242742489089", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "826595610648256514"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/bk38YP8ksZ", "expanded_url": "http://www.justjared.com/2019/10/16/the-suicide-squad-cast-films-scenes-inside-an-atlanta-prison/", "display_url": "justjared.com/2019/10/16/the\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.justjared.com/2019/10/16/the-suicide-squad-cast-films-scenes-inside-an-atlanta-prison/"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:14:06.000Z", "lang": "en", "text": "#TheSuicideSquad cast films scenes inside an Atlanta prison, including John Cena, Viola Davis and Idris Elba - see brand new pictures from the set! https://t.co/bk38YP8ksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184487690215014400"], "id": "1184487690215014400", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 8, "like_count": 98, "quote_count": 10}, "author_id": "19538986"}, {"created_at": "2019-10-16T18:26:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Infelizmente, pq s\u00e3o \u00f3timos atores https://t.co/7SyLwuG5Me", "edit_history_tweet_ids": ["1184536011478577154"], "id": "1184536011478577154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734510526026395653", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184519104532828168"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/7SyLwuG5Me", "expanded_url": "https://twitter.com/wolveraldo/status/1184519104532828168", "display_url": "twitter.com/wolveraldo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T17:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "Pasar por las mesas de ping pong de la uni es como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184523178024034305"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "id": "1184523178024034305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2966812885"}, {"created_at": "2019-10-17T02:40:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano... Sei l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1184660328245841920"], "id": "1184660328245841920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124264403"}, {"created_at": "2019-10-16T23:13:36.000Z", "lang": "es", "text": "Unos que le\u00ed esta \u00faltima semana y recomiendo mucho.\nSobre todo hermano ciervo de roncone. https://t.co/gsPQSASJRZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184608359711948800"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.2807, "type": "Person", "normalized_text": "roncone"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gsPQSASJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzaloherediao/status/1184608359711948800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsPQSASJRZ", "media_key": "3_1184608351075913729"}]}, "id": "1184608359711948800", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "415627830"}, {"created_at": "2019-10-17T02:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje um colega meu se matou e ningu\u00e9m nunca sonhou que fosse acontecer com ele. O meu conselho \u00e9, sempre fique atento com as pessoas, nunca sabemos o que se passa dentro delas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184657274415046663"], "id": "1184657274415046663", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "121844978"}, {"created_at": "2019-10-16T15:35:19.000Z", "lang": "pt", "text": "O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrDfV9\n\nAT\u00c9 QUANDO ESSES CASOS V\u00c3O SE REPETIR? \ud83d\ude2d https://t.co/TPeR20B49D", "edit_history_tweet_ids": ["1184493029429829632"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/508plrDfV9", "expanded_url": "https://leia.ag/ztyyk", "display_url": "leia.ag/ztyyk"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TPeR20B49D", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1184493029429829632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPeR20B49D", "media_key": "3_1184493022026895360"}]}, "id": "1184493029429829632", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "author_id": "14870978"}, {"created_at": "2019-01-04T15:23:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!", "edit_history_tweet_ids": ["1081209559530815490"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1081209559530815490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071548236920438785"}, {"created_at": "2019-10-17T01:44:39.000Z", "lang": "pt", "text": "1. O casal moderno \u00e9 composto por um suicida em potencial e um mafioso esquentadinho", "edit_history_tweet_ids": ["1184646373867737088"], "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "id": "1184646373867737088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184645554330046465"}]}, {"created_at": "2019-10-16T22:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou um coro, torturado e quando o devolveram em seguida ele se matou.\nPense minha senhora, quantos ir\u00e3o serem torturados.\nBoa noite", "edit_history_tweet_ids": ["1184597831400771586"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "in_reply_to_user_id": "528064884", "id": "1184597831400771586", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67702643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184582848172494851"}]}, {"created_at": "2019-10-17T00:11:28.000Z", "lang": "es", "text": "A esta altura DC tiene m\u00e1s pel\u00edculas buenas q malas. Pero la gente sigue obsesionada con lo mala q fue Batman v Superman, q ni fue tan mala. No se que tienen q de verdad hay tanta negatividad hacia estas nuevas pel\u00edculas d DC. \nSiempre digo, no se trata d estar d un lado o d otro https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "edit_history_tweet_ids": ["1184622921467252736"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1184622921467252736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmFp0Wk1Ph", "media_key": "16_1184622913338695682"}]}, "id": "1184622921467252736", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 159, "like_count": 3044, "quote_count": 33}, "author_id": "708181266"}, {"created_at": "2019-10-17T02:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "@SxaM_Ghts xd se exita la chica parafilia jajajajajja no maaan tenia la misma wuea q tu al escribir", "edit_history_tweet_ids": ["1184657765001773058"], "in_reply_to_user_id": "796119703244578816", "id": "1184657765001773058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108144080838635520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657204919656448"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "mais de 4g de paracetamol podem te bugar e o neg\u00f3cio vende na farm\u00e1cia livremente como se fosse um chazinho", "edit_history_tweet_ids": ["1184657751672266753"], "in_reply_to_user_id": "1134838470785011713", "id": "1184657751672266753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1134838470785011713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657749600288769"}]}, {"created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "id": "1184275858720198656", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T15:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "[Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mundo de Jack\n9. Escuadr\u00f3n suicida\n10. Sing: \u00a1Ven y canta!", "edit_history_tweet_ids": ["1184486281260261377"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1184486281260261377", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 178, "quote_count": 0}, "author_id": "231577324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486279754502144"}]}, {"created_at": "2019-10-17T02:24:27.000Z", "lang": "qam", "text": "@trouxavcs @bearibeirx", "edit_history_tweet_ids": ["1184656390155112449"], "in_reply_to_user_id": "1355409276", "id": "1184656390155112449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4352681902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184575491954499584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "trouxavcs", "id": "1546692672911450112"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "bearibeirx", "id": "1004413241051766784"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:20:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@C81Rafael @Huguinhoxxt_ @naymudesto @jhonnyuni @caju_sz Vc est\u00e1 perguntando imparcialmente? Por que vc ta distorcendo as palavras, discutir significa falar sobre. Falar sobre n\u00e3o \u00e9 fazer linchamento online.", "edit_history_tweet_ids": ["1184655451507613696"], "in_reply_to_user_id": "714962088234512384", "id": "1184655451507613696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312335606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184654847745908736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "C81Rafael", "id": "714962088234512384"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "naymudesto", "id": "204440359"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "caju_sz", "id": "188895691"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:05:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Tadinha kkk https://t.co/SA156yO7k8", "edit_history_tweet_ids": ["1184651619834777601"], "id": "1184651619834777601", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832302145089191936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184649205593333760"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/SA156yO7k8", "expanded_url": "https://twitter.com/Coutooduda_/status/1184649205593333760", "display_url": "twitter.com/Coutooduda_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:22:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@kkkkkkkauany Ai tem v\u00e1rios motivos pra essa vez ter repercutido assim, mas \"pelo menos\" o cara t\u00e1 se fodendo muito \nPerdeu contrato com o time, patroc\u00ednio e os caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1184655792609341440"], "in_reply_to_user_id": "770044075", "id": "1184655792609341440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772429968009793537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184655452736491520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kkkkkkkauany", "id": "1297038298519658497"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T05:13:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Betehiltbrunner @beatacelerado @JamilChade @UOLNoticias @UOL Quem foi q ele matou/torturou? Vc deve ter acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es q a ONU est\u00e1 querendo...", "edit_history_tweet_ids": ["1183974263797288960"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Betehiltbrunner", "id": "894625258904399872"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "beatacelerado", "id": "461505874"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JamilChade", "id": "224628959"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "894625258904399872", "id": "1183974263797288960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "767480624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183886453241192448"}]}, {"created_at": "2019-10-17T01:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/ObscG6lH1I", "edit_history_tweet_ids": ["1184638909491204101"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ObscG6lH1I", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184638909491204101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObscG6lH1I", "media_key": "3_1184553082543312898"}]}, "id": "1184638909491204101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "9612112"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u6c34\u6238\u5e02", "id": "1ae56642f20314ee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Florida, USA", "id": "4ec01c9dbc693497"}, {"full_name": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u535a\u591a\u533a", "id": "83e30e314d0e5320"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Bauru, Brasil", "id": "77af3e46c7a19d54"}, {"full_name": "Silv\u00e2nia, Brasil", "id": "9bf4272545423c77"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "335504235", "value": "335504235", "detail": "User has been suspended: [335504235].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184508004516937728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184508004516937728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184508004516937728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184700898867662849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184700898867662849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184700898867662849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184700737927954432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184700737927954432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184700737927954432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133209499467231233", "value": "1133209499467231233", "detail": "User has been suspended: [1133209499467231233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184589120557010944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184589120557010944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184589120557010944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184697328625696768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184697328625696768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184697328625696768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148399762132983808", "value": "1148399762132983808", "detail": "User has been suspended: [1148399762132983808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184511381527117824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184511381527117824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184511381527117824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184675332655374336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184675332655374336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184675332655374336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103473464374046720", "value": "1103473464374046720", "detail": "User has been suspended: [1103473464374046720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184643830059950080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184643830059950080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184643830059950080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261783897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261783897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261783897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184689296894246912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184689296894246912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184689296894246912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2352083647", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2352083647].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2352083647", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184406426007027712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184406426007027712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184406426007027712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "831855743624163328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831855743624163328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831855743624163328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184544352070197248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184544352070197248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184544352070197248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184680257401569280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184680257401569280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184680257401569280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184689485906399232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184689485906399232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184689485906399232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184669502547607552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184669502547607552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184669502547607552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184684823513894912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184684823513894912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184684823513894912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "30409719", "value": "30409719", "detail": "User has been suspended: [30409719].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184274847716782080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184274847716782080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184274847716782080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112503194909839360", "value": "1112503194909839360", "detail": "User has been suspended: [1112503194909839360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184638541063700481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184638541063700481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184638541063700481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184678648219082752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184678648219082752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184678648219082752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184678791349559296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184678791349559296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184678791349559296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184676204894412800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184676204894412800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184676204894412800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184677569809014784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184677569809014784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184677569809014784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "477022996", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [477022996].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477022996", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184654482401058823", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184654482401058823].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184654482401058823", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184551916509917184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184551916509917184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184551916509917184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184672972893835265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184672972893835265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184672972893835265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "444160999", "value": "444160999", "detail": "User has been suspended: [444160999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184670928992722945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184670928992722945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184670928992722945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933490901464297473", "value": "933490901464297473", "detail": "User has been suspended: [933490901464297473].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184284211177541633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184284211177541633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184284211177541633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170321113508909056", "value": "1170321113508909056", "detail": "User has been suspended: [1170321113508909056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184660283731693568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184660283731693568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184660283731693568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184662973417230338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184662973417230338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184662973417230338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184545494300803076", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184545494300803076].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184545494300803076", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184660035177197570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184660035177197570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184660035177197570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184649650017574913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184649650017574913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184649650017574913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "779790529424941056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [779790529424941056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "779790529424941056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184657675449257984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184657675449257984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184657675449257984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184658686293282816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184658686293282816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184658686293282816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168312359234023424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168312359234023424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168312359234023424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184653724427456518", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184653724427456518].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184653724427456518", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184640447223861248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184640447223861248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184640447223861248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038964524471214082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038964524471214082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038964524471214082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184654954105053184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184654954105053184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184654954105053184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184707837332725763", "oldest_id": "1184655783339929601", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztjqx7sbn356gtf3bkz1u3po59"}}