{"data": [{"text": "@secomvc @opropriolavo @BolsonaroSP  @Lets_Dex \no Padre matou a pau   \nJos\u00e9 Eduardo\n15 min \u00b7 \nA for\u00e7a sint\u00e9tica dos memes fez com que estes se transformassem na arma do bom senso popular contra a insuport\u00e1vel histeria lacradora.", "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926931994927419393", "edit_history_tweet_ids": ["1165653573105065985"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Eduardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "secomvc", "id": "1158389772920020993"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:54:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1165653573105065985"}, {"text": "@pepecabo @Jjsb441 @Lorne_98 @AntonioMaestre @GonBernardos @juanrallo A los c\u00ednicos liberales les gustan mas esos sistemas como el de EEUU donde la sanidad es pr\u00e1cticamente un forma de \u201chacer limpieza\u201d de las clases bajas.\nWashington: Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus medicinas https://t.co/yn7FdrJU9A", "entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/yn7FdrJU9A", "expanded_url": "http://www.diariochile.cl/washington-pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-medicinas/#.XWKsCzJsPfY.twitter", "display_url": "diariochile.cl/washington-par\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pepecabo", "id": "2726532264"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Jjsb441", "id": "914488859517493249"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}]}, "in_reply_to_user_id": "2726532264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845997344009195521", "edit_history_tweet_ids": ["1165653552632672257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165643833696247808"}], "created_at": "2019-08-25T15:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1165653552632672257"}, {"text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus\u00a0aliados https://t.co/B8pSVtnPcV https://t.co/Caxl9zSEuT", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/B8pSVtnPcV", "expanded_url": "https://expresion-sonora.com/afganistan-un-terrorista-suicida-ataca-un-convoy-de-ee-uu-y-sus-aliados/", "display_url": "expresion-sonora.com/afganistan-un-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Caxl9zSEuT", "expanded_url": "https://twitter.com/expresionsonor1/status/1165653490670006272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Caxl9zSEuT", "media_key": "3_1165653489281691648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082747204635369472", "edit_history_tweet_ids": ["1165653490670006272"], "created_at": "2019-08-25T15:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1165653490670006272"}, {"text": "voc\u00ea namoraria um cara se soubesse que ele j\u00e1 bateu numa mulher? estuprou uma mina? roubou? matou?. A resposta se p\u00e1 \u00e9 n\u00e3o n\u00e9 hahaha. \n\nmas eai, e se voc\u00ea n\u00e3o soubesse disso, se envolveria com ele pelo oque ele parece ser certo? \n\npois \u00e9, outro exemplo", "in_reply_to_user_id": "2290418418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290418418", "edit_history_tweet_ids": ["1165653487725793281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653180375621634"}], "created_at": "2019-08-25T15:53:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1165653487725793281"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818825050979782656", "edit_history_tweet_ids": ["1165653161132068866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:52:25.000Z", "lang": "it", "id": "1165653161132068866"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183606584", "edit_history_tweet_ids": ["1165652960505925632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:51:37.000Z", "lang": "it", "id": "1165652960505925632"}, {"text": "@alinapoulain Dos que me encantan son: l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida y El asesino misterioso!!! Son obras maestras!!!", "in_reply_to_user_id": "3731721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "59318629", "edit_history_tweet_ids": ["1165652952075444224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alinapoulain", "id": "3731721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165499641288433664"}], "created_at": "2019-08-25T15:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1165652952075444224"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52123835", "edit_history_tweet_ids": ["1165652843984039938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:51:09.000Z", "lang": "it", "id": "1165652843984039938"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492688472", "edit_history_tweet_ids": ["1165652713239171072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:50:38.000Z", "lang": "it", "id": "1165652713239171072"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355379035", "edit_history_tweet_ids": ["1165652654955139073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:50:24.000Z", "lang": "it", "id": "1165652654955139073"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161588511", "edit_history_tweet_ids": ["1165652540421234688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:49:57.000Z", "lang": "it", "id": "1165652540421234688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "FujiZombies"}, {"start": 278, "end": 291, "tag": "BartraTrolls"}, {"start": 295, "end": 309, "tag": "LaPestilencia"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 276, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "FujiZombies"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertozacapa1", "id": "1162138245364252672"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DDVEGAPERU", "id": "767264470548750336"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@robertozacapa1 @DDVEGAPERU @gabriellaperu @MartinVizcarraC @congresoperu GRAVACIONES... y es por eso que el preso, corrupto, genocida y ratero  @albertofujimori as\u00ed como el suicida corrupto, cobarde @AlanGarciaPeru los quiere idiotas, sin educaci\u00f3n y repetidores. #FujiZombies #BartraTrolls de #LaPestilencia", "in_reply_to_user_id": "1162138245364252672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "edit_history_tweet_ids": ["1165652440923852801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165634171634479106"}], "created_at": "2019-08-25T15:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1165652440923852801"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288712929", "edit_history_tweet_ids": ["1165652103454515200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:48:12.000Z", "lang": "it", "id": "1165652103454515200"}, {"text": "\"Foi uma ultrapassagem suicida.\" As cr\u00edticas de Miguel Oliveira ao piloto que o derrubou https://t.co/U8Y5OUzXay Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/eFFBpqf1G2", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/U8Y5OUzXay", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBsD2L", "display_url": "dlvr.it/RBsD2L"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/MDmhqgtnSp", "expanded_url": "http://www.TSF.pt", "display_url": "TSF.pt", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582965913296732160/B9BiuVkh?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582965913296732160/B9BiuVkh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "TSF R\u00e1dio Not\u00edcias", "description": "TSF - A r\u00e1dio que mudou a R\u00e1dio, d\u00e1-lhe not\u00edcias, v\u00eddeos, fotos. Informa\u00e7\u00e3o actualizada e em directo.", "unwound_url": "https://www.tsf.pt/"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/eFFBpqf1G2", "expanded_url": "https://twitter.com/TSFRadio/status/1165651937447927813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFFBpqf1G2", "media_key": "3_1165651935904428032"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Oliveira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15392221", "edit_history_tweet_ids": ["1165651937447927813"], "created_at": "2019-08-25T15:47:33.000Z", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-9.09904258, 38.74751841]}}, "lang": "pt", "id": "1165651937447927813"}, {"text": "RT @NaoTaOK: Bicho, o cara SE MATOU em um compromisso com a democracia!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114866649910456321", "edit_history_tweet_ids": ["1165651932054245377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165622803359522817"}], "created_at": "2019-08-25T15:47:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651932054245377"}, {"text": "Hombre de 67 a\u00f1os se suicida dentro de su casa en Plazas Amalucan https://t.co/r1aqdNCgvw https://t.co/LPY3RPJs0t", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/r1aqdNCgvw", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBsD02", "display_url": "dlvr.it/RBsD02"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/LPY3RPJs0t", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1165651820754063360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LPY3RPJs0t", "media_key": "3_1165651819340554242"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Plazas Amalucan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1165651820754063360"], "created_at": "2019-08-25T15:47:05.000Z", "lang": "es", "id": "1165651820754063360"}, {"text": "@MauMeirelles O que eu vou dizer n\u00e3o \u00e9 piada: gente, N\u00c3O SEGUREM V\u00d4MITO!! Se estiverem com \u00e2nsia, vomitem e ponto final. Ter aspirado o v\u00f4mito foi o que a matou. \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "19608629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61295991", "edit_history_tweet_ids": ["1165651807357538305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165640500461932544"}], "created_at": "2019-08-25T15:47:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651807357538305"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015830815455023111", "edit_history_tweet_ids": ["1165651777750016002"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-25T15:46:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651777750016002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966013128277483520", "edit_history_tweet_ids": ["1165651771001319429"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "created_at": "2019-08-25T15:46:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651771001319429"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787992135236775937", "edit_history_tweet_ids": ["1165651743130230784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:46:46.000Z", "lang": "it", "id": "1165651743130230784"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025734192884326400", "edit_history_tweet_ids": ["1165651510702891013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:45:51.000Z", "lang": "it", "id": "1165651510702891013"}, {"text": "O amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 a coisa mais linda que existe\nEle mataria por ela\nE ela morreria por ele \n\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "985563159460237313", "edit_history_tweet_ids": ["1165651452020346884"], "created_at": "2019-08-25T15:45:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651452020346884"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144935841791393793", "edit_history_tweet_ids": ["1165651392884891648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "created_at": "2019-08-25T15:45:23.000Z", "lang": "es", "id": "1165651392884891648"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida foi bom demais, exceto pela \u00faltima parte q n vi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234836492", "edit_history_tweet_ids": ["1165651389726547968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1165651389726547968"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002534613", "edit_history_tweet_ids": ["1165651347754180608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:45:12.000Z", "lang": "it", "id": "1165651347754180608"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568726336", "edit_history_tweet_ids": ["1165651091645763584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:44:11.000Z", "lang": "it", "id": "1165651091645763584"}, {"text": "@PikaSobbleAu @Glgilmxtrainner Me di\u00f3 risa el Scizor \"suicida\" jajajaja", "in_reply_to_user_id": "215472257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386352839", "edit_history_tweet_ids": ["1165651038470397959"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Scizor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165646881281777665"}], "created_at": "2019-08-25T15:43:58.000Z", "lang": "es", "id": "1165651038470397959"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida foi uma merda, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "208221512", "edit_history_tweet_ids": ["1165650943880380416"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:43:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650943880380416"}, {"text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114873398906302464", "edit_history_tweet_ids": ["1165650879321653248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "created_at": "2019-08-25T15:43:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650879321653248"}, {"text": "RT @NaoTaOK: Bicho, o cara SE MATOU em um compromisso com a democracia!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299369279", "edit_history_tweet_ids": ["1165650757401661440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165622803359522817"}], "created_at": "2019-08-25T15:42:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650757401661440"}, {"text": "RT @tvnnoticias: No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219493590", "edit_history_tweet_ids": ["1165650715508924417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165647080297250816"}], "created_at": "2019-08-25T15:42:41.000Z", "lang": "es", "id": "1165650715508924417"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081182777196851200", "edit_history_tweet_ids": ["1165650683657445381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:42:34.000Z", "lang": "it", "id": "1165650683657445381"}, {"text": "RT @pichipalma: @Jul_is_ yo tengo esa edad y no puedo creer que le crean a este contrabandista. Lo hemos visto crecer y lo conocemos como l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143273276", "edit_history_tweet_ids": ["1165650662845288448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pichipalma", "id": "170463057"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165644938782105601"}], "created_at": "2019-08-25T15:42:29.000Z", "lang": "es", "id": "1165650662845288448"}, {"text": "@El_Universal_Mx Nadie se suicida por falta de empleo. Oportunidades hay muchas. Ganas son las que faltan. Lo que probablemente Tra\u00eda este hombre era una fuerte depresi\u00f3n que lo arrastr\u00f3 al suicidio.", "in_reply_to_user_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286689527", "edit_history_tweet_ids": ["1165650659582128128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165633680657666050"}], "created_at": "2019-08-25T15:42:28.000Z", "lang": "es", "id": "1165650659582128128"}, {"text": "tem hora que eu acho que mataram o bryce, horas que acho que ele se suicidou af", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4143248457", "edit_history_tweet_ids": ["1165650643647942656"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650643647942656"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235228163", "edit_history_tweet_ids": ["1165650439632764930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T15:41:36.000Z", "lang": "it", "id": "1165650439632764930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 101, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LCWFa5O1ij", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/3ZGh18", "display_url": "goo.gl/fb/3ZGh18"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3474, "type": "Organization", "normalized_text": "fb"}]}, "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados https://t.co/LCWFa5O1ij #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141627342", "edit_history_tweet_ids": ["1165650433089658880"], "created_at": "2019-08-25T15:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1165650433089658880"}, {"text": "Minha m\u00e3e ainda sem acreditar que a mel matou um rato \nMam\u00e3e: n acredito que a mel matou um rato eu sinto como se fosse voc\u00ea me decepcionando \nEu: quando q te decepcionei m\u00e3e?\nMam\u00e3e: quando vc perdeu a virgindade \n boa tarde kkkkkkkkkkkj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2743127507", "edit_history_tweet_ids": ["1165650380522475520"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3691, "type": "Other", "normalized_text": "Mam\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:41:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650380522475520"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971075728438710274", "edit_history_tweet_ids": ["1165650264453525505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:40:54.000Z", "lang": "it", "id": "1165650264453525505"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578755156", "edit_history_tweet_ids": ["1165650257151180805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:40:52.000Z", "lang": "it", "id": "1165650257151180805"}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447418345", "edit_history_tweet_ids": ["1165650165224607744"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "created_at": "2019-08-25T15:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1165650165224607744"}, {"text": "Que raiva dessa torcida\n\nO filha da pyta se matou, colocou o corpo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o aguenta nem correr sem dor e a torcida ainda vaia pelo cara se aposentar t\u00e3o cedo.\n\nPor\u00e9m n\u00e9, NFL, a liga mais t\u00f3xicas de bastidores s\u00f3 poderia ter a torcida mais idiota mesmo https://t.co/5kkiDhTfPW", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5kkiDhTfPW", "expanded_url": "https://twitter.com/WhistleWagers/status/1165634121005248513", "display_url": "twitter.com/WhistleWagers/\u2026"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9166, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031890856", "edit_history_tweet_ids": ["1165650045506588673"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165634121005248513"}], "created_at": "2019-08-25T15:40:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1165650045506588673"}, {"text": "@atxnolasco E a mina com a cara afundada na vida real matou 5 pessoas, dessas uma mulher gr\u00e1vida com 16 facadas  na barriga escrevendo PIG com o seu sangue na parede dela. Esse \"era uma vez\" fica bem ok se levar em conta a realidade. Tarantino nunca foi pra menor nem pra \"afeg\u00e3o m\u00e9dio\".", "in_reply_to_user_id": "59689426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59689426", "edit_history_tweet_ids": ["1165649995707637760"], "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 242, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165648867855151104"}], "created_at": "2019-08-25T15:39:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1165649995707637760"}, {"text": "n\u00e3o adianta vcs chorarem quando uma pessoa se suicida SE O ANO TODO VCS EST\u00c3O FODA-SE PRA ELA E ZOANDO ELA INFERNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979938392753483776", "edit_history_tweet_ids": ["1165649942033129472"], "created_at": "2019-08-25T15:39:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1165649942033129472"}, {"text": "o cara se matou no final da ranqueada KKKKKKKK pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149886503268573189", "edit_history_tweet_ids": ["1165649907140759556"], "created_at": "2019-08-25T15:39:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1165649907140759556"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171452865", "edit_history_tweet_ids": ["1165649768779079680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T15:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1165649768779079680"}, {"text": "RT @mariaamotaaa: Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855136381571665920", "edit_history_tweet_ids": ["1165649749409746944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mariaamotaaa", "id": "1092848703885459457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165646020476383232"}], "created_at": "2019-08-25T15:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1165649749409746944"}, {"text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116296770", "edit_history_tweet_ids": ["1165649501354438658"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "created_at": "2019-08-25T15:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1165649501354438658"}, {"text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299369279", "edit_history_tweet_ids": ["1165649427572432896"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "created_at": "2019-08-25T15:37:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1165649427572432896"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22004757", "edit_history_tweet_ids": ["1165649357837877250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:37:18.000Z", "lang": "it", "id": "1165649357837877250"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371001149", "edit_history_tweet_ids": ["1165649327504732160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:37:11.000Z", "lang": "it", "id": "1165649327504732160"}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289515658", "edit_history_tweet_ids": ["1165649100139835394"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "created_at": "2019-08-25T15:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1165649100139835394"}, {"text": "[25/8 12:31] J\u00falia Hobbit: a gnt quase se matou ontem\n[25/8 12:34] J\u00falia Hobbit: pq vc me estressou e eu te estressei\n[25/8 12:34] J\u00falia Hobbit: pra ir embora \n\n Pense num \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4737451395", "edit_history_tweet_ids": ["1165649021672873985"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Hobbit"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Hobbit"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Hobbit"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:35:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1165649021672873985"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901534205619953665", "edit_history_tweet_ids": ["1165649019139493889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-25T15:35:57.000Z", "lang": "es", "id": "1165649019139493889"}, {"text": "RT @pichipalma: @Jul_is_ yo tengo esa edad y no puedo creer que le crean a este contrabandista. Lo hemos visto crecer y lo conocemos como l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646695452", "edit_history_tweet_ids": ["1165648970762326016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pichipalma", "id": "170463057"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165644938782105601"}], "created_at": "2019-08-25T15:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1165648970762326016"}, {"text": "@perrottap13 @mauriciomacri @juancampanella Apoye a quien quiera, pero no hable de muerte. Como ya le dije eso la convierte en una suicida potencial o en una asesina serial. Los que hablan de muerte, como la Carri\u00f3, (como Ud.) que dice que los sacar\u00e1n muertos de Olivos, solo promueven m\u00e1s muerte.", "in_reply_to_user_id": "68774477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "120285404", "edit_history_tweet_ids": ["1165648948356362240"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3414, "type": "Other", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "perrottap13", "id": "68774477"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165647522620203008"}], "created_at": "2019-08-25T15:35:40.000Z", "lang": "es", "id": "1165648948356362240"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174250196", "edit_history_tweet_ids": ["1165648761399521283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:56.000Z", "lang": "it", "id": "1165648761399521283"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479912945", "edit_history_tweet_ids": ["1165648733054427136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:49.000Z", "lang": "it", "id": "1165648733054427136"}, {"text": "apavorada com essa menina q se jogou, se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2357606224", "edit_history_tweet_ids": ["1165648621112573954"], "created_at": "2019-08-25T15:34:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1165648621112573954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000798712925442048", "edit_history_tweet_ids": ["1165648592696217600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1165648592696217600"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190384598", "edit_history_tweet_ids": ["1165648566276280322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:09.000Z", "lang": "it", "id": "1165648566276280322"}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974399810", "edit_history_tweet_ids": ["1165648532612759552"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:01.000Z", "lang": "es", "id": "1165648532612759552"}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892524052883156992", "edit_history_tweet_ids": ["1165648531140554754"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "created_at": "2019-08-25T15:34:01.000Z", "lang": "es", "id": "1165648531140554754"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375222638", "edit_history_tweet_ids": ["1165648444385562624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:33:40.000Z", "lang": "it", "id": "1165648444385562624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "BamosVien"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Rosales"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "BamosVien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "text": "@hcapriles Vergaci\u00f3n!!! M\u00e1s Maduro o Rosales y se suicida!! #BamosVien", "in_reply_to_user_id": "47491330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114808064", "edit_history_tweet_ids": ["1165648400483848192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "239159231352295428"}], "created_at": "2019-08-25T15:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1165648400483848192"}, {"text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365265905", "edit_history_tweet_ids": ["1165648197873819655"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "created_at": "2019-08-25T15:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1165648197873819655"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744210859", "edit_history_tweet_ids": ["1165647834458333185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:31:15.000Z", "lang": "it", "id": "1165647834458333185"}, {"text": "RT @tvnnoticias: No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524536957", "edit_history_tweet_ids": ["1165647669970309120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165647080297250816"}], "created_at": "2019-08-25T15:30:35.000Z", "lang": "es", "id": "1165647669970309120"}, {"text": "@MaycoBRod P\u00f4, Eu li que ela se matou... acho que n\u00e3o foi asma n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "156341539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803680149673832448", "edit_history_tweet_ids": ["1165647635069440000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaycoBRod", "id": "156341539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165635921955446784"}], "created_at": "2019-08-25T15:30:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1165647635069440000"}, {"text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/MgKk6ACMLJ", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MgKk6ACMLJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.838, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602282859", "edit_history_tweet_ids": ["1165647450687901696"], "created_at": "2019-08-25T15:29:43.000Z", "lang": "es", "id": "1165647450687901696"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723029636", "edit_history_tweet_ids": ["1165647405808803843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:29:32.000Z", "lang": "it", "id": "1165647405808803843"}, {"text": "Estupida \u00e9 meu pau, a gente se matou pra juntar pontos pra ajudar as meninas e voc\u00eas vem acusando a gente de roubo, vai tomar no seu cu https://t.co/p0zH9smv0J", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/p0zH9smv0J", "expanded_url": "https://twitter.com/RVeZimzalabim/status/1165644896356765698", "display_url": "twitter.com/RVeZimzalabim/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119332020579127297", "edit_history_tweet_ids": ["1165647374099845123"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165644896356765698"}], "created_at": "2019-08-25T15:29:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1165647374099845123"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51182604", "edit_history_tweet_ids": ["1165647276074786817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:29:01.000Z", "lang": "it", "id": "1165647276074786817"}, {"text": "E mandaram fotos antigas no grupo da fam\u00edlia e entre elas estava meu primo q infelizmente se matou \ud83d\ude22 e todo mundo comentando\n \" saudades\" e me fez lembram os bons momentos que tivemos com ele e o ultimo dia dele com a gente \ud83d\ude22\ud83d\udc95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "426031957", "edit_history_tweet_ids": ["1165647237923463168"], "created_at": "2019-08-25T15:28:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1165647237923463168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 42, "tag": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 45, "end": 66, "tag": "CristinaEsMontoneros"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEsCristina"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "CristinaEsMontoneros"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "Ayudame  a difundir que #AlbertoEsCristina y #CristinaEsMontoneros !\nLa frivolidad argentina suicida- gobierno y periodistas incluidos-prefiere ignorarlo.\nES TRAICI\u00d3N.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826806695431172096", "edit_history_tweet_ids": ["1165647220382846976"], "created_at": "2019-08-25T15:28:48.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "lang": "es", "id": "1165647220382846976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 253, "tag": "RadarTVN"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8sbx26CrDE", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1165647080297250816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sbx26CrDE", "media_key": "13_1165449865809276928"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 208, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Libertad"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "RadarTVN"}]}, "text": "No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la vuelta a la crisis y convirti\u00e9ndola en una oportunidad: Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, miembro de la Fundaci\u00f3n Libertad #RadarTVN https://t.co/8sbx26CrDE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "299693451", "edit_history_tweet_ids": ["1165647080297250816"], "created_at": "2019-08-25T15:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1165647080297250816"}, {"text": "@sangesnicola @teresadelgiudi L\u2019egoismo umano, si suicida solo per orgoglio.", "in_reply_to_user_id": "2754829714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "463938365", "edit_history_tweet_ids": ["1165647069979250688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "teresadelgiudi", "id": "1125077892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165618046725173249"}], "created_at": "2019-08-25T15:28:12.000Z", "lang": "it", "id": "1165647069979250688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868966879012040705", "edit_history_tweet_ids": ["1165647057903849472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T15:28:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1165647057903849472"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015661811700510724", "edit_history_tweet_ids": ["1165647037599236097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:28:05.000Z", "lang": "it", "id": "1165647037599236097"}, {"text": "@MariluConforte @A24COM @mauriciomacri Tenes raz\u00f3n la mechera te la pone bien de frente, y si algo no le gusta te suicida", "in_reply_to_user_id": "243865469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4617801928", "edit_history_tweet_ids": ["1165646885622693893"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165481147649986565"}], "created_at": "2019-08-25T15:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1165646885622693893"}, {"text": "@fersw82 Suicida", "in_reply_to_user_id": "1250079212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982729847054184448", "edit_history_tweet_ids": ["1165646750578827266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fersw82", "id": "1185328765397864448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165378598611673089"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:56.000Z", "lang": "en", "id": "1165646750578827266"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989203974384443392", "edit_history_tweet_ids": ["1165646685852372992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:41.000Z", "lang": "it", "id": "1165646685852372992"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987942881934659584", "edit_history_tweet_ids": ["1165646672321490947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:38.000Z", "lang": "it", "id": "1165646672321490947"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85793992", "edit_history_tweet_ids": ["1165646649647075329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:32.000Z", "lang": "it", "id": "1165646649647075329"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254526646", "edit_history_tweet_ids": ["1165646578025152513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:15.000Z", "lang": "it", "id": "1165646578025152513"}, {"text": "RT @infobae: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollyw\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456192077", "edit_history_tweet_ids": ["1165646573679915009"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 113, "end": 138, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollyw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329847524241408"}], "created_at": "2019-08-25T15:26:14.000Z", "lang": "es", "id": "1165646573679915009"}, {"text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885174541940654080", "edit_history_tweet_ids": ["1165646462912466944"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}], "created_at": "2019-08-25T15:25:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1165646462912466944"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493294491", "edit_history_tweet_ids": ["1165646382579032065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-25T15:25:28.000Z", "lang": "es", "id": "1165646382579032065"}, {"text": "Vaya subnormal hermano reirte de un chaval que se suicida que a saber que problemas tendr\u00eda\nhttps://t.co/CTgpFK9HHQ", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CTgpFK9HHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177?s=19", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857256730069282816", "edit_history_tweet_ids": ["1165646349041360896"], "created_at": "2019-08-25T15:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1165646349041360896"}, {"text": "Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092848703885459457", "edit_history_tweet_ids": ["1165646020476383232"], "created_at": "2019-08-25T15:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1165646020476383232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97680609", "edit_history_tweet_ids": ["1165645979506397184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645979506397184"}, {"text": "RT @PorquerosSanti: @Petersnakes @CastigadorY Es el buen\u00edsmo suicida impuesto por el pensamiento progre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4793852751", "edit_history_tweet_ids": ["1165645976197107712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165519568871264256"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:52.000Z", "lang": "es", "id": "1165645976197107712"}, {"text": "@GomesGrpjr40 @bernardopkuster @CNBBNacional A b\u00edblia foi escrita por homens! E se voc\u00ea entendesse mesmo desse livro iria perceber o quanto se matou nesse livro. Alias, todas as abra\u00e2micas tem casos de mortes, todas as abra\u00e2micas est\u00e3o envolvidas em guerras e atrocidades. A pr\u00f3pria ICAR est\u00e1 se definhando por gente como vc!", "in_reply_to_user_id": "2726736868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50830131", "edit_history_tweet_ids": ["1165645883721048070"], "entities": {"annotations": [{"start": 283, "end": 286, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "ICAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GomesGrpjr40", "id": "2726736868"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "CNBBNacional", "id": "89473738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165607201026826240"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645883721048070"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42272719", "edit_history_tweet_ids": ["1165645860660809729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645860660809729"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858153835", "edit_history_tweet_ids": ["1165645799742693376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:09.000Z", "lang": "it", "id": "1165645799742693376"}, {"text": "RT @pichipalma: @Jul_is_ yo tengo esa edad y no puedo creer que le crean a este contrabandista. Lo hemos visto crecer y lo conocemos como l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211123661", "edit_history_tweet_ids": ["1165645778133671937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pichipalma", "id": "170463057"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165644938782105601"}], "created_at": "2019-08-25T15:23:04.000Z", "lang": "es", "id": "1165645778133671937"}, {"text": "RT @fernandeznorona: Vuelven con el tema, pero por m\u00e1s que lo estiren, no les da nada. No puedes asesinar a quien se suicida. Por cierto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164493582", "edit_history_tweet_ids": ["1165645729202876421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165637616202604544"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1165645729202876421"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263189382", "edit_history_tweet_ids": ["1165645719157579776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:50.000Z", "lang": "it", "id": "1165645719157579776"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445102772", "edit_history_tweet_ids": ["1165645702120312832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:46.000Z", "lang": "it", "id": "1165645702120312832"}, {"text": "RT @lsantanna: Com uma gest\u00e3o suicida de sua imagem, o Brasil segue o roteiro do Ir\u00e3 de Ahmadinejad, que atraiu a hostilidade mundial e san\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19288160", "edit_history_tweet_ids": ["1165645624416591872"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3 de Ahmadinejad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lsantanna", "id": "42214962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165623685165789184"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645624416591872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "SUICIDA_COBARDE"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "_"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "text": "@Xileone El peor presidente de todos los tiempos es el #SUICIDA_COBARDE que con su partido hundi\u00f3 un pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "849124957", "edit_history_tweet_ids": ["1165645591285616641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165400619928248320"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:20.000Z", "lang": "es", "id": "1165645591285616641"}, {"text": "Tem umas meninas que \u00e9 suicida n\u00e9? \nParab\u00e9ns pela coragem pq no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807030900483559424", "edit_history_tweet_ids": ["1165645559912382466"], "created_at": "2019-08-25T15:22:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645559912382466"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047105940401610753", "edit_history_tweet_ids": ["1165645531525406720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:06.000Z", "lang": "it", "id": "1165645531525406720"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322615103", "edit_history_tweet_ids": ["1165645526123143169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:04.000Z", "lang": "it", "id": "1165645526123143169"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293971696", "edit_history_tweet_ids": ["1165645507571720193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:22:00.000Z", "lang": "it", "id": "1165645507571720193"}, {"text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318041112", "edit_history_tweet_ids": ["1165645410343575552"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}], "created_at": "2019-08-25T15:21:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645410343575552"}, {"text": "Madre asesina a sus dos hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/nxkuKAr72F https://t.co/gZphEPjyLg", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nxkuKAr72F", "expanded_url": "https://tamaulipeco.com.mx/madre-asesina-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "tamaulipeco.com.mx/madre-asesina-\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gZphEPjyLg", "expanded_url": "https://twitter.com/_TAMAULIPECO_/status/1165645408359596034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gZphEPjyLg", "media_key": "3_1165645406983860224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965038113", "edit_history_tweet_ids": ["1165645408359596034"], "created_at": "2019-08-25T15:21:36.000Z", "lang": "es", "id": "1165645408359596034"}, {"text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645162590216199"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435869311", "edit_history_tweet_ids": ["1165645058344980482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:20:13.000Z", "lang": "it", "id": "1165645058344980482"}, {"text": "@ancapball_br Gosto muito do G.V naquela parte que ele se matou", "in_reply_to_user_id": "783817935978717185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "234389061", "edit_history_tweet_ids": ["1165645022852800512"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "G.V"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165638098828632071"}], "created_at": "2019-08-25T15:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645022852800512"}, {"text": "@Jul_is_ yo tengo esa edad y no puedo creer que le crean a este contrabandista. Lo hemos visto crecer y lo conocemos como lo mafioso que es. Por m\u00e1s gorila que seas, seguir a Macri es suicida.", "in_reply_to_user_id": "211123661", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "170463057", "edit_history_tweet_ids": ["1165644938782105601"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165634598958764033"}], "created_at": "2019-08-25T15:19:44.000Z", "lang": "es", "id": "1165644938782105601"}, {"text": "toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida lembro que assisti sozinha no cinema, a minha companhia \u00e9 a melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "428249834", "edit_history_tweet_ids": ["1165644914459365376"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:19:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1165644914459365376"}, {"text": "@MadduRez se eu sumir ela me matou ta", "in_reply_to_user_id": "1150235942931902464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040376950110543874", "edit_history_tweet_ids": ["1165644838626353152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165644385905774593"}], "created_at": "2019-08-25T15:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1165644838626353152"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432474382", "edit_history_tweet_ids": ["1165644626742714369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:18:30.000Z", "lang": "it", "id": "1165644626742714369"}, {"text": "Get\u00falio Vargas n se matou, foi assassinado e quem estuda sobre ou ama demais ou odeia p caralho https://t.co/18w5wg2dCp", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/18w5wg2dCp", "expanded_url": "https://t.co/18w5wg2dCp", "display_url": "t.co/18w5wg2dCp"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844699142278565888", "edit_history_tweet_ids": ["1165644601446797312"], "created_at": "2019-08-25T15:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1165644601446797312"}, {"text": "Que nem aconteceu com a Alinne Ara\u00fajo, vieram se dar conta depois q  ela se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1056377411632271360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056377411632271360", "edit_history_tweet_ids": ["1165644460413374464"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Alinne Ara\u00fajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165643899689476096"}], "created_at": "2019-08-25T15:17:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1165644460413374464"}, {"text": "Ya les conte que Coup se trepa en las ventanas del departamento, que est\u00e1 en un cuarto piso, y camina en el mero filo y se queda ah\u00ed a ver el mundo toda tranquila???? Y A MI SE ME SALE EL CORAZ\u00d3N DE ESTARLA VIENDO MISI\u00d3N SUICIDA GATUNA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "199875736", "edit_history_tweet_ids": ["1165644454704734208"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Coup"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:17:49.000Z", "lang": "es", "id": "1165644454704734208"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039048494", "edit_history_tweet_ids": ["1165644388221038592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:17:33.000Z", "lang": "it", "id": "1165644388221038592"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004818685398306817", "edit_history_tweet_ids": ["1165644366955913216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:17:28.000Z", "lang": "it", "id": "1165644366955913216"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056336311244804096", "edit_history_tweet_ids": ["1165644262119075840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:17:03.000Z", "lang": "it", "id": "1165644262119075840"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585455321", "edit_history_tweet_ids": ["1165644231874109441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:16:56.000Z", "lang": "it", "id": "1165644231874109441"}, {"text": "Get\u00falio Vargas \u00e9 o msm que prendeu e matou a sua oposi\u00e7\u00e3o para que pudesse se manter no poder. Traduzindo uma Ditadura. https://t.co/SQ4VGQL35S", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SQ4VGQL35S", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258", "display_url": "twitter.com/PDT_Nacional/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919555320757747714", "edit_history_tweet_ids": ["1165643867049385985"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165360790016352258"}], "created_at": "2019-08-25T15:15:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1165643867049385985"}, {"text": "RT @lsantanna: Com uma gest\u00e3o suicida de sua imagem, o Brasil segue o roteiro do Ir\u00e3 de Ahmadinejad, que atraiu a hostilidade mundial e san\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80355521", "edit_history_tweet_ids": ["1165643802977157120"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3 de Ahmadinejad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lsantanna", "id": "42214962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165623685165789184"}], "created_at": "2019-08-25T15:15:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1165643802977157120"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668533642", "edit_history_tweet_ids": ["1165643792655048704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:15:11.000Z", "lang": "it", "id": "1165643792655048704"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424322762", "edit_history_tweet_ids": ["1165643716838735873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:14:53.000Z", "lang": "it", "id": "1165643716838735873"}, {"text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154371019", "edit_history_tweet_ids": ["1165643686300008449"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "created_at": "2019-08-25T15:14:46.000Z", "lang": "es", "id": "1165643686300008449"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292552233", "edit_history_tweet_ids": ["1165643644004634624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:14:35.000Z", "lang": "it", "id": "1165643644004634624"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469755340", "edit_history_tweet_ids": ["1165643567156617216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:14:17.000Z", "lang": "it", "id": "1165643567156617216"}, {"text": "@bestmoonphase @silvady85 @nesimachado @LeonardoBoff @pefabiodemelo Ent\u00e3o t\u00e1 certo o nardoni q matou sem do nem piedade a filha ,e o Padre \u00e9 q t\u00e1 errado!se fosse sua filha q tivesse sido atirada da janela sem poder se defender desse monstro,queria ver se a sua opini\u00e3o seria a mesma!", "in_reply_to_user_id": "74581185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4831001493", "edit_history_tweet_ids": ["1165643346364260352"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bestmoonphase", "id": "74581185"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "silvady85", "id": "727804696006696964"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160135155211804672"}], "created_at": "2019-08-25T15:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1165643346364260352"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334149677", "edit_history_tweet_ids": ["1165643251279437827"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:13:02.000Z", "lang": "it", "id": "1165643251279437827"}, {"text": "@alvingyt me wa suicida", "in_reply_to_user_id": "1109550314242347011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937564132987015168", "edit_history_tweet_ids": ["1165643237580824576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alvingyt", "id": "1109550314242347011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165489730215120898"}], "created_at": "2019-08-25T15:12:59.000Z", "lang": "en", "id": "1165643237580824576"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025032478451490816", "edit_history_tweet_ids": ["1165643166160248832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:12:42.000Z", "lang": "it", "id": "1165643166160248832"}, {"text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a dos y se suicida porque no le arregl... https://t.co/TN6hWMbP51", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TN6hWMbP51", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-mata-dos-y-se-suicida-porque-no.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "edit_history_tweet_ids": ["1165643133348188161"], "created_at": "2019-08-25T15:12:34.000Z", "lang": "es", "id": "1165643133348188161"}, {"text": "@perrottap13 @mauriciomacri @juancampanella Si usted es una defensora a muerte de la Rep\u00fablica, no puede ser m\u00e1s que una suicida o una asesina. Usar la palabra muerte en una contienda electoral es una barbaridad digna de desquiciados.", "in_reply_to_user_id": "68774477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "120285404", "edit_history_tweet_ids": ["1165642856549236736"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4593, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "perrottap13", "id": "68774477"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165640185134178304"}], "created_at": "2019-08-25T15:11:28.000Z", "lang": "es", "id": "1165642856549236736"}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500980523", "edit_history_tweet_ids": ["1165642737137455107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "created_at": "2019-08-25T15:10:59.000Z", "lang": "it", "id": "1165642737137455107"}, {"text": "@maralvama @Politica_ECpe Colaboradores eficaces, renunciaron a su reserva de identidad.\nAhora pues, arde Troya!\nOH, Toledo y El suicida  ja ja ja", "in_reply_to_user_id": "44040116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056562312352546817", "edit_history_tweet_ids": ["1165642725552775173"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3698, "type": "Person", "normalized_text": "Troya"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "El suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralvama", "id": "44040116"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165641036225490944"}], "created_at": "2019-08-25T15:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1165642725552775173"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1363, "tweet_count": 114302, "listed_count": 0}, "username": "XiitaAmendoin", "location": "Virginia, USA", "name": "Humberto Laudari\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83d\udc38", "id": "926931994927419393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 1114, "tweet_count": 9547, "listed_count": 3}, "username": "eloybcn74", "location": "\ud83c\udf97Esa Aldea Rebelde Esquinera\ud83c\udf97", "name": "\u270a\u2605AntifascismoBCN\u2605\u270a", "id": "845997344009195521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 4377, "tweet_count": 69197, "listed_count": 10}, "username": "expresionsonor1", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Expresion-Sonora.com", "id": "1082747204635369472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2296, "tweet_count": 92558, "listed_count": 2}, "username": "bheyloveme", "name": "\u200f\u0618", "id": "2290418418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 635, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "username": "Paccaway1", "name": "Paccaway", "id": "818825050979782656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "username": "MPSkino", "location": "Torino, Piemonte", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "id": "419760997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1632, "tweet_count": 23121, "listed_count": 2}, "username": "lauz1968", "location": "Veneto, Italia NO LEGA", "name": "Lau68", "id": "1183606584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1019, "tweet_count": 41822, "listed_count": 17}, "username": "Alejo_Jauregui", "location": "Bogota", "name": "Alejandro J\u00e1uregui", "id": "59318629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4925, "tweet_count": 44810, "listed_count": 139}, "username": "alinapoulain", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Alina Poulain W.", "id": "3731721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31243, "following_count": 17693, "tweet_count": 36987, "listed_count": 48}, "username": "MilkoSichinolfi", "location": "Nusco, Campania", "name": "Milko Sichinolfi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "id": "52123835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 38700, "listed_count": 0}, "username": "augumedici", "name": "augusto medici", "id": "492688472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2950, "tweet_count": 30685, "listed_count": 36}, "username": "MimmolaForgia", "location": "Bari, Italia", "name": "Domenico la Forgia", "id": "355379035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1514, "tweet_count": 25451, "listed_count": 4}, "username": "vikiluda", "name": "vikiluda\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "id": "161588511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 749, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}, "username": "robertozacapa1", "name": "@robertozacapa", "id": "1162138245364252672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1984, "tweet_count": 236687, "listed_count": 0}, "username": "apavo75", "name": "Andrea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2288712929"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 312025, "following_count": 59, "tweet_count": 283259, "listed_count": 1403}, "username": "TSFRadio", "location": "Lisboa - Portugal", "name": "TSF R\u00e1dio", "id": "15392221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2724, "tweet_count": 37629, "listed_count": 2}, "username": "uzzlim", "name": "agentecompranavolta", "id": "1114866649910456321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "username": "NaoTaOK", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "id": "1038901163318538240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}, "username": "LaPaginaNegraMX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 447, "tweet_count": 21222, "listed_count": 7}, "username": "leandrobfonseca", "location": "Pelotas/RS/Brasil", "name": "Leandro Fonseca", "id": "61295991"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1306743, "following_count": 1265, "tweet_count": 71464, "listed_count": 1888}, "username": "MauMeirelles", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mauricio Meirelles", "id": "19608629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 264, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}, "username": "lineusinho", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "aline.", "id": "1015830815455023111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1139, "tweet_count": 25502, "listed_count": 0}, "username": "Juliana87156255", "location": "Varginha, Minas Gerais, Brasil", "name": "Juliana/F\u00e3/BTS/KPOP/DORAMAS/ANIMES", "id": "966013128277483520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "username": "btsbrasil_on", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2037, "tweet_count": 169220, "listed_count": 3}, "username": "IesuAnna", "name": "Anna Iesu", "id": "787992135236775937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 2830, "tweet_count": 20067, "listed_count": 8}, "username": "mississoara", "location": "Toscana, Italia", "name": "Mississoara", "id": "1025734192884326400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 799, "tweet_count": 24642, "listed_count": 2}, "username": "annacezz", "location": "\u2661L", "name": "anna", "id": "985563159460237313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 144, "tweet_count": 5272, "listed_count": 0}, "username": "capotee11", "name": "capote", "id": "1144935841791393793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "username": "CHC31", "location": "Uruguay", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1127, "tweet_count": 80350, "listed_count": 3}, "username": "cap_amandat", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "esse perfil n\u00e3o \u00e9 democr\u00e1tico", "id": "234836492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 895, "tweet_count": 13586, "listed_count": 0}, "username": "RBoattini", "name": "Riccarda Boattini", "id": "1002534613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3169, "tweet_count": 25180, "listed_count": 12}, "username": "GasbarroCecilia", "location": "Roma", "name": "maria", "id": "1568726336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3992, "tweet_count": 80405, "listed_count": 11}, "username": "iDarkLion", "location": "\u2020", "name": "\ud83e\udd81\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90", "id": "3386352839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 236, "tweet_count": 235729, "listed_count": 11}, "username": "OshLitt", "name": "Litt", "id": "215472257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21978, "following_count": 632, "tweet_count": 64059, "listed_count": 102}, "username": "furlanvs", "location": "Brazil", "name": "Vinicius Furlan 51/63", "id": "208221512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 9867, "listed_count": 0}, "username": "polaroppositt", "name": "pop | \u0250s\u0250s", "id": "1114873398906302464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "username": "jubsney", "location": "twitter national geographic", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "id": "807188304466735104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2815, "tweet_count": 163073, "listed_count": 6}, "username": "NlioMartins", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39", "id": "299369279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97209, "following_count": 1267, "tweet_count": 57547, "listed_count": 221}, "username": "sabribacal", "location": "Panama", "name": "Sabrina Bacal", "id": "219493590"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1056456, "following_count": 1910, "tweet_count": 884949, "listed_count": 1808}, "username": "tvnnoticias", "location": "Panam\u00e1", "name": "TVN Noticias", "id": "299693451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 4674, "tweet_count": 24401, "listed_count": 9}, "username": "Vittoria0508", "location": "Italia", "name": "Vittoria #facciamorete \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1081182777196851200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 519, "tweet_count": 36233, "listed_count": 8}, "username": "barriosclaudio", "location": "C.A.B.A.", "name": "Claudio  \ud83d\udc9a", "id": "143273276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 586, "tweet_count": 25085, "listed_count": 3}, "username": "pichipalma", "location": "Rosario", "name": "mar\u00eda", "id": "170463057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 372, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "username": "EZRRAGILLES", "name": "Citizentre", "id": "286689527"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063132, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203293, "listed_count": 25149}, "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "id": "16676396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 716, "tweet_count": 50016, "listed_count": 3}, "username": "jca_mmii", "location": "little pilar", "name": "juLiana", "id": "4143248457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 339, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "username": "archigau", "location": "ravenna", "name": "maurizio gau", "id": "235228163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato", "id": "888849606905384960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "username": "TulioNoticias", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 262, "tweet_count": 25388, "listed_count": 4}, "username": "amandatavarex", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "amandinha \u2728", "id": "2743127507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3263, "tweet_count": 159732, "listed_count": 6}, "username": "Paroledipaola", "location": "Campania, Italy", "name": "Paola", "id": "971075728438710274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 487, "tweet_count": 4736, "listed_count": 3}, "username": "gigiscauso", "location": "salentino", "name": "gigis", "id": "578755156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 527, "tweet_count": 74279, "listed_count": 3}, "username": "Rom_mel2", "location": "Lima- Peru", "name": "Rommel Reategui", "id": "447418345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "username": "TubinoCarlos", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1537, "tweet_count": 141781, "listed_count": 2}, "username": "Sam_Scarelli", "name": "Sam\ud83e\ude81", "id": "1031890856"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47712, "following_count": 213, "tweet_count": 85695, "listed_count": 121}, "username": "WhistleWagers", "name": "Whistle Wagers", "id": "103363107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1415, "tweet_count": 9758, "listed_count": 14}, "username": "daionerangels", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "D \u25b2 I", "id": "59689426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 326, "tweet_count": 13085, "listed_count": 0}, "username": "P3RSEF0N3", "location": "333", "name": "eu", "id": "979938392753483776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 466, "tweet_count": 22108, "listed_count": 0}, "username": "dudamelozx", "location": "rjota", "name": "eduarda\u2728", "id": "1149886503268573189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 290, "tweet_count": 28624, "listed_count": 4}, "username": "__Di_zzy", "location": "4-8-15-16-23 42. i'm lost", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Dizzy \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "171452865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "username": "Fem_Shepard_", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 331, "tweet_count": 20679, "listed_count": 0}, "username": "Liberto_mb10", "name": "Lib", "id": "855136381571665920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 950, "tweet_count": 6683, "listed_count": 6}, "username": "mariaamotaaa", "name": "marmota\u2764\u200d\ud83e\ude79", "id": "1092848703885459457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 878, "tweet_count": 66374, "listed_count": 5}, "username": "sfb_87", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Sergio Frasquier \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "116296770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "username": "descifraguerra", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 299, "tweet_count": 1776, "listed_count": 1}, "username": "rorfei", "location": "Italia, Roma", "name": "Riccardo Orfei", "id": "22004757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 3872, "tweet_count": 69131, "listed_count": 9}, "username": "Paolosantagata5", "location": "Campania, Italy", "name": "Paolo", "id": "3371001149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 755, "tweet_count": 70186, "listed_count": 18}, "username": "corbach57carlos", "location": "Lima Peru", "name": "Carlos Corbacho", "id": "4289515658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 985, "tweet_count": 50653, "listed_count": 0}, "username": "luizleandrot", "name": "LL", "id": "4737451395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 417, "tweet_count": 63884, "listed_count": 14}, "username": "Tori_Alee", "location": "Vigo, Galicia", "name": "La Tori\ud83d\udc9b\u2640\ufe0f", "id": "901534205619953665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1349, "tweet_count": 108762, "listed_count": 21}, "username": "amarillamagda", "name": "Magda", "id": "1646695452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9147, "following_count": 4935, "tweet_count": 12843, "listed_count": 37}, "username": "RuSzuchmacher", "location": "Infectada Buenos Aires", "name": "\ud83d\udc9a Rub\u00e9n Szuchmacher", "id": "120285404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16121, "following_count": 15835, "tweet_count": 69941, "listed_count": 8}, "username": "perrottap13", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Patricia Perrotta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "68774477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 891, "tweet_count": 20417, "listed_count": 14}, "username": "MandenFrutas", "name": "Ale", "id": "174250196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 922, "tweet_count": 87576, "listed_count": 8}, "username": "Smargiasso1975_", "location": "Italia", "name": "Fin ch'\u00e1 nd'e", "id": "479912945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 414, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}, "username": "esterrmss", "location": "022", "name": "Est\u00e9r \u264f\ufe0f", "id": "2357606224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 297, "tweet_count": 11313, "listed_count": 0}, "username": "LassetVera", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc57\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc67\u00e3o \u2022 Jin OST. YOURS\ud83d\udc9c", "id": "1000798712925442048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 322, "tweet_count": 30981, "listed_count": 0}, "username": "taliavolpe", "name": "talia volpe", "id": "1190384598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1141, "tweet_count": 118581, "listed_count": 20}, "username": "AntoSoraggi", "location": "genova italia", "name": "Antonio Soraggi", "id": "2974399810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 553, "tweet_count": 24351, "listed_count": 0}, "username": "rugo25", "location": "Lima, Peru ", "name": "Rugo25", "id": "892524052883156992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1042, "tweet_count": 2418, "listed_count": 1}, "username": "DavideBaldini4", "location": "Prato, Tuscany", "name": "Davide IV", "id": "2375222638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 132, "tweet_count": 8282, "listed_count": 1}, "username": "petityankee", "location": "estoy aqui y alla", "name": "Eduardo", "id": "114808064"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7102389, "following_count": 2024, "tweet_count": 38386, "listed_count": 17078}, "username": "hcapriles", "location": "Venezuela", "name": "Henrique Capriles R.", "id": "47491330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 563, "tweet_count": 242104, "listed_count": 12}, "username": "thaisapriscilla", "name": "Thaisa \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u2720 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "365265905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "id": "793625238667919360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2091, "tweet_count": 4249, "listed_count": 1}, "username": "PascaleLiliana", "location": "Italia", "name": "Liliana - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa -", "id": "2744210859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2469, "tweet_count": 79228, "listed_count": 1}, "username": "JuliomendezG52", "location": "Panama", "name": "Julio Mendez", "id": "2524536957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 250, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "username": "mychaos00", "location": "Brasil", "name": "Uma das mulheres do Slash", "id": "803680149673832448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 330, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "username": "MaycoBRod", "location": "Niter\u00f3i", "name": "InChains \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "id": "156341539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 405, "tweet_count": 29361, "listed_count": 0}, "username": "francis39883071", "name": "Primavera", "id": "602282859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2218, "tweet_count": 35273, "listed_count": 10}, "username": "lo_zio_gino", "location": "Lecce, Apulia", "name": "Luigi Strambaci", "id": "2723029636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1353, "tweet_count": 2434, "listed_count": 3}, "username": "babys_serim", "name": "pu\u02a0i\u043c", "id": "1119332020579127297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 168, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "username": "RVeZimzalabim", "name": "Red", "id": "1152843537819590656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 4676, "tweet_count": 70775, "listed_count": 9}, "username": "Riccardo_Tim", "location": "Milano", "name": "riccardo ranieri \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "51182604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1021, "tweet_count": 16325, "listed_count": 2}, "username": "lais_sanntana", "location": "Recife ", "name": "Lais sanntana \ud83d\udda4", "id": "426031957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "username": "antoniomascardi", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Antonio Mascardi", "id": "826806695431172096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 714, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "username": "tuttototo", "location": "Torino", "name": "tuttototo'", "id": "463938365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 5297, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "username": "sangesnicola", "location": "Campagnola Emilia (RE)", "name": "Nicola (VEGAN)\ud83c\udf31\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83e\udd88\ud83d\udc07\ud83d\udc14\ud83e\udd84\ud83e\udd9c\ud83e\udd86", "id": "2754829714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12157, "following_count": 9939, "tweet_count": 133444, "listed_count": 49}, "username": "hanseclipse", "location": "victon shinee txt \u2661", "name": "mari juridico heochan", "id": "868966879012040705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7334, "following_count": 6128, "tweet_count": 37752, "listed_count": 11}, "username": "rimmel83837671", "location": "Lombardia, Italia", "name": "mena.rimmel #facciamorete \ud83c\udf08 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1015661811700510724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 409, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}, "username": "soyyopelotud", "location": "La Plata, Argentina", "name": "hipocres\u00edaalpalo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4617801928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 82, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "Yamir62829338", "location": "Nicaragua", "name": "Yamir", "id": "982729847054184448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 117, "tweet_count": 15373, "listed_count": 0}, "username": "Nicoba14", "location": "Palermo, Sicilia", "name": "Nicoba", "id": "989203974384443392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 13, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "username": "vincenzopighet2", "location": "Padova", "name": "Meglio il mio gatto \u00a9 #facciamorete", "id": "987942881934659584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 751, "tweet_count": 15573, "listed_count": 3}, "username": "bygip", "name": "bygip #facciamorete", "id": "85793992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 619, "tweet_count": 3064, "listed_count": 2}, "username": "ColombiColombi", "location": "PRESEZZO - BG", "name": "Giovanni Colombi", "id": "1254526646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1012, "tweet_count": 43106, "listed_count": 10}, "username": "rockstar16k", "location": "Cenotillo, Yucat\u00e1n", "name": "Karen M. Garcete I.", "id": "456192077"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326007, "following_count": 0, "tweet_count": 936417, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 385, "tweet_count": 39160, "listed_count": 0}, "username": "nayraszx", "location": "itatedio", "name": "goddess", "id": "885174541940654080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9442, "following_count": 2088, "tweet_count": 54084, "listed_count": 24}, "username": "kidrauhq", "name": "\u0618laurinha 13", "id": "2539543782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 148, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "username": "Rojaas_ga", "location": "Alto Parana, Paraguay", "name": "Liiz", "id": "1493294491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "username": "cherovapete_", "location": "En una Pokebola.", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 287, "tweet_count": 8430, "listed_count": 2}, "username": "Diagoovm", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "name": "Diago Villaveiran", "id": "857256730069282816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 556, "tweet_count": 34714, "listed_count": 6}, "username": "pallomars", "location": "Brasil", "name": "Drama Queen", "id": "97680609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 4309, "tweet_count": 84005, "listed_count": 17}, "username": "AngeldeFrutos79", "name": "Angel de Frutos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4793852751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 7864, "tweet_count": 274335, "listed_count": 28}, "username": "1967loboiberico", "location": "Leon-Espa\u00f1a", "name": "SantiLeon67", "id": "90920210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 340, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "username": "fmbbr", "name": "flaviomb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "50830131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4965, "tweet_count": 39553, "listed_count": 5}, "username": "GomesGrpjr40", "location": "MG", "name": "Paulo Lula Gomes", "id": "2726736868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 2277, "tweet_count": 46785, "listed_count": 123}, "username": "Gyy_", "location": "Brazil", "name": "exausta", "id": "42272719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2474, "tweet_count": 5279, "listed_count": 16}, "username": "ItalyDefault", "location": "All over the world  ", "name": "Italy Default #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "858153835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18721, "following_count": 15741, "tweet_count": 44049, "listed_count": 42}, "username": "Jul_is_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Julieta \u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "211123661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 120, "tweet_count": 26731, "listed_count": 2}, "username": "gera167", "location": "us", "name": "gerardo", "id": "164493582"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 441655, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "username": "fernandeznorona", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2203, "tweet_count": 177537, "listed_count": 47}, "username": "damy85twit", "location": "Giba-Villarios (SU)", "name": "Damiana Atzeni", "id": "263189382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1020, "tweet_count": 12402, "listed_count": 19}, "username": "GalanoLuigi", "name": "Luigi Galano", "id": "2445102772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1114, "tweet_count": 75751, "listed_count": 16}, "username": "ikari_leo", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "L\u00e9o Mendes *Ikari L\u00e9o*", "id": "19288160"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15213, "following_count": 574, "tweet_count": 4416, "listed_count": 243}, "username": "lsantanna", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lourival Sant'Anna", "id": "42214962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 3565, "listed_count": 1}, "username": "JuanMLopezOchoa", "name": "Juanmlo", "id": "849124957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7747, "following_count": 871, "tweet_count": 179828, "listed_count": 36}, "username": "Xileone", "location": "Lima", "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 351, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "username": "gabriellagsc7", "location": "Cabral, Contagem", "name": "Obscurinha", "id": "807030900483559424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 90, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "username": "Luci40964109", "name": "Luci", "id": "1047105940401610753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 647, "tweet_count": 2613, "listed_count": 1}, "username": "salva_pintore", "location": "Quarrata, Toscana", "name": "Salva Pintore #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4#vivace", "id": "3322615103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2412, "tweet_count": 60502, "listed_count": 0}, "username": "fsartirana", "name": "Francesca Sartirana", "id": "293971696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1035, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}, "username": "AndrxLDR", "name": "\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd7d\ufe0e\ud83c\udd73\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd82\ufe0e\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd7d\ufe0e \ud83c\udf93", "id": "2318041112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 44, "tweet_count": 46242, "listed_count": 9}, "username": "_TAMAULIPECO_", "location": "Cd. Victoria", "name": "El Tamaulipeco", "id": "1965038113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 513, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "username": "2308star", "name": "Stella Bernardis", "id": "435869311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "username": "thmatdri", "name": "matd", "id": "234389061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32912, "following_count": 1245, "tweet_count": 72815, "listed_count": 74}, "username": "ancapball_br", "name": "ANCAPBALL - BR", "id": "783817935978717185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 982, "tweet_count": 57434, "listed_count": 3}, "username": "whateverliza", "name": "eliza 13", "id": "428249834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 152, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "username": "mrpxtb", "name": "bibia", "id": "1040376950110543874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 767, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}, "username": "maduaardaa", "name": "\uff44\uff4f\uff41\uff52\uff44\uff41", "id": "1150235942931902464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 774, "tweet_count": 3606, "listed_count": 27}, "username": "dave_nous", "location": "The Metaverse", "name": "Dave Nous #StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "432474382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 870, "tweet_count": 30307, "listed_count": 0}, "username": "KahMitta", "location": "posto Ipiranga", "name": "Mitta\ud83d\udd49\ufe0f", "id": "844699142278565888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 276, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "username": "Viniciu61551202", "location": "Paulino Neves, Brasil", "name": "Como assim gente?", "id": "1056377411632271360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2027, "tweet_count": 36331, "listed_count": 3}, "username": "dianamelendezl", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carmen Elizabeth Juanita de Costa Brava Cortez", "id": "199875736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3174, "tweet_count": 84485, "listed_count": 10}, "username": "SacchiGg", "location": "Pensionato \ud83d\ude37", "name": "gillus53 #facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1039048494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 134, "tweet_count": 10646, "listed_count": 1}, "username": "deman2018", "name": "Deman2018", "id": "1004818685398306817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1276, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "username": "EnricoPuglisi8", "name": "Enrico  Puglisi", "id": "1056336311244804096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 4183, "tweet_count": 109600, "listed_count": 22}, "username": "ValeryMell1", "location": "Ferrara-E.Romagna-IT - ", "name": "Valeria-3\u00baPOLO-#FRete #O.Civica-FBPE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0d", "id": "585455321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 431, "tweet_count": 6861, "listed_count": 0}, "username": "And13DR", "name": "Andr\u00e9 Balada \u2720", "id": "919555320757747714"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "username": "PDT_Nacional", "location": "Brasil", "name": "PDT 12", "id": "180500907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 604, "tweet_count": 10436, "listed_count": 4}, "username": "SettSama", "location": "Jo\u00e3o Pessoa PB", "name": "SettSama", "id": "80355521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2803, "tweet_count": 36160, "listed_count": 6}, "username": "blissenoby", "name": "blissenoby \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1668533642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4798, "tweet_count": 78391, "listed_count": 3}, "username": "MiaomiaoCh", "location": "Roma, Lazio", "name": "Chiara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "424322762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 3704, "tweet_count": 10087, "listed_count": 197}, "username": "parodijuan", "location": "Madrid", "name": "Juan Parodi", "id": "154371019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30619, "following_count": 444, "tweet_count": 16038, "listed_count": 903}, "username": "retinate", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "RETINA Tendencias", "id": "3391738612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3989, "tweet_count": 35686, "listed_count": 3}, "username": "luciapanizio", "name": "lucia panizio", "id": "3292552233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1474, "tweet_count": 64772, "listed_count": 2}, "username": "CGlonfoni", "location": "Roma", "name": "claudio #facciamorete#FBPE#iosonoAntifascista", "id": "469755340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 257, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "username": "ggrasiele70", "location": "jacarezinho-PR", "name": "Grasiele Guarenghi", "id": "4831001493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4277, "tweet_count": 15029, "listed_count": 4}, "username": "bestmoonphase", "name": "Elle Loureiro \ud83d\udea9", "id": "74581185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 997, "tweet_count": 28148, "listed_count": 9}, "username": "AndreaFD68", "location": "italia", "name": "\ud83c\udf3aAndrea F.D \u267b\ufe0f", "id": "334149677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 209, "tweet_count": 9585, "listed_count": 0}, "username": "m4j0gill_", "location": "coca cola", "name": "majo casta\u00f1a", "id": "937564132987015168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 135, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "username": "alvingyt", "name": "Alvarin", "id": "1109550314242347011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 45306, "listed_count": 0}, "username": "GiorgioGerardi1", "name": "Giorgio Gerardi", "id": "1025032478451490816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "id": "2304871790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 728, "tweet_count": 4988, "listed_count": 1}, "username": "paola_pp77", "name": "\u0547\u0e04\u0547\u0e40\u0e20\u0e04", "id": "500980523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1106, "tweet_count": 17335, "listed_count": 0}, "username": "AnFeMa02", "location": "Lima- Per\u00fa", "name": "Ange \ud83e\udd0e", "id": "1056562312352546817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 479, "tweet_count": 15733, "listed_count": 42}, "username": "maralvama", "location": "Lima", "name": "Mar\u00edaIsabel Alvarez", "id": "44040116"}], "tweets": [{"text": "deixa conta uma coisa pra voc\u00eas\n\nvoc\u00eas s\u00f3 v\u00e3o saber oque a pessoa realmente fez se ela contar, se ela n\u00e3o contar pra voc\u00ea a sua vis\u00e3o sobre ela ser\u00e1 as suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es de atitudes \n\nexemplo? vou dar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2290418418", "edit_history_tweet_ids": ["1165653180375621634"], "created_at": "2019-08-25T15:52:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1165653180375621634"}, {"text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "lang": "it", "id": "1165640011074719744"}, {"text": "@DDVEGAPERU @gabriellaperu @MartinVizcarraC @congresoperu Los rojos con Gorriti y sus gravaciones a la cabeza", "in_reply_to_user_id": "767264470548750336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162138245364252672", "edit_history_tweet_ids": ["1165634171634479106"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DDVEGAPERU", "id": "767264470548750336"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165470017363881984"}], "created_at": "2019-08-25T14:36:57.000Z", "lang": "es", "id": "1165634171634479106"}, {"text": "Bicho, o cara SE MATOU em um compromisso com a democracia!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1038901163318538240", "edit_history_tweet_ids": ["1165622803359522817"], "created_at": "2019-08-25T13:51:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1165622803359522817"}, {"text": "Fernanda Young era uma das minhas idolas. Queria ter conhecido melhor. :/\nMeus pesames.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 541, "quote_count": 1}, "author_id": "19608629", "edit_history_tweet_ids": ["1165640500461932544"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Young"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1165640500461932544"}, {"text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1163783948151009282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "author_id": "859487405971210242", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1165447486686879746"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "lang": "es", "id": "1163220272822018048"}, {"text": "@Glgilmxtrainner Claro es teor\u00eda a lo mejor Guzma reflexiona y cambia", "in_reply_to_user_id": "941507898831642625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "215472257", "edit_history_tweet_ids": ["1165646881281777665"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Guzma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165646587097485313"}], "created_at": "2019-08-25T15:27:27.000Z", "lang": "es", "id": "1165646881281777665"}, {"text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "807188304466735104", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1165634483107840001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 253, "tag": "RadarTVN"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8sbx26CrDE", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1165647080297250816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sbx26CrDE", "media_key": "13_1165449865809276928"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 208, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Libertad"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "RadarTVN"}]}, "text": "No tomar acci\u00f3n no es una opci\u00f3n, es ser suicida; lo que es importante es que se tome ventaja de la situaci\u00f3n, d\u00e1ndole la vuelta a la crisis y convirti\u00e9ndola en una oportunidad: Carlos Ernesto Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez, miembro de la Fundaci\u00f3n Libertad #RadarTVN https://t.co/8sbx26CrDE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "299693451", "edit_history_tweet_ids": ["1165647080297250816"], "created_at": "2019-08-25T15:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1165647080297250816"}, {"text": "@Jul_is_ yo tengo esa edad y no puedo creer que le crean a este contrabandista. Lo hemos visto crecer y lo conocemos como lo mafioso que es. Por m\u00e1s gorila que seas, seguir a Macri es suicida.", "in_reply_to_user_id": "211123661", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "170463057", "edit_history_tweet_ids": ["1165644938782105601"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165634598958764033"}], "created_at": "2019-08-25T15:19:44.000Z", "lang": "es", "id": "1165644938782105601"}, {"text": "\u201cMi hijo se suicid\u00f3 por falta de empleo y porque le cerraron las puertas\u201d, cuenta Clara, de 42 a\u00f1os de edad https://t.co/kRJTL5tE22", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kRJTL5tE22", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/mama-mi-hermano-esta-colgado", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/mama-mi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/mama-mi-hermano-esta-colgado"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 35, "like_count": 138, "quote_count": 10}, "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1165633680657666050"], "created_at": "2019-08-25T14:35:00.000Z", "lang": "es", "id": "1165633680657666050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "author_id": "888849606905384960", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "lang": "it", "id": "1165356495929786369"}, {"text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "lang": "es", "id": "1165617030143336449"}, {"text": "-Torn cartilage\n-Concussions\n-Torn labrum \n-Lacerated kidney\n-Torn abdomen\n-Calf injuries\n\nAnd Colts fans still had the audacity to boo one of the classiest men in football. Sad. \n\n https://t.co/RRh9LigMHn", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/RRh9LigMHn", "expanded_url": "https://twitter.com/brettbensley/status/1165446124683112449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRh9LigMHn", "media_key": "7_1165445988527542272"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3022, "type": "Other", "normalized_text": "Torn"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "Colts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2065, "reply_count": 57, "like_count": 8746, "quote_count": 323}, "author_id": "103363107", "edit_history_tweet_ids": ["1165634121005248513"], "created_at": "2019-08-25T14:36:45.000Z", "lang": "en", "id": "1165634121005248513"}, {"text": "@atxnolasco Entendo que uma parte leiga da audi\u00eancia possa interpretar erroneamente esses fatos se tirar do contexto do filme, e que possa incomodar.\nNo entanto se considerar que ele mostrou o lado mais zoado e escroto do movimento hippie (muito ped\u00f3filo saiu disso)...", "in_reply_to_user_id": "216775778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59689426", "edit_history_tweet_ids": ["1165648867855151104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164369898669334528"}], "created_at": "2019-08-25T15:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1165648867855151104"}, {"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1165435581087866880"}, {"text": "Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092848703885459457", "edit_history_tweet_ids": ["1165646020476383232"], "created_at": "2019-08-25T15:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1165646020476383232"}, {"text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "lang": "es", "id": "1165416326871080960"}, {"text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1165624410021212163"}, {"text": "@RuSzuchmacher @mauriciomacri @juancampanella Una persona que estaba en su entorno, un actor k, me contaba mucho como era esa mujer. As\u00ed que hablo con fundamento y por eso apoyo a Macri.", "in_reply_to_user_id": "120285404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68774477", "edit_history_tweet_ids": ["1165647522620203008"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RuSzuchmacher", "id": "120285404"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165646681569976325"}], "created_at": "2019-08-25T15:30:00.000Z", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "lang": "es", "id": "1165647522620203008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "HechoenVenezuela"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "HechoenVenezuela"}]}, "text": "Mi compromiso es que el pescado sea #HechoenVenezuela y sea de los mejores del mundo.Por eso apoyaremos a todos nuestros pescadores", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 494, "like_count": 51, "quote_count": 286}, "author_id": "47491330", "edit_history_tweet_ids": ["239159231352295428"], "created_at": "2012-08-25T00:36:18.000Z", "lang": "es", "id": "239159231352295428"}, {"text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "author_id": "793625238667919360", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1165133967915442176"}, {"text": "@ballandchain85 Foda. Vi algo sobre algo sobre um ataque de asma. \nT\u00e1 muito pesado mesmo. T\u00e1 foda. Mas sejamos fortes. Pessoas boas s\u00e3o fundamentais nesse mundo. Qualquer coisa, s\u00f3 chamar.", "in_reply_to_user_id": "803680149673832448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156341539", "edit_history_tweet_ids": ["1165635921955446784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165630938656714753"}], "created_at": "2019-08-25T14:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1165635921955446784"}, {"text": "@Armyoncewidluv @EVERGLOW_GLOBAL @EVERGLOW_twt @mystarplay Are you blind or just stupid", "in_reply_to_user_id": "1051120291794087937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1152843537819590656", "edit_history_tweet_ids": ["1165644896356765698"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "EVERGLOW_GLOBAL", "id": "1065700022543663104"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "EVERGLOW_twt", "id": "1074512240210923520"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "mystarplay", "id": "988971454220746752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165644632195158017"}], "created_at": "2019-08-25T15:19:34.000Z", "lang": "en", "id": "1165644896356765698"}, {"text": "Quando l'ultimo albero sar\u00e0 stato abbattuto, l'ultimo fiume avvelenato,\nl'ultimo pesce pescato, l'ultimo animale libero ucciso.\nVi accorgerete che non si pu\u00f2 mangiare il denaro.\n\"Nativi Americani\" https://t.co/4YeZC7wrCE", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4YeZC7wrCE", "expanded_url": "https://twitter.com/sangesnicola/status/1165618046725173249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YeZC7wrCE", "media_key": "7_1165618007797878785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 29, "like_count": 735, "quote_count": 13}, "author_id": "2754829714", "edit_history_tweet_ids": ["1165618046725173249"], "created_at": "2019-08-25T13:32:53.000Z", "lang": "it", "id": "1165618046725173249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1165276073908678657"}, {"text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/cdToTLwyH7", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cdToTLwyH7", "expanded_url": "http://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1165329847524241408"], "created_at": "2019-08-24T18:27:41.000Z", "lang": "es", "id": "1165329847524241408"}, {"text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1165645162590216199"}, {"text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "author_id": "378266440", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1163980929427214338"}, {"text": "@Petersnakes @CastigadorY Es el buen\u00edsmo suicida impuesto por el pensamiento progre", "in_reply_to_user_id": "906862319300431872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "90920210", "edit_history_tweet_ids": ["1165519568871264256"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384293151072257"}], "created_at": "2019-08-25T07:01:34.000Z", "geo": {"place_id": "967c7feab2919e31"}, "lang": "es", "id": "1165519568871264256"}, {"text": "@fmbbr @bernardopkuster @CNBBNacional Pra finalizar, onde na B\u00edblia t\u00e1 escrito q podemos MATAR e TORTURAR? Leiam antes vomitarem suas cr\u00edticas. E esse K\u00fcster t\u00e1 em pecado grav\u00edssimo contra o Esp\u00edrito Santo e arrastando ovelhas junto de si. Em breve ele vai entender o qual mal t\u00e1 fazendo \u00e0 Igreja Cat\u00f3lica.", "in_reply_to_user_id": "50830131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726736868", "edit_history_tweet_ids": ["1165607201026826240"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5887, "type": "Place", "normalized_text": "Santo"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.5399, "type": "Place", "normalized_text": "Igreja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "fmbbr", "id": "50830131"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "CNBBNacional", "id": "89473738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165586849689214976"}], "created_at": "2019-08-25T12:49:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1165607201026826240"}, {"text": "Vuelven con el tema, pero por m\u00e1s que lo estiren, no les da nada. No puedes asesinar a quien se suicida. Por cierto, no tengo ni idea quien sea ese tipo, en su casa lo conocen y de tu le hablan. https://t.co/f33skEPyXR", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/f33skEPyXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Evayflork1/status/1165608735508582401", "display_url": "twitter.com/Evayflork1/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1165637616202604544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165608735508582401"}], "created_at": "2019-08-25T14:50:38.000Z", "lang": "es", "id": "1165637616202604544"}, {"text": "Com uma gest\u00e3o suicida de sua imagem, o Brasil segue o roteiro do Ir\u00e3 de Ahmadinejad, que atraiu a hostilidade mundial e san\u00e7\u00f5es que devastaram sua economia. Assim como o petr\u00f3leo iraniano, os produtos agropecu\u00e1rios brasileiros, motor da nossa economia, s\u00e3o commodities... (cont.) https://t.co/uBEZJG3DpG", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uBEZJG3DpG", "expanded_url": "https://twitter.com/lsantanna/status/1165623685165789184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uBEZJG3DpG", "media_key": "3_1165623671899262977"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3 de Ahmadinejad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "42214962", "edit_history_tweet_ids": ["1165623685165789184"], "created_at": "2019-08-25T13:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1165623685165789184"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 clase de pobre diablo hay que ser para idolatrar a Vizcarra, que es un perfecto papanatas y el peor presidente del siglo? Solo hay dos clases: a) Un pobre imb\u00e9cil que se ve identificado y b) Un enfermo mental antifujimorista que apoya cualquier porquer\u00eda para joder a FP.", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 259, "like_count": 716, "quote_count": 21}, "author_id": "65372761", "edit_history_tweet_ids": ["1165400619928248320"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}]}, "created_at": "2019-08-24T23:08:54.000Z", "lang": "es", "id": "1165400619928248320"}, {"text": "Vargas era um hom\u00e3o da porra\n\n\u00c9 vdd esse bilete https://t.co/M1NAB030m7", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/M1NAB030m7", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258", "display_url": "twitter.com/PDT_Nacional/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "783817935978717185", "edit_history_tweet_ids": ["1165638098828632071"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165360790016352258"}], "created_at": "2019-08-25T14:52:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1165638098828632071"}, {"text": "Ponele que la vieja chota de 80 a\u00f1os ve todo el d\u00eda TN y ya no le da para decodificar otra realidad que no sea la deglutida por los medios, \u00bfpero y la de 60? \u00bfEsa no piensa, tampoco?", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 73, "like_count": 322, "quote_count": 8}, "author_id": "211123661", "edit_history_tweet_ids": ["1165634598958764033"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5251, "type": "Place", "normalized_text": "TN"}]}, "created_at": "2019-08-25T14:38:39.000Z", "lang": "es", "id": "1165634598958764033"}, {"text": "Sobre a mo\u00e7a que pintou a girafa de tr\u00eas pernas no peito e pedindo ora\u00e7\u00f5es pela Amaz\u00f4nia, toda essa zua\u00e7\u00e3o pode gerar problemas pra essa mulher , a\u00ed depois se acontece uma trag\u00e9dia a\u00ed vem aquela hipocrisia de defender ela e acusar as pessoas q zuaram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056377411632271360", "edit_history_tweet_ids": ["1165643899689476096"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:15:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1165643899689476096"}, {"text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "author_id": "180500907", "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1165360790016352258"}, {"text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/H4ueBFLJUP", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/H4ueBFLJUP", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3391738612", "edit_history_tweet_ids": ["1164833420469395459"], "created_at": "2019-08-23T09:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1164833420469395459"}, {"text": "@silvady85 @nesimachado @LeonardoBoff @pefabiodemelo sou cat\u00f3lica e achei o fim a fala do padre. ali\u00e1s acho que padre vaidoso e atuante em midias sociais um erro. nunca seria meu padre. o boff \u00e9 t\u00e3o de Deus que quase levita... eu n\u00e3o tenho a pretens\u00e3o de relevar como ele. O padre ali\u00e1s, n\u00e3o se desdisse. Horr\u00edvel!", "in_reply_to_user_id": "727804696006696964", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "74581185", "edit_history_tweet_ids": ["1160135155211804672"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silvady85", "id": "727804696006696964"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160012740934733825"}], "created_at": "2019-08-10T10:25:49.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "id": "1160135155211804672"}, {"text": "@majogill_ Wasaaaaaaaaaaaap", "in_reply_to_user_id": "937564132987015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109550314242347011", "edit_history_tweet_ids": ["1165489730215120898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165420141502443522"}], "created_at": "2019-08-25T05:03:00.000Z", "lang": "en", "id": "1165489730215120898"}, {"text": "@RuSzuchmacher @mauriciomacri @juancampanella Las PASO son para ver quien sigue en carrera. Son cuasi una encuesta. Recordemos que pas\u00f3 en 2015. Las elecciones son en octubre, ah\u00ed hablamos.", "in_reply_to_user_id": "120285404", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68774477", "edit_history_tweet_ids": ["1165640185134178304"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5939, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RuSzuchmacher", "id": "120285404"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165638982975283202"}], "created_at": "2019-08-25T15:00:51.000Z", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "lang": "es", "id": "1165640185134178304"}, {"text": "Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez indica que Fiscal\u00eda se desiste de pedido de prisi\u00f3n preventiva. @Politica_ECpe", "in_reply_to_user_id": "44040116", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "44040116", "edit_history_tweet_ids": ["1165641036225490944"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165640759942533120"}], "created_at": "2019-08-25T15:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1165641036225490944"}], "places": [{"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}]}, "errors": [{"value": "1158389772920020993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158389772920020993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158389772920020993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2726532264", "value": "2726532264", "detail": "User has been suspended: [2726532264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165643833696247808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165643833696247808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165643833696247808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165499641288433664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165499641288433664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165499641288433664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "243865469", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [243865469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "243865469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165481147649986565", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165481147649986565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165481147649986565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1250079212", "value": "1250079212", "detail": "User has been suspended: [1250079212].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165378598611673089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165378598611673089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165378598611673089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165644385905774593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165644385905774593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165644385905774593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165653573105065985", "oldest_id": "1165642725552775173", "result_count": 136, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oxa63fem1x9c9v5zx8w28429p"}}