{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1018925071702876165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173785783951601664"}], "text": "condenado. Numerosas veces era un amigo o un familiar. Su misi\u00f3n era permanecer de pie al lado del practicante y decapitarlo en el momento apropiado. Ese momento sol\u00eda ser establecido de antemano a voluntad del suicida. Lo m\u00e1s habitual era acordar una se\u00f1al que tendr\u00eda que dar", "author_id": "1018925071702876165", "created_at": "2019-09-17T02:28:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785786426302465"], "id": "1173785786426302465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "292930503", "created_at": "2019-09-17T02:28:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785769380601856"], "id": "1173785769380601856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GastonTavecchio", "id": "268438425"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173785206219780096"}], "text": "RT @GastonTavecchio: Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de s\u2026", "author_id": "2369455639", "created_at": "2019-09-17T02:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785769124741120"], "id": "1173785769124741120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "94989825", "created_at": "2019-09-17T02:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785563452858368"], "id": "1173785563452858368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1103807035030802437", "created_at": "2019-09-17T02:27:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785480711815168"], "id": "1173785480711815168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4764, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}]}, "text": "Lembro que h\u00e1 alguns meses atr\u00e1s, os cidad\u00e3os de bem questionavam o fato de n\u00e3o se ter dado amplitude na m\u00eddia ao casal LGBTs que matou uma crian\u00e7a de 7 anos. Cobravam n\u00e3o pela atrocidade. Mas pela orienta\u00e7\u00e3o sexual das agentes. Continua...", "author_id": "124195466", "created_at": "2019-09-17T02:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785406564945921"], "id": "1173785406564945921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "author_id": "11863252", "created_at": "2019-09-17T02:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785397425405953"], "id": "1173785397425405953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "38658899", "created_at": "2019-09-17T02:26:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785311702409217"], "id": "1173785311702409217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "queen_khaleesy", "id": "1543951375289049088"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "brothermikaelso", "id": "1374589152310743042"}]}, "in_reply_to_user_id": "864297509992189953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173785065459003392"}], "text": "@Queen_Khaleesy @brothermikaelso Falo mesmo, a gente se matou pra tentar ressuscitar o que j\u00e1 estava em decomposi\u00e7\u00e3o. Eu t\u00f4 magoada demais.", "author_id": "886249730581438464", "created_at": "2019-09-17T02:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785300088315906"], "id": "1173785300088315906"}, {"text": "Acredite no seu potencial, brinque com seu cachorro, vc nem vai acabar com um curativo no pulso parecendo um suicida pq ele te mordeu", "author_id": "715604723102007298", "created_at": "2019-09-17T02:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785292869906432"], "id": "1173785292869906432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/TUQdeijKB2", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonTavecchio/status/1173785206219780096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUQdeijKB2", "media_key": "16_1173785190986145792"}]}, "text": "Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de suicidios tiene https://t.co/TUQdeijKB2", "author_id": "268438425", "created_at": "2019-09-17T02:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785206219780096"], "id": "1173785206219780096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "772109110309453824", "created_at": "2019-09-17T02:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785137424846848"], "id": "1173785137424846848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camicostanzo_", "id": "832094356966350848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "lucia"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/869PeEeAFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/luciasavinelle/status/1173771907847675904", "display_url": "twitter.com/luciasavinelle\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173780645211979778"}], "text": "RT @camicostanzo_: Si lucia dice que se suicida por fea yo ya tendr\u00eda que haber muerto 10 mil veces https://t.co/869PeEeAFQ", "author_id": "742193414540824576", "created_at": "2019-09-17T02:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785074187296768"], "id": "1173785074187296768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "924717281225199616", "created_at": "2019-09-17T02:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785067493232647"], "id": "1173785067493232647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoasno"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fcucpVZsQi", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}, "text": "S\u00f3 cego que n\u00e3o v\u00ea as liga\u00e7\u00f5es dele com a familia do Bozoasno. https://t.co/fcucpVZsQi", "author_id": "305252760", "created_at": "2019-09-17T02:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785057145819138"], "id": "1173785057145819138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}], "text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026", "author_id": "2334313206", "created_at": "2019-09-17T02:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785031493505024"], "id": "1173785031493505024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2908367031", "created_at": "2019-09-17T02:25:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784990548729856"], "id": "1173784990548729856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173781144380329988"}], "text": "\u00bfqu\u00e9 tienes qu\u00e9 hacer ahora? El \u00faltimo que vi fue en edificio suicida SLSDHBFDFG https://t.co/rjtxWlWNUS", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rjtxWlWNUS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgrAllanHoe/status/1173781144380329988", "display_url": "twitter.com/EdgrAllanHoe/s\u2026"}]}, "author_id": "3083486312", "created_at": "2019-09-17T02:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784948475486208"], "id": "1173784948475486208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2jae_Brasil", "id": "957294816798367745"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173783305038311424"}], "text": "RT @2jae_Brasil: Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay\u2026", "author_id": "1039871286552551424", "created_at": "2019-09-17T02:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784870541299712"], "id": "1173784870541299712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "id": "1173784857572532225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "999316662808702976", "created_at": "2019-09-17T02:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784648910024705"], "id": "1173784648910024705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1003394448254996482", "created_at": "2019-09-17T02:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784597924110337"], "id": "1173784597924110337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "883272499210878977", "created_at": "2019-09-17T02:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784443112345600"], "id": "1173784443112345600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.7707, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173700160154742790"}], "text": "@senadorhumberto @felipeneto Parasitas!!! Quem mandou matar Bolsonaro? Quem matou Celso Daniel? Voc\u00eas ir\u00e3o responder por seus crimes, um que \u00e9 do partido da corrup\u00e7\u00e3o e das fake news e o outro se fazendo de v\u00edtima, distribuiu livros LGBT para adolescentes e quer pagar de bom mo\u00e7o.. Covarde  tipo jeancuspidor", "author_id": "1148924111722299392", "created_at": "2019-09-17T02:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784382873788417"], "id": "1173784382873788417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "134953830", "created_at": "2019-09-17T02:22:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784377190420480"], "id": "1173784377190420480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2IxOVee0DY", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/2IxOVee0DY", "author_id": "273602723", "created_at": "2019-09-17T02:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784334295281664"], "id": "1173784334295281664"}, {"text": "Eu sou a pessoa suicida que fala pra um suicida que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o.", "author_id": "1172945957492842496", "created_at": "2019-09-17T02:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784282659196928"], "id": "1173784282659196928"}, {"text": "Estoy m\u00e1s aburrido que guionista de escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "48962112", "created_at": "2019-09-17T02:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784189323415552"], "id": "1173784189323415552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "3459908543", "created_at": "2019-09-17T02:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784135401390080"], "id": "1173784135401390080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Woyza", "id": "233546480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173552406656892930"}], "text": "RT @Woyza: Hay que ser arriesgadx pero no unx suicida. \ud83d\ude05", "author_id": "1137319626050809856", "created_at": "2019-09-17T02:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783646697689089"], "id": "1173783646697689089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "51489815", "created_at": "2019-09-17T02:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783473808715776"], "id": "1173783473808715776"}, {"text": "quando ela estava l\u00e1 mal, quando ela quase se matou, quando ela estava l\u00e1 chorando horrores eu era a \u00fanica que estava l\u00e1 pra ajudar, a \u00fanica pra segurar a m\u00e3o dela e falar que tudo aquilo ia passar, eu era a \u00fanica que enxugava as l\u00e1grimas dela, pra depois ouvir tudo aquilo ?", "author_id": "1012360594501103617", "created_at": "2019-09-17T02:19:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783399699496960"], "id": "1173783399699496960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3459908543", "created_at": "2019-09-17T02:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783332116672513"], "id": "1173783332116672513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "41973867", "created_at": "2019-09-17T02:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783312541913089"], "id": "1173783312541913089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Youngjae"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173783305038311424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB8Wwa8uLZ", "media_key": "3_1173783296507023365"}]}, "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781847299547138"}], "text": "Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "author_id": "957294816798367745", "created_at": "2019-09-17T02:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783305038311424"], "id": "1173783305038311424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantbeguilherme", "id": "467077308"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "cesar_jbo", "id": "548119635"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "afazendavideos", "id": "1130679244047171584"}]}, "in_reply_to_user_id": "467077308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173294070241878017"}], "text": "@cantbeguilherme @cesar_jbo @afazendavideos Se matou :(", "author_id": "73779093", "created_at": "2019-09-17T02:18:38.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783286801412096"], "id": "1173783286801412096"}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida mais uma vez kkkkk s\u00f3 por causa da alerquina \ud83d\ude02", "author_id": "880980393289289730", "created_at": "2019-09-17T02:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783209739468800"], "id": "1173783209739468800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "191729517", "created_at": "2019-09-17T02:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783196351311872"], "id": "1173783196351311872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "79758292", "created_at": "2019-09-17T02:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783192849043456"], "id": "1173783192849043456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "949315375711301632", "created_at": "2019-09-17T02:17:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783067695169537"], "id": "1173783067695169537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "156312180", "created_at": "2019-09-17T02:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783002398253056"], "id": "1173783002398253056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "961320901932408832", "created_at": "2019-09-17T02:17:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782958022545413"], "id": "1173782958022545413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "1115054045469839361", "created_at": "2019-09-17T02:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782938657464321"], "id": "1173782938657464321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "990055211740925953", "created_at": "2019-09-17T02:17:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782903567896578"], "id": "1173782903567896578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "3347649489", "created_at": "2019-09-17T02:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782829978857472"], "id": "1173782829978857472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "191729517", "created_at": "2019-09-17T02:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782545839927296"], "id": "1173782545839927296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "716304316651421697", "created_at": "2019-09-17T02:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782518245576704"], "id": "1173782518245576704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "author_id": "1062478511565365249", "created_at": "2019-09-17T02:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782477460164609"], "id": "1173782477460164609"}, {"in_reply_to_user_id": "575707437", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781807168405506"}], "text": "Sem falar que o Edward \u00e9 meio suicida (sintoma da depressao)\nQualquer coisinha que sai do esperado ele j\u00e1 come\u00e7a a falar em se matar bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "author_id": "575707437", "created_at": "2019-09-17T02:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782453309321217"], "id": "1173782453309321217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "941388291345190913", "created_at": "2019-09-17T02:15:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782383755223041"], "id": "1173782383755223041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Layza"}]}, "text": "Queria so saber se a M\u00e3e da Layza matou ela", "author_id": "1006271204553043971", "created_at": "2019-09-17T02:13:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782011854671873"], "id": "1173782011854671873"}, {"geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS, se suicidou e voc\u00eas a\u00ed achando que depress\u00e3o \u00e9 frescura", "author_id": "2428302097", "created_at": "2019-09-17T02:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781859488227328"], "id": "1173781859488227328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "author_id": "864647721675882497", "created_at": "2019-09-17T02:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781824079839232"], "id": "1173781824079839232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IVOMANZANO", "id": "131214917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777380147650566"}], "text": "RT @IVOMANZANO: @Bigti0 @Fafhoo @interjet No es acoso simplemente es porque llevan en sus manos muchas vidas y si le diste a lo mismo que p\u2026", "author_id": "2334313206", "created_at": "2019-09-17T02:12:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781809580138497"], "id": "1173781809580138497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "928763363332673536", "created_at": "2019-09-17T02:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781778064191488"], "id": "1173781778064191488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VTMartins3", "id": "786242214829690880"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173677842468671493"}], "text": "RT @VTMartins3: Vi no tt que uma menina de 10 anos se suicidou 10 anos cr, n\u00e3o tem como n\u00e3o sentir isso era apenas uma crian\u00e7a \ud83d\ude23\ud83d\udc94", "author_id": "935184342615281667", "created_at": "2019-09-17T02:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781778034769920"], "id": "1173781778034769920"}, {"text": "mano, hoje um menino se matou e eu t\u00f4 muito triste, msm n\u00e3o sendo pr\u00f3xima dele, a depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a fodida msm", "author_id": "1173744273793200129", "created_at": "2019-09-17T02:12:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781682912186370"], "id": "1173781682912186370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "author_id": "972161266595913733", "created_at": "2019-09-17T02:12:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781666751483905"], "id": "1173781666751483905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173353028327485442"}], "text": "RT @itsaalba04: mente suicida, esperanza perdida \u2728", "author_id": "877620215244357633", "created_at": "2019-09-17T02:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781594760503298"], "id": "1173781594760503298"}, {"text": "No se si soy la \u00fanica o que pero siempre me gustan pibes con personalidades parecidas. Todos con unas re ganas de vivir, super copados y yo re pinta ese pacto suicida", "author_id": "254637240", "created_at": "2019-09-17T02:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781499554017280"], "id": "1173781499554017280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1360519280", "created_at": "2019-09-17T02:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781423628652547"], "id": "1173781423628652547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173780785003978753"}], "text": "RT @mrfc24: T\u00f4 chocada com essa menininha de 10 anos q se matou. Meu Deus, infelizmente n sabemos oq ela passava e mt menos oq estava se pa\u2026", "author_id": "826484524347428864", "created_at": "2019-09-17T02:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781400119652352"], "id": "1173781400119652352"}, {"text": "Se eu morrer, t\u00e1 a\u00ed quem me matou https://t.co/nFvGkBMqJP", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/nFvGkBMqJP", "expanded_url": "https://twitter.com/inarinha321/status/1173775635900174336", "display_url": "twitter.com/inarinha321/st\u2026"}]}, "author_id": "3910721236", "created_at": "2019-09-17T02:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781389503807488"], "id": "1173781389503807488"}, {"in_reply_to_user_id": "1138290280141115394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757897207177216"}], "text": "terminar\u00e9 trabajando en atenci\u00f3n al suicida", "author_id": "1138290280141115394", "created_at": "2019-09-17T02:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781367190110209"], "id": "1173781367190110209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "75346366", "created_at": "2019-09-17T02:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781325364572160"], "id": "1173781325364572160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "4696957884", "created_at": "2019-09-17T02:10:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781176437411846"], "id": "1173781176437411846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640073541238785"}], "text": "RT @dimacgarcia: N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber\u2026", "author_id": "1081186848951681024", "created_at": "2019-09-17T02:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781104953835520"], "id": "1173781104953835520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soaresbeauchamp", "id": "1234255225327947777"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173440931426689024"}], "text": "RT @SoaresBeauchamp: @noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "author_id": "918016130962386944", "created_at": "2019-09-17T02:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781020799315968"], "id": "1173781020799315968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1713720890", "created_at": "2019-09-17T02:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780891992231937"], "id": "1173780891992231937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Thertuliana", "id": "3505044797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173780028145963010"}], "text": "RT @Thertuliana: A vida n\u00e3o residia no corpo f\u00edsico-terreno, que destru\u00edste, mas sim neste que v\u00eas e sentes no momento, o qual traz a quali\u2026", "author_id": "2701961768", "created_at": "2019-09-17T02:08:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780818264825857"], "id": "1173780818264825857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "T\u00f4 chocada com essa menininha de 10 anos q se matou. Meu Deus, infelizmente n sabemos oq ela passava e mt menos oq estava se passando nql cabecinha, mas \u00e9 muito triste. S\u00f3 Deus sabe oq passa no cora\u00e7\u00e3o de cada um... Q Deus receba ela de bra\u00e7os abertos e conforte toda familia \ud83d\udc94", "author_id": "805949311389499392", "created_at": "2019-09-17T02:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780785003978753"], "id": "1173780785003978753"}, {"text": "Net por que se matou?", "author_id": "965249913192886272", "created_at": "2019-09-17T02:08:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780740905066496"], "id": "1173780740905066496"}, {"text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "author_id": "3824314515", "created_at": "2019-09-17T02:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780668846891009"], "id": "1173780668846891009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "lucia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/869PeEeAFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/luciasavinelle/status/1173771907847675904", "display_url": "twitter.com/luciasavinelle\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173771907847675904"}], "text": "Si lucia dice que se suicida por fea yo ya tendr\u00eda que haber muerto 10 mil veces https://t.co/869PeEeAFQ", "author_id": "832094356966350848", "created_at": "2019-09-17T02:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780645211979778"], "id": "1173780645211979778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "3415066072", "created_at": "2019-09-17T02:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780590040092673"], "id": "1173780590040092673"}, {"in_reply_to_user_id": "1096126651610599424", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173780554237513728"}], "text": "nasceu, a cor amarela \u00e9 usada para representar o m\u00eas por causa de Dale Emme e Darlene Emme.  Em 1994, Mike Emme, filho do casal, com apenas 17, se matou. No dia do funeral dele, uma cesta de cart\u00f5es com fitas amarelas presas a eles estava dispon\u00edvel para quem quisesse peg\u00e1-los.+", "author_id": "1096126651610599424", "created_at": "2019-09-17T02:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780558637391872"], "id": "1173780558637391872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758446518358016"}], "text": "RT @Nployola00: \u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "author_id": "1105357041860788224", "created_at": "2019-09-17T02:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780388445085696"], "id": "1173780388445085696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "745019695074533376", "created_at": "2019-09-17T02:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780213353857024"], "id": "1173780213353857024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "396072412", "created_at": "2019-09-17T02:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780149294100480"], "id": "1173780149294100480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "author_id": "894245553600700416", "created_at": "2019-09-17T02:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780127014166529"], "id": "1173780127014166529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mykeazevedo", "id": "1575274313686589441"}]}, "in_reply_to_user_id": "790310027059879936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173779811543769089"}], "text": "@mykeazevedo KKKKKKKKKKKKJJ ri mt meno, gordinha suicida", "author_id": "837479064168501250", "created_at": "2019-09-17T02:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780125973958657"], "id": "1173780125973958657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "author_id": "1055507462068060160", "created_at": "2019-09-17T02:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780109993619456"], "id": "1173780109993619456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758446518358016"}], "text": "RT @Nployola00: \u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "author_id": "921550108906479621", "created_at": "2019-09-17T02:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780097154932736"], "id": "1173780097154932736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}, "in_reply_to_user_id": "302219334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173775356299534336"}], "text": "@tere_marinovic Con un cobarde que se suicida, no es como para tenerlo como ejemplo... fue nefasto y a\u00fan recuerdo c\u00f3mo borracho, se dirigi\u00f3 al pa\u00eds por cadena nacional luego del terremoto de 1971...o sea cobarde y borracho... de qu\u00e9 ejemplo hablan!!!!!", "author_id": "1138238460718977024", "created_at": "2019-09-17T02:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780090511122432"], "id": "1173780090511122432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "4638245063", "created_at": "2019-09-17T02:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780080864239617"], "id": "1173780080864239617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "77888135", "created_at": "2019-09-17T02:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780041144119298"], "id": "1173780041144119298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "de suicida"}]}, "text": "A vida n\u00e3o residia no corpo f\u00edsico-terreno, que destru\u00edste, mas sim neste que v\u00eas e sentes no momento, o qual traz a qualidade sublime de ser imortal. \n- Livro: Mem\u00f3rias de suicida, p\u00e1g 76, cap 4", "author_id": "3505044797", "created_at": "2019-09-17T02:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780028145963010"], "id": "1173780028145963010"}, {"text": "Gato suicida https://t.co/JexisLyYg6", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/JexisLyYg6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/542379572/posts/10159066685784573/", "display_url": "facebook.com/542379572/post\u2026"}]}, "author_id": "99598683", "created_at": "2019-09-17T02:05:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779989512241152"], "id": "1173779989512241152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "2894283826", "created_at": "2019-09-17T02:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779920826306560"], "id": "1173779920826306560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itslouis9000", "id": "215029901"}]}, "in_reply_to_user_id": "215029901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173779282902028288"}], "text": "@itslouis9000 un \u00faltimo proyecto del ultra violento bien suicida", "author_id": "1053874068334825472", "created_at": "2019-09-17T02:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779871253848064"], "id": "1173779871253848064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vVE5kgEnqi", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/vVE5kgEnqi", "author_id": "1428101947", "created_at": "2019-09-17T02:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779843512774656"], "id": "1173779843512774656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "text": "Foda-se se traiu ou n\u00e3o \n\nFoi a Ol\u00edvia que matou a Vivi sim", "author_id": "998657597115961344", "created_at": "2019-09-17T02:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779727074639875"], "id": "1173779727074639875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1105574243021082624", "created_at": "2019-09-17T02:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779723861839879"], "id": "1173779723861839879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TOzhLymZ8m", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "\"Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\"\n\nS\u00f3 isso. \n\n https://t.co/TOzhLymZ8m", "author_id": "58951697", "created_at": "2019-09-17T02:04:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779717805281280"], "id": "1173779717805281280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nayarasouzzz", "id": "795739281654431744"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "davidarantess", "id": "1096431439518814214"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 282, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "in_reply_to_user_id": "795739281654431744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173722543813013505"}], "text": "@nayarasouzzz @davidarantess qm matou o amiguinho usando um trof\u00e9u foi s\u00f3 o p\u00f3lo e o menino se referiu a vida de todos os personagens e eu respondi q existem adolescentes q levam a vida como a deles sim (drogas, sexo, festas) e al\u00e9m do mais adolescentes matam tbm, s\u00f3 jogar no google", "author_id": "1042866727204384775", "created_at": "2019-09-17T02:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779642043572224"], "id": "1173779642043572224"}, {"text": "Me ofrec\u00ed para atender a un bebe de 1 a\u00f1o y 10 meses......\nLa decisi\u00f3n mas suicida del cuatrimestre", "author_id": "590315757", "created_at": "2019-09-17T02:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779542818938880"], "id": "1173779542818938880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "752240579560534016", "created_at": "2019-09-17T02:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779485973463040"], "id": "1173779485973463040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "1922974531", "created_at": "2019-09-17T02:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779410908004357"], "id": "1173779410908004357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "annabetstyles", "id": "1135279668754563072"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}]}, "in_reply_to_user_id": "1629353329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173721981075767296"}], "text": "@annabetstyles \"[...] Voc\u00ea tinha um monte de pedras nas m\u00e3os, ent\u00e3o resolveu limp\u00e1-las, deix\u00e1-las bonitas e fazer um colar. Meg ganhou um colar de j\u00f3ias e se enforcou com ele.\"\nEssa frase \u00e9 super pesada, mas me impactou demais quando vi ela", "author_id": "1123033717243617286", "created_at": "2019-09-17T02:02:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779295518543872"], "id": "1173779295518543872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "997605608667996161", "created_at": "2019-09-17T02:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779062214537217"], "id": "1173779062214537217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GuigsThums", "id": "536508193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173774317013876736"}], "text": "RT @GuigsThums: perereca suicida\nse joga na pica", "author_id": "45708536", "created_at": "2019-09-17T02:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778911521640448"], "id": "1173778911521640448"}, {"text": "el que se suicida no avisA", "author_id": "933804742681251840", "created_at": "2019-09-17T02:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778901186895872"], "id": "1173778901186895872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "826199065910206465", "created_at": "2019-09-17T02:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778861445779457"], "id": "1173778861445779457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "818534862504206337", "created_at": "2019-09-17T02:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778828369506304"], "id": "1173778828369506304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "in_reply_to_user_id": "477307574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173715095593111553"}], "text": "@OsogordoIntenso Dir\u00eda que hagamos un pacto suicida y esperar\u00eda,  por lo menos que un peque\u00f1o porcentaje de esos decerebrados se quite la vida.", "author_id": "1050699197819826177", "created_at": "2019-09-17T02:00:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778812129202176"], "id": "1173778812129202176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "uma menina de 10 anos se suicidou e voc\u00eas ainda insistem em falar que \u00e9 drama???? que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "823471187871354880", "created_at": "2019-09-17T02:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778800175394819"], "id": "1173778800175394819"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1106384237631062023", "created_at": "2019-09-17T02:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778782676758531"], "id": "1173778782676758531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1081607372773253123", "created_at": "2019-09-17T02:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778777685409792"], "id": "1173778777685409792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173776764411305984"}], "text": "RT @lajornadaonline: Custodios que laboran en el sitio se percataron de que el hoy occiso estaba colgado, por lo que solicitaron apoyo de p\u2026", "author_id": "100179371", "created_at": "2019-09-17T02:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778755254444033"], "id": "1173778755254444033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2935705853", "created_at": "2019-09-17T02:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778724581531648"], "id": "1173778724581531648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "846890084813156352", "created_at": "2019-09-17T02:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778698127990786"], "id": "1173778698127990786"}, {"in_reply_to_user_id": "1225890638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173775797716434945"}], "text": "@biancalisieski N\u00e3o entendi nada kkkkkk vai dormir, sua sapa suicida kkkkkk", "author_id": "1890443544", "created_at": "2019-09-17T02:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778633753812992"], "id": "1173778633753812992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3347938617", "created_at": "2019-09-17T01:59:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778547070119939"], "id": "1173778547070119939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "legadodamarvel", "id": "843889323015593984"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7276, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/0NA6evT9hI", "expanded_url": "https://legadodamarvel.com.br/conheca-todos-os-atores-da-marvel-que-estao-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "legadodamarvel.com.br/conheca-todos-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173742387593658373"}], "text": "RT @legadodamarvel: Elenco do filme da DC veio com um n\u00famero surpreendente de atores da Marvel - CONHE\u00c7A TODOS!\n\nhttps://t.co/0NA6evT9hI", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-17T01:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778471526567936"], "id": "1173778471526567936"}, {"text": "Eu vendo hoje a reportagem do pai que matou o pr\u00f3prio filho pq a mulher n\u00e3o queria voltar pra ele, me deu simplesmente nojo !!! \nEu sempre achei rid\u00edculo homens e mulheres que usam filhos para tentar segura relacionamento ... Pessoas assim precisam se tratar pq isso \u00e9 doen\u00e7a ! \ud83e\udd2e", "author_id": "1016491568793116673", "created_at": "2019-09-17T01:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778457177841664"], "id": "1173778457177841664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "TOC"}]}, "text": "Assistindo 13 Reasons Why, por\u00e9m confesso que t\u00f4 com pregui\u00e7a de terminar e quase indo no Google ver quem matou o Bryce.\nAlgumas s\u00e9ries eu assisto at\u00e9 o fim por causa do meu TOC de n\u00e3o conseguir n\u00e3o terminar, se eu comecei. -_-\nEssa \u00e9 uma delas.", "author_id": "386826259", "created_at": "2019-09-17T01:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778427251441664"], "id": "1173778427251441664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "974698575761428488", "created_at": "2019-09-17T01:59:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778402718957571"], "id": "1173778402718957571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1169599458398658563", "created_at": "2019-09-17T01:58:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778233441099776"], "id": "1173778233441099776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "2292042106", "created_at": "2019-09-17T01:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778231402684417"], "id": "1173778231402684417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "author_id": "15201478", "created_at": "2019-09-17T01:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778176595681280"], "id": "1173778176595681280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "600504655", "created_at": "2019-09-17T01:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778160065875968"], "id": "1173778160065875968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "273555284", "created_at": "2019-09-17T01:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778110245945346"], "id": "1173778110245945346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "luiza"}]}, "text": "a luiza tava cmg at\u00e9 agr, mostrei as perguntas pra ela, se matou rindo, n tem como responder \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "2150153569", "created_at": "2019-09-17T01:58:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778106265550850"], "id": "1173778106265550850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1137778536943640578", "created_at": "2019-09-17T01:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778013047181313"], "id": "1173778013047181313"}, {"text": "chocada que uma crian\u00e7a de 10 anos se matou", "author_id": "1047681095867744256", "created_at": "2019-09-17T01:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173778004859899905"], "id": "1173778004859899905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "uma menina de 10 anos DEZ ANOS se matou, ainda tem gente que diz que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada https://t.co/Xi79nkqiNH", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Xi79nkqiNH", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "944272008224935938", "created_at": "2019-09-17T01:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777966561673216"], "id": "1173777966561673216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "68416240", "created_at": "2019-09-17T01:57:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777923876282369"], "id": "1173777923876282369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "410319755", "created_at": "2019-09-17T01:57:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777845379903488"], "id": "1173777845379903488"}, {"text": "Eu lembro da \u00e9poca que vc ficava postando coisas depressivas, pq n\u00e3o se matou logo? E um bem que vc faz pra esse\u2026 \u2014 Ok vou seguir seu conselho https://t.co/k8my75Jr52", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/k8my75Jr52", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LAssakura/post/987442695?t=1568685418", "display_url": "curiouscat.me/LAssakura/post\u2026"}]}, "author_id": "1017601832296894465", "created_at": "2019-09-17T01:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777835787456514"], "id": "1173777835787456514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1007110135708299264", "created_at": "2019-09-17T01:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777682791895040"], "id": "1173777682791895040"}, {"in_reply_to_user_id": "1283912106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}], "text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda.", "author_id": "1283912106", "created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"], "id": "1173777653909864448"}, {"in_reply_to_user_id": "1159259727639076870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173776909462888449"}], "text": "@vitodelraio tem que se encaixar, ele matou praticamente o seu cachorrinho man, neglig\u00eancia pura como que algu\u00e9m confunde sinomose com sinusite ?????", "author_id": "781683721552494592", "created_at": "2019-09-17T01:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777536171610112"], "id": "1173777536171610112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ifbey2nsCB", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/#.XYA9ChgtYOA.twitter", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}, "text": "Crime Organizado - Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/ifbey2nsCB", "author_id": "66197913", "created_at": "2019-09-17T01:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777510091448321"], "id": "1173777510091448321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Atenta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.868, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Bilheteria"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa Flopado"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247726680707072"}], "text": "@Dc_da_depressao Vim pra ver os especialistas em cinema falando sobre Esquadr\u00e3o Suicida, Bilheteria e Coringa Flopado! #Atenta", "author_id": "1013993141832241152", "created_at": "2019-09-17T01:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777501799231488"], "id": "1173777501799231488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BHYkNfG4Y5", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYA8NWpC_xc.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173776579400478722"}], "text": "RT @CGuedes1906: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/BHYkNfG4Y5", "author_id": "296044994", "created_at": "2019-09-17T01:55:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777465271099394"], "id": "1173777465271099394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1020263844390875136", "created_at": "2019-09-17T01:55:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777414645800967"], "id": "1173777414645800967"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.377, "type": "Place", "normalized_text": "NTI"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jjDHn9w8CH", "expanded_url": "https://twitter.com/oromartv/status/1173777405946802178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jjDHn9w8CH", "media_key": "7_1173777341778157568"}]}, "text": "#Ecuador \u27a1\ufe0f NTI \ud83d\udc49Noticias e Informaci\u00f3n\ud83d\udc48 Desde las 21h00 con Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o:\n\n\ud83d\udd34 Reacci\u00f3n por salvar vida de suicida.\n\ud83d\udd34 Sector productor de leche espera resoluci\u00f3n del Gobierno.\n\nAdem\u00e1s\u2935\ufe0f https://t.co/jjDHn9w8CH", "author_id": "250236331", "created_at": "2019-09-17T01:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777405946802178"], "id": "1173777405946802178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "131511932", "created_at": "2019-09-17T01:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777395893100544"], "id": "1173777395893100544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 15, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 160, "end": 167, "username": "SCT_mx", "id": "80904720"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "in_reply_to_user_id": "342992178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173747341821730816"}], "text": "@Bigti0 @Fafhoo @interjet No es acoso simplemente es porque llevan en sus manos muchas vidas y si le diste a lo mismo que pens\u00e9 Germanwings y el piloto suicida @SCT_mx @interjet ojo", "author_id": "131214917", "created_at": "2019-09-17T01:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777380147650566"], "id": "1173777380147650566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "diabetes"}]}, "text": "Se a diabetes n me matou ainda, \u00e9 pq \u00e9 pra eu morrer de amor mrm", "author_id": "3290303530", "created_at": "2019-09-17T01:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777282294603782"], "id": "1173777282294603782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3MxVqTy3Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitamaykon/status/1173736739397148673", "display_url": "twitter.com/tuitamaykon/st\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida 3, eu ia amar https://t.co/3MxVqTy3Pj", "author_id": "910339655383617536", "created_at": "2019-09-17T01:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777243560169472"], "id": "1173777243560169472"}, {"in_reply_to_user_id": "1144575370265538560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173776600367804416"}], "text": "@whospieck _ATAQUE DOS SUICIDA LOKO_\ud83e\udd21\ud83d\ude35\ud83e\udd21\ud83d\ude35 ta em shook??\ud83e\udd21", "author_id": "1158109977296429059", "created_at": "2019-09-17T01:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777234844442624"], "id": "1173777234844442624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766847952556034"}], "text": "RT @021Lelezinha: Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "author_id": "976190771924799489", "created_at": "2019-09-17T01:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777210941083648"], "id": "1173777210941083648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1021568796832743424", "created_at": "2019-09-17T01:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777089415274498"], "id": "1173777089415274498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "884973306662801408", "created_at": "2019-09-17T01:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777020872011776"], "id": "1173777020872011776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "4925003313", "created_at": "2019-09-17T01:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776876898279429"], "id": "1173776876898279429"}, {"text": "o menino se matou hj, gente, mds do c\u00e9u", "author_id": "1137019422454009861", "created_at": "2019-09-17T01:53:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776862079791104"], "id": "1173776862079791104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3759, "type": "Other", "normalized_text": "mewa"}]}, "text": "Estoy tan depre y no consegu\u00ed turno para esta semana la psico :( mewa suicida", "author_id": "954125543787696128", "created_at": "2019-09-17T01:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776846330241029"], "id": "1173776846330241029"}, {"text": "Ocupou a mente com pensamentos in\u00fateis,negativos sem conte\u00fado,desprez\u00edveis,era esse o objetivo.ocupar a mente negativamente..causando deteorizacao das https://t.co/VSBkaGo47m se for a de vcs.a minha nem arranha.entendem como se forma um suicida.doen\u00e7as.", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/VSBkaGo47m", "expanded_url": "http://xn--clulas-bva.so", "display_url": "c\u00e9lulas.so"}]}, "author_id": "138319349", "created_at": "2019-09-17T01:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776777711423494"], "id": "1173776777711423494"}, {"text": "Custodios que laboran en el sitio se percataron de que el hoy occiso estaba colgado, por lo que solicitaron apoyo de param\u00e9dicos, quienes al llegar y revisarlo diagnosticaron su muerte. https://t.co/67pSJvOTK0", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/67pSJvOTK0", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/capital/2019/09/16/se-suicida-un-hombre-en-los-separos-de-milpa-alta-3872.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/capita\u2026"}]}, "author_id": "35977487", "created_at": "2019-09-17T01:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776764411305984"], "id": "1173776764411305984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "750838816584437761", "created_at": "2019-09-17T01:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776616767574016"], "id": "1173776616767574016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BHYkNfG4Y5", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYA8NWpC_xc.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/BHYkNfG4Y5", "author_id": "51489815", "created_at": "2019-09-17T01:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776579400478722"], "id": "1173776579400478722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "777134173479956480", "created_at": "2019-09-17T01:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776533951041536"], "id": "1173776533951041536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3381077543", "created_at": "2019-09-17T01:51:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776529412808705"], "id": "1173776529412808705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "3385200436", "created_at": "2019-09-17T01:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776516032782338"], "id": "1173776516032782338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "868868370879438848", "created_at": "2019-09-17T01:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776424529842178"], "id": "1173776424529842178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}]}, "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "text": "Meu notebook se matou mais uma vez", "author_id": "65955470", "created_at": "2019-09-17T01:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776412039438338"], "id": "1173776412039438338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "365106260", "created_at": "2019-09-17T01:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776340241342464"], "id": "1173776340241342464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "61197975", "created_at": "2019-09-17T01:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776308553297920"], "id": "1173776308553297920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "1083193695225200640", "created_at": "2019-09-17T01:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776251766460416"], "id": "1173776251766460416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1151545873320620034", "created_at": "2019-09-17T01:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776249409474571"], "id": "1173776249409474571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "217963578", "created_at": "2019-09-17T01:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776218019311617"], "id": "1173776218019311617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aquelejota", "id": "572275797"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nik_martins", "id": "1445126518116605958"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ThalytaCris3", "id": "1049325437229457408"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "572275797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173773233595789312"}], "text": "@aquelejota @nik_martins @ThalytaCris3 @SissyRibs @wagner_lima3 @JornalOGlobo @felipeneto Eu n\u00e3o vou perder trinta segundos da minha vida respondendo sobre viol\u00eancia e \u00f3dio na pol\u00edtica a um imbecil da corrente pol\u00edtica que afirma que Stalin matou pouco. V\u00e1 se foder.", "author_id": "111764561", "created_at": "2019-09-17T01:50:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776179037384704"], "id": "1173776179037384704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "972951613370486784", "created_at": "2019-09-17T01:50:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776113799180289"], "id": "1173776113799180289"}, {"in_reply_to_user_id": "911217576625262592", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "allan"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173774269551206401"}], "text": "oi gente aqui \u00e9 a m\u00e3e do allan, meu filho se matou depois de ser atacado injustamente no twitter, seu corpo est\u00e1 aqui no ch\u00e3o sem vida parab\u00e9ns voc\u00eas mataram meu filho", "author_id": "911217576625262592", "created_at": "2019-09-17T01:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776034422038530"], "id": "1173776034422038530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "991108166061617152", "created_at": "2019-09-17T01:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776030382866432"], "id": "1173776030382866432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1091401983746076672", "created_at": "2019-09-17T01:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775781325152257"], "id": "1173775781325152257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "1219219782", "created_at": "2019-09-17T01:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775770965151744"], "id": "1173775770965151744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "156374454", "created_at": "2019-09-17T01:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775667906981888"], "id": "1173775667906981888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "25324044", "created_at": "2019-09-17T01:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775554367164417"], "id": "1173775554367164417"}, {"text": "A veces me sorprende lo depresiva y suicida que es esta generaci\u00f3n. Nunca falta los \"me quiero morir\" y \"ya para qu\u00e9 vivo\" en mis conversaciones.", "author_id": "1125759745246232576", "created_at": "2019-09-17T01:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775480908079104"], "id": "1173775480908079104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "4819236557", "created_at": "2019-09-17T01:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775321256136709"], "id": "1173775321256136709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "3106331339", "created_at": "2019-09-17T01:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775290532864001"], "id": "1173775290532864001"}, {"text": "Mulher da rua aqui de tr\u00e1s se suicidou hoje de tarde ali  na esta\u00e7\u00e3o!\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\u2639\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "2214845059", "created_at": "2019-09-17T01:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775249411756032"], "id": "1173775249411756032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "68225964", "created_at": "2019-09-17T01:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775230340349953"], "id": "1173775230340349953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andressaduttra", "id": "2898077122"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "padremanzotti", "id": "78495741"}]}, "in_reply_to_user_id": "2898077122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173599340218261504"}], "text": "@andressaduttra @padremanzotti Senhor escuta o clamor dessa jovem. Tira Senhor esse pensamento suicida! Coloque um sentido na vida dessas pessoas q tem esses pensamento! Clame q o Senhor te ouve!", "author_id": "1143990732", "created_at": "2019-09-17T01:46:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775166972813312"], "id": "1173775166972813312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "104310838", "created_at": "2019-09-17T01:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775165672607745"], "id": "1173775165672607745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "826220482810744832", "created_at": "2019-09-17T01:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775120185417728"], "id": "1173775120185417728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VarguinhaZ_", "id": "824079869545971712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173774865649811456"}], "text": "RT @VarguinhaZ_: O cara vinha a 1 m\u00eas postando que n\u00e3o tava bem,tudo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio, dizendo e mostrando tudo que tava sentindo\u2026", "author_id": "2953155401", "created_at": "2019-09-17T01:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775092515594240"], "id": "1173775092515594240"}, {"text": "Lo bonito de vivir solo, es que uno le puede pegar un mordisco al queso sin que eso signifique una acci\u00f3n suicida. https://t.co/u5xh0GBtua", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/u5xh0GBtua", "expanded_url": "https://twitter.com/UnaGuacamaya/status/1173775009489260544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5xh0GBtua", "media_key": "3_1173774998064062464"}]}, "author_id": "72182089", "created_at": "2019-09-17T01:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775009489260544"], "id": "1173775009489260544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1128015209661120513", "created_at": "2019-09-17T01:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774939071160321"], "id": "1173774939071160321"}, {"text": "acho muito clich\u00ea artista dizer que se matou e renasceu em outro estilo, com um trabalho diferente\n\neu ainda n\u00e3o me recuperei do primeiro nascimento", "author_id": "45241528", "created_at": "2019-09-17T01:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774917151678464"], "id": "1173774917151678464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "53979508", "created_at": "2019-09-17T01:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774872805351424"], "id": "1173774872805351424"}, {"text": "O cara vinha a 1 m\u00eas postando que n\u00e3o tava bem,tudo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio, dizendo e mostrando tudo que tava sentindo,dizendo que quem n\u00e3o dava bola agora,ia ser os mesmos que iam postar em luto,e realmente ele se suicidou \ud83d\ude14triste isso velho", "author_id": "824079869545971712", "created_at": "2019-09-17T01:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774865649811456"], "id": "1173774865649811456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SUCESO"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Cartagena"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KPzsdekN5G", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/559436?rs=1219288264", "display_url": "hsbnoticias.co/559436?rs=1219\u2026"}]}, "text": "#SUCESO | \u00a1Psic\u00f3pata y suicida! Salt\u00f3 desnudo desde el techo de una cl\u00ednica en #Cartagena [VIDEO+18] https://t.co/KPzsdekN5G", "author_id": "569180795", "created_at": "2019-09-17T01:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774823345905664"], "id": "1173774823345905664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "781246789", "created_at": "2019-09-17T01:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774740852490241"], "id": "1173774740852490241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "406766589", "created_at": "2019-09-17T01:44:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774693326905344"], "id": "1173774693326905344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766847952556034"}], "text": "RT @021Lelezinha: Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "author_id": "775849947581284352", "created_at": "2019-09-17T01:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774577031417857"], "id": "1173774577031417857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "29241339", "created_at": "2019-09-17T01:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774528373284864"], "id": "1173774528373284864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "87323900", "created_at": "2019-09-17T01:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774469585887233"], "id": "1173774469585887233"}, {"text": "T\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "author_id": "840283136223252481", "created_at": "2019-09-17T01:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774442083827714"], "id": "1173774442083827714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NnAW1tezqw", "expanded_url": "https://buff.ly/30oU9HR", "display_url": "buff.ly/30oU9HR"}]}, "text": "Asesina a su esposa y se suicida en Papantla; dejan 2 hu\u00e9rfanos\u2013 Noticias Policiaca \u2013 Imagen del Golfo | Noticias Veracruzanas\n\n https://t.co/NnAW1tezqw", "author_id": "1098015330989981700", "created_at": "2019-09-17T01:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774320440631296"], "id": "1173774320440631296"}, {"text": "perereca suicida\nse joga na pica", "author_id": "536508193", "created_at": "2019-09-17T01:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774317013876736"], "id": "1173774317013876736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Weasley_dad", "id": "3830749972"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768376440774656"}], "text": "RT @Weasley_dad: Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMe\u2026", "author_id": "1139929148162531328", "created_at": "2019-09-17T01:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774295392296965"], "id": "1173774295392296965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado DDT"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "text": "Rey with the tope suicida into the Tornado DDT! #RAW", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-09-17T01:42:25.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774174457860096"], "id": "1173774174457860096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766847952556034"}], "text": "RT @021Lelezinha: Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "author_id": "1019186567829753856", "created_at": "2019-09-17T01:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774138365943808"], "id": "1173774138365943808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "WITZEL"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lj7saEd1VB", "expanded_url": "https://youtu.be/xDxyuWea5jk", "display_url": "youtu.be/xDxyuWea5jk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDxyuWea5jk&feature=youtu.be"}]}, "text": "WITZEL SE D\u00c1 MAL AO CRITICAR BOLSONARO - VEJA O QUE ACONTECEU!!!! https://t.co/lj7saEd1VB via @YouTube SER\u00c1 VDD? SER\u00c1 ELE UM COMUNA? L\u00c1 NO PA\u00cdS VIZINHO, O CARA PRENDEU E MATOU COMUNISTAS ETC; MAS QUANDO PRESIDENTE,RAPIDAMENTE FEZ ALIAN\u00c7A COM COM OS DITADORES COMUNISTAS.", "author_id": "3257179810", "created_at": "2019-09-17T01:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774121383030785"], "id": "1173774121383030785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "2931344637", "created_at": "2019-09-17T01:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774104777957383"], "id": "1173774104777957383"}, {"text": "Eu to t\u00e3o triste, com a hist\u00f3ria de que uma menina que estudou comigo se suicidou \ud83d\ude2d", "author_id": "2900715102", "created_at": "2019-09-17T01:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774072498577408"], "id": "1173774072498577408"}, {"text": "Estos dias mi status esta medio suicida tranki no va pasar nada pero a veces es dif\u00edcil", "author_id": "810906869183168512", "created_at": "2019-09-17T01:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774048146395136"], "id": "1173774048146395136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "Raw"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.366, "type": "Person", "normalized_text": "DDT SUICIDA"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}]}, "text": "SPINNING DDT SUICIDA\n\nCrowd: \"......\" #Raw", "author_id": "21049677", "created_at": "2019-09-17T01:41:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774024251453440"], "id": "1173774024251453440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.3123, "type": "Organization", "normalized_text": "Mieres"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vNNdj4Beoy", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoCuimbae/status/1173698102206894086", "display_url": "twitter.com/MarianoCuimbae\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173698102206894086"}], "text": "Pobre Mieres,el 27 se suicida o le pide el ingreso al Fraude Amplio, cuando creen que son cre\u00edbles y nadie los acompa\u00f1a,es hora de retirarse, porque no entiende a la gente,solo las focas te pueden seguir,el resto piensa, reflexiona y act\u00faa https://t.co/vNNdj4Beoy", "author_id": "882354691560153088", "created_at": "2019-09-17T01:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773908954271745"], "id": "1173773908954271745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1139164802226503680", "created_at": "2019-09-17T01:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773866050736128"], "id": "1173773866050736128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "author_id": "1912217767", "created_at": "2019-09-17T01:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773854684196879"], "id": "1173773854684196879"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "author_id": "100306103", "created_at": "2019-09-17T01:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773768025681920"], "id": "1173773768025681920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.377, "type": "Place", "normalized_text": "NTI"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CPMKbWZTlo", "expanded_url": "https://twitter.com/oromartv/status/1173773631794688000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMKbWZTlo", "media_key": "7_1173773566518734848"}]}, "text": "#Ecuador \u27a1\ufe0f NTI \ud83d\udc49Noticias e Informaci\u00f3n\ud83d\udc48 Desde las 21h00 con Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o:\n\n\ud83d\udd34 Reacci\u00f3n por salvar vida de suicida.\n\ud83d\udd34 Sector productor de leche espera resoluci\u00f3n del Gobierno.\n\nAdem\u00e1s\u2935\ufe0f https://t.co/CPMKbWZTlo", "author_id": "250236331", "created_at": "2019-09-17T01:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773631794688000"], "id": "1173773631794688000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "28669660", "created_at": "2019-09-17T01:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773609023811584"], "id": "1173773609023811584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1048059839606411265", "created_at": "2019-09-17T01:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773537452142592"], "id": "1173773537452142592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1164274236967591937", "created_at": "2019-09-17T01:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773471278669826"], "id": "1173773471278669826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "578088310", "created_at": "2019-09-17T01:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773470355865600"], "id": "1173773470355865600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "1323564206", "created_at": "2019-09-17T01:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773449799618560"], "id": "1173773449799618560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-09-17T01:39:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773383277907969"], "id": "1173773383277907969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "honyrisa", "id": "2903212594"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173747354937303040"}], "text": "RT @honyrisa: Alberto tiene una encuesta 54 a 26 ya se cree qu\u00e9 no va a depender ni de Cristina. Ojo pone seguridad en ba\u00f1o Alberto viste q\u2026", "author_id": "2967586569", "created_at": "2019-09-17T01:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773342412857346"], "id": "1173773342412857346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-09-17T01:38:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773279003328513"], "id": "1173773279003328513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 119, "tag": "AlFinYAlCabo"}, {"start": 122, "end": 140, "tag": "CNNRadioArgentina"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 102, "username": "carlitospaez", "id": "27167885"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 118, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "AlFinYAlCabo"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "CNNRadioArgentina"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/pNOvQeChO3", "expanded_url": "http://cnnradio.com.ar", "display_url": "cnnradio.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582709492319342592/K-N4rGpR?format=png&name=orig", "width": 683, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582709492319342592/K-N4rGpR?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CNN Radio Argentina Archives", "description": "Escucha CNN Radio Argentina con Longobardi, Giralt y m\u00e1s en vivo online y no te pierdas las \u00faltimas noticias, an\u00e1lisis e informaci\u00f3n.", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/cnn-radio-argentina/"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bpcb32MDHA", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnradioarg/status/1173773217141600257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpcb32MDHA", "media_key": "3_1173773210887888896"}]}, "in_reply_to_user_id": "931579478794555393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772738219118592"}], "text": "\u201cPara mi fue m\u00e1s dif\u00edcil salir de la droga que de la cordillera. Ah\u00ed entend\u00ed al suicida\u201d @carlitospaez en #AlFinYAlCabo.\n\n#CNNRadioArgentina\nhttps://t.co/pNOvQeChO3 https://t.co/bpcb32MDHA", "author_id": "931579478794555393", "created_at": "2019-09-17T01:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773217141600257"], "id": "1173773217141600257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QXooHlUzt8", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/#.XYA5ByT210E.twitter", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/QXooHlUzt8", "author_id": "236185838", "created_at": "2019-09-17T01:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773132727029765"], "id": "1173773132727029765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "783499777191403520", "created_at": "2019-09-17T01:38:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773131158315015"], "id": "1173773131158315015"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "910873091970084865", "created_at": "2019-09-17T01:37:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773010970513409"], "id": "1173773010970513409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3187129889", "created_at": "2019-09-17T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772987088154625"], "id": "1173772987088154625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "16982294", "created_at": "2019-09-17T01:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772966326349824"], "id": "1173772966326349824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "315988945", "created_at": "2019-09-17T01:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772862072791042"], "id": "1173772862072791042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CanabalOsky", "id": "215273104"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MiaScoop", "id": "504375733"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "215273104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772440020930560"}], "text": "@CanabalOsky @MiaScoop Jajaja jajaja\n\nAlberto solo es cristinista desde que Cristina dejo de serlo, en alg\u00fan momento de 2018\n\nNadie es fan de un suicida", "author_id": "1398455556", "created_at": "2019-09-17T01:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772841629696001"], "id": "1173772841629696001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "4277772563", "created_at": "2019-09-17T01:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772801041416193"], "id": "1173772801041416193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "fecode", "id": "149897625"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Z4OrhwuyN2", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1173640968089886721", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173640968089886721"}], "text": "La pesadilla que sue\u00f1a hacer realidad @fecode, el vuelo suicida de las mariposas atra\u00eddas por las llamas del Comunismo. https://t.co/Z4OrhwuyN2", "author_id": "127636048", "created_at": "2019-09-17T01:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772716412981248"], "id": "1173772716412981248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1033113434940948485", "created_at": "2019-09-17T01:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772705159622656"], "id": "1173772705159622656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2472824999", "created_at": "2019-09-17T01:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772642341609473"], "id": "1173772642341609473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sun_Morena", "id": "1085478195531563008"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758021123657729"}], "text": "RT @Sun_Morena: @stanleyburburin @thameadanelon Essa a\u00ed se suicidou!!", "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-17T01:36:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772633860661248"], "id": "1173772633860661248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1145350928633126912", "created_at": "2019-09-17T01:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772631151190016"], "id": "1173772631151190016"}, {"text": "Junto \u00e0 comunidade acad\u00eamica, psic\u00f3loga busca desconstruir mitos sobre o comportamento suicida https://t.co/sQ3SFEWGBF", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sQ3SFEWGBF", "expanded_url": "https://bit.ly/2lX6Hra", "display_url": "bit.ly/2lX6Hra"}]}, "author_id": "420544300", "created_at": "2019-09-17T01:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772588222484481"], "id": "1173772588222484481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "197271519", "created_at": "2019-09-17T01:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772543674769408"], "id": "1173772543674769408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "121434183", "created_at": "2019-09-17T01:35:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772446891163648"], "id": "1173772446891163648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "917122803853418497", "created_at": "2019-09-17T01:35:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772445540597760"], "id": "1173772445540597760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "200655849", "created_at": "2019-09-17T01:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772429879103488"], "id": "1173772429879103488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "80128330", "created_at": "2019-09-17T01:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772338531360769"], "id": "1173772338531360769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "470423935", "created_at": "2019-09-17T01:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772332621582337"], "id": "1173772332621582337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RenataGab18_", "id": "1112333464056025088"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112333464056025088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173764525448933377"}], "text": "@RenataGab18_ Exato! Eu queria reden\u00e7\u00e3o pra Fabiana, mas do jeito que est\u00e1, parece que ela vai se ferrar mais do que a Josiane. Chiclete tb matou muita gente e ningu\u00e9m toca no assunto. N\u00e3o entendo isso.", "author_id": "272776231", "created_at": "2019-09-17T01:34:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772240179126272"], "id": "1173772240179126272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "81436762", "created_at": "2019-09-17T01:34:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772129399189507"], "id": "1173772129399189507"}, {"text": "Partiu meu cora\u00e7\u00e3o ver q essa crian\u00e7a de 10 anoss tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "author_id": "1002758967263744000", "created_at": "2019-09-17T01:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772001137373185"], "id": "1173772001137373185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "starofinjun", "id": "1295560358262968321"}]}, "in_reply_to_user_id": "827889883616264192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173750203612090368"}], "text": "@starofinjun matou como?? se tu n\u00e3o jogou fora talvez d\u00ea pra salvar ainda", "author_id": "341550987", "created_at": "2019-09-17T01:33:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771922951331840"], "id": "1173771922951331840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "142141975", "created_at": "2019-09-17T01:33:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771818781552642"], "id": "1173771818781552642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/epLjYrMYGL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nkyka5", "display_url": "bit.ly/2Nkyka5"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nQ2tSQrvwl", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1173767273795833857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQ2tSQrvwl", "media_key": "3_1173720529808711680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173767273795833857"}], "text": "RT @LetraRoja2: Adolescente de 17 a\u00f1os se suicida en un taller mec\u00e1nico \u27a1https://t.co/epLjYrMYGL https://t.co/nQ2tSQrvwl", "author_id": "1160025202148958208", "created_at": "2019-09-17T01:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771718076358658"], "id": "1173771718076358658"}, {"text": "de tanta dor (s\u00f3 p deixar claro q n eh role suicida)", "author_id": "489692461", "created_at": "2019-09-17T01:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771671276335107"], "id": "1173771671276335107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Va6LiuFXRK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYA3oeWHNkU.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Va6LiuFXRK", "author_id": "236185838", "created_at": "2019-09-17T01:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771644206292993"], "id": "1173771644206292993"}, {"text": "Eu segunda-feira:\nEscola: 7as12:30\nAlmo\u00e7o/v\u00f4lei: 12:30as5:30\nChego em casa, saio correndo pro curso dps academia, chego 10:30 da noite em casa MORTO\n\nMinha m\u00e3e: Qr chocolate, filho?\n\nPoura algu\u00e9m me suicida cr kk", "author_id": "3548230775", "created_at": "2019-09-17T01:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771632315383808"], "id": "1173771632315383808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1022515519281344512", "created_at": "2019-09-17T01:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771628699930624"], "id": "1173771628699930624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "1096798380", "created_at": "2019-09-17T01:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771486429159424"], "id": "1173771486429159424"}, {"text": "a poucos dias atras um menino da minha escola se suicidou e hj chegou a not\u00edcia outro menino de 15 anos se suicidou tbm agora de noite, eu fui no banheiro e minha professora de marketing tava chorando e eu meio que fiquei sem palavras sabe? eu to muito triste mesmo", "author_id": "967810470076928001", "created_at": "2019-09-17T01:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771417265082368"], "id": "1173771417265082368"}, {"text": "mano.....\nirm\u00e3o de uma professora minha se suicidou\nputa merda", "author_id": "3710678057", "created_at": "2019-09-17T01:31:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771394368385030"], "id": "1173771394368385030"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "512377358", "created_at": "2019-09-17T01:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771376458641408"], "id": "1173771376458641408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1112270616747487234", "created_at": "2019-09-17T01:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771302676717568"], "id": "1173771302676717568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173767809437982720"}], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "75061486", "created_at": "2019-09-17T01:30:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771238247940097"], "id": "1173771238247940097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "author_id": "54698726", "created_at": "2019-09-17T01:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771215158145024"], "id": "1173771215158145024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "927925103479926785", "created_at": "2019-09-17T01:30:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771176356843520"], "id": "1173771176356843520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "381138769", "created_at": "2019-09-17T01:30:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771176209997825"], "id": "1173771176209997825"}, {"in_reply_to_user_id": "1103843015918010368", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "sand\u00e1lia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173770893803315200"}], "text": "ela jogou a sand\u00e1lia, e perguntou se matou ksksksksks", "author_id": "1103843015918010368", "created_at": "2019-09-17T01:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771088851013632"], "id": "1173771088851013632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1139164802226503680", "created_at": "2019-09-17T01:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771057771270144"], "id": "1173771057771270144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1S6jD9awqn", "expanded_url": "http://bit.ly/32JO0HD", "display_url": "bit.ly/32JO0HD"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/s87Vhr3o8i", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1173771048950489088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s87Vhr3o8i", "media_key": "3_1173680618728767488"}]}, "text": "#16Sep#Cine #JamesGunn revela al elenco completo de #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/1S6jD9awqn https://t.co/s87Vhr3o8i", "author_id": "3534491063", "created_at": "2019-09-17T01:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771048950489088"], "id": "1173771048950489088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "3506114175", "created_at": "2019-09-17T01:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770998912565248"], "id": "1173770998912565248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1112270616747487234", "created_at": "2019-09-17T01:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770973428047872"], "id": "1173770973428047872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "58577182", "created_at": "2019-09-17T01:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770946613825536"], "id": "1173770946613825536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "s_electricidad", "id": "382975216"}]}, "in_reply_to_user_id": "382975216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173730953564475393"}], "text": "@s_electricidad La sobreoferta de generaci\u00f3n suicida a las industrias", "author_id": "990368213065191424", "created_at": "2019-09-17T01:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770906725953537"], "id": "1173770906725953537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willmummy", "id": "85382757"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173769724175560705"}], "text": "RT @willmummy: Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "author_id": "470423935", "created_at": "2019-09-17T01:29:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770870470430721"], "id": "1173770870470430721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iKKkgLhpOV", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/09/suicidio-policia-investigacion-cdmx-imss/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/09/suicid\u2026"}]}, "text": "Una polic\u00eda de investigaci\u00f3n de la CDMX se suicida en estacionamiento de hospital\nhttps://t.co/iKKkgLhpOV", "author_id": "270196028", "created_at": "2019-09-17T01:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770796784902144"], "id": "1173770796784902144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 279, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2183151938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173738156736286731"}], "text": "@ContactoN_ @canalN_ @rosamariabartra @MijaelGLP No me llama la atenci\u00f3n la propaganda que le hace @canalN_  a la CORRUPCI\u00d3N!!\nDesde que tienen conduciendo el programa @ContactoN_ a un  descerebrado, qui\u00e9n ignora los robos del padre durante el gobierno de su t\u00edo Alan Garc\u00eda P\u00e9rez el SUICIDA, mientras fue ministro de salud", "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-09-17T01:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770785309241344"], "id": "1173770785309241344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "480688786", "created_at": "2019-09-17T01:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770781123391488"], "id": "1173770781123391488"}, {"in_reply_to_user_id": "992542772019253249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173770024672202753"}], "text": "to a um passo de virar not\u00edcia \"jovem se suicida por falta de emprego\"", "author_id": "992542772019253249", "created_at": "2019-09-17T01:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770764488716290"], "id": "1173770764488716290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "2177015343", "created_at": "2019-09-17T01:28:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770602114617346"], "id": "1173770602114617346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LiightGiirl", "id": "1022634419826421761"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022634419826421761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173765441082351617"}], "text": "@LiightGiirl @SabinoRK Errou em nega, elite e uma serie de suspense e se baseia em descobrir quem matou a marina (menina que morre na primeira temporada)", "author_id": "4410931636", "created_at": "2019-09-17T01:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770495684222979"], "id": "1173770495684222979"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "saramaguito", "id": "895757212911579136"}]}, "in_reply_to_user_id": "895757212911579136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173767090538536960"}], "text": "@saramaguito Bobo do c\u00ea, q se tivesse fazendo a janta ainda podia falar q matou aula pra estudar e teria uma justificativa plaus\u00edvel", "author_id": "232999115", "created_at": "2019-09-17T01:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770200057098246"], "id": "1173770200057098246"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TioBaks", "id": "1155919368032854016"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155919368032854016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173406937238650880"}], "text": "@TioBaks Misi\u00f3n suicida, T\u00edo!", "author_id": "55730942", "created_at": "2019-09-17T01:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770177760153602"], "id": "1173770177760153602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "T\u00f4 tentando acreditar que uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou \ud83e\udd7a\ud83d\ude15 https://t.co/AoXyyQ8xcE", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AoXyyQ8xcE", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "753094933570056192", "created_at": "2019-09-17T01:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770177495932934"], "id": "1173770177495932934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "720298866898288640", "created_at": "2019-09-17T01:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770157359058949"], "id": "1173770157359058949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "34044936", "created_at": "2019-09-17T01:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770137553575936"], "id": "1173770137553575936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trottanico", "id": "247540617"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "247540617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173700136725356544"}], "text": "@trottanico L\u00e1stima que no est\u00e9 el presidente del Per\u00fa .@MartinVizcarraC, quien da una dura batalla a la corrupci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, sometido por d\u00e9cadas a presidentes y pol\u00edticos corruptos, muchos de ellos con procesos judiciales en curso, otros detenidos y un cobarde suicida corrupto m\u00e1s.", "author_id": "978097089203900417", "created_at": "2019-09-17T01:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770129076715520"], "id": "1173770129076715520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "2192707010", "created_at": "2019-09-17T01:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770108285722624"], "id": "1173770108285722624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "176915043", "created_at": "2019-09-17T01:26:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770074693558272"], "id": "1173770074693558272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "33995767", "created_at": "2019-09-17T01:26:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770043747971072"], "id": "1173770043747971072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3090146575", "created_at": "2019-09-17T01:25:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769985887473664"], "id": "1173769985887473664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angi_arago", "id": "981364353243938818"}]}, "in_reply_to_user_id": "981364353243938818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173766457609601024"}], "text": "@Angi_arago Paraaaaa suicida", "author_id": "1029410262330343424", "created_at": "2019-09-17T01:25:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769912017457152"], "id": "1173769912017457152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3421261468", "created_at": "2019-09-17T01:25:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769847685156865"], "id": "1173769847685156865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "astridamanita", "id": "4129828827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173764581036085248"}], "text": "RT @astridamanita: ok agora falando com propriedade \nquer ajudar seu amigo que tem depress\u00e3o ou/e \u00e9 suicida nesse setembro amarelo? (Uma aj\u2026", "author_id": "772408032785534976", "created_at": "2019-09-17T01:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769842782081024"], "id": "1173769842782081024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "4799751507", "created_at": "2019-09-17T01:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769789099118592"], "id": "1173769789099118592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-09-17T01:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769753858662401"], "id": "1173769753858662401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "888541530251816961", "created_at": "2019-09-17T01:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769741258973184"], "id": "1173769741258973184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7608, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173696915298557952"}], "text": "Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "author_id": "85382757", "created_at": "2019-09-17T01:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769724175560705"], "id": "1173769724175560705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768568141430784"}], "text": "RT @LettaNascimento: Eu ainda n\u00e3o acredito que uma crian\u00e7a de 10 tirou a pr\u00f3pria vida\ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "author_id": "1172520164543385601", "created_at": "2019-09-17T01:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769673734873089"], "id": "1173769673734873089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "1938961482", "created_at": "2019-09-17T01:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769652574535682"], "id": "1173769652574535682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Weasley_dad", "id": "3830749972"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768376440774656"}], "text": "RT @Weasley_dad: Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMe\u2026", "author_id": "1020089172080713728", "created_at": "2019-09-17T01:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769633586995200"], "id": "1173769633586995200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "625954692", "created_at": "2019-09-17T01:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769390984245248"], "id": "1173769390984245248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "47599036", "created_at": "2019-09-17T01:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769378472574977"], "id": "1173769378472574977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "author_id": "240919951", "created_at": "2019-09-17T01:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769366455947264"], "id": "1173769366455947264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "742072332324380672", "created_at": "2019-09-17T01:23:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769290169946112"], "id": "1173769290169946112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "716645717582942209", "created_at": "2019-09-17T01:22:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769210817892352"], "id": "1173769210817892352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "author_id": "947154372215148546", "created_at": "2019-09-17T01:22:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769208565555200"], "id": "1173769208565555200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "2927455102", "created_at": "2019-09-17T01:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769201888178176"], "id": "1173769201888178176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AmaliaRojas2323", "id": "942192266759868416"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rcfJIPwB6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1173643520017600512", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173763781815439360"}], "text": "RT @AmaliaRojas2323: Creo que sus hijos del suicida se repartieron el dinero https://t.co/rcfJIPwB6y", "author_id": "826018179856134144", "created_at": "2019-09-17T01:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769198767616000"], "id": "1173769198767616000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1023537092364779520", "created_at": "2019-09-17T01:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769197178040320"], "id": "1173769197178040320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1089090122199547906", "created_at": "2019-09-17T01:22:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769162893811712"], "id": "1173769162893811712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariirangel2004", "id": "721715698590986242"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Rivotril"}]}, "in_reply_to_user_id": "721715698590986242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173760440117207041"}], "text": "@Mariirangel2004 Cacha\u00e7a, Rivotril e sexo violento, que combina\u00e7\u00e3o suicida kkjjkkkkkk", "author_id": "954180883262648321", "created_at": "2019-09-17T01:22:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769161421578241"], "id": "1173769161421578241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173766732449632256"}], "text": "Mismo m\u00e9todo suicida que el m\u00edo https://t.co/1fr49LV83q", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/1fr49LV83q", "expanded_url": "https://twitter.com/_claawm/status/1173766732449632256", "display_url": "twitter.com/_claawm/status\u2026"}]}, "author_id": "893382611665510400", "created_at": "2019-09-17T01:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769144061186048"], "id": "1173769144061186048"}, {"text": "cara, hoje um menino se matou e eu t\u00f4 t\u00e3o triste, n\u00e3o era pr\u00f3xima dele mas porra mano t\u00f4 mt mal... A depress\u00e3o t\u00e1 sendo devastadora mano que horror", "author_id": "997497519415480322", "created_at": "2019-09-17T01:22:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769131914670080"], "id": "1173769131914670080"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela trig\u00e9sima vez", "author_id": "1039681304986628098", "created_at": "2019-09-17T01:21:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768992755986432"], "id": "1173768992755986432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1007000801322196993", "created_at": "2019-09-17T01:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768947046518785"], "id": "1173768947046518785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "author_id": "4774247901", "created_at": "2019-09-17T01:21:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768842616684544"], "id": "1173768842616684544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "718218621965725696", "created_at": "2019-09-17T01:21:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768828477759489"], "id": "1173768828477759489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "1094504943887761408", "created_at": "2019-09-17T01:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768809859170304"], "id": "1173768809859170304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "820054504506818560", "created_at": "2019-09-17T01:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768795212718085"], "id": "1173768795212718085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/1D7Mco6Mw7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005204613523/posts/1200559846794158/", "display_url": "facebook.com/10000520461352\u2026"}]}, "text": "Palestra maravilhosa!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\nAprendizado nunca \u00e9 de +\n#setembroamarelo \u2014 participando de Autoles\u00e3o e comportamento suicida na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia em Centro De Eventos - Igrejinha/rs https://t.co/1D7Mco6Mw7", "author_id": "96567374", "created_at": "2019-09-17T01:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768756591550465"], "id": "1173768756591550465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "author_id": "1144398839958441986", "created_at": "2019-09-17T01:20:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768688547311616"], "id": "1173768688547311616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "424017384", "created_at": "2019-09-17T01:20:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768684298547200"], "id": "1173768684298547200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "812097468351578118", "created_at": "2019-09-17T01:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768615335796737"], "id": "1173768615335796737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.377, "type": "Place", "normalized_text": "NTI"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/3fYAokPfEV", "expanded_url": "https://twitter.com/oromartv/status/1173768602887041025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fYAokPfEV", "media_key": "7_1173768534905819137"}]}, "text": "#Ecuador \u27a1\ufe0f NTI \ud83d\udc49Noticias e Informaci\u00f3n\ud83d\udc48 Desde las 21h00 con Mar\u00eda Alejandra Proa\u00f1o:\n\n\ud83d\udd34 Reacci\u00f3n por salvar vida de suicida.\n\ud83d\udd34 Sector productor de leche espera resoluci\u00f3n del Gobierno.\n\nAdem\u00e1s\u2935\ufe0f https://t.co/3fYAokPfEV", "author_id": "250236331", "created_at": "2019-09-17T01:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768602887041025"], "id": "1173768602887041025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "author_id": "1166003290443845632", "created_at": "2019-09-17T01:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768587045220352"], "id": "1173768587045220352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1113103549272150016", "created_at": "2019-09-17T01:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768573904461824"], "id": "1173768573904461824"}, {"text": "Eu ainda n\u00e3o acredito que uma crian\u00e7a de 10 tirou a pr\u00f3pria vida\ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "author_id": "738736652613484544", "created_at": "2019-09-17T01:20:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768568141430784"], "id": "1173768568141430784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "2626595468", "created_at": "2019-09-17T01:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768551984979968"], "id": "1173768551984979968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "711940096", "created_at": "2019-09-17T01:20:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768535870443522"], "id": "1173768535870443522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1041336164349665280", "created_at": "2019-09-17T01:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768515641389057"], "id": "1173768515641389057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1138547632668839937", "created_at": "2019-09-17T01:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768486667149313"], "id": "1173768486667149313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "61819400", "created_at": "2019-09-17T01:19:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768418828410880"], "id": "1173768418828410880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 239, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vtMcGH8WsD", "expanded_url": "https://twitter.com/soghetti/status/1173607296166957057", "display_url": "twitter.com/soghetti/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173607296166957057"}], "text": "\"Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis...\"\n            _____________\n              @soghetti https://t.co/vtMcGH8WsD", "author_id": "1045504994181623808", "created_at": "2019-09-17T01:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768401430429696"], "id": "1173768401430429696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMesmo Jesus sabendo que seria tra\u00eddo, n\u00e3o julgou e PERDOOU o amigo. Inclusive, quando Judas tirou a pr\u00f3pria vida, Jesus pediu que um anjo fosse ajud\u00e1-lo.", "author_id": "3830749972", "created_at": "2019-09-17T01:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768376440774656"], "id": "1173768376440774656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "399092326", "created_at": "2019-09-17T01:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768357490958336"], "id": "1173768357490958336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "883410272504950786", "created_at": "2019-09-17T01:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768286284197888"], "id": "1173768286284197888"}, {"text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1120484243044536325", "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "author_id": "2857004619", "created_at": "2019-09-17T01:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768239555502080"], "id": "1173768239555502080"}, {"text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida - https://t.co/vYtT2Q3XuO\n\nSeguridad - https://t.co/GsxG4P2hQh", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vYtT2Q3XuO", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-68dZ", "display_url": "wp.me/pi3H1-68dZ"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/GsxG4P2hQh", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1173768107430678528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GsxG4P2hQh", "media_key": "3_1173768105719414784"}]}, "author_id": "28764661", "created_at": "2019-09-17T01:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768107430678528"], "id": "1173768107430678528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1134914219839774720", "created_at": "2019-09-17T01:18:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768105467830272"], "id": "1173768105467830272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "750684021273694208", "created_at": "2019-09-17T01:18:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768046525202437"], "id": "1173768046525202437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "36346580", "created_at": "2019-09-17T01:17:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767989759545344"], "id": "1173767989759545344"}, {"in_reply_to_user_id": "128288842", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173767559256117248"}], "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "text": "e eu senti uma paz na alma assistindo isso por que s\u00f3 Deus sabe a dor que foi e que ainda \u00e9 a aus\u00eancia dessa minha prima que se matou. eu t\u00f4 feliz pela minha pequena e feliz por ela sempre dizer que a for\u00e7a dela vem de mim. da minha luta. obrigada Deus. \ud83d\udda4", "author_id": "128288842", "created_at": "2019-09-17T01:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767952522469376"], "id": "1173767952522469376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00edcia"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00edcia"}]}, "text": "se picol\u00e9 tivesse vivo ia baba mt na Al\u00edcia, quando descobriu que eu estava gr\u00e1vida quase me matou, mas depois se n\u00e3o falasse da Al\u00edcia pra ele discutia e tudo ... que saudades do meeu preto. \ud83e\udd7a\ud83d\ude3f", "author_id": "809112187281297408", "created_at": "2019-09-17T01:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767900257312768"], "id": "1173767900257312768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1103320811170091009", "created_at": "2019-09-17T01:17:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767830224998401"], "id": "1173767830224998401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "82794341", "created_at": "2019-09-17T01:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767809437982720"], "id": "1173767809437982720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "text": "Pensar que solo se necesita un piloto suicida, un escolta con bolas y un chef con cianuro para que las cosas den un giro contundente", "author_id": "196023949", "created_at": "2019-09-17T01:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767743608410113"], "id": "1173767743608410113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "922481716438200320", "created_at": "2019-09-17T01:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767734594809862"], "id": "1173767734594809862"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "38077503", "created_at": "2019-09-17T01:16:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767594945499136"], "id": "1173767594945499136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoaresEmerson1", "id": "252699937"}]}, "in_reply_to_user_id": "252699937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173767398773665794"}], "text": "@SoaresEmerson1 SE N\u00c3O MATOU MURI\u00c7OCA, N\u00c3O \u00c9 DIGNO PARA IR", "author_id": "1148938949664157697", "created_at": "2019-09-17T01:16:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767581343342602"], "id": "1173767581343342602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "834094417854210049", "created_at": "2019-09-17T01:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767566344540161"], "id": "1173767566344540161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1016883552351334400", "created_at": "2019-09-17T01:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767500871413760"], "id": "1173767500871413760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "author_id": "760283410900328448", "created_at": "2019-09-17T01:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767484119420934"], "id": "1173767484119420934"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 60, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vAuApl6SSV", "expanded_url": "https://twitter.com/Ideele/status/1173767021911085056", "display_url": "twitter.com/Ideele/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173767021911085056"}], "text": "Tendr\u00e1n que hacerlo tarde o temprano. Ya que no tienen a #AG (cobarde suicida), no tendr\u00e1n otra salida. https://t.co/vAuApl6SSV", "author_id": "268580914", "created_at": "2019-09-17T01:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767408311517184"], "id": "1173767408311517184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "author_id": "1249853994", "created_at": "2019-09-17T01:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767399293759488"], "id": "1173767399293759488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "59009527", "created_at": "2019-09-17T01:15:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767378624274432"], "id": "1173767378624274432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "144973642", "created_at": "2019-09-17T01:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767370600583169"], "id": "1173767370600583169"}, {"text": "Te comparto esta noticia https://t.co/YQ2jDm21H2", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/YQ2jDm21H2", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/espectaculos/Escuadron-Suicida-une-a-su-elenco-a-famoso-actor-mexicano-20190916-0080.html?utm_source=pushnotificactions", "display_url": "laverdadnoticias.com/espectaculos/E\u2026"}]}, "author_id": "1173233249478467589", "created_at": "2019-09-17T01:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767357292044289"], "id": "1173767357292044289"}, {"text": "Adolescente de 17 a\u00f1os se suicida en un taller mec\u00e1nico \u27a1https://t.co/epLjYrMYGL https://t.co/nQ2tSQrvwl", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/epLjYrMYGL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nkyka5", "display_url": "bit.ly/2Nkyka5"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nQ2tSQrvwl", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1173767273795833857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQ2tSQrvwl", "media_key": "3_1173720529808711680"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-17T01:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767273795833857"], "id": "1173767273795833857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1160508473739812864", "created_at": "2019-09-17T01:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767261808680961"], "id": "1173767261808680961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/1cukS4npVd", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/16/se-suicida-fabian-a-los-37/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/16/se-\u2026"}]}, "text": "Se suicida Fabi\u00e1n a los\u00a037 https://t.co/1cukS4npVd", "author_id": "1168338181630173185", "created_at": "2019-09-17T01:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767204904423425"], "id": "1173767204904423425"}, {"text": "hiv nunca foi doen\u00e7a de viado e se alguem acha normal hetero transar sem camisinha eh pq eh suicida", "author_id": "155350667", "created_at": "2019-09-17T01:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767129482571776"], "id": "1173767129482571776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "575735084", "created_at": "2019-09-17T01:14:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767125451890691"], "id": "1173767125451890691"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 154, "tag": "Suicidio"}, {"start": 155, "end": 177, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iwAxikre4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1173642140301193217", "display_url": "twitter.com/INPRFM/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173642140301193217"}], "text": "La persona con conducta suicida suele estar ambivalente sobre querer morir o seguir con vida. Siempre es necesario acudir con ayuda profesional. #Suicidio #Prevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/iwAxikre4Q", "author_id": "69699937", "created_at": "2019-09-17T01:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767094674034693"], "id": "1173767094674034693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/emd6Sfr0QW", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAzVcpfAbw.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/emd6Sfr0QW", "author_id": "108447733", "created_at": "2019-09-17T01:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767047794384896"], "id": "1173767047794384896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "1018601404661985283", "created_at": "2019-09-17T01:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766995994714113"], "id": "1173766995994714113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "44645298", "created_at": "2019-09-17T01:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766921449345024"], "id": "1173766921449345024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "author_id": "2205950088", "created_at": "2019-09-17T01:13:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766916516847616"], "id": "1173766916516847616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "1029903703275388934", "created_at": "2019-09-17T01:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766847952556034"], "id": "1173766847952556034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173740552011096065"}], "text": "RT @anna_betrice: Gente s\u00e9rio isso? Uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou? MANO DEZ ANOOOOS???? IMAGINA COMO ELA SOFRIA SENHOR QUE TRISTE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2026", "author_id": "877716841782792192", "created_at": "2019-09-17T01:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766781921628160"], "id": "1173766781921628160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3776398066", "created_at": "2019-09-17T01:12:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766720089219078"], "id": "1173766720089219078"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1553344910", "created_at": "2019-09-17T01:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766710643613697"], "id": "1173766710643613697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "3436858492", "created_at": "2019-09-17T01:12:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766557417246720"], "id": "1173766557417246720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "721111323459719168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "author_id": "470591080", "created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "id": "1173766496016916480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Naokane", "id": "70285641"}]}, "in_reply_to_user_id": "70285641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433457076097024"}], "text": "@Naokane Jajaja gato suicida", "author_id": "132178023", "created_at": "2019-09-17T01:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766439213391874"], "id": "1173766439213391874"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "\"Sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a, pai?\"\na diferen\u00e7a \u00e9 que ele tentou te matar, e s\u00f3 n\u00e3o te matou pois se apaixonou #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "1130636951948791809", "created_at": "2019-09-17T01:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766363044864000"], "id": "1173766363044864000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1156677577681059843", "created_at": "2019-09-17T01:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766280903561217"], "id": "1173766280903561217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "488166984", "created_at": "2019-09-17T01:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766262108971008"], "id": "1173766262108971008"}, {"text": "To de cara com a hist\u00f3ria dessa menina de 10 anos que se matou mano, q isso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2d", "author_id": "1360783897", "created_at": "2019-09-17T01:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766207444541441"], "id": "1173766207444541441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Alguien me dice porque no vi Escuadr\u00f3n Suicida antes? Soy una nueva fan!", "author_id": "1708542482", "created_at": "2019-09-17T01:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766120681201664"], "id": "1173766120681201664"}, {"text": "qual papel vc acha que eu desempenho num grupo de amigos?\n\n1. o in\u00edcio: o que matou algu\u00e9m por acidente \n\n2. o racional: Que fala para chamar a pol\u00edcia\n\n3. o deseperado: Que surta com a situa\u00e7\u00e3o\n\n4. O psicopata: Que bola todo um plano para se livrarem do corpo e n\u00e3o serem pegos", "author_id": "35195511", "created_at": "2019-09-17T01:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766101093761024"], "id": "1173766101093761024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "946921895315804161", "created_at": "2019-09-17T01:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766024270876673"], "id": "1173766024270876673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115926985572798464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173765123594473474"}], "text": "@LiloVLOG Vcs n\u00e3o est\u00e3o pensando nos milh\u00f5es de seguidores que todos vcs conquistaram.  Vcs n\u00e3o fazem ideia de quantas vidas voc\u00eas mudaram .  Eu era um revoltado suic\u00edda desacreditado no Brasil , todos os meu dias esperando v\u00eddeos de vcs pra ajudar na minha reflex\u00e3o. A segurar mina onda", "author_id": "1115926985572798464", "created_at": "2019-09-17T01:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765985549127682"], "id": "1173765985549127682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "text": "Meu sonho \u00e9 algu\u00e9m me convencer sobre a teoria de conspira\u00e7\u00e3o da princesa Diana, se foi a rainha Elizabeth que realmente matou ela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "896221616", "created_at": "2019-09-17T01:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765967484243969"], "id": "1173765967484243969"}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xFHKvhrO84", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xFHKvhrO84", "expanded_url": "https://twitter.com/tsukievil/status/1173765864862179328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFHKvhrO84", "media_key": "3_1173765854066032640"}]}, "author_id": "870839281786421248", "created_at": "2019-09-17T01:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765864862179328"], "id": "1173765864862179328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-09-17T01:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765683915710465"], "id": "1173765683915710465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612440745123840"}], "text": "RT @amayacarito1: Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional su\u2026", "author_id": "102135583", "created_at": "2019-09-17T01:08:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765630257967106"], "id": "1173765630257967106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "28044365", "created_at": "2019-09-17T01:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765600788828162"], "id": "1173765600788828162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "156457564", "created_at": "2019-09-17T01:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765581302116353"], "id": "1173765581302116353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "48498658", "created_at": "2019-09-17T01:08:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765516089012224"], "id": "1173765516089012224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "714064564619489280", "created_at": "2019-09-17T01:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765391111335936"], "id": "1173765391111335936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "840295847556464640", "created_at": "2019-09-17T01:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765384417230848"], "id": "1173765384417230848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "43824028", "created_at": "2019-09-17T01:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765232495419393"], "id": "1173765232495419393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "903766793428328448", "created_at": "2019-09-17T01:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765216917757953"], "id": "1173765216917757953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "962769513610731521", "created_at": "2019-09-17T01:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765105798078470"], "id": "1173765105798078470"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "44645298", "created_at": "2019-09-17T01:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765074290466818"], "id": "1173765074290466818"}, {"text": "Um jovem de 16 anos se matou enforcado h\u00e1 algumas horas hoje,  depress\u00e3o. \nPra uma pessoa como eu que sempre aconselhei os outros isso vem como se fosse uma derrota pessoal,  porque por algum motivo ele achou que n\u00e3o teria outra solu\u00e7\u00e3o. \nO que est\u00e1 acontecendo com as pessoas?", "author_id": "1002819451", "created_at": "2019-09-17T01:06:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765034507407370"], "id": "1173765034507407370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1131318046939910145", "created_at": "2019-09-17T01:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764997622706177"], "id": "1173764997622706177"}, {"text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida", "author_id": "275287383", "created_at": "2019-09-17T01:05:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764986868502531"], "id": "1173764986868502531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1161870816595841024", "created_at": "2019-09-17T01:05:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764971383132162"], "id": "1173764971383132162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2405121268", "created_at": "2019-09-17T01:05:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764966802972672"], "id": "1173764966802972672"}, {"in_reply_to_user_id": "508940265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173760328276041728"}], "text": "Ahorita se suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "508940265", "created_at": "2019-09-17T01:05:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764927418445824"], "id": "1173764927418445824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "762514854334894080", "created_at": "2019-09-17T01:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764917759004674"], "id": "1173764917759004674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "237078766", "created_at": "2019-09-17T01:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764852688588801"], "id": "1173764852688588801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "celular"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "berrinche"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "depresion"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "arranques"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "padecimiento"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "emocional"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "jovenes"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "adolescentes"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "automutilacion"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "SaliendoDelCuarto"}, {"start": 235, "end": 256, "tag": "FuerzaJovenUniversal"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "ProyectoHelp"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aDIKkFIN5G", "expanded_url": "http://bit.ly/2AdcNaS", "display_url": "bit.ly/2AdcNaS", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}]}, "text": "\ud83d\udd34\u00a0Ni\u00f1o se suicida despu\u00e9s de que le quitaran el celular\ud83d\udcf1\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/aDIKkFIN5G\n#suicidio #celular #berrinche #depresion #arranques #padecimiento #emocional #jovenes #adolescentes #automutilacion #SaliendoDelCuarto #FuerzaJovenUniversal #ProyectoHelp", "author_id": "2535406268", "created_at": "2019-09-17T01:05:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764825400381440"], "id": "1173764825400381440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "43429563", "created_at": "2019-09-17T01:05:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764800943468549"], "id": "1173764800943468549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "1126550478844825601", "created_at": "2019-09-17T01:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764689442086913"], "id": "1173764689442086913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "author_id": "774678134", "created_at": "2019-09-17T01:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764689253326848"], "id": "1173764689253326848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "340627713", "created_at": "2019-09-17T01:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764684752859136"], "id": "1173764684752859136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1140795946151886848", "created_at": "2019-09-17T01:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764664322379777"], "id": "1173764664322379777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "4822852937", "created_at": "2019-09-17T01:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764616041762816"], "id": "1173764616041762816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "serotonina"}]}, "text": "ok agora falando com propriedade \nquer ajudar seu amigo que tem depress\u00e3o ou/e \u00e9 suicida nesse setembro amarelo? (Uma ajuda n\u00e3o profissional, \u00f3bvio)\nChame pra roles saud\u00e1veis que estimulem a produ\u00e7\u00e3o de serotonina: piquenique, andar de bicicleta, algum workshop massa que vai ter+", "author_id": "4129828827", "created_at": "2019-09-17T01:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764581036085248"], "id": "1173764581036085248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pKhLA73eqx", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/se-suicida-en-separos-de-milpa-alta-lo-detuvieron-por-beber-en-via-publica", "display_url": "pacozea.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/llYZTyblo7", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1173763042783518721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/llYZTyblo7", "media_key": "3_1173763041319706629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173763042783518721"}], "text": "RT @PacoZeaCom: Se suicida en separos de Milpa Alta, lo detuvieron por beber en v\u00eda\u00a0p\u00fablica https://t.co/pKhLA73eqx https://t.co/llYZTyblo7", "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-09-17T01:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764544314925057"], "id": "1173764544314925057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "992135176024133632", "created_at": "2019-09-17T01:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764541651570695"], "id": "1173764541651570695"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom mds", "author_id": "881246531835363328", "created_at": "2019-09-17T01:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764485011648512"], "id": "1173764485011648512"}, {"in_reply_to_user_id": "597052178", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "what"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173764319672176640"}], "text": "fica enfiando tony em todo lugar nossa morreu ja deu se matou pela humanidade what a legend", "author_id": "597052178", "created_at": "2019-09-17T01:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764443831963648"], "id": "1173764443831963648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "435718820", "created_at": "2019-09-17T01:03:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764384499351552"], "id": "1173764384499351552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1085904857482039296", "created_at": "2019-09-17T01:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764379915014145"], "id": "1173764379915014145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1116697514877517829", "created_at": "2019-09-17T01:03:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764372642095104"], "id": "1173764372642095104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "2933041469", "created_at": "2019-09-17T01:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764332427128833"], "id": "1173764332427128833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "290867024", "created_at": "2019-09-17T01:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764331814756352"], "id": "1173764331814756352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "197138645", "created_at": "2019-09-17T01:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764319680651269"], "id": "1173764319680651269"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "829894041315766275", "created_at": "2019-09-17T01:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764313066221568"], "id": "1173764313066221568"}, {"text": "se o tumblr nao tivesse matado o meu cerebro hoje eu teria mudado o theme dele porque ele demora muito pra carregar mas ele me matou entao eu nao vou fazer NADA", "author_id": "1042130949218205697", "created_at": "2019-09-17T01:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764274528931840"], "id": "1173764274528931840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "862416259", "created_at": "2019-09-17T01:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764180752490496"], "id": "1173764180752490496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "908400900481404929", "created_at": "2019-09-17T01:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764139602337797"], "id": "1173764139602337797"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1151499291082612736", "created_at": "2019-09-17T01:01:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763919380406273"], "id": "1173763919380406273"}, {"text": "A volta dos que n\u00e3o foram https://t.co/pKUv5mq7cR https://t.co/dbGujAqzcC", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/pKUv5mq7cR", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-jai-courtney-publica-imagem-comemorando-retorno-ao-filme/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dbGujAqzcC", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1173763833376251904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbGujAqzcC", "media_key": "3_1173763831782346752"}]}, "author_id": "757180600591802368", "created_at": "2019-09-17T01:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763833376251904"], "id": "1173763833376251904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173643520017600512"}], "text": "Creo que sus hijos del suicida se repartieron el dinero https://t.co/rcfJIPwB6y", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rcfJIPwB6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1173643520017600512", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "author_id": "942192266759868416", "created_at": "2019-09-17T01:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763781815439360"], "id": "1173763781815439360"}, {"text": "\u00bfY cu\u00e1nto por guardar cobra\nel nosocomio agraciado?\nPero hay d\u00f3lares robados\nque m\u00e1s que tener les sobra.\nPor supuesto, esta obra\nde teatro es conocida:\nAquel que no se suicida\nse enferma del coraz\u00f3n...\n\u00a1A otro perro mordel\u00f3n\ncon hueso que no es... https://t.co/BQDayHY45K", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/BQDayHY45K", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carmona.juliocesar/posts/2832888836739281", "display_url": "facebook.com/carmona.julioc\u2026"}]}, "author_id": "198171638", "created_at": "2019-09-17T01:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763748680609793"], "id": "1173763748680609793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "12214642", "created_at": "2019-09-17T01:00:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763715314962432"], "id": "1173763715314962432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "806271495978811392", "created_at": "2019-09-17T01:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763699393388544"], "id": "1173763699393388544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "55526516", "created_at": "2019-09-17T01:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763643760140288"], "id": "1173763643760140288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "611792482", "created_at": "2019-09-17T01:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763583869669377"], "id": "1173763583869669377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "417041822", "created_at": "2019-09-17T01:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763578823921664"], "id": "1173763578823921664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "156374454", "created_at": "2019-09-17T01:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763566865981442"], "id": "1173763566865981442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V2IHI8Cj0O", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/#.XYAwDBFRIfw.twitter", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/V2IHI8Cj0O", "author_id": "2790573696", "created_at": "2019-09-17T01:00:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763520481157123"], "id": "1173763520481157123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1011409950571155456", "created_at": "2019-09-17T01:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763515162800128"], "id": "1173763515162800128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "ESTADOSUNIDOS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nbARp1H3UL", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/mundo/padre-de-familia-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "imagenzac.com.mx/mundo/padre-de\u2026"}]}, "text": "Nadie se imagin\u00f3 que en un d\u00eda de felicidad, una tragedia ocurrir\u00eda de manera simult\u00e1nea.\n\n#ESTADOSUNIDOS\n\nhttps://t.co/nbARp1H3UL", "author_id": "161871799", "created_at": "2019-09-17T01:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763501975719938"], "id": "1173763501975719938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "835518960414179329", "created_at": "2019-09-17T00:59:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763485886558208"], "id": "1173763485886558208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "author_id": "1122644527536152576", "created_at": "2019-09-17T00:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763440956989440"], "id": "1173763440956989440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "Emilly30146834", "id": "1094349380700782593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}]}, "text": "Emilly se acha a jogadora e matou 3 kkkkkkkkkkkkkkk e morre com 45 segundos ainda @Emilly30146834", "author_id": "966688204127686656", "created_at": "2019-09-17T00:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763431993925632"], "id": "1173763431993925632"}, {"text": "Ni loca voto esas personas.Seria suicida. https://t.co/bBbw6wte73", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/bBbw6wte73", "expanded_url": "https://t.co/bBbw6wte73", "display_url": "t.co/bBbw6wte73"}]}, "author_id": "4105049614", "created_at": "2019-09-17T00:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763419092267009"], "id": "1173763419092267009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "author_id": "552325128", "created_at": "2019-09-17T00:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763384610873344"], "id": "1173763384610873344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1155940601176739840", "created_at": "2019-09-17T00:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763369922375680"], "id": "1173763369922375680"}, {"text": "Qu\u00e9 doloroso :( https://t.co/ZCVRDKBPHg", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ZCVRDKBPHg", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/?fbclid=IwAR2dCbUK1sZ-eBbOn268xfPLa0ilAym-X8gf0GTvYNyKGgFliacX7AywBv0", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "author_id": "439000857", "created_at": "2019-09-17T00:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763333092196357"], "id": "1173763333092196357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "51724836", "created_at": "2019-09-17T00:58:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763226540154887"], "id": "1173763226540154887"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "2801822293", "created_at": "2019-09-17T00:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763223033696256"], "id": "1173763223033696256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "wes"}]}, "text": "N\u00e3o acredito que o wes se matou. eu amava tanto esse menino \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq tiraram ele da s\u00e9rie mano affz eu t\u00f4 muito triste \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "author_id": "2764174025", "created_at": "2019-09-17T00:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763217753104384"], "id": "1173763217753104384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "312006332", "created_at": "2019-09-17T00:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763172995649536"], "id": "1173763172995649536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0vdL3P1Thj", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAvl8zF5Bg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Governo miliciano!\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/0vdL3P1Thj", "author_id": "956983401025802240", "created_at": "2019-09-17T00:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763165211021312"], "id": "1173763165211021312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "120307313", "created_at": "2019-09-17T00:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763050832371713"], "id": "1173763050832371713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pKhLA73eqx", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/se-suicida-en-separos-de-milpa-alta-lo-detuvieron-por-beber-en-via-publica", "display_url": "pacozea.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/llYZTyblo7", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1173763042783518721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/llYZTyblo7", "media_key": "3_1173763041319706629"}]}, "text": "Se suicida en separos de Milpa Alta, lo detuvieron por beber en v\u00eda\u00a0p\u00fablica https://t.co/pKhLA73eqx https://t.co/llYZTyblo7", "author_id": "740966304543178752", "created_at": "2019-09-17T00:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763042783518721"], "id": "1173763042783518721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "40329047", "created_at": "2019-09-17T00:58:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763039499345920"], "id": "1173763039499345920"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 558, "tweet_count": 9771, "listed_count": 10}, "username": "poetaincisivo_", "verified": false, "id": "1018925071702876165", "name": "\u200d\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61 \u2014 de reformas.", "location": "(.\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc66\ud835\udc53\ud835\udc62\ud835\udc59)\n\ud835\udcdcinami \ud835\udcd8wo \ud835\udcd9ima. \u6559\u6388\n\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude28\ud835\ude2a\ud835\ude24 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2d \ud835\ude31\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude27\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34\ud835\ude30\ud835\ude33\nat mah\u014dtokoro.\n\u5f7c\u5973\u306e\u67d4\u3089\u304b\u306a\u307e\u306a\u3056\u3057\u3001\n\u512a\u3057\u3044\u5fc3\u306b\u306f\u904e\u53bb\u306e\u91cd\n\u307f\u304c\u3042\u308b\u3002"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 836, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "username": "fallb", "verified": false, "id": "292930503", "name": "meu nome nao \u00e9 fal", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "verified": true, "id": "57771039", "name": "Renato Rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 242, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "username": "EmiZamora3", "verified": false, "id": "2369455639", "name": "Emi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 455, "tweet_count": 15459, "listed_count": 0}, "username": "GastonTavecchio", "verified": false, "id": "268438425", "name": "\u25fe\ufe0f Ari \u25fe\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1370, "tweet_count": 20595, "listed_count": 0}, "username": "educbrvet", "verified": false, "id": "94989825", "name": "AK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98 PE", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597672, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "username": "brasil247", "verified": true, "id": "248890506", "name": "Brasil 247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}, "username": "JunioLula", "verified": false, "id": "1103807035030802437", "name": "Queiroz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 343, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "username": "taizinhalim", "verified": false, "id": "124195466", "name": "Mulher com aroma de caf\u00e9", "location": "recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 112, "tweet_count": 5115, "listed_count": 11}, "username": "eve9", "verified": false, "id": "11863252", "name": "Eve", "location": "Sydney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}, "username": "linhadotrem", "verified": false, "id": "35926222", "name": "linhadotrem", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2297, "tweet_count": 121939, "listed_count": 6}, "username": "EARONP", "verified": false, "id": "38658899", "name": "MARCOS ALCANTARA", "location": "Teresina, Piau\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1946, "tweet_count": 50341, "listed_count": 6}, "username": "CamiOconneII", "verified": false, "id": "886249730581438464", "name": "Cami \u2661 \ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1289, "tweet_count": 13921, "listed_count": 4}, "username": "LitxleDragon", "verified": false, "id": "864297509992189953", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc32\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc1e\ud835\udc27", "location": "solteira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 109, "tweet_count": 25797, "listed_count": 0}, "username": "toledo_gbr", "verified": false, "id": "715604723102007298", "name": "Gbr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 145, "tweet_count": 104264, "listed_count": 5}, "username": "EspiritoSantoMa", "verified": false, "id": "772109110309453824", "name": "Mar\u00edliaLulaEspiritoSanto", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "username": "JFMargarida", "verified": true, "id": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "location": "Juiz de Fora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 407, "tweet_count": 11066, "listed_count": 0}, "username": "orii_berardi", "verified": false, "id": "742193414540824576", "name": "\ud83d\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 566, "tweet_count": 9535, "listed_count": 0}, "username": "camicostanzo_", "verified": false, "id": "832094356966350848", "name": "CAMI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 674, "tweet_count": 24743, "listed_count": 0}, "username": "dixxalexiaa", "verified": false, "id": "924717281225199616", "name": "a", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "verified": false, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "username": "marchiosi", "verified": false, "id": "305252760", "name": "luiz carlos dias", "location": "Queimados-Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 714, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "username": "meridaliverm", "verified": false, "id": "2334313206", "name": "Adne Samat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}, "username": "JAcKFiDo", "verified": false, "id": "470591080", "name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}, "username": "RHelomar", "verified": false, "id": "2908367031", "name": "Jose Helomar R Junio", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3068, "tweet_count": 43685, "listed_count": 12}, "username": "GinaDeSpell", "verified": false, "id": "3083486312", "name": "Commissions 20% off! | Gina!", "location": "Any pronouns | INTJ 4w5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1049, "tweet_count": 20257, "listed_count": 5}, "username": "EdgrAllanHoe", "verified": false, "id": "3394084018", "name": "N\u1d07\u1d0f(\u0274 N\u1d0f\u026a\u0280)", "location": "Your sweet 666 \u26e7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 253, "tweet_count": 13757, "listed_count": 0}, "username": "hukkrsta", "verified": false, "id": "1039871286552551424", "name": "Lipsy | \ud83d\udc0b | \ud83d\udc25", "location": " Nova Seul, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 92, "tweet_count": 16386, "listed_count": 59}, "username": "2jae_Brasil", "verified": false, "id": "957294816798367745", "name": "2Jae Brasil \ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "verified": false, "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "verified": false, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 18521, "listed_count": 0}, "username": "Anderso61532893", "verified": false, "id": "999316662808702976", "name": "Anderson Dias oficial", "location": "Liberdade, Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "verified": true, "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 325, "tweet_count": 16127, "listed_count": 0}, "username": "r_ayssafelix", "verified": false, "id": "1003394448254996482", "name": "rayssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 192, "tweet_count": 21107, "listed_count": 0}, "username": "_paulin02", "verified": false, "id": "883272499210878977", "name": "paulin", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "username": "isadocrl", "verified": false, "id": "823974702855188482", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "location": "na merda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "LassieLorran", "verified": false, "id": "1148924111722299392", "name": "Lorran Lassie Modolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472577, "following_count": 2477, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1223}, "username": "senadorhumberto", "verified": true, "id": "76049312", "name": "Humberto Costa", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 964, "tweet_count": 115135, "listed_count": 0}, "username": "ANAMARCIANOG", "verified": false, "id": "134953830", "name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "username": "LINA061", "verified": false, "id": "273602723", "name": "LINA ANDREA", "location": "Neiva-Huila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "DemasiadamenteT", "verified": false, "id": "1172945957492842496", "name": "PessoasDemasiadas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 903, "tweet_count": 59804, "listed_count": 105}, "username": "josedimasv", "verified": false, "id": "48962112", "name": "JDDDV\u270d\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb", "location": "El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 177, "tweet_count": 93143, "listed_count": 6}, "username": "MarilaneMonica", "verified": false, "id": "3459908543", "name": "Marilane M\u00f4nica", "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 828, "tweet_count": 1292, "listed_count": 2}, "username": "KireniaDanza", "verified": false, "id": "1137319626050809856", "name": "Kirenia Mart\u00ednez Acosta", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 490, "tweet_count": 7659, "listed_count": 51}, "username": "Woyza", "verified": false, "id": "233546480", "name": "W\u00f6yza", "location": "Vigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906", "verified": false, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "verified": false, "id": "206222507", "name": "tiao marreta", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 122, "tweet_count": 12574, "listed_count": 0}, "username": "GStalmann", "verified": false, "id": "1012360594501103617", "name": "stalmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 735, "tweet_count": 5118, "listed_count": 7}, "username": "carolices", "verified": false, "id": "41973867", "name": "Carol X.", "location": "Seattle, WA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534674, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}, "username": "revistapiaui", "verified": true, "id": "23941036", "name": "revista piau\u00ed", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 526, "tweet_count": 31464, "listed_count": 2}, "username": "steverogersbxd", "verified": false, "id": "73779093", "name": "\u00f3rf\u00e3o do Z\u00e9 Le\u00f4ncio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 180, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "username": "JuanSilva1002", "verified": false, "id": "880980393289289730", "name": "Juaan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11849, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "username": "Cricamg", "verified": false, "id": "191729517", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "location": "MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}, "username": "robsonhcosta", "verified": false, "id": "79758292", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 743, "tweet_count": 12776, "listed_count": 1}, "username": "PaulinoZeballo", "verified": false, "id": "949315375711301632", "name": "rolando paulino", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "username": "Nazireu7", "verified": false, "id": "812714252", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 717, "tweet_count": 11511, "listed_count": 1}, "username": "AngelaCarolline", "verified": false, "id": "156312180", "name": "Angela Carolline", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4909, "tweet_count": 45476, "listed_count": 0}, "username": "Ney__Souza", "verified": false, "id": "961320901932408832", "name": "Ney So\u00fcza Lula13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 224, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}, "username": "Coni_Nil", "verified": false, "id": "1115054045469839361", "name": "Coni\ud83c\udf3bQueen of Halloween \ud83c\udf83", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "username": "natitita", "verified": false, "id": "22585744", "name": "Scherbatsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 360, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}, "username": "AnaaaaCGomes", "verified": false, "id": "990055211740925953", "name": "bad girl $$"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 854, "tweet_count": 16496, "listed_count": 0}, "username": "xo_nads", "verified": false, "id": "3347649489", "name": "E L D I A B L O", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "username": "acervo_comedia", "verified": false, "id": "1120484243044536325", "name": "Acervo da com\u00e9dia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 7089, "tweet_count": 179542, "listed_count": 14}, "username": "DanasccRose", "verified": false, "id": "716304316651421697", "name": "Rose Cabral", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 221, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "Leonald79125975", "verified": false, "id": "1062478511565365249", "name": "Leonaldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera", "verified": true, "id": "34935938", "name": "N Digital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 748, "tweet_count": 24510, "listed_count": 1}, "username": "wayeasierbold", "verified": false, "id": "575707437", "name": "piplup"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 548, "tweet_count": 26099, "listed_count": 0}, "username": "LuizaDetori22", "verified": false, "id": "941388291345190913", "name": "lulu\ud83e\udd82", "location": "na puta que pariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 276, "tweet_count": 12506, "listed_count": 0}, "username": "OpaSter08", "verified": false, "id": "1006271204553043971", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83d\udcab", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 976, "tweet_count": 37643, "listed_count": 0}, "username": "originaalbr", "verified": false, "id": "2428302097", "name": "ou\u00e7a \u201cDe freestyle\u201d", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 842, "tweet_count": 31852, "listed_count": 0}, "username": "pxacr", "verified": false, "id": "864647721675882497", "name": "AMANDINHA! \ud83d\udcab", "location": "Deus \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 3043, "tweet_count": 117923, "listed_count": 0}, "username": "lottilance1", "verified": false, "id": "2870582578", "name": "\ud83e\udee7.\ud83e\udee7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 4337, "tweet_count": 67375, "listed_count": 0}, "username": "IVOMANZANO", "verified": false, "id": "131214917", "name": "IM -MANOIV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 637, "tweet_count": 54709, "listed_count": 0}, "username": "GilvanaCostta", "verified": false, "id": "928763363332673536", "name": "Gil\ud83d\udc96", "location": "L\u00e1 na pqp \ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 768, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "username": "La_Crf2", "verified": false, "id": "935184342615281667", "name": "Larissa \ud83d\udcab\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 475, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}, "username": "VTMartins3", "verified": false, "id": "786242214829690880", "name": "Vitorinha.", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 122, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "Xovanacdd", "verified": false, "id": "1173744273793200129", "name": "Jovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18142, "following_count": 18545, "tweet_count": 161089, "listed_count": 1}, "username": "BrandaoGueiros", "verified": false, "id": "972161266595913733", "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros", "location": "London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23731, "following_count": 24168, "tweet_count": 274846, "listed_count": 57}, "username": "vando_correia", "verified": false, "id": "258425435", "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 153, "tweet_count": 2614, "listed_count": 1}, "username": "pyrozg_", "verified": false, "id": "877620215244357633", "name": "P Y R O \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 141, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "username": "albitaaa29", "verified": false, "id": "1059062013228470272", "name": "laaacuenca\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 705, "tweet_count": 9192, "listed_count": 1}, "username": "SooleAlmaraz", "verified": false, "id": "254637240", "name": "Sole \u2022", "location": "Ayacucho- Tandil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3}, "username": "smoliveira1959", "verified": false, "id": "1360519280", "name": "Shirley Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 0, "tweet_count": 53209, "listed_count": 0}, "username": "Lacerdas021", "verified": false, "id": "826484524347428864", "name": "FA$HION \u2744\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2166, "tweet_count": 11360, "listed_count": 0}, "username": "ferreiraniiiick", "verified": false, "id": "805949311389499392", "name": "Monique", "location": "Deodoro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 472, "tweet_count": 21063, "listed_count": 0}, "username": "bebelzinhan", "verified": false, "id": "3910721236", "name": "Maria Izabel\ud83d\udcab", "location": "No vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 77, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "username": "Francx_", "verified": false, "id": "1138290280141115394", "name": "Franco", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1897, "tweet_count": 100638, "listed_count": 27}, "username": "santannarogerio", "verified": false, "id": "75346366", "name": "Rogerio Santanna", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 340, "tweet_count": 48556, "listed_count": 1}, "username": "ollmilena", "verified": false, "id": "4696957884", "name": "Milena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 730, "tweet_count": 44335, "listed_count": 1}, "username": "giovaninaTarde2", "verified": false, "id": "1081186848951681024", "name": "giovanina Tardelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277624, "following_count": 1319, "tweet_count": 37470, "listed_count": 404}, "username": "dimacgarcia", "verified": false, "id": "835570202289012736", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 101, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "username": "OnJuniorOff", "verified": false, "id": "918016130962386944", "name": "+Junior-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 824, "tweet_count": 51283, "listed_count": 14}, "username": "zendayoung", "verified": false, "id": "1140321191057645568", "name": "luh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1202, "tweet_count": 29163, "listed_count": 0}, "username": "danielisonp1", "verified": false, "id": "1713720890", "name": "Daniel Pinto \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "location": "cascavel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 587, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "username": "EBatista__", "verified": false, "id": "2701961768", "name": "Batista | E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 3241, "tweet_count": 6555, "listed_count": 1}, "username": "Thertuliana", "verified": false, "id": "3505044797", "name": "Thertuliana \u264a \u00b2\ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 51, "tweet_count": 22047, "listed_count": 0}, "username": "lactucina", "verified": false, "id": "965249913192886272", "name": "anirak \u00e9 13", "location": "Pindorama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2951, "tweet_count": 61228, "listed_count": 0}, "username": "RoggerDenis7", "verified": false, "id": "3824314515", "name": "Denis Rogger \ud83c\udfb0", "location": "064"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 411, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "username": "luciasavinelle", "verified": false, "id": "1011668498295197696", "name": "\ud83c\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 282, "tweet_count": 19295, "listed_count": 2}, "username": "BarellaIrene", "verified": false, "id": "3415066072", "name": "Irene Barella", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 339, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "username": "gremiounie", "verified": false, "id": "1096126651610599424", "name": "UNIE \u2728", "location": "ETEC CEL. FFDC \"INDUSTRIAL\" "}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 172, "tweet_count": 14026, "listed_count": 0}, "username": "KarolCoutinho7", "verified": false, "id": "1105357041860788224", "name": "A sonsa \ud83e\udd21", "location": "Cariacica, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 584, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "username": "noslenPk", "verified": false, "id": "3767515103", "name": "npkzin", "location": "do ainda\u2077\u2077\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 1134, "tweet_count": 901109, "listed_count": 19}, "username": "marisolsolari1", "verified": false, "id": "745019695074533376", "name": "marisol solari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}, "username": "jotaalonso", "verified": false, "id": "124010482", "name": "Juan Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 434, "tweet_count": 77823, "listed_count": 3}, "username": "vmoonstars", "verified": false, "id": "396072412", "name": "\ud835\udc15 \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2c \ud83d\udcab", "location": "\u2606\uc544\uae30 \ube75\u2661\ud83c\udf53\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1861, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}, "username": "peereira_criss", "verified": false, "id": "894245553600700416", "name": "G\u2728", "location": "Miami Beach, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 369, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "username": "EduardoFilipi7", "verified": false, "id": "837479064168501250", "name": "\u00c9o Napa tlg?", "location": "errexota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 984, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "username": "ac_car0l", "verified": false, "id": "1055507462068060160", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u263e", "location": "na merda \u271d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 692, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "username": "yungbatzu", "verified": false, "id": "805881066212982784", "name": "kira", "location": "paris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 396, "tweet_count": 25366, "listed_count": 0}, "username": "__nathan33", "verified": false, "id": "921550108906479621", "name": "Nathan", "location": "Cariacica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 112, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "username": "FuentesHantke", "verified": false, "id": "1138238460718977024", "name": "Ricardo Fuentes Hantke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273367, "following_count": 22286, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "username": "tere_marinovic", "verified": false, "id": "302219334", "name": "Tere Marinovic Vial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1973, "tweet_count": 27080, "listed_count": 0}, "username": "SiriGustHoracio", "verified": false, "id": "4638245063", "name": "Gustavo Horacio Siri", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1370, "tweet_count": 119033, "listed_count": 2}, "username": "ponzojunior", "verified": false, "id": "77888135", "name": "Apenas um sonhador", "location": "Long time a go"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 481, "tweet_count": 15114, "listed_count": 3}, "username": "thejp987", "verified": false, "id": "99598683", "name": "jean paul gallo", "location": "colombia- cartago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1705, "tweet_count": 154107, "listed_count": 6}, "username": "Moonsagisun", "verified": false, "id": "2894283826", "name": "Marin't\ud83e\udde3", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}, "username": "AccioTolkien", "verified": false, "id": "389064898", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 83, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "username": "owblade", "verified": false, "id": "1053874068334825472", "name": "blade \ud83e\udd85", "location": "Hell\u2019s Kitchen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 35, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "username": "itslouis9000", "verified": false, "id": "215029901", "name": "Xan Simmons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 70, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "username": "julioce44050026", "verified": false, "id": "1428101947", "name": "Bautista", "location": "armenia quindio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 798, "tweet_count": 23200, "listed_count": 8}, "username": "PLAYBOYJOONIE", "verified": false, "id": "998657597115961344", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56\u2077 \u200e", "location": "\u0482 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde1 \u2605\u2606 \u2014 \u30b8\u30ca\u30a8\u30b9 \u30cf\u30f3\u30bf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 79, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "username": "Boiolinha_97", "verified": false, "id": "1105574243021082624", "name": "KGAY\ud83d\udcab", "location": "No fundo do po\u00e7o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1206, "tweet_count": 17190, "listed_count": 0}, "username": "KekiChaves", "verified": false, "id": "58951697", "name": "Alexandre Chaves", "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 158, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "wholarissaa", "verified": false, "id": "1042866727204384775", "name": "larica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1334, "tweet_count": 52161, "listed_count": 0}, "username": "nayarasouzzz", "verified": false, "id": "795739281654431744", "name": "nayara \u2728", "location": "Maca\u00e9 RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 560, "tweet_count": 38298, "listed_count": 0}, "username": "CamiCevey", "verified": false, "id": "590315757", "name": "\u25c7 \u2661 \u25c7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 5072, "tweet_count": 139971, "listed_count": 13}, "username": "gordopresti", "verified": false, "id": "752240579560534016", "name": "PM", "location": "Argentino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 4993, "tweet_count": 111264, "listed_count": 4}, "username": "demian99999", "verified": false, "id": "1922974531", "name": "Ignaciorodriguezpuyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1179, "tweet_count": 66883, "listed_count": 10}, "username": "popoyiin", "verified": false, "id": "1123033717243617286", "name": "Popoyo \ud83c\udf83\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20981, "following_count": 12327, "tweet_count": 28128, "listed_count": 120}, "username": "cerseilannistw", "verified": false, "id": "1629353329", "name": "alice \ud83c\udf3b \ud83d\udcd6 fogo e sangue spoiler", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 780, "tweet_count": 22160, "listed_count": 0}, "username": "xxSalviano_", "verified": false, "id": "997605608667996161", "name": "Kams", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1274, "tweet_count": 38812, "listed_count": 5}, "username": "zan27", "verified": false, "id": "45708536", "name": "zan27", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 252061, "listed_count": 1}, "username": "GuigsThums", "verified": false, "id": "536508193", "name": "guizin dos teclado \u262d", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 162, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}, "username": "jjjjoakin", "verified": false, "id": "933804742681251840", "name": "joaqu\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 687, "tweet_count": 52689, "listed_count": 0}, "username": "vitorinhajesuss", "verified": false, "id": "826199065910206465", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u029c\u1d00 7 \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 466, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "SilvaJoshuel", "verified": false, "id": "818534862504206337", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 776, "tweet_count": 6814, "listed_count": 0}, "username": "lucianobi24", "verified": false, "id": "1050699197819826177", "name": "lucianobi24"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1290, "tweet_count": 45856, "listed_count": 0}, "username": "px_beaaa", "verified": false, "id": "823471187871354880", "name": "Beatriz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1850, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "username": "Tonysapucaia13", "verified": false, "id": "1106384237631062023", "name": "TONY", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 323, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "username": "elbbya", "verified": false, "id": "1081607372773253123", "name": "Elbbya \ud83d\udea9", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1944, "tweet_count": 219820, "listed_count": 29}, "username": "sabrosxo", "verified": false, "id": "100179371", "name": "Erick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "username": "lajornadaonline", "verified": true, "id": "35977487", "name": "La Jornada", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 175, "tweet_count": 62635, "listed_count": 1}, "username": "Felipe_mengo81", "verified": false, "id": "2935705853", "name": "Felipe Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 633, "tweet_count": 47099, "listed_count": 0}, "username": "iamclaranunes", "verified": false, "id": "846890084813156352", "name": "c\u2113\u03b1r\u03b1.", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 564, "tweet_count": 21151, "listed_count": 0}, "username": "LindoHumilde", "verified": false, "id": "1890443544", "name": "Bruno Costa", "location": "Jos\u00e9 Boiteux - SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 906, "tweet_count": 25244, "listed_count": 0}, "username": "jubaaa021", "verified": false, "id": "3347938617", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23326, "following_count": 39, "tweet_count": 20623, "listed_count": 49}, "username": "legadodamarvel", "verified": false, "id": "843889323015593984", "name": "Legado da Marvel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 384, "tweet_count": 8896, "listed_count": 0}, "username": "ray76561961", "verified": false, "id": "1016491568793116673", "name": "Ray \u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 4435, "listed_count": 19}, "username": "daison_xc", "verified": false, "id": "386826259", "name": "dxc\u2122", "location": "Rio Grande, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1362, "tweet_count": 54772, "listed_count": 0}, "username": "eleni_marchi", "verified": false, "id": "974698575761428488", "name": "Eleni de Marchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 783, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "username": "AsnoBozo", "verified": false, "id": "1169599458398658563", "name": "BozoAsno", "location": "Krustyland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2490, "tweet_count": 68918, "listed_count": 0}, "username": "_rreras", "verified": false, "id": "2292042106", "name": "Rossana \u262d", "location": "distante.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 65294, "following_count": 3408, "tweet_count": 84141, "listed_count": 134}, "username": "ricardope", "verified": false, "id": "36705462", "name": "Ricardo Pereira", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1039, "tweet_count": 198570, "listed_count": 19}, "username": "srdarsie", "verified": false, "id": "15201478", "name": "Jiripoca Que Pia", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105943, "listed_count": 2}, "username": "Lessajt", "verified": false, "id": "600504655", "name": "JNT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 816, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "username": "evilasiojunior", "verified": false, "id": "273555284", "name": "Junior", "location": "Toronto, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "username": "dukechargista", "verified": true, "id": "28988784", "name": "Dukechargista", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1406, "tweet_count": 21048, "listed_count": 1}, "username": "Dara_Dal_Osto23", "verified": false, "id": "2150153569", "name": "Dal\u2019Osto", "location": "051 \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 \ud83d\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2456, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "username": "Valeria22326972", "verified": false, "id": "1137778536943640578", "name": "Val\u00e9ria\ud83d\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 587, "tweet_count": 37390, "listed_count": 0}, "username": "kdcoutinho", "verified": false, "id": "1047681095867744256", "name": "Karine", "location": "vila da penha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 901, "tweet_count": 61376, "listed_count": 0}, "username": "mrialuisaa", "verified": false, "id": "944272008224935938", "name": "maLu", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "RuthSil77529105", "verified": false, "id": "1097940989468205059", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1106, "tweet_count": 16826, "listed_count": 1}, "username": "profcarlosandre", "verified": false, "id": "68416240", "name": "Carlos Andr\u00e9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 233, "tweet_count": 214019, "listed_count": 13}, "username": "eduzanete", "verified": false, "id": "410319755", "name": "zaned", "location": "Planeta Terra infelizmente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 594, "tweet_count": 7581, "listed_count": 0}, "username": "japonesgo", "verified": false, "id": "1017601832296894465", "name": "sakura", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 239, "tweet_count": 26699, "listed_count": 0}, "username": "isisb4rreto", "verified": false, "id": "1007110135708299264", "name": "barreto", "location": "+55 21 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}, "username": "miquimic", "verified": false, "id": "1283912106", "name": "Chapita", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 347, "tweet_count": 10382, "listed_count": 0}, "username": "Naleeh_", "verified": false, "id": "781683721552494592", "name": "wakandaprincxss \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "location": "Santo Ant\u00f4nio da Platina, Bras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "itshanze", "verified": false, "id": "1159259727639076870", "name": "vitcro", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves", "verified": false, "id": "66197913", "name": "Tadeu Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 58, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "OraOraNinguem", "verified": false, "id": "1013993141832241152", "name": "Ningu\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289262, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8114, "following_count": 8921, "tweet_count": 408572, "listed_count": 24}, "username": "MarcianoBrito13", "verified": false, "id": "296044994", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 9499, "tweet_count": 149407, "listed_count": 4}, "username": "sampa_vip", "verified": false, "id": "1020263844390875136", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46912, "following_count": 420, "tweet_count": 68494, "listed_count": 179}, "username": "oromartv", "verified": false, "id": "250236331", "name": "Oromartv", "location": "Manta - Manab\u00ed - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 260, "tweet_count": 23323, "listed_count": 0}, "username": "WILSONMANO2", "verified": false, "id": "131511932", "name": "Wilson", "location": "Sitio da pampulha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1139, "tweet_count": 27497, "listed_count": 0}, "username": "bia18mag", "verified": false, "id": "3290303530", "name": "Ridijanero", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 1622, "tweet_count": 74930, "listed_count": 20}, "username": "RealitysWeB", "verified": false, "id": "910339655383617536", "name": "RW #AFazenda14", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 36, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "username": "slpknwt", "verified": false, "id": "1158109977296429059", "name": "\u2740!\u00a1\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22", "location": "rpg acc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 196, "tweet_count": 2541, "listed_count": 3}, "username": "jsjoestar", "verified": false, "id": "1144575370265538560", "name": "\ud835\udddd\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde3\ud835\udddb \ud835\udded\ud835\uddd8\ud835\udde3\ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc \u2605", "location": "ele (eu) / dele ( @caezeppeli)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 697, "tweet_count": 41502, "listed_count": 0}, "username": "BhJoy4", "verified": false, "id": "976190771924799489", "name": "Joyce \ud83c\udf39", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7542, "following_count": 4548, "tweet_count": 20514, "listed_count": 0}, "username": "021Lelezinha", "verified": false, "id": "1029903703275388934", "name": "Lelet \u2728", "location": "08/01\ud83d\udc99 \ud83e\udd34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 653, "tweet_count": 60791, "listed_count": 1}, "username": "Antonio58435663", "verified": false, "id": "1021568796832743424", "name": "Antonio Carlos Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 245, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "username": "coutomariana01", "verified": false, "id": "884973306662801408", "name": "Mari", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 522, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "username": "machicu_trivi", "verified": false, "id": "4925003313", "name": "Marcelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 155, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "username": "judasalve", "verified": false, "id": "1137019422454009861", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd19\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud83e\ude90", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 227, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "username": "geoamayaaaa", "verified": false, "id": "954125543787696128", "name": "geo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 630, "tweet_count": 9048, "listed_count": 3}, "username": "santosss1", "verified": false, "id": "138319349", "name": "manoel marques dos santos", "location": "Ceasa RJ Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 123, "tweet_count": 15195, "listed_count": 0}, "username": "dmthiago", "verified": false, "id": "750838816584437761", "name": "thiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1209, "tweet_count": 91059, "listed_count": 2}, "username": "serginhorosinha", "verified": false, "id": "777134173479956480", "name": "Serginho p\u00e3o c/mortadela s\u00f3 retweeto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 567, "tweet_count": 21839, "listed_count": 0}, "username": "Almeidalipe22_", "verified": false, "id": "3381077543", "name": "Filipe Almeida\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1325, "tweet_count": 41446, "listed_count": 14}, "username": "stringswift13", "verified": false, "id": "3385200436", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83d\udc0c\u2693\u2721\ufe0f", "location": "\ud835\udc04\ud835\udc27 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \u2665\ufe0f \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc13. \ud835\udc12."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 5062, "tweet_count": 127466, "listed_count": 3}, "username": "Fnegreiros1313", "verified": false, "id": "868868370879438848", "name": "Fernando Negreiros", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 699, "tweet_count": 31900, "listed_count": 1}, "username": "hihilane", "verified": false, "id": "65955470", "name": "Nanearaujo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "username": "LoboMauro73", "verified": false, "id": "365106260", "name": "Lobo Mauro", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 382, "tweet_count": 36356, "listed_count": 1}, "username": "luma_arch", "verified": false, "id": "61197975", "name": "luma", "location": "belhem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 972, "tweet_count": 9772, "listed_count": 12}, "username": "becauseihadtay", "verified": false, "id": "1083193695225200640", "name": "karla \u26a1\ufe0f", "location": "apologizing for feeling / smtt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 485, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "username": "SRecente", "verified": false, "id": "1151545873320620034", "name": "Sergio P.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 253, "tweet_count": 43523, "listed_count": 2}, "username": "XandeFiais", "verified": false, "id": "217963578", "name": "xande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 496, "tweet_count": 45615, "listed_count": 1}, "username": "emersonmoura_", "verified": false, "id": "111764561", "name": "Emerson Falc\u00e3o 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 457, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "username": "aquelejota", "verified": false, "id": "572275797", "name": "Joel Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39\u262d", "location": "Pa\u00eds das Pancas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 165, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}, "username": "DarkSoung", "verified": false, "id": "972951613370486784", "name": "\ud83c\udf5e\ud83c\udf08", "location": "na vida "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5944, "following_count": 2460, "tweet_count": 38222, "listed_count": 16}, "username": "allangdon", "verified": false, "id": "911217576625262592", "name": "a l\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 303, "tweet_count": 27585, "listed_count": 0}, "username": "Vieira3Danielle", "verified": false, "id": "991108166061617152", "name": "dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 361, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "username": "blackfodasy", "verified": false, "id": "1091401983746076672", "name": "Guerreiro Ninja", "location": "Barreirinhas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 216, "tweet_count": 65302, "listed_count": 1}, "username": "unallegado", "verified": false, "id": "1219219782", "name": "un argentino", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 6264, "tweet_count": 101125, "listed_count": 36}, "username": "Canedo", "verified": false, "id": "156374454", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 514, "tweet_count": 28287, "listed_count": 3}, "username": "biatrixx", "verified": false, "id": "25324044", "name": "Beatrix", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 202, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "username": "mariapendola17", "verified": false, "id": "1125759745246232576", "name": "\u2728S a m a \u2728", "location": "Callao, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 123, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "vguzolm", "verified": false, "id": "4819236557", "name": "Valentina Guzm\u00e1n \ud83c\udf33\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3179, "tweet_count": 38899, "listed_count": 10}, "username": "Ze_Galinhas", "verified": false, "id": "3106331339", "name": "Para Tudo! \ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 962, "tweet_count": 79312, "listed_count": 3}, "username": "Fernandinhas_sl", "verified": false, "id": "2214845059", "name": "Mariana \ud83e\udd8b", "location": "Duque de Caxias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33194, "following_count": 33132, "tweet_count": 256566, "listed_count": 69}, "username": "Antonio_ACESS", "verified": false, "id": "68225964", "name": "Toni-Acess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "EdleusaGomes", "verified": false, "id": "1143990732", "name": "Edleusa Gomes Santos", "location": "S\u00e3o Iuis/ilha do amor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 134, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "username": "andressaduttra", "verified": false, "id": "2898077122", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e \u2728", "location": "Cambar\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1760, "tweet_count": 63843, "listed_count": 0}, "username": "_JoaoCorleone", "verified": false, "id": "104310838", "name": "Jo\u00e3o Fellipe", "location": "Maraca TJF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 960, "tweet_count": 26660, "listed_count": 0}, "username": "PrezadoFausto", "verified": false, "id": "826220482810744832", "name": "Fausto Antonio", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 397, "tweet_count": 37814, "listed_count": 0}, "username": "LMateus97", "verified": false, "id": "2953155401", "name": "Hancock \ud83c\udf7a\ud83d\udc12", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 152, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "username": "VarguinhaZ_", "verified": false, "id": "824079869545971712", "name": "Vaargas\ud83d\udd25", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 326, "tweet_count": 222291, "listed_count": 44}, "username": "UnaGuacamaya", "verified": false, "id": "72182089", "name": "Queen Alehyra Targaryen \ud83d\udc51", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 82, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "username": "Mulherdopode", "verified": false, "id": "1128015209661120513", "name": "Yas\ud83d\udc8b", "location": "B...."}, {"public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 398, "tweet_count": 20402, "listed_count": 1}, "username": "jovemcali", "verified": false, "id": "45241528", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "location": "cpx california"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13967, "following_count": 13416, "tweet_count": 304031, "listed_count": 40}, "username": "verabottino", "verified": false, "id": "53979508", "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}, "username": "HSBnoticias", "verified": false, "id": "569180795", "name": "HSB Noticias", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 371, "tweet_count": 16119, "listed_count": 0}, "username": "paoxeunoia", "verified": false, "id": "781246789", "name": "Pao \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "username": "Mulher_Noticia", "verified": false, "id": "406766589", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 716, "tweet_count": 108816, "listed_count": 0}, "username": "___eumilenna", "verified": false, "id": "775849947581284352", "name": "M\ud83e\udd8b", "location": "021\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 280, "tweet_count": 30474, "listed_count": 32}, "username": "chathaiane", "verified": false, "id": "29241339", "name": "Thaiane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1115, "tweet_count": 12231, "listed_count": 2}, "username": "MaraRGoes", "verified": false, "id": "87323900", "name": "Mara Goes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 273, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}, "username": "CamilaUtsch2", "verified": false, "id": "840283136223252481", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 19, "tweet_count": 11668, "listed_count": 6}, "username": "NVeracruzanas", "verified": false, "id": "1098015330989981700", "name": "Noticias Veracruzanas", "location": "Xalapa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 3724, "tweet_count": 42459, "listed_count": 25}, "username": "__RockySwag__", "verified": false, "id": "1139929148162531328", "name": "Isa a cadelinha do Rocky au\ud83d\udccc", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18775, "following_count": 663, "tweet_count": 75688, "listed_count": 32}, "username": "Weasley_dad", "verified": false, "id": "3830749972", "name": "Arthur Weasley \ud83d\udc24", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "verified": false, "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "location": "Echidna Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 813, "tweet_count": 9465, "listed_count": 0}, "username": "fxpBbezinha", "verified": false, "id": "1019186567829753856", "name": "' luccas \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc99", "location": "27/08 \ud83d\udc99\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 324, "tweet_count": 6031, "listed_count": 0}, "username": "feliciiano_fe", "verified": false, "id": "3257179810", "name": "Fernando FELICIO Fel", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 860, "tweet_count": 37484, "listed_count": 4}, "username": "DeboraMustafa", "verified": false, "id": "2931344637", "name": "D\u00e9bora Mustaf\u00e1 #Lula13", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 310, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}, "username": "XonadasLuan_", "verified": false, "id": "2900715102", "name": "Giih - Asas\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 370, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "username": "sehxnpromise", "verified": false, "id": "810906869183168512", "name": "\ud83c\udfa4Ciyi\u2764\ud83c\udfb6", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30343, "following_count": 6863, "tweet_count": 271913, "listed_count": 452}, "username": "davidbix", "verified": true, "id": "21049677", "name": "David Bixenspan", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34054, "listed_count": 0}, "username": "cmdteraul", "verified": false, "id": "882354691560153088", "name": "Rp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27193, "following_count": 987, "tweet_count": 2968, "listed_count": 41}, "username": "MarianoCuimbae", "verified": true, "id": "894919160144310277", "name": "Mariano L\u00f3pez Perona", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "username": "Nath538", "verified": false, "id": "1139164802226503680", "name": "Nath53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3070, "tweet_count": 208488, "listed_count": 22}, "username": "Mariaaan25MARIA", "verified": false, "id": "1912217767", "name": "Maria \ud83d\udcd6 \ud83c\udfc1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "username": "Iammoremylrds", "verified": false, "id": "1678786722", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 334, "tweet_count": 5938, "listed_count": 8}, "username": "leticialavor", "verified": false, "id": "100306103", "name": "Let\u00edcia (sem querer sair de \ud83c\udfe1)", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2594, "tweet_count": 54000, "listed_count": 7}, "username": "Marisa_Peres", "verified": false, "id": "28669660", "name": "Marisa Peres \ud83c\udf39", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 642, "tweet_count": 33059, "listed_count": 0}, "username": "eu_xexe1", "verified": false, "id": "1048059839606411265", "name": "Estefani \u2728\ud83e\udd8b", "location": "km 32 terra prometida \ud83d\udc4c\ud83d\ude4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 360, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}, "username": "ojackproduz", "verified": false, "id": "1164274236967591937", "name": "O'Jack"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 615, "tweet_count": 83438, "listed_count": 7}, "username": "Zefacilitador", "verified": false, "id": "578088310", "name": "Z\u00e9", "location": "Fortaleza-Ce, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 852, "tweet_count": 28425, "listed_count": 0}, "username": "RosanneDicken", "verified": false, "id": "1323564206", "name": "RO\u2606Dick\u00a3n \ud83d\udea9", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "username": "MariaGoretteOl3", "verified": false, "id": "1102592707799732224", "name": "Maria Gorette Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 405, "tweet_count": 53773, "listed_count": 1}, "username": "mateocla", "verified": false, "id": "2967586569", "name": "fabian mateo", "location": "San Miguel, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15291, "following_count": 14700, "tweet_count": 174778, "listed_count": 22}, "username": "honyrisa", "verified": false, "id": "2903212594", "name": "Norma 8/10\ud83c\udf82 \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "location": "Buenos Aires, Argentina.      "}, {"public_metrics": {"followers_count": 34347, "following_count": 76, "tweet_count": 85229, "listed_count": 190}, "username": "cnnradioarg", "verified": false, "id": "931579478794555393", "name": "CNN RADIO ARGENTINA AM950"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11184, "following_count": 8887, "tweet_count": 458416, "listed_count": 26}, "username": "marioscand", "verified": false, "id": "236185838", "name": "MARIO", "location": "minas gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 481, "tweet_count": 12811, "listed_count": 0}, "username": "Drianabfr", "verified": false, "id": "783499777191403520", "name": "\u00b2\u2070\u2070\u00b2\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 2938, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "username": "HdzinhOOO", "verified": false, "id": "910873091970084865", "name": "Gomez\u2764", "location": "+55 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 292, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "username": "eumunerat", "verified": false, "id": "3187129889", "name": "munerat \ud83d\udd2e", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 4905, "tweet_count": 518711, "listed_count": 54}, "username": "bubuzinha", "verified": false, "id": "16982294", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 276, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "username": "luizalvesBicudo", "verified": false, "id": "315988945", "name": "luiz alves.jr", "location": "Guarabira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 1858, "tweet_count": 66020, "listed_count": 32}, "username": "ContradictoOK", "verified": false, "id": "1398455556", "name": "Contradicto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 3150, "tweet_count": 103006, "listed_count": 20}, "username": "CanabalOsky", "verified": false, "id": "215273104", "name": "Osky", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 779, "tweet_count": 16273, "listed_count": 1}, "username": "BinhoDescontro1", "verified": false, "id": "4277772563", "name": "F\u00e1bio Pereira \uf8ff", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 595, "tweet_count": 33924, "listed_count": 0}, "username": "miguelfos", "verified": false, "id": "127636048", "name": "Miguel Fern\u00e1ndez", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197004, "following_count": 20562, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "username": "cristiancrespoj", "verified": false, "id": "3029062762", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "location": "Ciberespacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 224, "tweet_count": 38122, "listed_count": 1}, "username": "sosofriakkj", "verified": false, "id": "1033113434940948485", "name": "s.", "location": "024"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 612, "tweet_count": 48025, "listed_count": 0}, "username": "l_larysse", "verified": false, "id": "2472824999", "name": "Larisse", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 871, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Sun_Morena", "verified": false, "id": "1085478195531563008", "name": "Sunflower#SouLULISTAsim!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4742, "tweet_count": 11302, "listed_count": 2}, "username": "IaaasRodrigues", "verified": false, "id": "1145350928633126912", "name": "ias\u2728", "location": "Angra dos Reis "}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 534, "tweet_count": 675, "listed_count": 1}, "username": "MarthaFrancoRa", "verified": false, "id": "420544300", "name": "Martha Ramos", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 493, "tweet_count": 36006, "listed_count": 3}, "username": "fafo1975", "verified": false, "id": "197271519", "name": "Frederico de Oliveira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 696, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}, "username": "mauriciobrasis", "verified": false, "id": "121434183", "name": "mauricio correa", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1277, "tweet_count": 14827, "listed_count": 0}, "username": "Augustolima2018", "verified": false, "id": "917122803853418497", "name": "guto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 255, "tweet_count": 28159, "listed_count": 0}, "username": "bravobc62", "verified": false, "id": "200655849", "name": "BC \u2605\u5f61\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "location": " JARDIM NOVO \ud83c\udde6\ud83c\uddeb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1029, "tweet_count": 57444, "listed_count": 22}, "username": "Larissammoura", "verified": false, "id": "80128330", "name": "Lari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2647, "tweet_count": 98070, "listed_count": 8}, "username": "ferparedes37", "verified": false, "id": "470423935", "name": "Fernando Paredes", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 275, "tweet_count": 60260, "listed_count": 5}, "username": "dpollyanna7", "verified": false, "id": "272776231", "name": "Pollyanna \ud83d\ude0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 180, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "username": "RenataGab18_", "verified": false, "id": "1112333464056025088", "name": "RenGab", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "username": "raullsantiago", "verified": true, "id": "81436762", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 278, "tweet_count": 16599, "listed_count": 0}, "username": "bbeatrizz_", "verified": false, "id": "1002758967263744000", "name": "7\ud83d\udcff", "location": "morro d penh@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 258, "tweet_count": 18066, "listed_count": 0}, "username": "fehyundae", "verified": false, "id": "341550987", "name": "fe \u00b7 \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41401, "following_count": 10460, "tweet_count": 298701, "listed_count": 54}, "username": "nadiabambirra", "verified": false, "id": "142141975", "name": "Nadia B dos Santos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 54, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "username": "MichelMariska", "verified": false, "id": "1160025202148958208", "name": "Mariska Michel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "username": "LetraRoja2", "verified": false, "id": "1106590544489267202", "name": "@LetraRoja", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 318, "tweet_count": 28226, "listed_count": 1}, "username": "arrobagb", "verified": false, "id": "489692461", "name": "gb \u30b7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 744, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "username": "ArvoreDeCarvai", "verified": false, "id": "3548230775", "name": "Carvalho \ud83c\udf33", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 342, "tweet_count": 37065, "listed_count": 0}, "username": "ttdaclarah", "verified": false, "id": "1022515519281344512", "name": "clara", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4709, "tweet_count": 296341, "listed_count": 24}, "username": "GustavoM2014", "verified": false, "id": "1096798380", "name": "Gustavo M", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5695, "following_count": 4970, "tweet_count": 40974, "listed_count": 20}, "username": "johnzshelby", "verified": false, "id": "967810470076928001", "name": "paola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 808, "tweet_count": 98023, "listed_count": 2}, "username": "ThuanMota", "verified": false, "id": "3710678057", "name": "Thuan", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 305, "tweet_count": 32840, "listed_count": 0}, "username": "taisasnaaraujo", "verified": false, "id": "512377358", "name": "Taisa Araujo", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 4985, "tweet_count": 94324, "listed_count": 1}, "username": "IngridFigueira6", "verified": false, "id": "1112270616747487234", "name": "Ingrid Figueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 539, "tweet_count": 174804, "listed_count": 3}, "username": "aragonzal", "verified": false, "id": "75061486", "name": "The Moon\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Cuman\u00e1, Sucre, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953664, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "verified": true, "id": "82794341", "name": "El Cooperante", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2330, "tweet_count": 72758, "listed_count": 83}, "username": "krswift95", "verified": false, "id": "54698726", "name": "champagne problems \ud83c\udf7e", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}, "username": "docramiro", "verified": false, "id": "43775841", "name": "Ramiro Esparza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 238, "tweet_count": 18300, "listed_count": 0}, "username": "ttdamillena", "verified": false, "id": "927925103479926785", "name": "b", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "username": "JGZZZO", "verified": false, "id": "381138769", "name": "Joao", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 354, "tweet_count": 5222, "listed_count": 0}, "username": "ian_pereirah", "verified": false, "id": "1103843015918010368", "name": "\ud835\udd74 \ud835\udd86 \ud835\udd93", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo, rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}, "username": "cactus24noticia", "verified": false, "id": "3534491063", "name": "CACTUS24", "location": "Punto Fijo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 4826, "tweet_count": 386050, "listed_count": 15}, "username": "Gabriel6828", "verified": false, "id": "3506114175", "name": "Gabriel PT sempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2136, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "username": "ADENICIO", "verified": false, "id": "58577182", "name": "ADENICIO\u25e4\u2720\u25e2", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 102, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "FrandeasisG", "verified": false, "id": "990368213065191424", "name": "Francisco Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 14, "tweet_count": 7452, "listed_count": 29}, "username": "s_electricidad", "verified": false, "id": "382975216", "name": "Sector Electricidad", "location": "Latinoamerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 291, "tweet_count": 76441, "listed_count": 28}, "username": "willmummy", "verified": false, "id": "85382757", "name": "frozen margarita", "location": "oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13992, "following_count": 8852, "tweet_count": 156955, "listed_count": 85}, "username": "JoseVictor_Rdz", "verified": true, "id": "270196028", "name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Rodr\u00edguez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 229, "tweet_count": 84, "listed_count": 22}, "username": "patiodehonor_N", "verified": false, "id": "2183151938", "name": "Patio de Honor", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4962, "tweet_count": 155502, "listed_count": 9}, "username": "InfoGaloeRaca", "verified": false, "id": "480688786", "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 843, "tweet_count": 53568, "listed_count": 17}, "username": "MOVEDBASET0ACE", "verified": false, "id": "992542772019253249", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc24 \ud83c\udfb2", "location": "\u304a\u8336\u306e\u6642\u9593 \ud83c\udf61\u2615 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 227, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "username": "lidyroo", "verified": false, "id": "2177015343", "name": "Lidiane Silveira", "location": "Rondonopolis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1796, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}, "username": "rianccosta", "verified": false, "id": "4410931636", "name": "rian 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 487, "tweet_count": 23248, "listed_count": 0}, "username": "LiightGiirl", "verified": false, "id": "1022634419826421761", "name": "vic", "location": "827"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 666, "tweet_count": 29258, "listed_count": 1}, "username": "lucasnerymelo", "verified": false, "id": "232999115", "name": "Nery \u200e\u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 360, "tweet_count": 12782, "listed_count": 1}, "username": "saramaguito", "verified": false, "id": "895757212911579136", "name": "Heitor", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 257, "tweet_count": 2005, "listed_count": 1}, "username": "javiermartz", "verified": false, "id": "55730942", "name": "Javier Martz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6894, "following_count": 4049, "tweet_count": 77337, "listed_count": 1}, "username": "Dubeth_71", "verified": false, "id": "753094933570056192", "name": "Newgate \ud83d\udc45", "location": "RJ/ Z.O "}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 774, "tweet_count": 32550, "listed_count": 1}, "username": "__tempestade", "verified": false, "id": "720298866898288640", "name": "\ud83d\udd25", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 3336, "tweet_count": 48138, "listed_count": 6}, "username": "Bar_retos", "verified": false, "id": "34044936", "name": "Kiko", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "username": "soghetti", "verified": false, "id": "45435425", "name": "Sonia Meneghetti", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30706, "listed_count": 2}, "username": "NawillaTaq", "verified": false, "id": "978097089203900417", "name": "Chin \ud83e\udeb9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141676, "following_count": 2222, "tweet_count": 16187, "listed_count": 370}, "username": "trottanico", "verified": true, "id": "247540617", "name": "Nicol\u00e1s Trotta", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 238, "tweet_count": 13500, "listed_count": 2}, "username": "karenschv", "verified": false, "id": "2192707010", "name": "Karen Scheihing"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 115, "tweet_count": 39675, "listed_count": 0}, "username": "RomuloMotaBosso", "verified": false, "id": "176915043", "name": "romulo bosso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3280, "tweet_count": 568534, "listed_count": 58}, "username": "lucrjviola", "verified": false, "id": "33995767", "name": "Luc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2459, "tweet_count": 23710, "listed_count": 2}, "username": "aletmbh", "verified": false, "id": "3090146575", "name": "Alessa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 123, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "username": "Mauryy_12", "verified": false, "id": "1029410262330343424", "name": "M\u0105ury", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 107, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "username": "Angi_arago", "verified": false, "id": "981364353243938818", "name": "AA", "location": "Santa Teresita "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 265, "tweet_count": 23523, "listed_count": 0}, "username": "pandinhamilla1", "verified": false, "id": "3421261468", "name": "camilla", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 546, "tweet_count": 74112, "listed_count": 15}, "username": "kinngcrimson", "verified": false, "id": "772408032785534976", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 772, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "username": "astridamanita", "verified": false, "id": "4129828827", "name": "Maria", "location": "parahyba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1341, "tweet_count": 36507, "listed_count": 6}, "username": "qsyoxxl", "verified": false, "id": "4799751507", "name": "ethan\ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 2180, "tweet_count": 189180, "listed_count": 0}, "username": "Manosp17", "verified": false, "id": "1016528673380491264", "name": "Manosp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 505, "tweet_count": 6950, "listed_count": 0}, "username": "Melzinha77_", "verified": false, "id": "888541530251816961", "name": "Mel", "location": "Duque de caxias, vila ros\u00e1rio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9440187, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 94, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}, "username": "Nascimentovi56", "verified": false, "id": "1172520164543385601", "name": "\u270c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 710, "tweet_count": 46890, "listed_count": 0}, "username": "Letta23og", "verified": false, "id": "738736652613484544", "name": "Letta\u2652", "location": "VKAOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 761, "tweet_count": 54221, "listed_count": 4}, "username": "tietadomal", "verified": false, "id": "1938961482", "name": "Rodrigo Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 609, "tweet_count": 8770, "listed_count": 9}, "username": "Alice_aart", "verified": false, "id": "1020089172080713728", "name": "\u2728Alice\u2728", "location": "CampHalfBlood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2829, "tweet_count": 155030, "listed_count": 3}, "username": "claugarmendia", "verified": false, "id": "625954692", "name": "Clau Garmendia\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": " Brasil-Rio Grande do Sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 1703, "tweet_count": 46043, "listed_count": 23}, "username": "ciscozappa", "verified": false, "id": "47599036", "name": "\ud83c\udfb8\u20b5\u0142\u20b4\u20b5\u00d8 \u2c6b\u20b3\u20b1\u20b1\u20b3 \ud83d\udeb2 Lula13", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1843, "tweet_count": 14118, "listed_count": 2}, "username": "Anneggv", "verified": false, "id": "240919951", "name": "Anayda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 819, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "username": "docedeunicornia", "verified": false, "id": "742072332324380672", "name": "ponyo targaryen \ud83e\udd84", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 705, "tweet_count": 23695, "listed_count": 0}, "username": "brxzwO", "verified": false, "id": "716645717582942209", "name": "Brenda", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4328, "tweet_count": 31014, "listed_count": 9}, "username": "seulg4i", "verified": false, "id": "947154372215148546", "name": "barry | 28 reasons", "location": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude63 & \ud835\ude5f\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3982, "tweet_count": 42379, "listed_count": 3}, "username": "Neuber1979", "verified": false, "id": "2927455102", "name": "TODOS CONTRA CANIBALSONARO", "location": "Santa Luzia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1206, "tweet_count": 13624, "listed_count": 0}, "username": "ramirodvbarman", "verified": false, "id": "826018179856134144", "name": "Ramiro ADV", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaRojas2323", "verified": false, "id": "942192266759868416", "name": "Amalia Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 492, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "username": "j3nimd", "verified": false, "id": "1023537092364779520", "name": "jeni \ud80c\udd83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 834, "tweet_count": 16097, "listed_count": 3}, "username": "IsadoraSpellman", "verified": false, "id": "1089090122199547906", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd86 \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 243, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "username": "Thiag0_AM", "verified": false, "id": "954180883262648321", "name": "Th", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 265, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "username": "Mariirangel2004", "verified": false, "id": "721715698590986242", "name": "mari", "location": "pra l\u00e1 de bagd\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 121, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "username": "_rocioromeroc", "verified": false, "id": "893382611665510400", "name": "Roc\u00edo R \ud83c\udf26\ufe0f", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 176, "tweet_count": 42034, "listed_count": 0}, "username": "_claawm", "verified": false, "id": "288238348", "name": "Claudia Alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 149, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "username": "ananda_medeiros", "verified": false, "id": "997497519415480322", "name": "nandinha", "location": "cidade do carnaval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 600, "tweet_count": 3676, "listed_count": 1}, "username": "Lorelopescastro", "verified": false, "id": "1039681304986628098", "name": "LOLO", "location": "Silv\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 809, "tweet_count": 140084, "listed_count": 0}, "username": "esquerdadeS2", "verified": false, "id": "1007000801322196993", "name": "Marx Bolad\u00e3o", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 108, "tweet_count": 213335, "listed_count": 0}, "username": "roxana_bodo", "verified": false, "id": "4774247901", "name": "ROXANA K"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "username": "juan_amorin", "verified": true, "id": "117660336", "name": "Juan Amor\u00edn", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1096, "tweet_count": 43112, "listed_count": 0}, "username": "sdbrrs", "verified": false, "id": "718218621965725696", "name": "manuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "Alexito10847761", "verified": false, "id": "1094504943887761408", "name": "Alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 947, "tweet_count": 161954, "listed_count": 2}, "username": "HumbertoJorgeL2", "verified": false, "id": "820054504506818560", "name": "Humberto Jorge Lopez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 155, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "username": "greicetatiane", "verified": false, "id": "96567374", "name": "Greice taiane", "location": "Parob\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 696, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}, "username": "puts_villy", "verified": false, "id": "1144398839958441986", "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "layza\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "username": "capoeiracpx22", "verified": false, "id": "979530687731699712", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "location": "Morro do Adeus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6552, "following_count": 6072, "tweet_count": 41659, "listed_count": 7}, "username": "RegianaNep", "verified": false, "id": "424017384", "name": "Prof R\u00ea\ud83d\udea9\u270a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2997, "tweet_count": 33947, "listed_count": 2}, "username": "andy_balsan", "verified": false, "id": "812097468351578118", "name": "Andy \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 200, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "username": "GorrionNunez", "verified": false, "id": "1166003290443845632", "name": "Gorrion Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "verified": false, "id": "212204767", "name": "Carlos Martini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 48, "tweet_count": 12160, "listed_count": 0}, "username": "tatadax", "verified": false, "id": "1113103549272150016", "name": "thais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2063, "tweet_count": 44384, "listed_count": 1}, "username": "maracfmy", "verified": false, "id": "2626595468", "name": "Mara de C. Font\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 790, "tweet_count": 41655, "listed_count": 0}, "username": "pedrohmaf", "verified": false, "id": "711940096", "name": "Pedroga", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 330, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "username": "Emillyvra_", "verified": false, "id": "1041336164349665280", "name": "emi", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1006, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "username": "VaniaAm23531391", "verified": false, "id": "1138547632668839937", "name": "Vania Amorim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 72, "tweet_count": 3653, "listed_count": 1}, "username": "hbetom", "verified": false, "id": "61819400", "name": "Humberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 455, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "username": "ADFarias2", "verified": false, "id": "1045504994181623808", "name": "\ud835\udc00 \ud83d\udd4a\ud83d\udea9", "location": "Em uma sociedade hip\u00f3crita!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484762, "listed_count": 32}, "username": "Rangel_Lucia", "verified": false, "id": "399092326", "name": "#EuAvisei", "location": "Brasilia DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 226, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}, "username": "Souza_iza003", "verified": false, "id": "883410272504950786", "name": "\u264b", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 771, "tweet_count": 77458, "listed_count": 14}, "username": "minkly801", "verified": false, "id": "2857004619", "name": "Pri \u2606 deactivated/ desativado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745042, "listed_count": 352}, "username": "ejutv", "verified": false, "id": "28764661", "name": "eju.tv", "location": "Santa Cruz de la Sierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68901, "listed_count": 1}, "username": "mjdouradoprof", "verified": false, "id": "1134914219839774720", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 171, "tweet_count": 19167, "listed_count": 0}, "username": "zunzoom", "verified": false, "id": "750684021273694208", "name": "olha\u00ed", "location": "No meio do mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 644, "tweet_count": 18085, "listed_count": 8}, "username": "salescoimbra", "verified": false, "id": "36346580", "name": "Sales Coimbra", "location": "Bel\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 77, "tweet_count": 47647, "listed_count": 2}, "username": "travebru", "verified": false, "id": "128288842", "name": "BRU", "location": "Navegantes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 463, "tweet_count": 32957, "listed_count": 0}, "username": "liliciadri", "verified": false, "id": "809112187281297408", "name": "adriana \ud83e\udee6", "location": "eterno em mim,Marcelo S.\ud83d\udda4\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2588, "tweet_count": 107196, "listed_count": 0}, "username": "jucaravlf", "verified": false, "id": "1103320811170091009", "name": "Ju\u00e7ara", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 81, "tweet_count": 2206, "listed_count": 3}, "username": "orsymayz", "verified": false, "id": "196023949", "name": "\ud83d\ude0e426\ud83d\ude0eOrsy Mayz", "location": "Maturin, Monagas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 315, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "username": "giosilvaa0", "verified": false, "id": "922481716438200320", "name": "Jojo", "location": "Duque de Caxias "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 4990, "tweet_count": 73620, "listed_count": 21}, "username": "marnencarvalho", "verified": false, "id": "38077503", "name": "Marnen Carvalho", "location": "Sarzedo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 8393, "listed_count": 1}, "username": "xuliamnz", "verified": false, "id": "1148938949664157697", "name": "ju.", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 353, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "username": "SoaresEmerson1", "verified": false, "id": "252699937", "name": "Emerson Soares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1468, "tweet_count": 54215, "listed_count": 8}, "username": "cassiomaia_1", "verified": false, "id": "834094417854210049", "name": "literatura aplicada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 268, "tweet_count": 11154, "listed_count": 0}, "username": "M_luiza210", "verified": false, "id": "1016883552351334400", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud83e\udd0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4999, "tweet_count": 494997, "listed_count": 25}, "username": "floridatuku", "verified": false, "id": "760283410900328448", "name": "Julio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242649, "listed_count": 8}, "username": "apterrones", "verified": false, "id": "268580914", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "location": "Callao, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100304, "following_count": 734, "tweet_count": 19501, "listed_count": 375}, "username": "Ideele", "verified": false, "id": "114858832", "name": "IDL", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 35, "tweet_count": 11511, "listed_count": 0}, "username": "nutella_isreal", "verified": false, "id": "1249853994", "name": "Bruna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7258, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "username": "jhessiferreir", "verified": false, "id": "1962512186", "name": "doen\u00e7a do sapo cego", "location": "do mundo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 202530, "following_count": 202864, "tweet_count": 376026, "listed_count": 1150}, "username": "Sangue_Latino", "verified": false, "id": "59009527", "name": "Betho com TH", "location": "#Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1202, "tweet_count": 36975, "listed_count": 0}, "username": "leo_hsc", "verified": false, "id": "144973642", "name": "Coelho", "location": "BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "Larry97007176", "verified": false, "id": "1173233249478467589", "name": "Larry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 96, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "Maxwell_1971", "verified": false, "id": "1160508473739812864", "name": "Maxwell Badar\u00f3", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "username": "4tmx3", "verified": false, "id": "1168338181630173185", "name": "4tmx", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 437, "tweet_count": 324696, "listed_count": 33}, "username": "imthetaxman", "verified": false, "id": "155350667", "name": "alas, babylon", "location": "53 miles west of venus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4873, "tweet_count": 408380, "listed_count": 50}, "username": "rogerio_sinesio", "verified": false, "id": "575735084", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "brasil salvador bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}, "username": "Carracci", "verified": false, "id": "69699937", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "location": "Benito Juarez, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 284, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "username": "Valdir_Luciane", "verified": false, "id": "108447733", "name": "Valdir e Luciane", "location": "dracena sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43973, "following_count": 19, "tweet_count": 4574, "listed_count": 139}, "username": "c4jimenez1", "verified": false, "id": "1018601404661985283", "name": "c4jimenez1", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434495, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "verified": true, "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96688, "listed_count": 1}, "username": "Jacksdey", "verified": false, "id": "44645298", "name": "Jack aperta 13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 12053, "tweet_count": 1052773, "listed_count": 132}, "username": "MagdalenaM21", "verified": false, "id": "2205950088", "name": "#LealtadACristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 380, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "username": "gabriellyrsss", "verified": false, "id": "877716841782792192", "name": "G \ud83e\udeac", "location": "Antonella \ud83d\udc96\ud83e\udd31\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 772, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "username": "biatrice_19", "verified": false, "id": "938119639049101312", "name": "sabainha \ud83e\udd0d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3311, "tweet_count": 146280, "listed_count": 0}, "username": "FernandoRS75", "verified": false, "id": "3776398066", "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1451, "tweet_count": 17138, "listed_count": 0}, "username": "dox3mg", "verified": false, "id": "1553344910", "name": "dox5mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 394, "tweet_count": 13721, "listed_count": 0}, "username": "caetanudo", "verified": false, "id": "3436858492", "name": "Caetano Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 624, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "username": "rafael_voa", "verified": false, "id": "721111323459719168", "name": "R", "location": "Earth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 122, "tweet_count": 7570, "listed_count": 2}, "username": "SamGeass", "verified": false, "id": "132178023", "name": "Sam Styles", "location": "Aqp - Per\u00fa!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 452, "tweet_count": 20520, "listed_count": 1}, "username": "Naokane", "verified": false, "id": "70285641", "name": "Naomi Kane", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 355, "tweet_count": 32533, "listed_count": 1}, "username": "Imnotghostyeah", "verified": false, "id": "1130636951948791809", "name": "jubiscreuda | esperando stone ocean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 563, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "CadOQueiroz2", "verified": false, "id": "1156677577681059843", "name": "Quem patrocina o Queiroz?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 3233, "tweet_count": 101844, "listed_count": 4}, "username": "MarciaTinelli", "verified": false, "id": "488166984", "name": "Marcia", "location": "Santo Andr\u00e9/ SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 912, "tweet_count": 102787, "listed_count": 1}, "username": "gabimarinho2", "verified": false, "id": "1360783897", "name": "Gabiz\u00e3o", "location": "na sua mente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 374, "tweet_count": 7179, "listed_count": 3}, "username": "JesiGSC", "verified": false, "id": "1708542482", "name": "Me dicen la colo", "location": "Mendoza - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 269, "tweet_count": 79268, "listed_count": 5}, "username": "Renanrodri", "verified": false, "id": "35195511", "name": "Lulal\u00e1", "location": "Aqui, l\u00e1, qualquer lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 297, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}, "username": "_fernandaa2", "verified": false, "id": "946921895315804161", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 949, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "username": "CCosta2019", "verified": false, "id": "1115926985572798464", "name": "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 255, "tweet_count": 22278, "listed_count": 1}, "username": "JUMP0FF07", "verified": false, "id": "896221616", "name": "matheus\u2b50\ufe0f 13 \u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 794, "tweet_count": 29777, "listed_count": 9}, "username": "miawsaku_", "verified": false, "id": "870839281786421248", "name": "sukki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282739, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16", "verified": false, "id": "1357571948", "name": "Luiza b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2535, "tweet_count": 45821, "listed_count": 9}, "username": "jaguardepiedra", "verified": false, "id": "102135583", "name": "Iv\u00e1n Castro", "location": "San Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 363, "tweet_count": 9377, "listed_count": 1}, "username": "amayacarito1", "verified": false, "id": "1225663506", "name": "Carolina Tobar", "location": "cualquier lugar del planeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 945, "tweet_count": 13946, "listed_count": 3}, "username": "ewertonlopes", "verified": false, "id": "28044365", "name": "Ewerton Lopes", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 478, "tweet_count": 60022, "listed_count": 0}, "username": "soualvinegra", "verified": false, "id": "156457564", "name": "Alvinegra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1322, "tweet_count": 37783, "listed_count": 9}, "username": "geleiap", "verified": false, "id": "48498658", "name": "Samuel Geleia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 435, "tweet_count": 136751, "listed_count": 1}, "username": "MBatezat", "verified": false, "id": "714064564619489280", "name": "Maria L\u00facia Batezat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 3720, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}, "username": "MGuadagnini1", "verified": false, "id": "840295847556464640", "name": "M Guadagnini \ud83d\udea9", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 396, "tweet_count": 14251, "listed_count": 3}, "username": "lagebruno", "verified": false, "id": "43824028", "name": "Bruno Lage", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 280, "tweet_count": 14223, "listed_count": 1}, "username": "anaa_beatriz13", "verified": false, "id": "903766793428328448", "name": "07beatriz \ud83e\udd8b", "location": "Erre Jota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10992, "following_count": 10972, "tweet_count": 19447, "listed_count": 13}, "username": "adocevida3", "verified": false, "id": "962769513610731521", "name": "Mel Esquerdista PT \ud83d\udcaf% \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 373, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "username": "ocarcomido", "verified": false, "id": "1002819451", "name": "L\u00eaAndertal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1637, "tweet_count": 10398, "listed_count": 1}, "username": "SergioUfal", "verified": false, "id": "1131318046939910145", "name": "Fora Bolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 241, "tweet_count": 21353, "listed_count": 1}, "username": "guivrr", "verified": false, "id": "275287383", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e", "location": "Florian\u00f3polis "}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 475, "tweet_count": 12258, "listed_count": 0}, "username": "AnaAlic2005", "verified": false, "id": "1161870816595841024", "name": "ana alice", "location": "bxd  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 9526, "tweet_count": 84952, "listed_count": 4}, "username": "Paulolimapro", "verified": false, "id": "2405121268", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 1729, "tweet_count": 40063, "listed_count": 7}, "username": "obobadillagt", "verified": false, "id": "508940265", "name": "Orlando Bobadilla", "location": "Wonderland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 785, "tweet_count": 51897, "listed_count": 0}, "username": "CezarCrf16", "verified": false, "id": "762514854334894080", "name": "\u0279\u0250z\u0259\u0254 \ud83e\udd2a", "location": "Maric\u00e1  \ud83c\udf0a\ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 166, "tweet_count": 230503, "listed_count": 1}, "username": "Hudsonrpd", "verified": false, "id": "237078766", "name": "Hudson Diniz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29130, "listed_count": 14}, "username": "UnivMx", "verified": false, "id": "2535406268", "name": "Universal M\u00e9xico", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 262, "tweet_count": 236924, "listed_count": 27}, "username": "jeaoviana", "verified": false, "id": "43429563", "name": "Je\u00e3o", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1845, "tweet_count": 33890, "listed_count": 10}, "username": "swiftherinx", "verified": false, "id": "1126550478844825601", "name": "jen\ud83c\udf83", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 723, "tweet_count": 45132, "listed_count": 2}, "username": "Britt0Karol", "verified": false, "id": "774678134", "name": "maria do bairro", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 5515, "tweet_count": 51472, "listed_count": 3}, "username": "creptus72", "verified": false, "id": "340627713", "name": "@creptus72", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "username": "ReginaTanzi", "verified": false, "id": "1140795946151886848", "name": "reginamariatanzi.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 371, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "username": "alterardepois", "verified": false, "id": "4822852937", "name": "Quiri\u00e1lcool", "location": "Natal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "username": "CFHernandez01_", "verified": false, "id": "1156398247235055617", "name": "Cfhdz.", "location": "EDOMEX. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "username": "PacoZeaCom", "verified": false, "id": "740966304543178752", "name": "PacoZeaCom", "location": "CDMX, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 5667, "tweet_count": 169825, "listed_count": 0}, "username": "ntdelascrf", "verified": false, "id": "992135176024133632", "name": "NT \uf8ff\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "location": "Rio de Janeiro,Santa cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 165, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "username": "guschiochet", "verified": false, "id": "881246531835363328", "name": "g.", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 513, "tweet_count": 85371, "listed_count": 1}, "username": "julsversion", "verified": false, "id": "597052178", "name": "jules", "location": "franca br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 317, "tweet_count": 63616, "listed_count": 0}, "username": "LucianoMClaros", "verified": false, "id": "435718820", "name": "Luciano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 130, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "username": "Raiila2", "verified": false, "id": "1085904857482039296", "name": "Raiila \u2764\ud83d\udc99", "location": "Austin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 965, "tweet_count": 10589, "listed_count": 0}, "username": "antonioivolemos", "verified": false, "id": "1116697514877517829", "name": "@antonioivolemos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 670, "tweet_count": 19614, "listed_count": 0}, "username": "c_atartica", "verified": false, "id": "2933041469", "name": "la badilla hallowin edition \ud83c\udf83", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7481, "following_count": 7318, "tweet_count": 66338, "listed_count": 13}, "username": "Vivi_Lispector", "verified": false, "id": "290867024", "name": "Vivi Lispector\ud83d\udea9\u264d\ud83c\udf77", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131006, "listed_count": 13}, "username": "Leon_Mota", "verified": false, "id": "197138645", "name": "Leonardo Mota", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 227, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "username": "ValriaMenescal1", "verified": false, "id": "829894041315766275", "name": "Val\u00e9ria Menescal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 686, "tweet_count": 212669, "listed_count": 5}, "username": "SPEARBABBIE", "verified": false, "id": "1042130949218205697", "name": "laila", "location": "read carrd \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1694, "tweet_count": 72224, "listed_count": 20}, "username": "vivi_naves", "verified": false, "id": "862416259", "name": "Viviane Naves \ud83c\udf3b", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 430, "tweet_count": 14309, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioOfcial97", "verified": false, "id": "908400900481404929", "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 261, "tweet_count": 2122, "listed_count": 1}, "username": "ZebedeuDaIlha", "verified": false, "id": "1151499291082612736", "name": "Zebedeu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706376, "following_count": 527, "tweet_count": 21084, "listed_count": 696}, "username": "Poder_Judicial_", "verified": false, "id": "271439668", "name": "Poder Judicial Per\u00fa", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 85, "tweet_count": 70079, "listed_count": 3}, "username": "juliocarmona1", "verified": false, "id": "198171638", "name": "Julio Carmona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1619, "tweet_count": 56026, "listed_count": 41}, "username": "cbueno", "verified": false, "id": "12214642", "name": "Crist\u00f3ferson Bueno", "location": "Belo Horizonte - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 226, "tweet_count": 29736, "listed_count": 0}, "username": "Viihsoares02", "verified": false, "id": "806271495978811392", "name": "Toria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 4969, "tweet_count": 57856, "listed_count": 30}, "username": "rimonier", "verified": false, "id": "55526516", "name": "Monier", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1356, "tweet_count": 43630, "listed_count": 0}, "username": "NiccaVelasquez", "verified": false, "id": "611792482", "name": "Nicca Velasquez", "location": "Vila Mariana, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 4994, "tweet_count": 52349, "listed_count": 1}, "username": "boyzin2000", "verified": false, "id": "417041822", "name": "No pa\u00eds que eu Moro tem juiz ladr\u00e3o.", "location": "Ipatinga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4786, "tweet_count": 278260, "listed_count": 373}, "username": "3Berte3", "verified": false, "id": "2790573696", "name": "@3Berte3", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 505, "tweet_count": 13608, "listed_count": 0}, "username": "naaxs7", "verified": false, "id": "1011409950571155456", "name": "nalua", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23361, "following_count": 588, "tweet_count": 179556, "listed_count": 216}, "username": "ZacatecasImagen", "verified": false, "id": "161871799", "name": "Imagen de Zacatecas", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1813, "tweet_count": 30534, "listed_count": 0}, "username": "tallisouza", "verified": false, "id": "835518960414179329", "name": "TS", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1980, "tweet_count": 22615, "listed_count": 1}, "username": "residecristal", "verified": false, "id": "1122644527536152576", "name": "Pizza Planeta \ud83c\udf55\ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 688, "tweet_count": 19416, "listed_count": 0}, "username": "Cassiasz1", "verified": false, "id": "966688204127686656", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud83d\udc09", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257814, "listed_count": 8}, "username": "estelascarione", "verified": false, "id": "4105049614", "name": "lavidaesbella", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 268, "tweet_count": 12755, "listed_count": 0}, "username": "vjvicentemengao", "verified": false, "id": "552325128", "name": "vjvicente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1734, "tweet_count": 21788, "listed_count": 0}, "username": "edurodriguesbsb", "verified": false, "id": "1155940601176739840", "name": "Edu Rodrigues Antifa - sdv", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 283, "tweet_count": 12413, "listed_count": 1}, "username": "Marianarcoforme", "verified": false, "id": "439000857", "name": "Compa Mariana", "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1217, "tweet_count": 43922, "listed_count": 8}, "username": "fabiocostacg", "verified": false, "id": "51724836", "name": "f\u00e1bio vieira", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 293, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "username": "CoerinMaria", "verified": false, "id": "2801822293", "name": "maria coerin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 790, "tweet_count": 31402, "listed_count": 3}, "username": "MyArianta", "verified": false, "id": "2764174025", "name": "Eduarda", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 47, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "poneyhilney", "verified": false, "id": "312006332", "name": "hilneynobre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 7450, "tweet_count": 24638, "listed_count": 1}, "username": "brandao_xanxere", "verified": false, "id": "956983401025802240", "name": "Lula presidente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1514, "tweet_count": 24829, "listed_count": 7}, "username": "ArdillaAtom", "verified": false, "id": "120307313", "name": "Ardilla At\u00f3mica", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "verified": false, "id": "40329047", "name": "silv"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "1018925071702876165", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "seppuku"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "kaishaku"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "kaishaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173785408985083904"}], "text": "Puesto que ni el practicante de seppuku quer\u00eda sufrir tanto, ni al p\u00fablico le apetec\u00eda contemplar ese macabro espect\u00e1culo, se pon\u00eda a disposici\u00f3n del practicante un ayudante en el suicidio, kaishaku en japon\u00e9s. Este kaishaku era a menudo seleccionado para tal fin por el propio", "author_id": "1018925071702876165", "created_at": "2019-09-17T02:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785783951601664"], "id": "1173785783951601664"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Veterinario"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/TUQdeijKB2", "expanded_url": "https://twitter.com/GastonTavecchio/status/1173785206219780096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUQdeijKB2", "media_key": "16_1173785190986145792"}]}, "text": "Cu\u00e1ndo se me viene a la mente una idea suicida y me acuerdo que la profesi\u00f3n del Veterinario es la que mayor tasa de suicidios tiene https://t.co/TUQdeijKB2", "author_id": "268438425", "created_at": "2019-09-17T02:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785206219780096"], "id": "1173785206219780096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755"}, {"text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "author_id": "35926222", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "id": "1173640370988752897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamiOconneII", "id": "886249730581438464"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "brothermikaelso", "id": "1374589152310743042"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/b2ans4CAnU", "expanded_url": "https://twitter.com/Queen_Khaleesy/status/1173785065459003392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2ans4CAnU", "media_key": "16_1173785057393283072"}]}, "in_reply_to_user_id": "886249730581438464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173784837804740609"}], "text": "@CamiOconneII @brothermikaelso Amiga https://t.co/b2ans4CAnU", "author_id": "864297509992189953", "created_at": "2019-09-17T02:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173785065459003392"], "id": "1173785065459003392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "author_id": "626725650", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "lucia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/869PeEeAFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/luciasavinelle/status/1173771907847675904", "display_url": "twitter.com/luciasavinelle\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173771907847675904"}], "text": "Si lucia dice que se suicida por fea yo ya tendr\u00eda que haber muerto 10 mil veces https://t.co/869PeEeAFQ", "author_id": "832094356966350848", "created_at": "2019-09-17T02:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780645211979778"], "id": "1173780645211979778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "1048069357480435712", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "721111323459719168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "author_id": "470591080", "created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "id": "1173766496016916480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173780549380583424"}], "text": "Todos los martes :\u201d https://t.co/CuIxhwUH8u https://t.co/TVrcXD7DAU", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CuIxhwUH8u", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgrAllanHoe/status/1173781144380329988/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CuIxhwUH8u", "media_key": "3_1173781128014172162"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TVrcXD7DAU", "expanded_url": "https://twitter.com/bethemitski/status/1173780549380583424", "display_url": "twitter.com/bethemitski/st\u2026"}]}, "author_id": "3394084018", "created_at": "2019-09-17T02:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781144380329988"], "id": "1173781144380329988"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Youngjae"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173783305038311424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB8Wwa8uLZ", "media_key": "3_1173783296507023365"}]}, "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781847299547138"}], "text": "Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "author_id": "957294816798367745", "created_at": "2019-09-17T02:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173783305038311424"], "id": "1173783305038311424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}]}, "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "author_id": "783471864", "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "id": "1173420233761132544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "id": "1173550418925903872"}, {"text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "author_id": "823974702855188482", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "id": "1173737486838915075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173646812789563392"}], "text": "@felipeneto Toda a nossa solidariedade a voc\u00ea, @felipeneto. N\u00f3s que integramos a CPMI das Fake News tamb\u00e9m temos sido bastante amea\u00e7ados. Mas n\u00e3o ir\u00e3o empastelar nosso trabalho. As investiga\u00e7\u00f5es v\u00e3o chegar a esses bandidos que operam na esgotosfera da Internet.", "author_id": "76049312", "created_at": "2019-09-16T20:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 91, "like_count": 756, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173700160154742790"], "id": "1173700160154742790"}, {"text": "Hay que ser arriesgadx pero no unx suicida. \ud83d\ude05", "author_id": "233546480", "created_at": "2019-09-16T11:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173552406656892930"], "id": "1173552406656892930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "id": "1173746233854300162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 128, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "Youngjae"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}, {"start": 107, "end": 127, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/df8hQL9cVz", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173781847299547138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df8hQL9cVz", "media_key": "3_1173781831268929537"}]}, "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173780956081262592"}], "text": "De novo isso de ser cute e sexy ao mesmo tempo, voc\u00ea n\u00e3o cansa de nos matar de amores, n\u00e3o, Youngjae? \ud83e\udd7a\ud83d\udda4\n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/df8hQL9cVz", "author_id": "957294816798367745", "created_at": "2019-09-17T02:12:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781847299547138"], "id": "1173781847299547138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "author_id": "812714252", "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "id": "1173753616093667328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "author_id": "22585744", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "id": "1173229881657843713"}, {"text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1120484243044536325", "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "id": "1171206953793724422"}, {"in_reply_to_user_id": "575707437", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781799178330113"}], "text": "\u00c9 por isso que a Bella vampira \u00e9 perfeita pra ficar com o Edward sabe", "author_id": "575707437", "created_at": "2019-09-17T02:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173781807168405506"], "id": "1173781807168405506"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "author_id": "2870582578", "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "id": "1173619180068855809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 15, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 160, "end": 167, "username": "SCT_mx", "id": "80904720"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}]}, "in_reply_to_user_id": "342992178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173747341821730816"}], "text": "@Bigti0 @Fafhoo @interjet No es acoso simplemente es porque llevan en sus manos muchas vidas y si le diste a lo mismo que pens\u00e9 Germanwings y el piloto suicida @SCT_mx @interjet ojo", "author_id": "131214917", "created_at": "2019-09-17T01:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777380147650566"], "id": "1173777380147650566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "text": "Vi no tt que uma menina de 10 anos se suicidou 10 anos cr, n\u00e3o tem como n\u00e3o sentir isso era apenas uma crian\u00e7a \ud83d\ude23\ud83d\udc94", "author_id": "786242214829690880", "created_at": "2019-09-16T19:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173677842468671493"], "id": "1173677842468671493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3051, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VYQP8H5cR0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coordenadoria d Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe d mil\u00edcia na comunidade R das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu \nhttps://t.co/VYQP8H5cR0", "author_id": "258425435", "created_at": "2019-09-16T15:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612829443858435"], "id": "1173612829443858435"}, {"text": "mente suicida, esperanza perdida \u2728", "author_id": "1059062013228470272", "created_at": "2019-09-15T21:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173353028327485442"], "id": "1173353028327485442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "T\u00f4 chocada com essa menininha de 10 anos q se matou. Meu Deus, infelizmente n sabemos oq ela passava e mt menos oq estava se passando nql cabecinha, mas \u00e9 muito triste. S\u00f3 Deus sabe oq passa no cora\u00e7\u00e3o de cada um... Q Deus receba ela de bra\u00e7os abertos e conforte toda familia \ud83d\udc94", "author_id": "805949311389499392", "created_at": "2019-09-17T02:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780785003978753"], "id": "1173780785003978753"}, {"text": "de todas las personas que conoc\u00ed son m\u00e1s las que se quer\u00edan pegar un tiro que las que no", "author_id": "1138290280141115394", "created_at": "2019-09-17T00:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173757897207177216"], "id": "1173757897207177216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "text": "N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber sua influ\u00eancia.\n\nO cargo \u00e9 a consolida\u00e7\u00e3o do poder, assim aconteceu com Lula, que repassou a Dilma e ao sofrer impeachment, matou a linhagem de poder do PT.", "author_id": "835570202289012736", "created_at": "2019-09-16T16:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640073541238785"], "id": "1173640073541238785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "NowUnited"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095983207881809920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430402838667269"}], "text": "@noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "author_id": "1140321191057645568", "created_at": "2019-09-16T03:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440931426689024"], "id": "1173440931426689024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "de suicida"}]}, "text": "A vida n\u00e3o residia no corpo f\u00edsico-terreno, que destru\u00edste, mas sim neste que v\u00eas e sentes no momento, o qual traz a qualidade sublime de ser imortal. \n- Livro: Mem\u00f3rias de suicida, p\u00e1g 76, cap 4", "author_id": "3505044797", "created_at": "2019-09-17T02:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780028145963010"], "id": "1173780028145963010"}, {"text": "me voy a suicidar por fea no puede ser", "author_id": "1011668498295197696", "created_at": "2019-09-17T01:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173771907847675904"], "id": "1173771907847675904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 258, "end": 273, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wuhRLvJxVK", "expanded_url": "https://twitter.com/gremiounie/status/1173780554237513728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wuhRLvJxVK", "media_key": "3_1173780508519686150"}]}, "text": "S\u00e3o registrados cerca de 12 mil suic\u00eddios todos os anos no Brasil e mais de 01 milh\u00e3o no mundo. Trata-se de uma triste realidade, que registra cada vez mais casos, principalmente entre os jovens, com o objetivo de prevenir e reduzir estes n\u00fameros a campanha Setembro Amarelo+ https://t.co/wuhRLvJxVK", "author_id": "1096126651610599424", "created_at": "2019-09-17T02:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173780554237513728"], "id": "1173780554237513728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "text": "\u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "author_id": "3767515103", "created_at": "2019-09-17T00:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173758446518358016"], "id": "1173758446518358016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "author_id": "124010482", "created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "id": "1173725007077416965"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de algu\u00e9m n \u00e9 se humilhar, perguntar como est\u00e1, como foi o dia, n \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o. HJ EU PERDI MEU AMIGO, SE SUICIDOU POR N SUPORTAR MAIS ESSA DOR E A SOLID\u00c3O :( https://t.co/WPWNrDFace", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348468447989763"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348568024981504"}]}, "author_id": "805881066212982784", "created_at": "2019-09-15T21:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173348887345713155"], "id": "1173348887345713155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171789461383987200"}], "text": "Hay que desconfiar mucho de esas personas dispuestas a cambiar el mundo. Generalmente est\u00e1n dispuestas a cualquier cosa (salvo a perder privilegios) https://t.co/9bOtdAwDCz", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/9bOtdAwDCz", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200", "display_url": "twitter.com/camila_vallejo\u2026"}]}, "author_id": "302219334", "created_at": "2019-09-17T01:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 207, "like_count": 1068, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1173775356299534336"], "id": "1173775356299534336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "author_id": "389064898", "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "id": "1173712129763004417"}, {"text": "me kiero suicidar pero nose como donde ni si hacerlo solo, dadme ideas", "author_id": "215029901", "created_at": "2019-09-17T02:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173779282902028288"], "id": "1173779282902028288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wholarissaa", "id": "1042866727204384775"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "davidarantess", "id": "1096431439518814214"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042866727204384775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173458384995139585"}], "text": "@wholarissaa @davidarantess mano ningu\u00e9m de 16 anos mata o amiguinho com um trof\u00e9u", "author_id": "795739281654431744", "created_at": "2019-09-16T22:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173722543813013505"], "id": "1173722543813013505"}, {"text": "cite nos coment\u00e1rios a sua frase favorita, pode ser qualquer frase de  s\u00e9rie, livro, poema... aquela frase que mexeu muito com voc\u00ea, te deu uma puta li\u00e7\u00e3o de vida", "author_id": "1629353329", "created_at": "2019-09-16T22:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 366, "like_count": 422, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1173721981075767296"], "id": "1173721981075767296"}, {"text": "perereca suicida\nse joga na pica", "author_id": "536508193", "created_at": "2019-09-17T01:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774317013876736"], "id": "1173774317013876736"}, {"text": "Custodios que laboran en el sitio se percataron de que el hoy occiso estaba colgado, por lo que solicitaron apoyo de param\u00e9dicos, quienes al llegar y revisarlo diagnosticaron su muerte. https://t.co/67pSJvOTK0", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/67pSJvOTK0", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/capital/2019/09/16/se-suicida-un-hombre-en-los-separos-de-milpa-alta-3872.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/capita\u2026"}]}, "author_id": "35977487", "created_at": "2019-09-17T01:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776764411305984"], "id": "1173776764411305984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.671, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0NA6evT9hI", "expanded_url": "https://legadodamarvel.com.br/conheca-todos-os-atores-da-marvel-que-estao-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "legadodamarvel.com.br/conheca-todos-\u2026"}]}, "text": "Elenco do filme da DC veio com um n\u00famero surpreendente de atores da Marvel - CONHE\u00c7A TODOS!\n\nhttps://t.co/0NA6evT9hI", "author_id": "843889323015593984", "created_at": "2019-09-16T23:36:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173742387593658373"], "id": "1173742387593658373"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escondeu (@revistaforum) \n\nO cerco est\u00e1 se fechando.", "author_id": "36705462", "created_at": "2019-09-17T00:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173760480344780805"], "id": "1173760480344780805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "author_id": "28988784", "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "id": "1173755547025367040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "author_id": "1097940989468205059", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "id": "1173356965038309378"}, {"in_reply_to_user_id": "1134702237052219394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173776206484975623"}], "text": "@luana1gomez La depresi\u00f3n es una enfermedad. Estudiada cl\u00ednicamente, con s\u00edntomas reales. No es estar distra\u00eddo y no valorar las cosas que te rodean. Tu cerebro no funciona como el de los dem\u00e1s y se te hace imposible sentirte bien, se trata con terapia y medicaci\u00f3n.", "author_id": "1283912106", "created_at": "2019-09-17T01:54:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777312338337794"], "id": "1173777312338337794"}, {"text": "o tal do marvete n\u00e3o esquece a bilheteria https://t.co/pSl9Ib7gH7", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/pSl9Ib7gH7", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1173247726680707072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSl9Ib7gH7", "media_key": "7_1173247661731909632"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-15T14:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 37, "like_count": 1515, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247726680707072"], "id": "1173247726680707072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BHYkNfG4Y5", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYA8NWpC_xc.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/BHYkNfG4Y5", "author_id": "51489815", "created_at": "2019-09-17T01:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173776579400478722"], "id": "1173776579400478722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "1029903703275388934", "created_at": "2019-09-17T01:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766847952556034"], "id": "1173766847952556034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emersonmoura_", "id": "111764561"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "nik_martins", "id": "1445126518116605958"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ThalytaCris3", "id": "1049325437229457408"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "111764561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772569591394304"}], "text": "@emersonmoura_ @nik_martins @ThalytaCris3 @SissyRibs @wagner_lima3 @JornalOGlobo @felipeneto Cara, o Bolsonaro amea\u00e7ou pessoas antes de supostamente levar uma facada kkkk se for verdade, foi leg\u00edtima defesa. No dia que algu\u00e9m disser que vai me fuzilar, eu \u00e9 que n\u00e3o vou ficar esperando ela fazer.", "author_id": "572275797", "created_at": "2019-09-17T01:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173773233595789312"], "id": "1173773233595789312"}, {"text": "sou artista?", "author_id": "911217576625262592", "created_at": "2019-09-17T01:42:48.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774269551206401"], "id": "1173774269551206401"}, {"text": "O cara vinha a 1 m\u00eas postando que n\u00e3o tava bem,tudo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio, dizendo e mostrando tudo que tava sentindo,dizendo que quem n\u00e3o dava bola agora,ia ser os mesmos que iam postar em luto,e realmente ele se suicidou \ud83d\ude14triste isso velho", "author_id": "824079869545971712", "created_at": "2019-09-17T01:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173774865649811456"], "id": "1173774865649811456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Espero que pelo menos a maioria das pessoas que est\u00e3o fazendo piadas com Judas entendam a li\u00e7\u00e3o que a hist\u00f3ria deixou.\n\nMesmo Jesus sabendo que seria tra\u00eddo, n\u00e3o julgou e PERDOOU o amigo. Inclusive, quando Judas tirou a pr\u00f3pria vida, Jesus pediu que um anjo fosse ajud\u00e1-lo.", "author_id": "3830749972", "created_at": "2019-09-17T01:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768376440774656"], "id": "1173768376440774656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Pablo_Mieres", "id": "321686712"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "TodoPasaOceano", "id": "814503886648147968"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Cabildo Abierto"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oa4iaAuUov", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoCuimbae/status/1173698102206894086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oa4iaAuUov", "media_key": "3_1173698092182454272"}]}, "text": "El aviso de @Pablo_Mieres a los blancos, ante la posibilidad de que incluyan a Cabildo Abierto en una coalici\u00f3n: \u201cSi hay un gobierno que se vuelca a la derecha no cuenten con nosotros. Por eso es importante la elecci\u00f3n del 27 de octubre\u201d. Lo dijo esta ma\u00f1ana en @TodoPasaOceano https://t.co/oa4iaAuUov", "author_id": "894919160144310277", "created_at": "2019-09-16T20:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 53, "like_count": 47, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173698102206894086"], "id": "1173698102206894086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "author_id": "1678786722", "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "id": "1173731075933298693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Alberto tiene una encuesta 54 a 26 ya se cree qu\u00e9 no va a depender ni de Cristina. Ojo pone seguridad en ba\u00f1o Alberto viste qu\u00e9 ah\u00ed la gente se suicida", "author_id": "2903212594", "created_at": "2019-09-16T23:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173747354937303040"], "id": "1173747354937303040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "AlFinYAlCabo"}, {"start": 120, "end": 138, "tag": "CNNRadioArgentina"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "carlitospaez", "id": "27167885"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "AlFinYAlCabo"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "CNNRadioArgentina"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/pNOvQeChO3", "expanded_url": "http://cnnradio.com.ar", "display_url": "cnnradio.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582709492319342592/K-N4rGpR?format=png&name=orig", "width": 683, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582709492319342592/K-N4rGpR?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CNN Radio Argentina Archives", "description": "Escucha CNN Radio Argentina con Longobardi, Giralt y m\u00e1s en vivo online y no te pierdas las \u00faltimas noticias, an\u00e1lisis e informaci\u00f3n.", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/cnn-radio-argentina/"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/KhlwLUuaOh", "expanded_url": "https://twitter.com/cnnradioarg/status/1173772738219118592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhlwLUuaOh", "media_key": "3_1173772731290136576"}]}, "in_reply_to_user_id": "931579478794555393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772149716332544"}], "text": "\u201cNuestra historia sigue vigente a nivel mundial porque es una historia de gente com\u00fan\u201d @carlitospaez en #AlFinYAlCabo.\n\n#CNNRadioArgentina\nhttps://t.co/pNOvQeChO3 https://t.co/KhlwLUuaOh", "author_id": "931579478794555393", "created_at": "2019-09-17T01:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772738219118592"], "id": "1173772738219118592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "MiaScoop", "id": "504375733"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Cristinista"}]}, "in_reply_to_user_id": "1398455556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173772268876554240"}], "text": "@ContradictoOK @MiaScoop Alberto es Cristinista.", "author_id": "215273104", "created_at": "2019-09-17T01:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173772440020930560"], "id": "1173772440020930560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "16Septiembre"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 141, "end": 163, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iMCLtLTgNK", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1173640968089886721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMCLtLTgNK", "media_key": "7_1173640915866533888"}]}, "text": "#ATENCI\u00d3N Paramilitares y efectivos del nacor\u00e9gimen de Maduro enfrentaron y atacaron salvajemente al personal docente que protest\u00f3 frente al Ministerio de Educaci\u00f3n hoy #16Septiembre en las cercan\u00edas de Miraflores. La educaci\u00f3n hostigada por la fuerza y la ignorancia. #Venezuela https://t.co/iMCLtLTgNK", "author_id": "3029062762", "created_at": "2019-09-16T16:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3335, "reply_count": 157, "like_count": 1274, "quote_count": 190}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640968089886721"], "id": "1173640968089886721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}]}, "in_reply_to_user_id": "58008595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173756085427159041"}], "text": "@stanleyburburin @thameadanelon Essa a\u00ed se suicidou!!", "author_id": "1085478195531563008", "created_at": "2019-09-17T00:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173758021123657729"], "id": "1173758021123657729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dpollyanna7", "id": "272776231"}]}, "in_reply_to_user_id": "272776231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173764311367454720"}], "text": "@dpollyanna7 Afinal ela matou .. MATOU duas pessoas", "author_id": "1112333464056025088", "created_at": "2019-09-17T01:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764525448933377"], "id": "1173764525448933377"}, {"text": "Adolescente de 17 a\u00f1os se suicida en un taller mec\u00e1nico \u27a1https://t.co/epLjYrMYGL https://t.co/nQ2tSQrvwl", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/epLjYrMYGL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nkyka5", "display_url": "bit.ly/2Nkyka5"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nQ2tSQrvwl", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1173767273795833857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQ2tSQrvwl", "media_key": "3_1173720529808711680"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-17T01:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767273795833857"], "id": "1173767273795833857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "82794341", "created_at": "2019-09-17T01:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767809437982720"], "id": "1173767809437982720"}, {"text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}, "author_id": "43775841", "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"], "id": "1173749789512675329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "text": "apareceu uma aranha aqui, falei p minha m\u00e3e matar", "author_id": "1103843015918010368", "created_at": "2019-09-17T01:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770893803315200"], "id": "1173770893803315200"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 t\u00edtulo le pondr\u00eda a esta imagen? https://t.co/nTr49pjs2I https://t.co/bbDQP96iwh", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/nTr49pjs2I", "expanded_url": "https://ift.tt/2cE4tDm", "display_url": "ift.tt/2cE4tDm"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bbDQP96iwh", "expanded_url": "https://twitter.com/s_electricidad/status/1173730953564475393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbDQP96iwh", "media_key": "3_1173730951718940678"}]}, "author_id": "382975216", "created_at": "2019-09-16T22:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173730953564475393"], "id": "1173730953564475393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7608, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173696915298557952"}], "text": "Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "author_id": "85382757", "created_at": "2019-09-17T01:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173769724175560705"], "id": "1173769724175560705"}, {"text": "gente sexta eu fui num lugar que eu deixei um curr\u00edculo no m\u00eas passado pagar um neg\u00f3cio e tinha outra pessoa trabalhando l\u00e1, sai chorando pela rua...", "author_id": "992542772019253249", "created_at": "2019-09-17T01:25:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173770024672202753"], "id": "1173770024672202753"}, {"text": "N\u00e3o fui p aula e aqui em casa E assim \nSem aula = sem janta", "author_id": "895757212911579136", "created_at": "2019-09-17T01:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767090538536960"], "id": "1173767090538536960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "author_id": "45435425", "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "id": "1173607296166957057"}, {"in_reply_to_user_id": "247540617", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/F8939fQZxC", "expanded_url": "https://twitter.com/trottanico/status/1173700136725356544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F8939fQZxC", "media_key": "3_1173700130840678400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173700127367794689"}], "text": "Incluye di\u00e1logos con las principales referencias progresistas y de izquierda de Am\u00e9rica Latina y el an\u00e1lisis de avances, limitantes y reacciones que generaron los gobiernos de cambio. Gracias a todos los que nos acompa\u00f1aron en el proyecto. https://t.co/F8939fQZxC", "author_id": "247540617", "created_at": "2019-09-16T20:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173700136725356544"], "id": "1173700136725356544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "serotonina"}]}, "text": "ok agora falando com propriedade \nquer ajudar seu amigo que tem depress\u00e3o ou/e \u00e9 suicida nesse setembro amarelo? (Uma ajuda n\u00e3o profissional, \u00f3bvio)\nChame pra roles saud\u00e1veis que estimulem a produ\u00e7\u00e3o de serotonina: piquenique, andar de bicicleta, algum workshop massa que vai ter+", "author_id": "4129828827", "created_at": "2019-09-17T01:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764581036085248"], "id": "1173764581036085248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Com a gra\u00e7a de Deus, passamos bem por mais um processo cir\u00fargico decorrente dos reflexos causados pela tentativa de assassinato cometida por ex-membro de partido de esquerda! Finalmente de volta ao conforto do lar, junto \u00e0 minha filha e voltando ao trabalho!O Brasil tem pressa!\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-16T20:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5010, "reply_count": 4220, "like_count": 43487, "quote_count": 728}, "edit_history_tweet_ids": ["1173696915298557952"], "id": "1173696915298557952"}, {"text": "Eu ainda n\u00e3o acredito que uma crian\u00e7a de 10 tirou a pr\u00f3pria vida\ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "author_id": "738736652613484544", "created_at": "2019-09-17T01:20:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768568141430784"], "id": "1173768568141430784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"], "id": "1173726704512262144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173643520017600512"}], "text": "Creo que sus hijos del suicida se repartieron el dinero https://t.co/rcfJIPwB6y", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rcfJIPwB6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1173643520017600512", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "author_id": "942192266759868416", "created_at": "2019-09-17T01:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763781815439360"], "id": "1173763781815439360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/AMFXwHpdsg", "expanded_url": "https://twitter.com/clarissawolff/status/1173423070641557505", "display_url": "twitter.com/clarissawolff/\u2026"}]}, "text": "Cacha\u00e7a, beijar, lula livre https://t.co/AMFXwHpdsg", "author_id": "721715698590986242", "created_at": "2019-09-17T00:47:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173760440117207041"], "id": "1173760440117207041"}, {"text": "Tuve 5 dias para leer nefro y ni he empezado jsjsjs me odio 1 chingo", "author_id": "288238348", "created_at": "2019-09-17T01:12:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766732449632256"], "id": "1173766732449632256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "author_id": "117660336", "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "id": "1173562748455784448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "author_id": "979530687731699712", "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "id": "1173754661368672256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}]}, "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "author_id": "212204767", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "id": "1173314334564503552"}, {"geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "text": "a minha prima tinha 12 anos quando encontrou a irm\u00e3 dela morta enforcada. passou por uma luta enorme pra superar isso, que na real dps de 3 anos \u00e9 algo que ningu\u00e9m superou ainda. mas hoje essa minha prima postou um stories dizendo que n\u00e3o tem depress\u00e3o que vai vencer ela", "author_id": "128288842", "created_at": "2019-09-17T01:16:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767559256117248"], "id": "1173767559256117248"}, {"in_reply_to_user_id": "1148938949664157697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173766680197160960"}], "text": "@juliamunizs caralho amei", "author_id": "252699937", "created_at": "2019-09-17T01:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767398773665794"], "id": "1173767398773665794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "CasoElFront\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7ouEi10wUf", "expanded_url": "http://bit.ly/2NSPxqS", "display_url": "bit.ly/2NSPxqS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.idl.org.pe/acusados-del-caso-el-fronton-han-decidido-no-declarar-en-el-juicio/"}]}, "text": "CasoElFront\u00f3n Acusados del caso El Front\u00f3n han decidido no declarar en el juicio\nhttps://t.co/7ouEi10wUf", "author_id": "114858832", "created_at": "2019-09-17T01:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173767021911085056"], "id": "1173767021911085056"}, {"text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "author_id": "1962512186", "created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "id": "1173683958762151936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "saludmentalsinestigma"}, {"start": 23, "end": 36, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "suicide"}, {"start": 46, "end": 64, "tag": "suicideprevention"}, {"start": 65, "end": 82, "tag": "suicideawareness"}, {"start": 83, "end": 109, "tag": "worldsuicidepreventionday"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "recovery"}, {"start": 121, "end": 140, "tag": "recoveryispossible"}, {"start": 141, "end": 153, "tag": "prorecovery"}, {"start": 155, "end": 177, "tag": "mentalhealthawareness"}, {"start": 178, "end": 196, "tag": "instamentalhealth"}, {"start": 197, "end": 211, "tag": "instaselfcare"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "letstalk"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ynnpq5v6FL", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1173642140301193217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynnpq5v6FL", "media_key": "3_1173642113931603970"}]}, "text": "#saludmentalsinestigma\r#mentalhealth #suicide #suicideprevention #suicideawareness\r#worldsuicidepreventionday\u00a0 #recovery #recoveryispossible #prorecovery\u00a0\r#mentalhealthawareness #instamentalhealth #instaselfcare #letstalk https://t.co/ynnpq5v6FL", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-16T16:57:46.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173642140301193217"], "id": "1173642140301193217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "Gente s\u00e9rio isso? Uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou? MANO DEZ ANOOOOS???? IMAGINA COMO ELA SOFRIA SENHOR QUE TRISTE \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/E4pSIVr3Qa", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/E4pSIVr3Qa", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "author_id": "938119639049101312", "created_at": "2019-09-16T23:28:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173740552011096065"], "id": "1173740552011096065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4656, "type": "Place", "normalized_text": "Hidrosina"}]}, "in_reply_to_user_id": "139850058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173730515255353344"}], "text": "@Fafhoo @NachoRgz @interjet Pues la aerol\u00ednea no tiene la culpa, pero esa copiloto es hija del capit\u00e1n que vuela el jet privado de los due\u00f1os de Hidrosina , los mismos que huachicoleaban gasolina y les congelaron cuentas.", "author_id": "721111323459719168", "created_at": "2019-09-17T00:36:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 27, "like_count": 252, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1173757559649513478"], "id": "1173757559649513478"}, {"text": "Lo sacaron volando \ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/slP0qva0Af", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/slP0qva0Af", "expanded_url": "https://t.co/slP0qva0Af", "display_url": "t.co/slP0qva0Af"}]}, "author_id": "70285641", "created_at": "2019-09-16T03:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433457076097024"], "id": "1173433457076097024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173764154659868674"}], "text": "@LiloVLOG Ent\u00e3o vc n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o no que coloquei a uns dez twuites atr\u00e1s .  Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o no desastre que est\u00e3o causando com essas diverg\u00eancias por ego , validade. Vcs preferem os que colocam lenha na fogueira do que os tentam o di\u00e1logo . Tenho propriedade pra falar sigo todos .", "author_id": "1115926985572798464", "created_at": "2019-09-17T01:06:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173765123594473474"], "id": "1173765123594473474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "SomosAguaES", "id": "1009566724369338368"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "UNES_ElSalvador", "id": "84105676"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CfMmRT6Bwm", "expanded_url": "https://twitter.com/amayacarito1/status/1173612440745123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfMmRT6Bwm", "media_key": "3_1173612429047209986"}]}, "text": "Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional suicida que impera e el mundo.\n@SomosAguaES \n@UNES_ElSalvador https://t.co/CfMmRT6Bwm", "author_id": "1225663506", "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612440745123840"], "id": "1173612440745123840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "ChivasFemenil", "id": "859975808332464129"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "AmericaFemenil", "id": "836664922498969600"}]}, "in_reply_to_user_id": "508940265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173758784323379201"}], "text": "Si no le dio hace un rato, ahora s\u00ed. @ChivasFemenil 2-0 @AmericaFemenil.", "author_id": "508940265", "created_at": "2019-09-17T00:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173760328276041728"], "id": "1173760328276041728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pKhLA73eqx", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/se-suicida-en-separos-de-milpa-alta-lo-detuvieron-por-beber-en-via-publica", "display_url": "pacozea.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/llYZTyblo7", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1173763042783518721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/llYZTyblo7", "media_key": "3_1173763041319706629"}]}, "text": "Se suicida en separos de Milpa Alta, lo detuvieron por beber en v\u00eda\u00a0p\u00fablica https://t.co/pKhLA73eqx https://t.co/llYZTyblo7", "author_id": "740966304543178752", "created_at": "2019-09-17T00:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173763042783518721"], "id": "1173763042783518721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HsvOShm4Ly", "expanded_url": "https://twitter.com/danverswonder/status/1173722735639502854", "display_url": "twitter.com/danverswonder/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173722735639502854"}], "text": "a gnt faz esc\u00e2ndalo msm pq dps de homem aranha ser um filme do homem de ferro a gnt fica meio assim ne amiga https://t.co/HsvOShm4Ly", "author_id": "597052178", "created_at": "2019-09-17T01:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173764319672176640"], "id": "1173764319672176640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 119, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar San Mart\u00edn"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho Penal"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia TV"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/YBzLch3a2G", "expanded_url": "https://bit.ly/2kMaMyj", "display_url": "bit.ly/2kMaMyj"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/c9MluECse7", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1173643520017600512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9MluECse7", "media_key": "3_1173643512908341248"}]}, "text": "Fallecimiento de sentenciado no determina extinci\u00f3n del pago de reparaci\u00f3n civil, sostiene juez supremo C\u00e9sar San Mart\u00edn, en entrevista para el programa \u201cConociendo el Derecho Penal\u201d por Justicia TV. https://t.co/YBzLch3a2G https://t.co/c9MluECse7", "author_id": "271439668", "created_at": "2019-09-16T17:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 27, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173643520017600512"], "id": "1173643520017600512"}], "places": [{"full_name": "Melipilla, Chile", "id": "0160e5116fbd85d6"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Olinda, Brasil", "id": "d8682c2de8fdb268"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "467077308", "value": "467077308", "detail": "User has been suspended: [467077308].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173294070241878017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173294070241878017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173294070241878017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "790310027059879936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [790310027059879936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "790310027059879936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173779811543769089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173779811543769089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173779811543769089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477307574", "value": "477307574", "detail": "User has been suspended: [477307574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173715095593111553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173715095593111553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173715095593111553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1225890638", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1225890638].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1225890638", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173775797716434945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173775797716434945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173775797716434945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173776909462888449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173776909462888449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173776909462888449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "342992178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [342992178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "342992178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173747341821730816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173747341821730816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173747341821730816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173776600367804416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173776600367804416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173776600367804416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173599340218261504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173599340218261504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173599340218261504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "827889883616264192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [827889883616264192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "827889883616264192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173750203612090368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173750203612090368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173750203612090368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173738156736286731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173738156736286731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173738156736286731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173765441082351617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173765441082351617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173765441082351617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155919368032854016", "value": "1155919368032854016", "detail": "User has been suspended: [1155919368032854016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173406937238650880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173406937238650880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173406937238650880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173766457609601024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173766457609601024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173766457609601024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173785786426302465", "oldest_id": "1173763039499345920", "result_count": 442, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmk8t372zquse11xqxn1msezr1"}}