{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1098296834408222720", "id": "1192825948644790273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825948644790273"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192629365005271040"}], "author_id": "431351871", "id": "1192825926268137473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:27:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/t5lsY5yKTf", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrocsome/status/1192629365005271040", "display_url": "twitter.com/alejandrocsome\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192825926268137473"], "text": "JAJAJAJ suicida el hijo de puta https://t.co/t5lsY5yKTf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "39587303", "id": "1192825897084211200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825897084211200"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192591378867310594"}], "author_id": "944797406322937856", "id": "1192825862632202242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "siete_letras", "id": "394662168"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0ObbfnuTba", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825862632202242"], "text": "RT @siete_letras: Aqu\u00ed la nota https://t.co/0ObbfnuTba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "52092797", "id": "1192825821892947968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825821892947968"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1018806712176988160", "id": "1192825816381579267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825816381579267"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1178146556983349248", "id": "1192825811470082048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825811470082048"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3336013953", "id": "1192825785972920320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/CIrgGNnWt0", "expanded_url": "https://twitter.com/aquinaoput4/status/1192823557094617089", "display_url": "twitter.com/aquinaoput4/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825785972920320"], "text": "gra\u00e7as a Deus ngm se suicidou https://t.co/CIrgGNnWt0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2646004000", "id": "1192825765391470592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825765391470592"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "224731513", "id": "1192825755845242880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Al Capone"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Cunhas"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceus"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.3379, "type": "Person", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/epk9hp1PRU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001577910020/posts/2674923349236903/", "display_url": "facebook.com/10000157791002\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825755845242880"], "text": "Para soltar o Al Capone tupiniquim, v\u00e3o liberar Cunhas, Dirceus e Cabral aos por causa do nossa r\u00e1pida justi\u00e7a. Se lembra do Edmundo do Vasco que matou tr\u00eas pessoas e n\u00e3o foi preso porque recorreu tanto que... https://t.co/epk9hp1PRU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "author_id": "300660846", "id": "1192825742972854278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825742972854278"], "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "author_id": "861599692446216192", "id": "1192825719308668928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825719308668928"], "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "author_id": "100613756", "id": "1192825695375781888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825695375781888"], "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820119199780865"}], "author_id": "817871813187342336", "id": "1192825685561225218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825685561225218"], "text": "RT @FartFromAmerika: Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "68548900", "id": "1192825684902719488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825684902719488"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.0667, -38.95]}}, "author_id": "362510628", "id": "1192825677755621376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Vhb4BubtU0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4nALSGAH3Z/?igshid=1k5zm8fzoz0g", "display_url": "instagram.com/p/B4nALSGAH3Z/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192825677755621376"], "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 en\u2026 https://t.co/Vhb4BubtU0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "author_id": "858343245713113089", "id": "1192825668939198464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825668939198464"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1020008188798791681", "id": "1192825662068928513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825662068928513"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1055466947301793792", "id": "1192825627130388481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825627130388481"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801773905268736"}], "author_id": "816364078310359040", "id": "1192825542464229377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825542464229377"], "text": "RT @gu_afonso: N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1083488952009584642", "id": "1192825506112126977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825506112126977"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "119928291", "id": "1192825460993990656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825460993990656"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3377981369", "id": "1192825430291681282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825430291681282"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "78106223", "id": "1192825429616463875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825429616463875"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "804049482245664768", "id": "1192825390491930624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825390491930624"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "author_id": "1123660490813648896", "id": "1192825356778168325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:25:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rHKVFcwCYi", "expanded_url": "https://twitter.com/LaIndirectisima/status/1192594705101529089", "display_url": "twitter.com/LaIndirectisim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192825356778168325"], "text": "siempre suicida jajajja https://t.co/rHKVFcwCYi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1100449412709564417", "id": "1192825344165908481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825344165908481"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "500283919", "id": "1192825328265285632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825328265285632"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "844250812104785925", "id": "1192825306173845505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825306173845505"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "author_id": "992319578", "id": "1192825287144284160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825287144284160"], "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1029052427947962368", "id": "1192825242969870338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825242969870338"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3776934557", "id": "1192825163055804417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825163055804417"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1146802610734796800", "id": "1192825025763692544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825025763692544"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1172729005", "id": "1192825007044538368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192825007044538368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1024818893439881218", "id": "1192824958487089161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:23:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824958487089161"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1047670132875689984", "id": "1192824917353517056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824917353517056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1125442744250523649", "id": "1192824910281879552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824910281879552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1155854031727841287", "id": "1192824770217349126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824770217349126"], "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1110342675797102593", "id": "1192824724553895937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824724553895937"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192792636572229632"}], "author_id": "4832403417", "id": "1192824701573324802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:22:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1192824701573324802"], "text": "@abc_es A quien le importa un suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "35959075", "id": "1192824680148807680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824680148807680"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1059054182", "id": "1192824605909618688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824605909618688"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "334829414", "id": "1192824593859457027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824593859457027"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1357467373", "id": "1192824555884208129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824555884208129"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "909544393601949696", "id": "1192824554156109826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824554156109826"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "219463109", "id": "1192824543578148865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824543578148865"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1055070914306588672", "id": "1192824542168862720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824542168862720"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1367404963", "id": "1192824539824214022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824539824214022"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "218650629", "id": "1192824490398486529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824490398486529"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1077918500033908737", "id": "1192824468466491398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824468466491398"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1054193691064197120", "id": "1192824427433660416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824427433660416"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "53300275", "id": "1192824411042258955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824411042258955"], "text": "STF matou a Lava Jato. O dil\u00favio veio a terra pois os homens n\u00e3o praticavam a justi\u00e7a. Toda humanidade deve ter tribunais justos. Sair \u00e0s ruas? \u00c8 o cen\u00e1rio dos sonhos para esquerda. Querem o Chile aqui. Se a direita sair pra rua, a esquerda tamb\u00e9m sai e a estabilidade evapora."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "author_id": "936038226128703488", "id": "1192824406336311296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824406336311296"], "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "922614839574519808", "id": "1192824384962084867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824384962084867"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "904558033451266049", "id": "1192824380998504449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824380998504449"], "text": "Mais uma guriazinha se matou em Os\u00f3rio e a mina do meu coroa disse que agr isso \u00e9 modinha kkkkk algu\u00e9m pf d\u00e1 um peg\u00e3o nela, eu pago"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192818638241312770"}], "author_id": "998068487720521729", "id": "1192824378528092161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035619682458521600", "edit_history_tweet_ids": ["1192824378528092161"], "text": "@luzlluchf Sale ese pacto suicida xdxd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1110593681680154625", "id": "1192824373373259776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824373373259776"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192818206886510593"}], "author_id": "1184638602090815489", "id": "1192824372479877126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "drFossati", "id": "2245133105"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3911, "type": "Organization", "normalized_text": "ORSI"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824372479877126"], "text": "RT @drFossati: Operaci\u00f3n suicida de ORSI. \nYamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "861218079111602176", "id": "1192824319614869505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824319614869505"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192823463897108481"}], "author_id": "1058111698593349634", "id": "1192824281350254593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabioheinen", "id": "27667722"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "27667722", "edit_history_tweet_ids": ["1192824281350254593"], "text": "@fabioheinen @_thiagofranklin Eu acho inacredit\u00e1vel isso tamb\u00e9m.\nSe a nossa torcida organizada matou, merece ser repreendida, criminalizada e punida.\nMesma coisa os botafoguenses que fizeram isso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "91173409", "id": "1192824278871429126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824278871429126"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192822363424997379"}], "author_id": "705730926", "id": "1192824214581108742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "MBB"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Monbebe"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.302, "type": "Other", "normalized_text": "MBB"}, {"start": 228, "end": 241, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "ChangeForWonho"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 242, "tag": "ChangeForWonho"}, {"start": 243, "end": 253, "tag": "\uc544\uc774\ub3cc\ub3c4_\uc778\uac04\uc774\ub2e4"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8fj8RjbzJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MONSTAX_SPAIN/status/1192822363424997379", "display_url": "twitter.com/MONSTAX_SPAIN/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824214581108742"], "text": "Orale MBB como va, ya saben que nada dd Monbebe suicida y derrotada, pq si es asi mejor saquese, que aqui se quedan las MBB chingodas que quieren al wonho de regreso y ver a los otros chicos con sonrisas de verdad y no falsas \n#ChangeForWonho\n#\uc544\uc774\ub3cc\ub3c4_\uc778\uac04\uc774\ub2e4 https://t.co/8fj8RjbzJQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1145395133564821504", "id": "1192824185137041408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824185137041408"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "156347725", "id": "1192824153335840768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824153335840768"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192779312568639488"}], "author_id": "274664446", "id": "1192824104484790274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepechin_", "id": "141899382"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824104484790274"], "text": "RT @pepechin_: @eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "142844483", "id": "1192824102731563008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824102731563008"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "952333404472856576", "id": "1192824085841137665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "poseidon"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "kratos"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/qCTWfnB4lc", "expanded_url": "https://t.co/qCTWfnB4lc", "display_url": "t.co/qCTWfnB4lc"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824085841137665"], "text": "eu c/ hades: \ud83d\udc98\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc96\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc96\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc9d\ud83d\udc93\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc98\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\ud83d\udc98\ud83d\udc97\ud83d\udc9d\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\ud83d\udc9b\ud83d\udc9d\ud83d\udda4\ud83d\udc95\ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc99\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\ud83d\udc99\ud83d\udc9d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9e\ud83d\udc97\ud83d\udc99\ud83d\udc9d\ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc97\ud83d\udc96\u2764\ud83d\udc9e\ud83d\udc99\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc9e\ud83d\udc9a\ud83d\udc9d\n\neu c/ zeus ou poseidon: se fude fdp de merda kratos matou foi pouco https://t.co/qCTWfnB4lc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "550081425", "id": "1192824064412409858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824064412409858"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "author_id": "2986401040", "id": "1192824018807795715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192824018807795715"], "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "author_id": "2560184200", "id": "1192823992861777922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823992861777922"], "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "360832448", "id": "1192823958233587712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823958233587712"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1054406913855762432", "id": "1192823953531772928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823953531772928"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "218191846", "id": "1192823775055745026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823775055745026"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "886667497163902980", "id": "1192823677382991874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823677382991874"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "173284506", "id": "1192823644466110464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823644466110464"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1189748510163456000", "id": "1192823641546903553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823641546903553"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1107975301299126273", "id": "1192823607128399876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823607128399876"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1130260924701585409", "id": "1192823441273081857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823441273081857"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "id": "1192823353540796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:17:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "Decapita"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "moglie"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "figlia"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Ps2LGx1UVd", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5928411/decapita-la-moglie-e-la-figlia-di-5-anni-poi-si-suicida-non-accettava-la-fine-del-matrimonio/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192823353540796416"], "text": "Decapita la moglie e la figlia di 5 anni poi si suicida: \u201cNon accettava la fine del matrimonio\u201d -  #Decapita #moglie #figlia #suicida:  https://t.co/Ps2LGx1UVd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1039295631943249921", "id": "1192823339607298056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823339607298056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "428949742", "id": "1192823263296143361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823263296143361"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "author_id": "3246334766", "id": "1192823191741313024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823191741313024"], "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "123890282", "id": "1192823145306173443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823145306173443"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192750165653905409"}], "author_id": "2209743553", "id": "1192823131766951937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tragicomedia17", "id": "705887555124858880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823131766951937"], "text": "RT @tragicomedia17: Quiz\u00e1s lo mas suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar, a esta hora de la vida\nEs lo mejor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2730793775", "id": "1192823114230632454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823114230632454"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "33910864", "id": "1192823040410898434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823040410898434"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1026855647508410368", "id": "1192823032722731014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192823032722731014"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192822763158999042"}], "author_id": "2151234792", "id": "1192823012246077441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carmoafonso", "id": "39971556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "39971556", "edit_history_tweet_ids": ["1192823012246077441"], "text": "@carmoafonso Espero que n\u00e3o conhe\u00e7as um bombista suicida..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1051022623340195840", "id": "1192822981472468997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822981472468997"], "text": "\u201cSe elas soubesse que eu sou t\u00e3o f\u00e1cil\u201d esta frase mm matou o game \ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192783678885236736"}], "author_id": "1128750655181611009", "id": "1192822946307411972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maurormf", "id": "271521224"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "271521224", "edit_history_tweet_ids": ["1192822946307411972"], "text": "@Maurormf Qm comemorando isso \u00e9 que nunca teve e se Deus quiser nunca v\u00e3o tera parente morto ou q sofreu qualquer tipo de viol\u00eancia por bandidos! Lembro um caso de um marginal que tinha acabado de sair da cadeia, ofereceu ajuda para trocar o o pneu do carro da mo\u00e7a e estrupou e matou ela"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "162012710", "id": "1192822933141495809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822933141495809"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "316032048", "id": "1192822905006104577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822905006104577"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "626980626", "id": "1192822841034575873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822841034575873"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1050858474073145355", "id": "1192822789058813952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822789058813952"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001607396291174401", "id": "1192822784713515010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822784713515010"], "text": "fui tentar matar o Thiago e quem se matou fui eu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820741412139009"}], "author_id": "151187534", "id": "1192822774722650112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 45, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822774722650112"], "text": "RT @enfasisnoticias: Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cer\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "853959719463026688", "id": "1192822772671680518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822772671680518"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "789860777347940354", "id": "1192822771052687361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822771052687361"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1163621637356511232", "id": "1192822718380625922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822718380625922"], "text": "Un llamado ala solidaridad.  Se nesecita un suicida  urgente .estan todas las ratas sindicalistas juntos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1091661611226578944", "id": "1192822688630353920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822688630353920"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "193473566", "id": "1192822634557460480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822634557460480"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2351727918", "id": "1192822630585393152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822630585393152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "823544204265713664", "id": "1192822568853680128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Gj3s9DKGMg", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGu7xkN", "display_url": "lnkd.in/eGu7xkN"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9TJ4DSFmsX", "expanded_url": "https://lnkd.in/e5C58A2", "display_url": "lnkd.in/e5C58A2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192822568853680128"], "text": "La Cassazione ha chiarito il perimetro della responsabilit\u00e0 civile  nel mondo della Scuola in particolare in merito al mancato invio alla famiglia interessata del preavviso di bocciatura del figlio, chiarendo anche la presenza o\u2026https://t.co/Gj3s9DKGMg https://t.co/9TJ4DSFmsX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1173066863120662531", "id": "1192822537534812160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822537534812160"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1164247006472286208", "id": "1192822499869954048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822499869954048"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1110665587288653824", "id": "1192822437056004097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822437056004097"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1071815127509463040", "id": "1192822421671305218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822421671305218"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1088154939946422272", "id": "1192822368655282176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822368655282176"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "108763002", "id": "1192822358446399490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Proceso"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/90cw2Hd0W5", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/606133/un-hombre-pelea-con-su-pareja-le-dispara-y-finalmente-se-suicida-en-la-alameda-sur", "display_url": "proceso.com.mx/606133/un-homb\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822358446399490"], "text": "Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur - Proceso https://t.co/90cw2Hd0W5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "311234958", "id": "1192822348044554241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822348044554241"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "214253796", "id": "1192822344420601856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822344420601856"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "16495236", "id": "1192822325420400643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822325420400643"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "285696159", "id": "1192822296471330817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822296471330817"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "125463375", "id": "1192822155496562689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/x2Wddqcax8", "expanded_url": "https://noticiamx.com/2019/11/sujeto-mata-a-su-esposa-e-hijos-luego-se-suicida-en-edomex.html", "display_url": "noticiamx.com/2019/11/sujeto\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822155496562689"], "text": "Sujeto mata a su esposa e hijos; luego se suicida en Edomex https://t.co/x2Wddqcax8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "262938069", "id": "1192822115629719552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822115629719552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1088182708981981202", "id": "1192822094968610820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822094968610820"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816542586736640"}], "author_id": "887365051753144321", "id": "1192822067181314049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:11:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125060867735937024", "edit_history_tweet_ids": ["1192822067181314049"], "text": "@cahiddles eu s\u00f3 lembro do dia que um cara se suicidou l\u00e1 na rua e a \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o dos meninos l\u00e1 da sala era tirar foto do corpo pra postar nos status \nlaudo: antip\u00e1tico"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1088261074296729601", "id": "1192822017768251399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822017768251399"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1143167098232983556", "id": "1192822000525479936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822000525479936"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192793383519113217"}], "author_id": "2418480824", "id": "1192821975472857089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueldantef", "id": "366327558"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821975472857089"], "text": "RT @migueldantef: @WolffWaldo @CFKArgentina Desde hace un tiempo est\u00e1 con amnesia selectiva..... calculale que para Abril, Mayo pisa una ba\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820119199780865"}], "author_id": "2446945421", "id": "1192821957244391425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821957244391425"], "text": "RT @FartFromAmerika: Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1111343102164455424", "id": "1192821855490596864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821855490596864"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "874477267", "id": "1192821853057961989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821853057961989"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1140922890751229952", "id": "1192821770702770178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821770702770178"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820119199780865"}], "author_id": "158288741", "id": "1192821739828523012", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821739828523012"], "text": "RT @FartFromAmerika: Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "39443567", "id": "1192821713358200835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821713358200835"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1114953868834742274", "id": "1192821654981877760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821654981877760"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192807916333666307"}], "author_id": "206362972", "id": "1192821625856634882", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.531, "type": "Organization", "normalized_text": "bostafogo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114634527182397442", "edit_history_tweet_ids": ["1192821625856634882"], "text": "@BFR_Isaque @_thiagofranklin O pr\u00f3prio bostafogo se matou, so estao fazendo o velorio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192820922627035138"}], "author_id": "1187822985840922625", "id": "1192821585666813953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertoferraz", "id": "29112548"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Jusceli85623099", "id": "1181252299282362368"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "patriciaegea1", "id": "4622591926"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:10:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "29112548", "edit_history_tweet_ids": ["1192821585666813953"], "text": "@gilbertoferraz @Jusceli85623099 @patriciaegea1 @AiltonBenedito E sim, podemos at\u00e9 ter os mesmos objetivos. Mas eu sou judeu e lembro de um cabo austr\u00edaco baixinho dos anos 30 que achava que os fins justificavam os meios. Ele matou 6,5 milh\u00f5es do meu povo. Desculpe se n\u00e3o consigo compactuar com quem pensa como ele."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1103721985190825984", "id": "1192821568172367878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821568172367878"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1089865629111382017", "id": "1192821547880370177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821547880370177"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "201468531", "id": "1192821477374074881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821477374074881"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192818043602292744"}], "author_id": "118744917", "id": "1192821465521049601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rodjard", "id": "236153037"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "236153037", "edit_history_tweet_ids": ["1192821465521049601"], "text": "@rodjard @_thiagofranklin Quero saber se vcs ficou indignado assim quando a sua torcida matou o botafoguense com o espeto de churrasco"}, {"lang": "es", "author_id": "377777777", "id": "1192821440116072449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3309, "type": "Place", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6851, "type": "Place", "normalized_text": "La G\u00fc\u00e1yiga"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/2EZ51ljDzA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4m-P32FfL1/?igshid=4t56tiwhob9v", "display_url": "instagram.com/p/B4m-P32FfL1/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821440116072449"], "text": "Mata a balazos candidata a dirigir por PLD el distrito de La G\u00fc\u00e1yiga; su esposo se dispara con fines suicida.\n\nFue asesinada a balazos por su esposo, en la madrugada de este viernes, la precandidata por el distrito\u2026 https://t.co/2EZ51ljDzA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "14048923", "id": "1192821371669225472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821371669225472"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192806364906762240"}], "author_id": "197405382", "id": "1192821360457867265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821360457867265"], "text": "RT @sierradocx: Nunca hay libertad en el suicidio porque es una soluci\u00f3n extrema ante unos problemas sin soluci\u00f3n aparente. El suicida jam\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2429283902", "id": "1192821359044366337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821359044366337"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "author_id": "4165773376", "id": "1192821333794656259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821333794656259"], "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1117530851120693248", "id": "1192821318175133696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821318175133696"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773333877755904"}], "author_id": "544838769", "id": "1192821306548465665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821306548465665"], "text": "RT @ElSaltoDiario: BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3805607243", "id": "1192821292057219072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821292057219072"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "841777050046341121", "id": "1192821286990438401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821286990438401"], "text": "Domingo vou assasinar algu\u00e9m, se eu n\u00e3o me suicida primeiro kkkkkl \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "745626327802314753", "id": "1192821175946293248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821175946293248"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1073719302434496513", "id": "1192821153062150153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821153062150153"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "909122508674170880", "id": "1192821120279416832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821120279416832"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2690170448", "id": "1192821076847464450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BZM3H5JwZP", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/cdmx/alameda-sur-hombre-dispara-mujer-suicidio-feminicidio-miramontes-las-bombas-videos/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/cdmx/alameda-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/cdmx/alameda-sur-hombre-dispara-mujer-suicidio-feminicidio-miramontes-las-bombas-videos/"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821076847464450"], "text": "Hombre asesina a tiros a mujer tras discutir en Alameda Sur; luego se suicida: VIDEOS https://t.co/BZM3H5JwZP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1031476562103861249", "id": "1192821075689783298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821075689783298"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1147927083110273031", "id": "1192821067796172800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192821067796172800"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "461515713", "id": "1192820999806443524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820999806443524"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "776474094019706880", "id": "1192820895846453250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820895846453250"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050848065257701377", "id": "1192820893149470721", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "TRF4_oficial", "id": "81135963"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "CNJ_oficial", "id": "126364474"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qDrARx8sUf", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrianomfotos/status/1192820893149470721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDrARx8sUf", "media_key": "3_1192820877488009218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820893149470721"], "text": "Justi\u00e7a suicida. S\u00f3 funciona pra quem tem dinheiro. E foda-se o pobre. VERGONHA\n@TRF4_oficial \n@CNJ_oficial \n@STF_oficial https://t.co/qDrARx8sUf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1141420411927838720", "id": "1192820869493657601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820869493657601"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "1542428617", "id": "1192820864003330050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820864003330050"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820119199780865"}], "author_id": "763146166620057600", "id": "1192820858517180417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820858517180417"], "text": "RT @FartFromAmerika: Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1141519891922653185", "id": "1192820842553651201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Titus"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GdBovDqD6R", "expanded_url": "https://twitter.com/CintiaLuthor/status/1192820842553651201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdBovDqD6R", "media_key": "16_1192820828909572096"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820842553651201"], "text": "O Titus \u00e9 burro demais t\u00f4 com \u00f3dio dele foi tentar se vingar matou foi a Rainha https://t.co/GdBovDqD6R"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1045134665634459648", "id": "1192820803856941056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820803856941056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3872706554", "id": "1192820741412139009", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/VgqZxvjspx", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/40-segundos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/40-segundos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820741412139009"], "text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800 mil se quitan la vida al a\u00f1o en el mundo\u201d \n\nhttps://t.co/VgqZxvjspx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171367521028648960"}], "author_id": "410776984", "id": "1192820448775593985", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["RU"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Djamila54407248", "id": "1170485480628072448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820448775593985"], "text": "RT @Djamila54407248: \" .Garota suicida.\"\n\nOs cortes no pulso j\u00e1 n\u00e3o me machucam , a cada lamina'a cada corte j\u00e1 n\u00e3o sinto a dor que sentia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "69418420", "id": "1192820397340856320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820397340856320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "727961266699030528", "id": "1192820360565133312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820360565133312"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1078800747221917698", "id": "1192820337500667904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820337500667904"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "926510612028510210", "id": "1192820334501810182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820334501810182"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801773905268736"}], "author_id": "176570576", "id": "1192820224489328640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820224489328640"], "text": "RT @gu_afonso: N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "204066984", "id": "1192820221297537024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820221297537024"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "914419626716680192", "id": "1192820132910960642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820132910960642"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801773905268736"}], "author_id": "132005075", "id": "1192820132072087553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820132072087553"], "text": "RT @gu_afonso: N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192642257956036610"}], "author_id": "1005234436458283008", "id": "1192820119912820738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ParadiseNovelas", "id": "3852296079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "3852296079", "edit_history_tweet_ids": ["1192820119912820738"], "text": "@ParadiseNovelas Eles t\u00e3o fazendo como se fosse um novel\u00e3o, com um quem matou no final. N\u00e3o tem nada pra descobrir, t\u00e1 escondendo o que?"}, {"lang": "it", "author_id": "4818612196", "id": "1192820119199780865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JV7tmpmg8F", "expanded_url": "https://twitter.com/deidesk/status/1192819662725296130", "display_url": "twitter.com/deidesk/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192820119199780865"], "text": "Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicida malcelato. https://t.co/JV7tmpmg8F"}, {"lang": "es", "author_id": "361402893", "id": "1192820083220975617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820083220975617"], "text": "Keiko cre\u00eda q sus esbirros jam\u00e1s la iban a delatar....algo as\u00ed como a AG.. pero al corrupto suicida se le voltearon varios, a Keiko le iba ir peor .."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "author_id": "1025481086577651724", "id": "1192820046986403842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820046986403842"], "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "364407897", "id": "1192819930875486209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819930875486209"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "33778146", "id": "1192819872130125825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819872130125825"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1107755036023640067", "id": "1192819814282268674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819814282268674"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192818699494940673"}], "author_id": "3185165506", "id": "1192819788181061633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Xku8ztt9Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/severogauderio/status/1192818699494940673", "display_url": "twitter.com/severogauderio\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819788181061633"], "text": "S\u00f3 no Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02 https://t.co/Xku8ztt9Sn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "175283749", "id": "1192819783269601282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819783269601282"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1143044730722410497", "id": "1192819781092687874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819781092687874"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1142922061029007360", "id": "1192819760431554560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819760431554560"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "457884614", "id": "1192819733898440706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819733898440706"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "author_id": "1032082592626040832", "id": "1192819677501775873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819677501775873"], "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "22910469", "id": "1192819651828473856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819651828473856"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1168645098994900992", "id": "1192819648577839107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819648577839107"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "125054340", "id": "1192819647105646600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819647105646600"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "932990955950628864", "id": "1192819639446888448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819639446888448"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "et", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "author_id": "1055208944736657415", "id": "1192819571788517378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819571788517378"], "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "2806541945", "id": "1192819567464202240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819567464202240"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801773905268736"}], "author_id": "186157945", "id": "1192819566197575680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819566197575680"], "text": "RT @gu_afonso: N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "56194118", "id": "1192819546454986755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819546454986755"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192814503848747010"}], "author_id": "1216794007", "id": "1192819544554905603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Laje"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.3721, "type": "Other", "normalized_text": "yuca"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/fx2wjmAWpW", "expanded_url": "https://twitter.com/Farideraful/status/1192814503848747010", "display_url": "twitter.com/Farideraful/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819544554905603"], "text": "Y c\u00f3mo t\u00fa sancionas al agresor  si este se suicida? Vas a sancionarlo muerto, otra m\u00e1s que no entiende el problema, es que no es sanciones, es prevenci\u00f3n. Por eso fue que Laje te comi\u00f3 con yuca, honorable diputada. https://t.co/fx2wjmAWpW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "24740447", "id": "1192819514334941186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819514334941186"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1140342075868758021", "id": "1192819485541126144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819485541126144"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "743287164226646016", "id": "1192819466163425280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819466163425280"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817368340320256"}], "author_id": "2383848654", "id": "1192819445086994433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069810492506558464", "edit_history_tweet_ids": ["1192819445086994433"], "text": "@EnClaveDeFA_FM JAJAJAJAJAJJA primero nos mata y luego se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "862963466151362560", "id": "1192819328141479936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819328141479936"], "text": "Olavo pulando fora e dizendo que avisou em 3,2,1.. \n\nOlavo de Carvalho\n3 h\u00b7\nA toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida.\nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "85288088", "id": "1192819322961436673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819322961436673"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "author_id": "4923976208", "id": "1192819278715719681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819278715719681"], "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192818905863131142"}], "author_id": "703673531767382016", "id": "1192819255672221698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1191359367687352320", "edit_history_tweet_ids": ["1192819255672221698"], "text": "@GachanDois KKKKKKKKKKKKKKKKKK meta do suicida isso a\u00ed?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "818243697301143552", "id": "1192819220830138368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819220830138368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "15726088", "id": "1192819209895645187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819209895645187"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "104925595", "id": "1192819197602123777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819197602123777"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3292319711", "id": "1192819171282870272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819171282870272"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192793038155845633"}], "author_id": "3166134267", "id": "1192819169106046976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/R87Re9GyOs", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1192793038155845633", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192819169106046976"], "text": "e matou aquelas que dizem que cantora pop n\u00e3o deve se posicionar politicamente https://t.co/R87Re9GyOs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "95467908", "id": "1192819133269921792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192819133269921792"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816298901868546"}], "author_id": "1121336283794685952", "id": "1192819027502088192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rodolfomateus8", "id": "1411701779037818881"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "massafera", "id": "14381538"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Dante174", "id": "1044693074423746560"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "pffucksake", "id": "412272949"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:59:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177187895444168705", "edit_history_tweet_ids": ["1192819027502088192"], "text": "@RodolfoMateus8 @massafera @Dante174 @pffucksake @bernardopkuster Agora imagine se Hitler tivesse vencido a guerra, voc\u00ea acha realmente que ele iria deixar registrado a quantidade de pessoas que ele matou ou iria esconder isso?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "108719533", "id": "1192818944303882241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818944303882241"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "14421715", "id": "1192818889102630912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818889102630912"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1100001778567966721", "id": "1192818873285988354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818873285988354"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "author_id": "818259151252029441", "id": "1192818864184287233", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818864184287233"], "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192720078971781120"}], "author_id": "1157070279132274688", "id": "1192818859826388993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Grachu70411105", "id": "1151624079478333441"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Sala"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:59:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "edit_history_tweet_ids": ["1192818859826388993"], "text": "@ELCARA333 @Grachu70411105 Si no la pueden dejar libre lo va empezar amenazar, as\u00ed, que yo dir\u00eda que Sala ser\u00e1 una nueva suicida k"}, {"lang": "es", "author_id": "456389064", "id": "1192818770219274247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Mart\u00ednez"}, {"start": 54, "end": 77, "probability": 0.7357, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Interior y"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4324, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/uhvinLXluj", "expanded_url": "https://wp.me/p6kq99-k9W", "display_url": "wp.me/p6kq99-k9W"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cHSy3CXozi", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperNoticias33/status/1192818770219274247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHSy3CXozi", "media_key": "3_1192818765362323456"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818770219274247"], "text": "Humberto Mart\u00ednez, el homicida suicida, trabaja en el Ministerio de Interior y Polic\u00eda.\nhttps://t.co/uhvinLXluj https://t.co/cHSy3CXozi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "417476182", "id": "1192818742620803082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818742620803082"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "55672337", "id": "1192818705492774916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818705492774916"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "400034225", "id": "1192818701436903434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.9254, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Columbia"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uGC5nw8uTj", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exempleado-de-universidad-de-columbia-mata-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-ny/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exe\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818701436903434"], "text": "Exempleado de Universidad de Columbia mata esposa e hija y luego se suicida en NY \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/uGC5nw8uTj"}, {"lang": "es", "author_id": "400034225", "id": "1192818585162399746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Columbia"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/MzGMrLFeTD", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exempleado-de-universidad-de-columbia-mata-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-ny/#.XcWCXw_bYEQ.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exe\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YOyAzeaIGO", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1192818585162399746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOyAzeaIGO", "media_key": "3_1192818583304318977"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818585162399746"], "text": "Exempleado de Universidad de Columbia mata esposa e hija y luego se suicida en NY \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/MzGMrLFeTD https://t.co/YOyAzeaIGO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1035678944371138562", "id": "1192818574039175171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818574039175171"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4911551774", "id": "1192818543466823682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 36, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Columbia"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/e7jx5QdvSe", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exempleado-de-universidad-de-columbia-mata-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-ny/#.XcWCXw_bYEQ.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/08/exe\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ay4Ps7UAV3", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1192818543466823682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ay4Ps7UAV3", "media_key": "3_1192818541558407168"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818543466823682"], "text": "Exempleado de Universidad de Columbia mata esposa e hija y luego se suicida en NY \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/e7jx5QdvSe https://t.co/ay4Ps7UAV3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817321783570439"}], "author_id": "1094778821247684608", "id": "1192818537070510087", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sarah_tibau", "id": "945446066039685120"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8221, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "945446066039685120", "edit_history_tweet_ids": ["1192818537070510087"], "text": "@sarah_tibau Claro, se viu meu stt, viu eu falando sobre, acha q eu n vi a torcida do flamengo matou um do botafogo tbm? O do flamengo q quase morreu ou morreu, n me recordo, a paulada... quis dizer que tem gente q diz q s\u00f3 a do flamengo \u00e9 violenta, mas n, todas s\u00e3o. Sem excess\u00f5es"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1168677745632645123", "id": "1192818513058156546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818513058156546"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192610615120019456"}], "author_id": "943371195684179968", "id": "1192818510617071616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anaaluiza2901", "id": "1158426868598628356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158426868598628356", "edit_history_tweet_ids": ["1192818510617071616"], "text": "@Anaaluiza2901 suicida cmg? \ud83e\udd70\ud83e\udd27"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1067053279845277696", "id": "1192818493995008000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818493995008000"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1187455741755580416", "id": "1192818467239542784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818467239542784"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1026134851416739840", "id": "1192818346942746625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818346942746625"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "917844539209080834", "id": "1192818219406561281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818219406561281"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192812503069319170"}], "author_id": "2245133105", "id": "1192818206886510593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.2744, "type": "Organization", "normalized_text": "ORSI"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Leal"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Astori"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/j6lUGEGHcF", "expanded_url": "https://twitter.com/telemundouy/status/1192812503069319170?s=21", "display_url": "twitter.com/telemundouy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818206886510593"], "text": "Operaci\u00f3n suicida de ORSI. \nYamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato.\n\u00bfEn serio? \nGustavo Leal fue invitado a debatir y no acept\u00f3. \nDanilo Astori fue invitado a debatir y no acept\u00f3.\n\nhttps://t.co/j6lUGEGHcF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2607362871", "id": "1192818177782222851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818177782222851"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "529987419", "id": "1192818106307162112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818106307162112"], "text": "vi o video do cara la que se matou \ud83d\ude11"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1106943981982756866", "id": "1192818041375072256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818041375072256"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1520993287", "id": "1192818040406188034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818040406188034"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "991830223820853253", "id": "1192818032294420486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818032294420486"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "718384525211017218", "id": "1192818026695004163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818026695004163"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1167231132007587845", "id": "1192817997011935239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817997011935239"], "text": "D\u00f3i pra crlh saber q a QQ momento pode chegar a not\u00edcia de que um dos meus amigos se matou e eu n\u00e3o pude fazer absolutamente nada, na vdd eu nem sei se vou saber lidar com isso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2972999920", "id": "1192817957862363137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817957862363137"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "226198459", "id": "1192817893592965122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817893592965122"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1115623500721430529", "id": "1192817818665963520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817818665963520"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1179928973553348608", "id": "1192817750911148032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817750911148032"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815344089550849"}], "author_id": "191989232", "id": "1192817736239460352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "edit_history_tweet_ids": ["1192817736239460352"], "text": "@gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2936171519", "id": "1192817717679665152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817717679665152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "974411993628233733", "id": "1192817695030497281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817695030497281"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "4649483722", "id": "1192817689867276294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817689867276294"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "750693624069840896", "id": "1192817680002224128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817680002224128"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "910513478192046080", "id": "1192817650717597697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817650717597697"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "396097425", "id": "1192817647978778624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817647978778624"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "260943386", "id": "1192817637388161025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817637388161025"], "text": "Y claro como no van a salir desalmados los pibes en Buenos Aires si todos los d\u00edas se suicida alguien el el subte"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "935446002", "id": "1192817595487072257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817595487072257"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815380236062726"}], "author_id": "3330475222", "id": "1192817593926782977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabiihRoots_", "id": "215672014"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "gin pratio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "215672014", "edit_history_tweet_ids": ["1192817593926782977"], "text": "@GabiihRoots_ Kkkkkkkkkkk ela n\u00e3o n\u00e9 linda, voc\u00ea quase se matou depois de beber gin pratio pura com resto de melancia kkkkkk fala s\u00e9rio hein l\u00e9sbica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817095538618368"}], "author_id": "1156324317321420801", "id": "1192817576063176710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EllenPensey_GAC", "id": "2468174732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2468174732", "edit_history_tweet_ids": ["1192817576063176710"], "text": "@EllenPensey_GAC Se lleva una mano en la frente, los problemas empeoraban por su culpa, pero bueno, ya dijo que enmedar\u00eda sus errores y se iba a empezar a comportar. No le iba a ser f\u00e1cil, pero era mejor eso que meter a todos en un c\u00edrculo de destrucci\u00f3n y suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1030629280986877952", "id": "1192817569411076101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817569411076101"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192644745111232512"}], "author_id": "1161839836610928640", "id": "1192817554781331457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heyheyperry", "id": "1647094580"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:54:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1647094580", "edit_history_tweet_ids": ["1192817554781331457"], "text": "@heyheyperry @idontspeakgermn @bchartsnet Mdss matou gente kkkkkk que vergonha se eu fosse ele desativava"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "2618816634", "id": "1192817520333524998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817520333524998"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "author_id": "994970581987708928", "id": "1192817494974771200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817494974771200"], "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1042092326863167488", "id": "1192817478772113410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817478772113410"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "author_id": "1077396736539271170", "id": "1192817472212275200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "de Ferro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Caras"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Begin"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carey"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.3591, "type": "Other", "normalized_text": "Grindewald"}, {"start": 242, "end": 253, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00eanix"}, {"start": 286, "end": 294, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1192817472212275200"], "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida\nAlice Atrav\u00e9s do Espelho\nHomem de Ferro 3\nO filme do Batman que os vil\u00f5es s\u00e3o o Charada e o Duas Caras (acho que \u00e9 Batman Begin). Eu adoro o charada do Jim Carey.\nAnimais Fant\u00e1sticos e os Crimes de Grindewald\nHarry Potter e a Ordem da F\u00eanix\nPrequels de Star Wars"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192275193668014080"}], "author_id": "54368394", "id": "1192817454419984385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "20736511", "edit_history_tweet_ids": ["1192817454419984385"], "text": "@nayibbukele Para los que no conocen al personaje del video, el es quien realmente manda en Venezuela, de paso, es el narco m\u00e1s grande qu\u00e9 hay en Latinoam\u00e9rica. Ese sujeto dej\u00f3 en pa\u00f1ales a Pablo Escobar. Espero verlo un d\u00eda tras las rejas, aunque como cobarde que es seguro se suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1144776926051090434", "id": "1192817411457736712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LBN4Weh8dz", "expanded_url": "https://twitter.com/_thiagofranklin/status/1192799832949379072", "display_url": "twitter.com/_thiagofrankli\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817411457736712"], "text": "Flamenguista e uma ra\u00e7a nojenta tmnc , bglho nada haver isso a\u00ed ,  a\u00ed s\u00f3 falam da morte do torcedor Flamengo ontem , e torcedor do Botafogo q o fdpt matou com espeto de churrasco ano passado niguem falou nada , se eu n\u00e3o me engano acho q foi um torcedor do Botafogo pro hospital https://t.co/LBN4Weh8dz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1849863174", "id": "1192817300598116353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817300598116353"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "362510628", "id": "1192817285850894337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "hablemosdeprevenciondelsuicidio"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "ley27130"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/piqXD79rJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1192817285850894337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piqXD79rJQ", "media_key": "3_1192817274182414336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192817285850894337"], "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 en municipios. #hablemosdeprevenciondelsuicidio\n#ley27130 https://t.co/piqXD79rJQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1016794233653596166", "id": "1192817269790924800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817269790924800"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "859828383143874560", "id": "1192817204351385611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817204351385611"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1000928116993417216", "id": "1192817204129124356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817204129124356"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192805515023306754"}], "author_id": "1080890839725953025", "id": "1192817149804462087", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1192817149804462087"], "text": "@jairbolsonaro @Min_Agricultura PRESIDENTE VEMOS QUE SOFRES PERSEGUI\u00c7\u00c3O FEROZ E SUICIDA PELA ESQUERDA CRIMINOSA. POR FAVOR N\u00c3O NOS ABANDONE, PERDEMOS \"UMA BATALHA\" NESTE STF QUE N\u00c3O NOS REPRESENTA, MAS VAMOS GANHAR A GUERRA.BRASIL ACIMA DE TUDO. VOU DEIXAR DEUS FORA DESTA SUJEIRADA TODA POIS, ELE NOS ENTENDE."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816434310733826"}], "author_id": "846346636016189440", "id": "1192817068263059463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaZuMaPa", "id": "1052246632677367809"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "programapanico", "id": "35765232"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052246632677367809", "edit_history_tweet_ids": ["1192817068263059463"], "text": "@AnaZuMaPa @programapanico @augustosnunes @ggreenwald Viu?! Enalteceu s\u00f3 corruptos e se diz ser contra a corrup\u00e7\u00e3o. O Queiroz, o mesmo q trabalhava c a fam\u00edlia bolsonaro, era envolvido c a Marielle?! Ou o q matou a Marielle, q tem foto c Bolsonaro?! To confuso.. diz ai!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "57145322", "id": "1192817059022987264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817059022987264"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192814133865013249"}], "author_id": "1108788793862164483", "id": "1192817044535889925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "CDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817044535889925"], "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #CDMX Los param\u00e9dicos certificaron la muerte del hombre, en tanto que la mujer, quien presentaba un disparo en la cabeza\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192801609128054784"}], "author_id": "2157941838", "id": "1192817041725632514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NataliaGiselle", "id": "1483291822671728642"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "140593944", "edit_history_tweet_ids": ["1192817041725632514"], "text": "@NataliaGiselle @RTultimahora @ActualidadRT Parece que hiciste un juramento suicida para defender a la mayor corrupta de la historia de Argentina"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "64559464", "id": "1192817037317410816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192817037317410816"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "946084690456383488", "id": "1192816999061168129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816999061168129"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1190992799883239424", "id": "1192816961203384320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816961203384320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1150130924065046528", "id": "1192816942983319552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816942983319552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192620665011982336"}], "author_id": "177772471", "id": "1192816932015263744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "CNDH", "id": "252160277"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "99166169", "edit_history_tweet_ids": ["1192816932015263744"], "text": "@MarkoCortes @CNDH A quien propones a tu @FelipeCalderon alcoholico? O cualquier PRIANista? Eres suicida y demuestras poco inter\u00e9s por los ciudadanos mexicanos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1001957913315958784", "id": "1192816784509984775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816784509984775"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "68282095", "id": "1192816709561995267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816709561995267"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1112187126", "id": "1192816668990492674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816668990492674"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "145350986", "id": "1192816637885452288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816637885452288"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "24468288", "id": "1192816632151920646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816632151920646"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1089567556615180289", "id": "1192816570193629188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816570193629188"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "author_id": "767386604013023233", "id": "1192816540002832384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816540002832384"], "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "37895191", "id": "1192816498403921921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816498403921921"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192792907130036224"}], "author_id": "294757611", "id": "1192816472877342720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jaguirrech", "id": "8088802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816472877342720"], "text": "RT @jaguirrech: FURIOSO EL LADRON CORREA PORQUE LE RATIFICARON LA PRISION PUEDE ORDENAR MISION SUICIDA ESTE FIN DE SEMANA CONTRA CORTE DE J\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1133699359223296001", "id": "1192816376894894090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816376894894090"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1054583257235406848", "id": "1192816343122362368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816343122362368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3337936547", "id": "1192816307646930944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816307646930944"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "author_id": "1174394700670885889", "id": "1192816272037367809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816272037367809"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192411765428150277"}], "author_id": "1154333856889221120", "id": "1192816254274457603", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CallLiberty1", "id": "1174712267318943745"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:48:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174712267318943745", "edit_history_tweet_ids": ["1192816254274457603"], "text": "@CallLiberty1 Ela tem raz\u00e3o numa coisa.. n\u00e3o se pode comparar Estaline e Hitler porque o Estaline matou muito mais gente! este pessoal que gosta assim tanto do comunismo podia emigrar para um pa\u00eds comunista e pronto, assunto resolvido! e sem possibilidade de regresso!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "author_id": "3040950359", "id": "1192816243591565312", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816243591565312"], "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "97822403", "id": "1192816148544393216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816148544393216"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "226423413", "id": "1192816130072682499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816130072682499"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "885950168406929408", "id": "1192816098816798720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816098816798720"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1121399897922707456", "id": "1192816022799224832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192816022799224832"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "author_id": "886345335597129728", "id": "1192815993925582849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815993925582849"], "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "149560522", "id": "1192815962518630401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815962518630401"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "745746321877905413", "id": "1192815952641056768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815952641056768"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "704714290071207940", "id": "1192815927970148353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815927970148353"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "900827305219682304", "id": "1192815890103975936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815890103975936"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1115017202242134018", "id": "1192815888283648001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815888283648001"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192810900668989441"}], "author_id": "33192471", "id": "1192815600256598021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rvianna", "id": "24043827"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 193, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "Parque de Madureira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "24043827", "edit_history_tweet_ids": ["1192815600256598021"], "text": "@rvianna Mixed results. Matou a \"cidade\" (como o Centro \u00e9 chamado), n\u00e3o se sabe se por culpa da crise ou dessa interven\u00e7\u00e3o. Toda a efervesc\u00eancia e burburinho se foram. Qto ao Parque de Madureira, a orla portu\u00e1ria + P\u00e7a XV, s\u00f3 se pode elogiar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1027205589376663554", "id": "1192815580174278656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815580174278656"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192588196154150913"}], "author_id": "43019725", "id": "1192815560242946048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leticiafachi", "id": "4836376757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:46:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "4836376757", "edit_history_tweet_ids": ["1192815560242946048"], "text": "@leticiafachi Achei que voc\u00ea tinha escrito \u201cse matou\u201d e eu j\u00e1 tava puto com o poss\u00edvel spoiler"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "361670874", "id": "1192815554798784512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815554798784512"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "34915385", "id": "1192815551132950534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815551132950534"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192618332249296902"}], "author_id": "209785528", "id": "1192815535819513856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1192815535819513856"], "text": "@BolsonaroSP Prendem o cidad\u00e3o do bem para os bandidos ficarem livres.\nAcho q vc se confundiu meu caro!\nQueiroz esta solto\nQuem matou Marielle esta solto\nQuem mandou matar tbm esta solto\nQuem ame\u00e7a para conseguir o quer tbm esta solto\nQuem ficou rico roubando o dinheiro do pobre  tbm."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2676460983", "id": "1192815449064583169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815449064583169"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1091688043369648131", "id": "1192815373458059265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815373458059265"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "973176499628118016", "id": "1192815361235791873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815361235791873"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "935938424577708033", "id": "1192815352104792067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815352104792067"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192769763728080897"}], "author_id": "848380750055575552", "id": "1192815334555881472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "queirxz_", "id": "4819269946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815334555881472"], "text": "RT @queirxz_: mt paz e descanso para o homem que se suicidou hoje na amoreiras"}, {"lang": "pt", "author_id": "719157165643153408", "id": "1192815325491998721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815325491998721"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bommmmmmmm surtando muito"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2785055738", "id": "1192815302108688389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815302108688389"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "18340618", "id": "1192815237910667264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815237910667264"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "785491663875637248", "id": "1192815193501421569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815193501421569"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "67589278", "id": "1192815146487422976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815146487422976"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192588649860337665"}], "author_id": "3107949320", "id": "1192815136026877955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "10Denizzia", "id": "1643345468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815136026877955"], "text": "RT @10Denizzia: Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y lueg\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1085196338063646720", "id": "1192815097548283906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815097548283906"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192808560540954624"}], "author_id": "1035203776846684160", "id": "1192815054372134915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815054372134915"], "text": "RT @AndradeeRoberta: @UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "author_id": "731653376", "id": "1192814996947980293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814996947980293"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "author_id": "948738282841628672", "id": "1192814969374609412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814969374609412"], "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "534626234", "id": "1192814942589726720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814942589726720"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2586309468", "id": "1192814927737741312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814927737741312"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1101206976644763653", "id": "1192814925439283200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814925439283200"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "24903618", "id": "1192814800532889601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814800532889601"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192796059736649728"}], "author_id": "1124606234", "id": "1192814752617189376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"start": 79, "end": 87, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814752617189376"], "text": "RT @Hospitaligd: @AulaOberta_CSA @dniwega Amb @joanmcarbonell @DrJordiBlanch i @dniwega clausurem la jornada sobre la conducta su\u00efcida.\n\n#C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "116873246", "id": "1192814730605481984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814730605481984"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192533523879669765"}], "author_id": "578663822", "id": "1192814725949771778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1192814725949771778"], "text": "@soy_502 \u00bfQue traman las cuatro parejas m\u00e1s \"queridas\"de Guatemala? Acaso ser\u00e1 el video de una org\u00eda, un pacto homicida/suicida, acaso me importa o solo es un chiste medio gracioso."}, {"lang": "es", "author_id": "362510628", "id": "1192814700398043143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "ley27130deprevenciondelsuicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/t6YwuSlmAu", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1192814700398043143/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6YwuSlmAu", "media_key": "3_1192814691082493952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192814700398043143"], "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 \n#ley27130deprevenciondelsuicidio https://t.co/t6YwuSlmAu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "4851373329", "id": "1192814679715975176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814679715975176"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1192451563882733569", "id": "1192814659751071746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814659751071746"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1168936204445900800", "id": "1192814559054176257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814559054176257"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "350242543", "id": "1192814556906688515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814556906688515"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1081679551988727810", "id": "1192814502057828353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814502057828353"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "206939903", "id": "1192814492398374914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814492398374914"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2911458094", "id": "1192814490959728643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814490959728643"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "94548317", "id": "1192814407761485832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814407761485832"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "991271141791674369", "id": "1192814348097511425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814348097511425"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "77503351", "id": "1192814253549522944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814253549522944"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "940200658724155392", "id": "1192814232519290881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814232519290881"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "155377666", "id": "1192814171181723655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814171181723655"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3298034550", "id": "1192814170904965121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4878, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "arlequina"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "coringa"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 84, "end": 87, "tag": "dc"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "filme"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cT1bnWVXZB", "expanded_url": "https://twitter.com/hqscomcafe/status/1192814170904965121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cT1bnWVXZB", "media_key": "3_1192814142752788480"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814170904965121"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - 2016\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\n#arlequina #coringa #esquadr\u00e3osuicida #dc #filme https://t.co/cT1bnWVXZB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "878228219996102656", "id": "1192814157688647680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814157688647680"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3343048757", "id": "1192814152705859586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814152705859586"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "138816199", "id": "1192814133865013249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8395, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IKECvfxDlU", "expanded_url": "https://bit.ly/2CsrV5e", "display_url": "bit.ly/2CsrV5e"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814133865013249"], "text": "#CDMX Los param\u00e9dicos certificaron la muerte del hombre, en tanto que la mujer, quien presentaba un disparo en la cabeza, fue llevada a\u00fan con vida a un hospital para su atenci\u00f3n. Su estado  de salud es grave\n\nhttps://t.co/IKECvfxDlU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1192488967154864128", "id": "1192814130429865991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814130429865991"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "853469145840721920", "id": "1192814086100307968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814086100307968"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2486554013", "id": "1192814079301341185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814079301341185"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "362510628", "id": "1192814011303256064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/0BOq7St0ls", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4m6309ArBJ/?igshid=mkephho5jfkb", "display_url": "instagram.com/p/B4m6309ArBJ/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192814011303256064"], "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 en\u2026 https://t.co/0BOq7St0ls"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1180720960707710977", "id": "1192813992605032449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813992605032449"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "982371031951298560", "id": "1192813981150449670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813981150449670"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "249861232", "id": "1192813840972558336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813840972558336"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "2468490086", "id": "1192813840276377601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813840276377601"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "745357684875075585", "id": "1192813802120794112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813802120794112"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1018261858409730048", "id": "1192813769304498178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813769304498178"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "es", "author_id": "191243298", "id": "1192813742507118595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Buuoy"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813742507118595"], "text": "Buuoy en cualquier momento se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "990762144298827776", "id": "1192813675016544257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813675016544257"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192769835094200320"}], "author_id": "270119799", "id": "1192813628732428290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9748, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:38:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142265223811874816", "edit_history_tweet_ids": ["1192813628732428290"], "text": "@Barangurter Eu n\u00e3o assisti Esquadr\u00e3o Suicida, mas eu gosto muito do ator Jared Leto, mas n\u00e3o ao ponto de assistir esse filme."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "145055762", "id": "1192813622914928640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813622914928640"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1186278379194146816", "id": "1192813549095194624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813549095194624"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "775162345475760128", "id": "1192813499363340294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813499363340294"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "62517611", "id": "1192813465670443008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813465670443008"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1130269109772541953", "id": "1192813453850882048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813453850882048"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1115781785919590400", "id": "1192813450835177474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813450835177474"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1174773284136767488", "id": "1192813406530748417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813406530748417"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192807124822364161"}], "author_id": "29314538", "id": "1192813230747467776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "emugor", "id": "483250478"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.5876, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Pr\u00f3ximo"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "mirada del suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:36:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "483250478", "edit_history_tweet_ids": ["1192813230747467776"], "text": "@emugor Pues estoy leyendo la distribuci\u00f3n econ\u00f3mica y social del Oriente Pr\u00f3ximo y otro que se llama La mirada del suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "985911291058573313", "id": "1192813187768471552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813187768471552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "722508564179394560", "id": "1192813054376984577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813054376984577"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1062824088337563648", "id": "1192813022231834625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192813022231834625"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708279212253185"}], "author_id": "386028247", "id": "1192812989222735873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 270, "end": 282, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1192812989222735873"], "text": "@CarlaZambelli17 Renan escapa sempre \u00e9 n\u00e3o adianta julga-lo culpado porque agora as inst\u00e2ncias v\u00e3o para as calendas gregas . O brasileiro pouco est\u00e1 ligando para a impunidade , n\u00e3o se interessa por saber quem tentou matar o Presidente , o interesse seria por quem matou Odete Roitman"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "956591616030138368", "id": "1192812950177951750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812950177951750"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "82493329", "id": "1192812908377518080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812908377518080"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "61483199", "id": "1192812902379593733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812902379593733"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "191179544", "id": "1192812886101504005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812886101504005"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2543425863", "id": "1192812878602162183", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812878602162183"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "56379666", "id": "1192812862919598080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812862919598080"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1472766776", "id": "1192812858335211521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nDvl5X6uRk", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186951-hombre-mata-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-ny#.XcV9Jy5CvEY.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18695\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812858335211521"], "text": "Hombre mata esposa e hija y luego se suicida en NY https://t.co/nDvl5X6uRk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "author_id": "1646697534", "id": "1192812709370302467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812709370302467"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1006323076408266753", "id": "1192812673936896000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812673936896000"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3375627760", "id": "1192812647516909569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812647516909569"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192810963537412096"}], "author_id": "4864679649", "id": "1192812626713206784", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 142, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "Alanismo"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Alanismo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/IIK4wXUx37", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1192810963537412096", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812626713206784"], "text": "Dimes y diretes de 2 cad\u00e1veres pol\u00edticos pertenecientes al #Alanismo y que destruyeron (conjuntamente con el cobarde suicida) al @APRA_Oficial, hace varios lustros. https://t.co/IIK4wXUx37"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1041302709905764352", "id": "1192812608245633024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812608245633024"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2831278018", "id": "1192812541086457859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812541086457859"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "567287640", "id": "1192812459943514113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812459943514113"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "et", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "author_id": "1159162095516229632", "id": "1192812429782200323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812429782200323"], "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe"}, {"lang": "es", "author_id": "3174163252", "id": "1192812388707426304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "Tierralta"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Zen\u00fa Radio"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KCLXav79CG", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqSL4g", "display_url": "bit.ly/2NqSL4g"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812388707426304"], "text": "Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en Tierralta, sur de C\u00f3rdoba \u00bb Zen\u00fa Radio https://t.co/KCLXav79CG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1082021562851778565", "id": "1192812333225119744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812333225119744"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192808873125720067"}], "author_id": "1606822087", "id": "1192812208415236103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maludrummond_", "id": "57840624"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "champinha"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "liana"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "57840624", "edit_history_tweet_ids": ["1192812208415236103"], "text": "@maludrummond_ Se n\u00e3o fosse a pris\u00e3o em segunda est\u00e2ncia assassinos como os casos Nardoni, champinha( que estuprou coletivamente a liana e ainda matou seu namorado) e o assassinato de Eliza Samudio estariam livres  , agr imagina quantos assassinos e estupradores poder\u00e1 ser soltos, mas td bem n\u00e9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "429886913", "id": "1192812179759783939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812179759783939"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "84955492", "id": "1192812136097026049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812136097026049"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "1079326331798777856", "id": "1192812129000275968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812129000275968"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1006871656055308288", "id": "1192812121203052545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812121203052545"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454830230425600"}], "author_id": "88524627", "id": "1192812084997713920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1192812084997713920"], "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon R\u00e9talo a ver qui\u00e9n se suicida m\u00e1s r\u00e1pido, \u00e1ndale"}, {"lang": "es", "author_id": "237497286", "id": "1192812074725978118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/faMK63rx5d", "expanded_url": "https://www.facebook.com/apacentador/posts/10157697371605917", "display_url": "facebook.com/apacentador/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812074725978118"], "text": "No lograba asimilar el caso del cristiano que se suicida pero ahora que he alcanzado mayor conocimiento de los procesos qu\u00edmico-biol\u00f3gicos, anat\u00f3micos y ps\u00edquicos, a\u00f1adiendo el aspecto socio-econ\u00f3mico y c\u00f3mo \u00e9ste... https://t.co/faMK63rx5d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1067842737033134081", "id": "1192812055541223427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812055541223427"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1110137806934937601", "id": "1192812021332553730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812021332553730"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "132565605", "id": "1192812019029872641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812019029872641"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "68861002", "id": "1192812006249762816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812006249762816"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1143665076022521857", "id": "1192811979804729345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811979804729345"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1653759162", "id": "1192811972804382724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811972804382724"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "901801343165353984", "id": "1192811918895067136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811918895067136"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1178036282427154432", "id": "1192811895830536192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811895830536192"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1109881835889324033", "id": "1192811876578660354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811876578660354"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "606405306", "id": "1192811739299164162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811739299164162"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1091816676616749056", "id": "1192811738548375553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811738548375553"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2950945413", "id": "1192811717492969472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811717492969472"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2564264461", "id": "1192811709456699399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811709456699399"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1027149551340281857", "id": "1192811679500918785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811679500918785"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "711221987239182340", "id": "1192811599993753601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811599993753601"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1058632363498987522", "id": "1192811571560538112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811571560538112"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "462369720", "id": "1192811556200943617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811556200943617"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "398911528", "id": "1192811542607253504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811542607253504"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1142243887664259072", "id": "1192811491973648384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811491973648384"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192763464382586880"}], "author_id": "867513300921274368", "id": "1192811436428464128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ocolunista_", "id": "705560912078438402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "705560912078438402", "edit_history_tweet_ids": ["1192811436428464128"], "text": "@ocolunista_ Gente, vcs acham q a mil\u00edcia n\u00e3o sabia mesmo onde o cara est\u00e1 ? Se ele foi porteiro l\u00e1 tanto tempo ? Acho q sabe sim, e s\u00f3 n\u00e3o o matou ainda ppr alguma raz\u00e3o espec\u00edfica, tipo achar q \u00e9 bandeira demais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "793643737", "id": "1192811415708536836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811415708536836"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1730775570", "id": "1192811411216502786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811411216502786"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1168629271000227841", "id": "1192811380321275906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811380321275906"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "65546140", "id": "1192811367348224000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811367348224000"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "4925065209", "id": "1192811249945448448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811249945448448"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "author_id": "22891358", "id": "1192811228860731392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811228860731392"], "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "183662418", "id": "1192811195377557504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811195377557504"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "791403343411372032", "id": "1192811183746801666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811183746801666"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1000786941963620352", "id": "1192811146493014016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811146493014016"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "832358257561829377", "id": "1192811094278098944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811094278098944"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2864003225", "id": "1192811065836494848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811065836494848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "101224845", "id": "1192811062044835847", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192811062044835847"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192808560540954624"}], "author_id": "2773333463", "id": "1192810955174010880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810955174010880"], "text": "RT @AndradeeRoberta: @UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1117101763704889344", "id": "1192810929311961088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810929311961088"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1131645757218541568", "id": "1192810894851489792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810894851489792"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1080143753145475072", "id": "1192810865785016320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810865785016320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "296592711", "id": "1192810855580221440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jU4gyGew5D", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810855580221440"], "text": "Asesina a una mujer y se suicida frente a paseantes en Alameda Sur https://t.co/jU4gyGew5D"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1076923168873422848", "id": "1192810832649998341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810832649998341"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1021798568028524544", "id": "1192810822415867912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810822415867912"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3364417757", "id": "1192810809187061761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810809187061761"], "text": "O \u00fanico animal que se suicida \u00e9 o homem"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "3035189017", "id": "1192810807668695047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810807668695047"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1153794691332288512", "id": "1192810791407423490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810791407423490"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "296592711", "id": "1192810656187195393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "El Arbolito"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KHQf7UJXJV", "expanded_url": "https://lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709", "display_url": "lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810656187195393"], "text": "Reportan suicidio en el barrio El Arbolito; joven deja mensaje https://t.co/KHQf7UJXJV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "973573923198599168", "id": "1192810639573618689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810639573618689"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "3006230674", "id": "1192810626403438592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810626403438592"], "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192810295711940609"}], "author_id": "265988009", "id": "1192810566806581249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XinoLuis", "id": "96641177"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "265988009", "edit_history_tweet_ids": ["1192810566806581249"], "text": "@XinoLuis @costaneracenter Cuando muera alguien inocente porque un suicida le cay\u00f3 encima, reci\u00e9n har\u00e1n algo... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192605803909390336"}], "author_id": "3044390935", "id": "1192810566118719488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "G_Haueer", "id": "876270153801113600"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "876270153801113600", "edit_history_tweet_ids": ["1192810566118719488"], "text": "@G_Haueer 4.800 pessoas pelo q eu tinha visto, o pior \u00e9 ver nego do psol comemorando o lula livre mas se esqueceram q a milicia q matou marielle tbm vai ser, bando de noia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1188093492259622912", "id": "1192810559156211713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810559156211713"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "94329650", "id": "1192810549324763137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810549324763137"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192788862050848768"}], "author_id": "1368263220", "id": "1192810473143644161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113118628050800640", "edit_history_tweet_ids": ["1192810473143644161"], "text": "@NovelaTopissima FA\u00c7A O MESMO QUE O A PESONAGEM DO BRUNO,  FEZ SALVE UMA CRIAN\u00c7A, PROTEJA A M\u00c3E N\u00c3O TEM NEM NO\u00c7\u00c3O FIQUE ATENTOS AOS FILHOS, SE A SOCIEDADE N\u00c3O AJUDAR VAI SE TORNAR ASSASINO, FEITO AQUELE MENINO DE 12 ANOS QUE MATOU A MENINA DE 9 ANOS TODOS ERARAM, CONSELHOS, TUTELAR, OS PAIS."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1060349667580485633", "id": "1192810412162666501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810412162666501"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1191077929897406465", "id": "1192810370236329989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810370236329989"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "4861284375", "id": "1192810353626927104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810353626927104"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "246435921", "id": "1192810344718241792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qTRTAXT1UP", "expanded_url": "https://twitter.com/trinitro/status/1192801905501716482", "display_url": "twitter.com/trinitro/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192810344718241792"], "text": "27/06/2019, defensar a Rufi\u00e1n (que est\u00e1 amortitzad\u00edssim) \u00e9s suicida a aquestes al\u00e7ades. https://t.co/qTRTAXT1UP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1068196170915303424", "id": "1192810325634101251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810325634101251"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "492366814", "id": "1192810318126292998", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Legacies"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 255, "tag": "Legacies"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qNoepkq78I", "expanded_url": "https://twitter.com/originalsztvd/status/1192810318126292998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNoepkq78I", "media_key": "16_1192810286362877955"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810318126292998"], "text": "tem gente perguntando \"como kai vai voltar se ele morreu?\" sim, damon matou ele na s06... MAS na s08, ap\u00f3s ele conseguir escapar do inferno...  ele retornou. bonnie, com a ajuda das g\u00eameas, prende ele novamente... ent\u00e3o atualmente ele est\u00e1 VIVO! #Legacies https://t.co/qNoepkq78I"}, {"lang": "es", "author_id": "705730926", "id": "1192810299998515202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3709, "type": "Organization", "normalized_text": "Monbebe"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "LoveUWonho"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "\uc6b0\ub9ac_\ud56d\uc0c1_\ub124_\uacc1\uc5d0_\uc788\uc744\uac8c\uc694"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "LoveUWonho"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/PFYjJbCEmu", "expanded_url": "https://twitter.com/Wonhocomehome1/status/1192809369987100674", "display_url": "twitter.com/Wonhocomehome1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810299998515202"], "text": "ALV, eso es todo Monbebe, imparable como debe ser. Asi me gusta esa positividad es la que quiero y no la de rendici\u00f3n suicida \n\n#\uc6b0\ub9ac_\ud56d\uc0c1_\ub124_\uacc1\uc5d0_\uc788\uc744\uac8c\uc694\n#LoveUWonho https://t.co/PFYjJbCEmu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "72679421", "id": "1192810299847520256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810299847520256"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2284378856", "id": "1192810282629959682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810282629959682"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "72721139", "id": "1192810272236429313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810272236429313"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "51115062", "id": "1192810254846889990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810254846889990"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "295709975", "id": "1192810241550901249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810241550901249"], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "author_id": "2717830037", "id": "1192810199955976193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810199955976193"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1191682197109051394", "id": "1192810190128713729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810190128713729"], "text": "No estoy luchando contra mi sentimiento suicida,\nestoy luchando para que el mundo deje de estructurarse para hacernos desear que se termine."}, {"lang": "et", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "author_id": "1107899731", "id": "1192810181798838277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810181798838277"], "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "854531225679273988", "id": "1192810144570232832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810144570232832"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1139592283718897670", "id": "1192810142737293313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810142737293313"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1625881050", "id": "1192810097568886784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810097568886784"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ArmandoTorresF5", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Armando Torres Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4169, "tweet_count": 48810, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "1098296834408222720"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"verified": false, "username": "Zarate_Braian14", "name": "Braian.", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 385, "tweet_count": 11916, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "431351871"}, {"verified": false, "username": "alejandrocsome", "name": "Bauhasaurus", "public_metrics": {"followers_count": 162764, "following_count": 2379, "tweet_count": 79160, "listed_count": 559}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "321070347"}, {"verified": false, "username": "patwichrowski", "name": "Patrick Wichrowski", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3964, "tweet_count": 19110, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "39587303"}, {"verified": false, "username": "csa7et", "name": "Csa7et", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856"}, {"verified": false, "username": "siete_letras", "name": "Antonio Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 57605, "following_count": 351, "tweet_count": 21250, "listed_count": 298}, "location": "ciudad de mexico", "id": "394662168"}, {"verified": false, "username": "wanessacabral", "name": "Wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 907, "tweet_count": 5128, "listed_count": 1}, "id": "52092797"}, {"verified": false, "username": "ahiira09", "name": "Javi Planta \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 384, "tweet_count": 15408, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1018806712176988160"}, {"verified": false, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "id": "842028379"}, {"verified": false, "username": "Laury81321745", "name": "Laury. \u2764 P\u00e1tria Amada Brasil \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1059, "tweet_count": 29327, "listed_count": 1}, "id": "1178146556983349248"}, {"verified": false, "username": "Laerte_Rudy", "name": "Rudeboy\u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7618, "following_count": 709, "tweet_count": 14434, "listed_count": 4}, "location": "Ilha do Governador", "id": "3336013953"}, {"verified": false, "username": "henriquenato", "name": "Renato Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 966, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "id": "2646004000"}, {"verified": false, "username": "mauriciobm74", "name": "Mauriss\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 45, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "224731513"}, {"verified": false, "username": "Aragon_Edwin", "name": "\ud83e\ude90\ud83d\ude80\ud83d\udef0\ud83d\udef8 \u24ba\u24b9 \u26bd\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83c\udfae\ud83d\udcb0", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 684, "tweet_count": 96702, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico", "id": "300660846"}, {"verified": false, "username": "JerrxG13", "name": "Jerrx Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "id": "340283630"}, {"verified": false, "username": "GandoMestoika", "name": "Guerrera Roja\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2119, "tweet_count": 60199, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "861599692446216192"}, {"verified": false, "username": "igeamuel", "name": "C. JIMENEZ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "id": "837012981330366464"}, {"verified": false, "username": "MLVNX", "name": "MLVNX \u26be\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1115, "tweet_count": 38612, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "id": "100613756"}, {"verified": false, "username": "mo_giaco", "name": "pit", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 2071, "tweet_count": 13244, "listed_count": 2}, "id": "817871813187342336"}, {"verified": false, "username": "FartFromAmerika", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 3169, "tweet_count": 206130, "listed_count": 38}, "location": "dove capita", "id": "4818612196"}, {"verified": false, "username": "frseven", "name": "Fabio N \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2057, "tweet_count": 36738, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL", "id": "68548900"}, {"verified": false, "username": "suicidologiaarg", "name": "ENTRENADORESDEVIDA", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "id": "362510628"}, {"verified": false, "username": "tddkmgc", "name": "carter. \u00c9 CAMPE\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2693, "tweet_count": 141177, "listed_count": 83}, "location": "michael rise / ele-he", "id": "858343245713113089"}, {"verified": false, "username": "shineharrie", "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}, "id": "1131350642554003457"}, {"verified": false, "username": "Fabrcio34436664", "name": "Fabr\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 386, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "location": "Campinas", "id": "1020008188798791681"}, {"verified": false, "username": "Magnode88853803", "name": "Magno direita.", "public_metrics": {"followers_count": 21835, "following_count": 22534, "tweet_count": 63982, "listed_count": 1}, "id": "1055466947301793792"}, {"verified": false, "username": "ExitGarden", "name": "Garden, o caramelinho - pesquisador de esquerda \ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1277, "tweet_count": 85452, "listed_count": 0}, "location": "Lugar Nenhum", "id": "816364078310359040"}, {"verified": false, "username": "gu_afonso", "name": "Gustavo Afonso \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 966, "tweet_count": 93166, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "77089462"}, {"verified": false, "username": "Cidda11", "name": "Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1083488952009584642"}, {"verified": false, "username": "alealbarello", "name": "Alexandre A Costa", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 366, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "119928291"}, {"verified": false, "username": "deandradepaulo", "name": "Paulo Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 226, "tweet_count": 15085, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "3377981369"}, {"verified": false, "username": "benonjr", "name": "BBj", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 661, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "location": "sao paulo", "id": "78106223"}, {"verified": false, "username": "thuanny88", "name": "Thu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9255, "following_count": 6802, "tweet_count": 34852, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "804049482245664768"}, {"verified": false, "username": "gastonirala01", "name": "\u063a\u0627\u0633\u062a\u0648\u0646 \u0627\u064a\u0631\u0644\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 258, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "1123660490813648896"}, {"verified": false, "username": "bap_batista", "name": "Batista Bap", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1859, "tweet_count": 23355, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1100449412709564417"}, {"verified": false, "username": "jgrazzianih", "name": "Solo Juls", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1425, "tweet_count": 10845, "listed_count": 5}, "location": "Barranquilla - Colombia", "id": "500283919"}, {"verified": false, "username": "castilloangela_", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "location": "Berkeley, CA", "id": "941560693"}, {"verified": false, "username": "amaban1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 854, "tweet_count": 76173, "listed_count": 0}, "id": "844250812104785925"}, {"verified": false, "username": "felixrossonero", "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 388, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}, "id": "992319578"}, {"verified": false, "username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47586, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "id": "51778399"}, {"verified": false, "username": "TerezaCris59", "name": "Tereza Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}, "id": "1029052427947962368"}, {"verified": false, "username": "NatanSR01", "name": "Natan", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 52, "tweet_count": 7236, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3776934557"}, {"verified": false, "username": "XBOX49683310", "name": "BIA 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 16691, "following_count": 9242, "tweet_count": 81502, "listed_count": 11}, "id": "1146802610734796800"}, {"verified": false, "username": "AuditorFera", "name": "Alfredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd0e \ud83d\udd30 \u2618\ufe0f \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1939, "tweet_count": 51834, "listed_count": 2}, "location": "Recife, PE", "id": "1172729005"}, {"verified": false, "username": "inirubin", "name": "Inirubin", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 901, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "id": "1024818893439881218"}, {"verified": false, "username": "zenildoabreu1", "name": "@zenildoabreu", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 538, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil", "id": "1047670132875689984"}, {"verified": false, "username": "ArlindoSoares16", "name": "Arlindo Soares", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 53, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "id": "1125442744250523649"}, {"verified": false, "username": "negrasuazo", "name": "Negrasuazo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1155854031727841287"}, {"verified": false, "username": "NicoChiessa", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "location": "Yenewe", "id": "86333519"}, {"verified": false, "username": "Robo_Arlene", "name": "Arlene Rob\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 3417, "tweet_count": 11099, "listed_count": 1}, "id": "1110342675797102593"}, {"verified": false, "username": "emboleeterno", "name": "Peti\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 101, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "id": "4832403417"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "19923515"}, {"verified": false, "username": "APPRT", "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 671, "tweet_count": 108951, "listed_count": 2}, "location": "Where God wants to", "id": "35959075"}, {"verified": false, "username": "Gamello49", "name": "GAM", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 111, "tweet_count": 9519, "listed_count": 0}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "id": "1059054182"}, {"verified": false, "username": "AnnaApl", "name": "DEUS ACIMA DE TUDO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4877, "tweet_count": 54419, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "334829414"}, {"verified": false, "username": "RodrigoWDeCosta", "name": "Rodrigo De Costa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 627, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "id": "1357467373"}, {"verified": false, "username": "Wladmir87104336", "name": "Wladmir \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2199, "tweet_count": 8303, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "909544393601949696"}, {"verified": false, "username": "felipezpm", "name": "Felipe 22 \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2532, "tweet_count": 22961, "listed_count": 0}, "id": "219463109"}, {"verified": false, "username": "rightwing1981", "name": "CHUCK CONSERVADOR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1158, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "id": "1055070914306588672"}, {"verified": false, "username": "meccneto", "name": "MeC", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1853, "tweet_count": 106536, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "id": "1367404963"}, {"verified": false, "username": "victorsetim", "name": "Victor Setim", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 217, "tweet_count": 41849, "listed_count": 0}, "location": "Colorado", "id": "218650629"}, {"verified": false, "username": "Claudiarmo2", "name": "TarsilaConservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Liberdade acima de tudo!", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2395, "tweet_count": 45787, "listed_count": 1}, "id": "1077918500033908737"}, {"verified": false, "username": "gracyd7", "name": "gracyd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 622, "tweet_count": 36200, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-Ce", "id": "1054193691064197120"}, {"verified": false, "username": "LavaFabio", "name": "Fabio Lava", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2852, "tweet_count": 63202, "listed_count": 43}, "location": "New York, NY, Porto Alegre", "id": "53300275"}, {"verified": false, "username": "elisgolondrinal", "name": "Jessi", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 271, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "id": "936038226128703488"}, {"verified": false, "username": "adilson_online", "name": "Adilson", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 966, "tweet_count": 165940, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "922614839574519808"}, {"verified": false, "username": "Masoq_Mauricioo", "name": "Mauricio Martins", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 804, "tweet_count": 30210, "listed_count": 0}, "location": "litoral norte ga\u00facho \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "904558033451266049"}, {"verified": false, "username": "clarafran00", "name": "Clary Fran\ud83c\udf38\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 120, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "id": "998068487720521729"}, {"verified": false, "username": "luzlluch1", "name": "\ud83d\udca1", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 727, "tweet_count": 13405, "listed_count": 0}, "id": "1035619682458521600"}, {"verified": false, "username": "RomuloRigson81", "name": "Romulo\ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\u2648\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2027, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "1110593681680154625"}, {"verified": false, "username": "marcus8613", "name": "marcus86", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 480, "tweet_count": 863, "listed_count": 0}, "id": "1184638602090815489"}, {"verified": false, "username": "drFossati", "name": "Guillermo Fossati", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 609, "tweet_count": 19776, "listed_count": 10}, "id": "2245133105"}, {"verified": false, "username": "fran_diamandis", "name": "Ynose Konfundan", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 408, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}, "location": "Escuela de Calor", "id": "861218079111602176"}, {"verified": false, "username": "Fla81Nilda", "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}, "location": "MG Brasil ", "id": "1058111698593349634"}, {"verified": false, "username": "fabioheinen", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd93\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 7452, "tweet_count": 42668, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis - Brasil", "id": "27667722"}, {"verified": false, "username": "Deco_Re", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 565, "tweet_count": 44950, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "91173409"}, {"verified": false, "username": "Mylan3za", "name": "\u1d39\u1d35\u1d38\u02b8 \u0306\u0308 \ud83d\udc9b\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 696, "tweet_count": 36660, "listed_count": 4}, "location": "J \u2661  \u0306\u0308W", "id": "705730926"}, {"verified": false, "username": "MONSTAX_SPAIN", "name": "Monsta X Spain", "public_metrics": {"followers_count": 19291, "following_count": 260, "tweet_count": 29999, "listed_count": 55}, "location": "Spain", "id": "2993824704"}, {"verified": false, "username": "MrioPA1", "name": "M\u00e1rio P.A.", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 666, "tweet_count": 110008, "listed_count": 1}, "location": " ", "id": "1145395133564821504"}, {"verified": false, "username": "PariaBigtechs", "name": "P\u00e1ria das BigTechs \u2696\ufe0f\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 476, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "156347725"}, {"verified": false, "username": "sfp_1975", "name": "sfp_1975", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 2973, "tweet_count": 345628, "listed_count": 50}, "location": "Tenerife", "id": "274664446"}, {"verified": false, "username": "pepechin_", "name": "pepechin", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 265, "tweet_count": 74019, "listed_count": 16}, "location": "El Verdolay, fACHOlandia", "id": "141899382"}, {"verified": false, "username": "lucimaraborgo", "name": "Lucimara Borgo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 720, "tweet_count": 28929, "listed_count": 0}, "location": "coreia do sul", "id": "142844483"}, {"verified": false, "username": "miojodetomatin", "name": "\u208d\u1422. \u0591 .\u1422\u208e", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1966, "tweet_count": 44491, "listed_count": 0}, "location": "ela/she | discord: miojo#3047", "id": "952333404472856576"}, {"verified": false, "username": "KenjiK474", "name": "kenji shibata", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 391, "tweet_count": 20684, "listed_count": 0}, "id": "550081425"}, {"verified": false, "username": "JorgeSerravalle", "name": "Jorge Serravalle", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 23, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "id": "2986401040"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "LILLOTERESA", "name": "TERESA LILLO S/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 2257, "tweet_count": 438756, "listed_count": 60}, "location": "Toledo, Spain", "id": "2560184200"}, {"verified": false, "username": "ma_arasantos", "name": "Marcos Antonio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 469, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3-AL", "id": "360832448"}, {"verified": false, "username": "Tech_NoLogical", "name": "Fernando Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 0, "tweet_count": 29885, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "id": "1054406913855762432"}, {"verified": false, "username": "missmarple2011", "name": "Rog\u00e9ria Costa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 371, "tweet_count": 48219, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "218191846"}, {"verified": false, "username": "GiovanniNogue12", "name": "Giovanni Nogueira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2344, "tweet_count": 100203, "listed_count": 0}, "location": "EUA", "id": "886667497163902980"}, {"verified": false, "username": "aurelio2201", "name": "AurBar\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1838, "tweet_count": 48084, "listed_count": 0}, "id": "173284506"}, {"verified": false, "username": "TelmaGomesdaSi8", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Telma Gomes da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 385, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}, "location": "Rondon do Par\u00e1, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1189748510163456000"}, {"verified": false, "username": "Guilher73321678", "name": "Guilherme Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 434, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}, "id": "1107975301299126273"}, {"verified": false, "username": "IppolitoRegina", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Regina ippolito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1954, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1130260924701585409"}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "username": "jacintobotelho1", "name": "Botelho Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 636, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "id": "1039295631943249921"}, {"verified": false, "username": "Badernacast", "name": "Alexandre Lessa Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 256, "tweet_count": 223669, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "428949742"}, {"verified": false, "username": "JorchCordovez_9", "name": "Jorch JR007", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2128, "tweet_count": 65588, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "3246334766"}, {"verified": false, "username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "location": "M\u00e9xico", "id": "2445330312"}, {"verified": false, "username": "wendel_araujo7", "name": "wendel", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 123, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "location": "Picos, piaui", "id": "123890282"}, {"verified": false, "username": "maraleal01", "name": "Mara", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 337, "tweet_count": 8640, "listed_count": 1}, "location": "Capital - Salta, Argentina", "id": "2209743553"}, {"verified": false, "username": "tragicomedia17", "name": "\u00a1Ya!", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 337, "tweet_count": 13535, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina", "id": "705887555124858880"}, {"verified": false, "username": "de_jandson", "name": "jandson de souza", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 133, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "id": "2730793775"}, {"verified": false, "username": "hpa1968", "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1003, "tweet_count": 29756, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "id": "33910864"}, {"verified": false, "username": "Shirley30596395", "name": "Shirley", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2008, "tweet_count": 103638, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf0e", "id": "1026855647508410368"}, {"verified": false, "username": "Famel_Zundapp", "name": "ZundAPP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 22803, "following_count": 2573, "tweet_count": 68709, "listed_count": 48}, "location": "Prov\u00edncia(citando Lisboetas)", "id": "2151234792"}, {"verified": false, "username": "carmoafonso", "name": "carmo afonso", "public_metrics": {"followers_count": 17895, "following_count": 1341, "tweet_count": 55078, "listed_count": 72}, "id": "39971556"}, {"verified": false, "username": "Rdrigues21", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 481, "tweet_count": 23103, "listed_count": 2}, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "id": "1051022623340195840"}, {"verified": false, "username": "RenataNvea1", "name": "Renata N\u00edvea \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 500, "tweet_count": 10268, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1128750655181611009"}, {"verified": false, "username": "Maurormf", "name": "Mauro Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 33132, "following_count": 26528, "tweet_count": 72857, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "id": "271521224"}, {"verified": false, "username": "ptriste", "name": "A\u00e9cio Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "id": "162012710"}, {"verified": false, "username": "Welissonps38", "name": "Welisson PS \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1374, "tweet_count": 37220, "listed_count": 0}, "id": "316032048"}, {"verified": false, "username": "282mAmorim", "name": "LOBO SOLIT\u00c1RIO", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1123, "tweet_count": 17341, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "626980626"}, {"verified": false, "username": "bdellarosaluxo", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "882982306197196800"}, {"verified": false, "username": "Aquaman15832891", "name": "Aquaman", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2237, "tweet_count": 8226, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1050858474073145355"}, {"verified": false, "username": "Jlia63983702", "name": "ju\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 508, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "location": "Saldanha Marinho, Brasil", "id": "1001607396291174401"}, {"verified": false, "username": "pattygmiranda", "name": "Patty Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 43392, "following_count": 14757, "tweet_count": 15890, "listed_count": 48}, "location": "M\u00e9xico", "id": "151187534"}, {"verified": false, "username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86324, "listed_count": 40}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "3872706554"}, {"verified": false, "username": "Gilbert06629955", "name": "Gilchrist", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1471, "tweet_count": 39681, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "853959719463026688"}, {"verified": false, "username": "MaikonRamos13", "name": "Maikon Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2099, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "id": "789860777347940354"}, {"verified": false, "username": "Edwin14592092", "name": "Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "1163621637356511232"}, {"verified": false, "username": "JosRica28147118", "name": "Jos\u00e9 Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 202, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "id": "1091661611226578944"}, {"verified": false, "username": "LuizVilches", "name": "Luis Antonio- Deus \u00e9 bom, o tempo todo \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1689, "tweet_count": 27020, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "193473566"}, {"verified": false, "username": "Miguel23525283", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 152, "tweet_count": 27906, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "2351727918"}, {"verified": false, "username": "Danielecimarel4", "name": "Daniele cimarelli", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 169, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "location": "Fiumicino, Lazio", "id": "823544204265713664"}, {"verified": false, "username": "leloramos10", "name": "Ramos \ud83e\udd21\ud83e\udd5b\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 271, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "location": "Flanco EXTREMO Direito da FOD", "id": "1173066863120662531"}, {"verified": false, "username": "vaniaaplucas", "name": "V\u00e2nia Aparecida Lucas \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2415, "tweet_count": 132148, "listed_count": 2}, "id": "1164247006472286208"}, {"verified": false, "username": "jkrbolsonaro", "name": "Juliana K M R", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 731, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "id": "1110665587288653824"}, {"verified": false, "username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132201, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza CE", "id": "1071815127509463040"}, {"verified": false, "username": "MendesJerdean", "name": "Jerdean", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 831, "tweet_count": 5582, "listed_count": 0}, "location": "Parnaiba, Piaui, Brasil", "id": "1088154939946422272"}, {"verified": false, "username": "el_cuitol", "name": "Jos\u00e9 Luis Lara L\u00e1rraga", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 5000, "tweet_count": 127448, "listed_count": 11}, "location": "Xilitla, SLP.    .       .  bn", "id": "108763002"}, {"verified": false, "username": "JonanLuna", "name": "Jonan Luna", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 581, "tweet_count": 70642, "listed_count": 0}, "id": "311234958"}, {"verified": false, "username": "ThiagoHolanda_", "name": "Thiago Holanda \ud83d\udde1\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 5066, "tweet_count": 11923, "listed_count": 5}, "location": "fortaleza", "id": "214253796"}, {"verified": false, "username": "charlesbigfoot", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carlos Andrad\u0435 \ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5572, "tweet_count": 71148, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "16495236"}, {"verified": false, "username": "xoanlema", "name": "Xo\u00e1n Lema", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 336, "tweet_count": 10215, "listed_count": 4}, "location": "A Coru\u00f1a", "id": "285696159"}, {"verified": false, "username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "id": "301388743"}, {"verified": false, "username": "NoticiaMex", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 439, "tweet_count": 34451, "listed_count": 24}, "location": "M\u00e9xico ", "id": "125463375"}, {"verified": false, "username": "eduardolvdias", "name": "Eduardo Dias", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 213, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "262938069"}, {"verified": false, "username": "Eliton51659510", "name": "Eliton", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 89, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "id": "1088182708981981202"}, {"verified": false, "username": "saradaxuc", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc82 desativada", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 154, "tweet_count": 2952, "listed_count": 2}, "location": "court of dreams", "id": "887365051753144321"}, {"verified": false, "username": "DanielaIC_", "name": "Cristiniii_21", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 674, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "1088261074296729601"}, {"verified": false, "username": "KunCoca", "name": "JowN007", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 7, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "location": "Polo Norte, Brasil", "id": "1143167098232983556"}, {"verified": false, "username": "Elbasolita", "name": "Elby", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 3320, "tweet_count": 22776, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes (S.L) Argentina", "id": "2418480824"}, {"verified": false, "username": "migueldantef", "name": "Migue", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2770, "tweet_count": 23495, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed y ahora", "id": "366327558"}, {"verified": false, "username": "marco_borrano", "name": "Marco Borrano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83e\uddf1ZV", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2543, "tweet_count": 138851, "listed_count": 22}, "location": "Roma ", "id": "2446945421"}, {"verified": false, "username": "ArturBr04893148", "name": "Artur Braga", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 39849, "listed_count": 0}, "id": "1111343102164455424"}, {"verified": false, "username": "_Fiel_Seguidor", "name": "\u0192i\u0454\u2113 s\u0454g\u03c5i\u2202\u03c3r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 143654, "following_count": 141744, "tweet_count": 327028, "listed_count": 0}, "id": "874477267"}, {"verified": false, "username": "Elisa28799398", "name": "Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 80, "tweet_count": 916, "listed_count": 1}, "location": "Japah, Indonesia", "id": "1140922890751229952"}, {"verified": false, "username": "loren_ch", "name": "Loren", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 985, "tweet_count": 219123, "listed_count": 42}, "id": "158288741"}, {"verified": false, "username": "Treta40ao", "name": "PRETO \ud83e\udd86\ud83e\udd86 Bolsonaro PRESIDENTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2319, "tweet_count": 18827, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "39443567"}, {"verified": false, "username": "ElianeS32829416", "name": "Eliane Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1229, "tweet_count": 25419, "listed_count": 0}, "id": "1114953868834742274"}, {"verified": false, "username": "_dieguin93", "name": "littlediego", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 503, "tweet_count": 68239, "listed_count": 50}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "206362972"}, {"verified": false, "username": "isaquevalle", "name": "Isaque \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1525, "tweet_count": 27362, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1114634527182397442"}, {"verified": false, "username": "EddeAlmeida68", "name": "\u262d Ed de Almeida \u262d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2256, "tweet_count": 11585, "listed_count": 2}, "location": "Bombinhas SC Brazil", "id": "1187822985840922625"}, {"verified": false, "username": "gilbertoferraz", "name": "gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 916, "tweet_count": 15306, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "29112548"}, {"verified": false, "username": "Sofisma9", "name": "Sofisma", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 43, "tweet_count": 2911, "listed_count": 0}, "id": "1103721985190825984"}, {"verified": false, "username": "SuzyMachado9", "name": "Suzy Machado", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 290, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}, "id": "1089865629111382017"}, {"verified": false, "username": "ErickdeSouzaAsd", "name": "Erick de Souza Silva", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1078, "tweet_count": 33271, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "201468531"}, {"verified": false, "username": "xJuliow", "name": "Julio \u272f\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 944, "tweet_count": 108255, "listed_count": 6}, "location": "Algum lugar do Rio de janeiro", "id": "118744917"}, {"verified": false, "username": "paulinojdh", "name": "Activos Noticias RD", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "location": "Republica Dominicana", "id": "377777777"}, {"verified": false, "username": "alevic", "name": "Alessandro Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 473, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis", "id": "14048923"}, {"verified": false, "username": "Carla_CMoreno", "name": "Carla Campos Moreno\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1567, "tweet_count": 56398, "listed_count": 53}, "location": "Castelldefels, Espa\u00f1a", "id": "197405382"}, {"verified": false, "username": "lasierrayelrio", "name": "Jos\u00e9 de la Sierra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 997, "tweet_count": 66341, "listed_count": 33}, "location": "Murcia, Jijona, Elche, Alcoy", "id": "2190214628"}, {"verified": false, "username": "Leumas__Samuel", "name": "v\u00e9io do Corolla #CensuraN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 568, "tweet_count": 78324, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "2429283902"}, {"verified": false, "username": "bettyferoz", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 695, "tweet_count": 38475, "listed_count": 2}, "location": "je t'aime, ane!", "id": "4165773376"}, {"verified": false, "username": "qdpsquad", "name": "qdp", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}, "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1073989570830745600"}, {"verified": false, "username": "fabiss1072", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1117530851120693248"}, {"verified": false, "username": "VzqzPilar", "name": "VzqzPilar #FCKNZS", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2913, "tweet_count": 250304, "listed_count": 70}, "id": "544838769"}, {"verified": true, "username": "ElSaltoDiario", "name": "El Salto", "public_metrics": {"followers_count": 207373, "following_count": 2534, "tweet_count": 122042, "listed_count": 4017}, "id": "90725961"}, {"verified": false, "username": "vanildomenezao", "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 5184, "tweet_count": 119361, "listed_count": 2}, "id": "3805607243"}, {"verified": false, "username": "heverton_kevin", "name": "Kiara \ud83d\udc36\ud83d\udc94\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 425, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}, "location": "Kiara \u2764\ufe0f\ud83d\udc36", "id": "841777050046341121"}, {"verified": false, "username": "JoaoRicardoSV", "name": "Jo\u00e3o Ricardo \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1808, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "id": "745626327802314753"}, {"verified": false, "username": "FernandoKaiser4", "name": "Fernando Kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "id": "1073719302434496513"}, {"verified": false, "username": "ArkimedesDesu", "name": "Arkimedes \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 55, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "id": "909122508674170880"}, {"verified": false, "username": "polvoagua", "name": "Adriana Estrada \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 208, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "id": "2690170448"}, {"verified": false, "username": "sagomesta", "name": "Saulo Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 348, "tweet_count": 8917, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1031476562103861249"}, {"verified": false, "username": "Thanos97907709", "name": "Cidinha Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1388, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "location": "Planeta mundo solid\u00e1rio ", "id": "1147927083110273031"}, {"verified": false, "username": "oproprioeli", "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 70, "tweet_count": 89554, "listed_count": 0}, "id": "461515713"}, {"verified": false, "username": "jr_ronconi", "name": "SA\u00cdDA PELA DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 307, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9 SP", "id": "776474094019706880"}, {"verified": false, "username": "Adrianomfotos", "name": "Adriano M.", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 113, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "location": "Saint-Martin-de-Londres, Franc", "id": "1050848065257701377"}, {"verified": false, "username": "MariaJo55818973", "name": "Maria Jos\u00e9 Silva Dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 496, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "location": "Carneiros, Brasil", "id": "1141420411927838720"}, {"verified": false, "username": "JuanPabloSeco", "name": "Juampi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 413, "tweet_count": 6446, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1542428617"}, {"verified": false, "username": "jorgenomefui", "name": "Jorge M", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "38356387"}, {"verified": false, "username": "ZioKlint", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 713, "tweet_count": 301212, "listed_count": 54}, "location": "Avezzano, Abruzzo", "id": "763146166620057600"}, {"verified": false, "username": "fentymcgrath", "name": "Cintiaa.\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 965, "tweet_count": 36863, "listed_count": 1}, "location": "Hufflepuff \ud83d\udc9b", "id": "1141519891922653185"}, {"verified": false, "username": "gesselio", "name": "Gesselio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1740, "tweet_count": 22453, "listed_count": 1}, "id": "1045134665634459648"}, {"verified": false, "username": "B_1906_", "name": "....", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "410776984"}, {"verified": false, "username": "Djamila54407248", "name": "Djamila", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1170485480628072448"}, {"verified": false, "username": "Pardale", "name": "Spiegel", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 355, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}, "id": "69418420"}, {"verified": false, "username": "ekajsdocs", "name": "Jake \ud83c\udf83 (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 158, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "id": "727961266699030528"}, {"verified": false, "username": "elianejantalia", "name": "elianejantalia", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 719, "tweet_count": 22079, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1078800747221917698"}, {"verified": false, "username": "ieacopiadora", "name": "R\u00f4cho \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7828, "tweet_count": 15690, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "926510612028510210"}, {"verified": false, "username": "erikrs11", "name": "ErikGremista11", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}, "id": "176570576"}, {"verified": false, "username": "angelarbrandao", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 169, "tweet_count": 11166, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "204066984"}, {"verified": false, "username": "AndreaBatalla8", "name": "andrea\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 148, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e0rrega", "id": "914419626716680192"}, {"verified": false, "username": "oobservadorbr", "name": "O Observador \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 580, "tweet_count": 123839, "listed_count": 79}, "location": "Brasil", "id": "132005075"}, {"verified": false, "username": "worldasnovelas", "name": "Mundo das Novelas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2155, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "id": "1005234436458283008"}, {"verified": false, "username": "ParadiseNovelas", "name": "Paradise Novelas\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10367, "following_count": 487, "tweet_count": 78922, "listed_count": 30}, "id": "3852296079"}, {"verified": false, "username": "Junior_0311", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "location": "Diroes", "id": "361402893"}, {"verified": false, "username": "levenanciofs", "name": "Let\u00edcia.", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 466, "tweet_count": 9061, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1025481086577651724"}, {"verified": false, "username": "andycfgald", "name": "Andy C", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 708, "tweet_count": 8265, "listed_count": 0}, "id": "364407897"}, {"verified": false, "username": "Laurocoelho", "name": "Lauro Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1184, "tweet_count": 41882, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "id": "33778146"}, {"verified": false, "username": "Endireitando5", "name": "Endireitando", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 902, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}, "id": "1107755036023640067"}, {"verified": false, "username": "calvinivs", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 458, "tweet_count": 22477, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brazil", "id": "3185165506"}, {"verified": false, "username": "severogauderio", "name": "Fabio - Mantos Hist\u00f3ricos Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 1673, "tweet_count": 17138, "listed_count": 10}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "974044140987146246"}, {"verified": false, "username": "doutorjoel", "name": "# ... E DEUS ME FAR\u00c1 JUSTI\u00c7A.", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 512, "tweet_count": 55555, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "175283749"}, {"verified": false, "username": "andergleisonrr", "name": "Ander Moraes\ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 2259, "tweet_count": 65517, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil", "id": "1143044730722410497"}, {"verified": false, "username": "LuizFer58419124", "name": "Baraio", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 223, "tweet_count": 20816, "listed_count": 0}, "id": "1142922061029007360"}, {"verified": false, "username": "danielparraleon", "name": "daniparra", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 411, "tweet_count": 11480, "listed_count": 1}, "location": "Premia de Mar", "id": "457884614"}, {"verified": false, "username": "frangravem", "name": "francini", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 911, "tweet_count": 23822, "listed_count": 2}, "id": "1032082592626040832"}, {"verified": false, "username": "glauberlobo", "name": "Glauber Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 921, "tweet_count": 64769, "listed_count": 2}, "id": "22910469"}, {"verified": false, "username": "CarlosA85976231", "name": "Carlos Atila", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 231, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "id": "1168645098994900992"}, {"verified": false, "username": "rikrdobrilhante", "name": "@RicardoBrilhante", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1108, "tweet_count": 95159, "listed_count": 2}, "location": "SANTAR\u00c9M/TAPAJ\u00d3S/PAR\u00c1/BRASIL", "id": "125054340"}, {"verified": false, "username": "Chicoplinio87", "name": "Francisco Cassiano", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 590, "tweet_count": 7568, "listed_count": 1}, "id": "932990955950628864"}, {"verified": false, "username": "bachillerpato", "name": "\ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 103, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "id": "1055208944736657415"}, {"verified": false, "username": "cuantarazon", "name": "Cu\u00e1nta Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90205, "following_count": 461, "tweet_count": 123763, "listed_count": 539}, "id": "188472937"}, {"verified": false, "username": "CamilaTesolini", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 192, "tweet_count": 7075, "listed_count": 0}, "id": "2806541945"}, {"verified": false, "username": "portaldesacato", "name": "Portal Desacato", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1867, "tweet_count": 103222, "listed_count": 70}, "id": "186157945"}, {"verified": false, "username": "ceqsantacruz", "name": "Cadu Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 4626, "tweet_count": 15076, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "56194118"}, {"verified": false, "username": "JoseRDSoto", "name": "Jos\u00e9 Rafael Abreu.", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1070, "tweet_count": 50383, "listed_count": 3}, "id": "1216794007"}, {"verified": true, "username": "Farideraful", "name": "Faride Raful", "public_metrics": {"followers_count": 379254, "following_count": 958, "tweet_count": 39449, "listed_count": 343}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "id": "40693873"}, {"verified": false, "username": "eldivanrojo", "name": "El Div\u00e1n Rojo \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13991, "following_count": 4696, "tweet_count": 27999, "listed_count": 171}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "24740447"}, {"verified": false, "username": "Acima22Br", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Le\u00e3o brasileiro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 3415, "tweet_count": 43264, "listed_count": 7}, "id": "1140342075868758021"}, {"verified": false, "username": "neey_rodrigues", "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 911, "tweet_count": 53628, "listed_count": 0}, "id": "743287164226646016"}, {"verified": false, "username": "lauraleon02", "name": "Marial\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 12181, "following_count": 746, "tweet_count": 55616, "listed_count": 5}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "id": "2383848654"}, {"verified": false, "username": "CantaloFabianFM", "name": "Fabi\u00e1n Miranda Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 724, "tweet_count": 11957, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "id": "1069810492506558464"}, {"verified": false, "username": "gia_maried", "name": "Gia Marie", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1718, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}, "id": "862963466151362560"}, {"verified": false, "username": "welitonnramos", "name": "Welitonn ramos", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 55, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "id": "85288088"}, {"verified": false, "username": "jesusakapulko", "name": "Pelon de akapulko", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32973, "listed_count": 3}, "id": "4923976208"}, {"verified": false, "username": "beelabelll", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 48, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "id": "703673531767382016"}, {"verified": false, "username": "GachanTres", "name": "Gachan", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2097, "tweet_count": 53083, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1191359367687352320"}, {"verified": false, "username": "Maicxn_Ribeiro", "name": "Maicon Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 179, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "id": "818243697301143552"}, {"verified": false, "username": "yurivs", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 16017, "following_count": 4320, "tweet_count": 73582, "listed_count": 185}, "location": "Terra de Vera Cruz \u2720", "id": "15726088"}, {"verified": false, "username": "KeilaMaeDe8", "name": "Keila Sodr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1008, "tweet_count": 15189, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "104925595"}, {"verified": false, "username": "Honey4ever_", "name": "Andymalacara.", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 400, "tweet_count": 7216, "listed_count": 1}, "location": "Inside your head. ", "id": "3292319711"}, {"verified": false, "username": "vivicovid", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude92 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 807, "tweet_count": 110635, "listed_count": 8}, "id": "3166134267"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431502, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "username": "festozo", "name": "Jo\u00e3o Festozo", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1203, "tweet_count": 16839, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "95467908"}, {"verified": false, "username": "fenixther", "name": "Nexther", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 276, "tweet_count": 81294, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udcb2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc54 \ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcb6", "id": "1121336283794685952"}, {"verified": false, "username": "aggabriell", "name": "Agda", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 953, "tweet_count": 52884, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "108719533"}, {"verified": false, "username": "PedroACruzz", "name": "Pedro Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2426, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "14421715"}, {"verified": false, "username": "VitorFw_22", "name": "FW. Vitor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 27864, "following_count": 25452, "tweet_count": 93165, "listed_count": 11}, "location": "CEAR\u00c1, Brasil", "id": "1100001778567966721"}, {"verified": false, "username": "guilhermerolla", "name": "guilherme chaves", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 180, "tweet_count": 1398, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "818259151252029441"}, {"verified": false, "username": "taydepoIo", "name": "tayn\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "902302982800375808"}, {"verified": false, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290721, "listed_count": 0}, "id": "1157070279132274688"}, {"verified": false, "username": "ElCara333", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "id": "4157482947"}, {"verified": false, "username": "SuperNoticias33", "name": "Super Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 929, "tweet_count": 43604, "listed_count": 11}, "location": "Luper\u00f3n, Dominican Republic", "id": "456389064"}, {"verified": false, "username": "Josinandes", "name": "Josiane Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 85, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "417476182"}, {"verified": false, "username": "apispsp", "name": "APISP-SP", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4832, "tweet_count": 99997, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "55672337"}, {"verified": false, "username": "Xabiel_360", "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco de Macoris", "id": "400034225"}, {"verified": false, "username": "DSMRODRIGO", "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1312, "tweet_count": 66276, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "1035678944371138562"}, {"verified": false, "username": "Alfilodelasnoti", "name": "AFN", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31761, "listed_count": 3}, "location": "Duarte, Dominican Republic", "id": "4911551774"}, {"verified": false, "username": "BrunoFo93801358", "name": "Brunocta \u1d9c\u02b3\u1da0\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1448, "tweet_count": 11386, "listed_count": 0}, "id": "1094778821247684608"}, {"verified": false, "username": "sarah_tibau", "name": "Sarah Chrystina \u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 333, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "location": "Iguaba Grande, Brasil", "id": "945446066039685120"}, {"verified": false, "username": "MadeiraSantana", "name": "Ademir Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 888, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "location": "Brisbane, Queensland", "id": "1168677745632645123"}, {"verified": false, "username": "dudinhalanches", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 325, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}, "id": "943371195684179968"}, {"verified": false, "username": "Anaaluiza2901", "name": "naluiza\ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 281, "tweet_count": 15146, "listed_count": 1}, "location": "Espiritualmente? No Rio.", "id": "1158426868598628356"}, {"verified": false, "username": "lucena_cla", "name": "Chica", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 222, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1067053279845277696"}, {"verified": false, "username": "JooJorgeSilvei1", "name": "#SomosTodosTiasDoZap", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 672, "tweet_count": 62447, "listed_count": 0}, "id": "1187455741755580416"}, {"verified": false, "username": "RanderBueno", "name": "Rander Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 299, "tweet_count": 21008, "listed_count": 0}, "id": "1026134851416739840"}, {"verified": false, "username": "carlosgu100", "name": "carlos henrique", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 468, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}, "id": "917844539209080834"}, {"verified": true, "username": "TelemundoUY", "name": "Telemundo", "public_metrics": {"followers_count": 307067, "following_count": 552, "tweet_count": 161566, "listed_count": 545}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "2480246383"}, {"verified": false, "username": "samucarsp", "name": "Samuca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3854, "tweet_count": 26761, "listed_count": 0}, "id": "2607362871"}, {"verified": false, "username": "crfmacxdo", "name": "Maria Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1094, "tweet_count": 44217, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "529987419"}, {"verified": false, "username": "Lico02891256", "name": "DEUS \u00c9 BOM TD TEMPO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 3261, "tweet_count": 59004, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju se", "id": "1106943981982756866"}, {"verified": false, "username": "paulod42", "name": "Paulo Duarte\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 989, "tweet_count": 28054, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1520993287"}, {"verified": false, "username": "prp_guimaraes", "name": "@PauloGuimar\u00e3es.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 893, "tweet_count": 61888, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "991830223820853253"}, {"verified": false, "username": "rosinha_dio", "name": "RDiodato", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "id": "718384525211017218"}, {"verified": false, "username": "Crf_nam23", "name": "Renan \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 289, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "id": "1167231132007587845"}, {"verified": false, "username": "Gibapicci1958", "name": "gilmar piccinini", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1175, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "id": "2972999920"}, {"verified": false, "username": "chiarum", "name": "chiara", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 209, "tweet_count": 62449, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "226198459"}, {"verified": false, "username": "NiniCollins1", "name": "Nini Collins", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 532, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}, "id": "1115623500721430529"}, {"verified": false, "username": "VeganoSalame", "name": "Salame Vegano", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 163, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "1179928973553348608"}, {"verified": false, "username": "no0maswhisky", "name": "Teisano", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 763, "tweet_count": 31727, "listed_count": 4}, "id": "191989232"}, {"verified": false, "username": "gmaemejota", "name": "Gema MJ", "public_metrics": {"followers_count": 101318, "following_count": 6391, "tweet_count": 35673, "listed_count": 223}, "id": "1131252286997639168"}, {"verified": false, "username": "Drwvys", "name": "Drwvys", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1477, "tweet_count": 22055, "listed_count": 0}, "location": "BH", "id": "2936171519"}, {"verified": false, "username": "ErickDemian1", "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 290, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "id": "974411993628233733"}, {"verified": false, "username": "Eeyueru", "name": "Emanus", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3552, "tweet_count": 128943, "listed_count": 9}, "location": "Calor, Quintura & Morma\u00e7o", "id": "4649483722"}, {"verified": false, "username": "BSoares90", "name": "Breno Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1747, "tweet_count": 80416, "listed_count": 1}, "location": "Ponte Nova, Brasil", "id": "750693624069840896"}, {"verified": false, "username": "moizecv", "name": "Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4110, "tweet_count": 15145, "listed_count": 3}, "location": "Campo Verde, Brasil", "id": "910513478192046080"}, {"verified": false, "username": "mooh_d3", "name": "@mooh\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 3220, "tweet_count": 3806, "listed_count": 3}, "location": "Rol\u00e2ndia", "id": "396097425"}, {"verified": false, "username": "Juanmaa74", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 516, "tweet_count": 63587, "listed_count": 3}, "location": "Instituto ACC", "id": "260943386"}, {"verified": false, "username": "gabbarcas", "name": "Gabriel B2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 575, "tweet_count": 19508, "listed_count": 1}, "id": "935446002"}, {"verified": false, "username": "VieiraGaa_", "name": "H VIEIRA \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 518, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "3330475222"}, {"verified": false, "username": "GabiihRoots_", "name": "Gabi\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 944, "tweet_count": 100360, "listed_count": 27}, "location": "undetected", "id": "215672014"}, {"verified": false, "username": "xMaster_Gac", "name": "Master Gac (Reservas Disponibles MD)", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 57, "tweet_count": 2147, "listed_count": 3}, "id": "1156324317321420801"}, {"verified": false, "username": "EllenPensey_GAC", "name": "Ellen Olivia Pensey.", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 121, "tweet_count": 5822, "listed_count": 2}, "location": "#AfterCorporation @AfterCorps", "id": "2468174732"}, {"verified": false, "username": "RoniVilar", "name": "RoniVilar", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1843, "tweet_count": 232105, "listed_count": 0}, "location": "Parnamirim, Brasil", "id": "1030629280986877952"}, {"verified": false, "username": "bornswt", "name": "well vima", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 1688, "tweet_count": 57115, "listed_count": 25}, "location": "game of thrones", "id": "1161839836610928640"}, {"verified": false, "username": "flavzi", "name": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 306, "tweet_count": 7555, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "id": "2618816634"}, {"verified": false, "username": "estressaditah", "name": "e s t r e s s a d a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 207, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "994970581987708928"}, {"verified": false, "username": "izaceliacosta", "name": "izacosta", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1004, "tweet_count": 43499, "listed_count": 0}, "id": "1042092326863167488"}, {"verified": false, "username": "Rod_MDO", "name": "Rod \u16e1 \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 757, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "id": "1077396736539271170"}, {"verified": false, "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "8703862"}, {"verified": false, "username": "luis_bet0", "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd84\ud83c\udd78\ud83c\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 800, "tweet_count": 6341, "listed_count": 1}, "location": "/home/luis_bet0", "id": "54368394"}, {"verified": true, "username": "nayibbukele", "name": "Nayib Bukele", "public_metrics": {"followers_count": 4302228, "following_count": 570, "tweet_count": 81171, "listed_count": 3810}, "location": "El Salvador", "id": "20736511"}, {"verified": false, "username": "MLK_J_FFC", "name": "Mlk j\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 955, "tweet_count": 14587, "listed_count": 0}, "location": "complexo da 13, Nova Igua\u00e7u", "id": "1144776926051090434"}, {"verified": false, "username": "arqmiguelmoraes", "name": "\u0429igu\u044d\u0433 \u0429\u043e\u044f\u0434\u044ds", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "id": "1849863174"}, {"verified": false, "username": "Anderso43431539", "name": "Anderson Da Costa Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 238, "tweet_count": 15247, "listed_count": 0}, "location": "Itaitinga, Brasil", "id": "1016794233653596166"}, {"verified": false, "username": "Flavio_hollowX", "name": "Flavio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro2022", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 532, "tweet_count": 64533, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "859828383143874560"}, {"verified": false, "username": "simone_vania", "name": "Van \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 447, "tweet_count": 20502, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1000928116993417216"}, {"verified": false, "username": "JPessorrusso", "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 77, "tweet_count": 24899, "listed_count": 0}, "id": "1080890839725953025"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426124, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "MauricioDAH", "name": "MDH77", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35647, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "846346636016189440"}, {"verified": false, "username": "AnaZuMaPa", "name": "Ana zu Ma Pa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 303, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "id": "1052246632677367809"}, {"verified": false, "username": "rodolfobcintra", "name": "Rodolfo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1803, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "57145322"}, {"verified": false, "username": "handpaintedtsh1", "name": "Chivi", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 247, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "1108788793862164483"}, {"verified": false, "username": "PrimeraVoz_Mx", "name": "Primera Voz \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 652, "tweet_count": 16461, "listed_count": 321}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "138816199"}, {"verified": false, "username": "wuebardo", "name": "Aquiles Castro", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 391, "tweet_count": 18530, "listed_count": 4}, "id": "2157941838"}, {"verified": false, "username": "MarcioAndriolo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MARCIO ANDRIOLO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 adv", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 5320, "tweet_count": 36150, "listed_count": 2}, "id": "64559464"}, {"verified": false, "username": "AndersonMA1984", "name": "Anderson Martins Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1133, "tweet_count": 123043, "listed_count": 0}, "id": "946084690456383488"}, {"verified": false, "username": "NVaporwave", "name": "Natalia_Supernova\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 197, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "id": "1190992799883239424"}, {"verified": false, "username": "DaviJordo4", "name": "Davi Jord\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 204, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "1150130924065046528"}, {"verified": false, "username": "ERADAELP09", "name": "ARCL", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1417, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}, "location": "Doctores, Cuauht\u00e9moc", "id": "177772471"}, {"verified": true, "username": "MarkoCortes", "name": "Marko Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 165676, "following_count": 684, "tweet_count": 11293, "listed_count": 557}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "99166169"}, {"verified": false, "username": "AraceliMagal5", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92 \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 119, "tweet_count": 58470, "listed_count": 0}, "location": "Ober\u00e1 Misiones Argentina", "id": "1001957913315958784"}, {"verified": false, "username": "l_luminis", "name": "Tha \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 114, "tweet_count": 12347, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "68282095"}, {"verified": false, "username": "euamobrasilJB", "name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12707, "tweet_count": 133521, "listed_count": 4}, "location": "Estados Unidos", "id": "1112187126"}, {"verified": false, "username": "cleberpmgo", "name": "Cleber A. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 3272, "tweet_count": 103606, "listed_count": 6}, "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "id": "145350986"}, {"verified": false, "username": "Darlyka", "name": "\ud83e\udd89\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf80 Lili McGeek \ud83c\udf80\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 487, "tweet_count": 186364, "listed_count": 0}, "location": "\u264aSouth of nowhere - Colombia\u264a", "id": "24468288"}, {"verified": false, "username": "kira96555", "name": "\ud83d\udd30kira96555\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 811, "tweet_count": 8324, "listed_count": 0}, "id": "1089567556615180289"}, {"verified": false, "username": "GabrielSanMx", "name": "Gabriel S\u00e1nchez \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1395, "tweet_count": 393625, "listed_count": 15}, "id": "767386604013023233"}, {"verified": false, "username": "AleJuarezA", "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1427070265"}, {"verified": false, "username": "NandoSaintAnna", "name": "Nando Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 219, "tweet_count": 53850, "listed_count": 1}, "location": "Marlboro, \u00ae\u00a1.", "id": "37895191"}, {"verified": false, "username": "DantePaezRosero", "name": "Dante Paez Rosero", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 728, "tweet_count": 151366, "listed_count": 3}, "id": "294757611"}, {"verified": false, "username": "jaguirrech", "name": "Jorge AguirreCharvet", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 62, "tweet_count": 12850, "listed_count": 6}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "8088802"}, {"verified": false, "username": "gean_prego", "name": "gean_prego MEMBRO DO GABINETE DO \u00d3DIO", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 169, "tweet_count": 32404, "listed_count": 0}, "id": "1133699359223296001"}, {"verified": false, "username": "MariacelianePe2", "name": "Maria celiane Pereira fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 162, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "1054583257235406848"}, {"verified": false, "username": "jrcrespool", "name": "Jair Machado", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 504, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "3337936547"}, {"verified": false, "username": "lwt8falls", "name": "lua\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 768, "tweet_count": 23774, "listed_count": 8}, "id": "1174394700670885889"}, {"verified": false, "username": "Francis32202871", "name": "D. Afonso Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 98, "tweet_count": 628, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "id": "1154333856889221120"}, {"verified": false, "username": "fucushima_", "name": "\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 518, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "id": "3040950359"}, {"verified": false, "username": "izamor46", "name": "romazi", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 5000, "tweet_count": 41285, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "id": "97822403"}, {"verified": false, "username": "pousuazo", "name": "Daniel Pou", "public_metrics": {"followers_count": 56335, "following_count": 6277, "tweet_count": 185523, "listed_count": 125}, "location": " Rep\u00fablica Dominicana.", "id": "226423413"}, {"verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077"}, {"verified": false, "username": "Tliberato85", "name": "T||!@g0", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 208, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "location": "Federal District, Brazil", "id": "885950168406929408"}, {"verified": false, "username": "HLascane", "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183041, "listed_count": 0}, "location": "Tuiuti, Brasil", "id": "1121399897922707456"}, {"verified": false, "username": "amargajllo", "name": "Margarita Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 7925, "tweet_count": 215988, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "886345335597129728"}, {"verified": false, "username": "guillon2511", "name": "Guillermo Leon", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}, "location": "Colombia", "id": "1327869115"}, {"verified": false, "username": "scvinni", "name": "vinni", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 215, "tweet_count": 20096, "listed_count": 3}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "149560522"}, {"verified": false, "username": "VivianeCambui", "name": "Viviane Cambu\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2076, "tweet_count": 22000, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "745746321877905413"}, {"verified": false, "username": "SThariane", "name": "Thari \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 947, "tweet_count": 4244, "listed_count": 18}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "704714290071207940"}, {"verified": false, "username": "IvanirRubens", "name": "Ivanir Rubens Paix\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 186, "tweet_count": 5221, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "900827305219682304"}, {"verified": false, "username": "silveiraraiz", "name": "Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 297, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}, "id": "1115017202242134018"}, {"verified": false, "username": "Cesoca", "name": "Marola", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 148, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios RJ", "id": "33192471"}, {"verified": false, "username": "rvianna", "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 124016, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "24043827"}, {"verified": false, "username": "RosimereNR", "name": "RosiWave", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1850, "tweet_count": 99387, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "1027205589376663554"}, {"verified": false, "username": "xikungunha", "name": "felp", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 574, "tweet_count": 16883, "listed_count": 7}, "location": "Cascavel, Brasil", "id": "43019725"}, {"verified": false, "username": "leticiafachi", "name": "Let\u00edcia aeruginosa", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1003, "tweet_count": 31421, "listed_count": 1}, "location": "Cascavel, Paran\u00e1 - Brasil", "id": "4836376757"}, {"verified": false, "username": "NatyEmme", "name": "Azules Turquesas", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2144, "tweet_count": 87606, "listed_count": 7}, "id": "361670874"}, {"verified": false, "username": "a_camara", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L I B E R D A D E \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1698, "tweet_count": 34050, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "id": "34915385"}, {"verified": false, "username": "votitogali", "name": "Votitogali", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 152, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "209785528"}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "username": "ricardorprata", "name": "Ricardo Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4486, "tweet_count": 94909, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba", "id": "2676460983"}, {"verified": false, "username": "Noemy12936274", "name": "Noemy", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 271, "tweet_count": 18293, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1091688043369648131"}, {"verified": false, "username": "angelamarab2", "name": "Angela Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 3537, "tweet_count": 71095, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA", "id": "973176499628118016"}, {"verified": false, "username": "marcelro9", "name": "Marcelino Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 146, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "id": "935938424577708033"}, {"verified": false, "username": "viniciuscomuna", "name": "jack populista", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 337, "tweet_count": 20879, "listed_count": 1}, "location": "instagram.com/url_vinicius  ", "id": "848380750055575552"}, {"verified": false, "username": "victuqueiroz", "name": "queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 41308, "following_count": 1289, "tweet_count": 45237, "listed_count": 35}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "981671700738822144"}, {"verified": false, "username": "anabiads", "name": "B.dias \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 274, "tweet_count": 13655, "listed_count": 0}, "location": "Caxias city", "id": "719157165643153408"}, {"verified": false, "username": "tbmvb", "name": "tbmvb", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1322, "tweet_count": 176362, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo/sp/br", "id": "2785055738"}, {"verified": false, "username": "freireneto", "name": "Freire Neto - motoreseacao.com", "public_metrics": {"followers_count": 9448, "following_count": 10368, "tweet_count": 262475, "listed_count": 100}, "location": "\u00dcT: -5.860447,-35.197846", "id": "18340618"}, {"verified": false, "username": "andersilvaa_", "name": "Anderson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1173, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "location": "Camaragibe, Brasil", "id": "785491663875637248"}, {"verified": false, "username": "intercessores", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo de Freitas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1634, "tweet_count": 5985, "listed_count": 7}, "location": "Mat\u00e3o - S\u00e3o Paulo", "id": "67589278"}, {"verified": false, "username": "SIQueretaro", "name": "Se\u00f1al Informativa", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2689, "tweet_count": 164001, "listed_count": 50}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "3107949320"}, {"verified": false, "username": "10Denizzia", "name": "An\u00e9cdotas Accidentes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 426, "tweet_count": 2576, "listed_count": 34}, "location": "M\u00c9XICO D.F", "id": "1643345468"}, {"verified": false, "username": "Flvia64721122", "name": "Fl\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 208, "tweet_count": 6916, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "1085196338063646720"}, {"verified": false, "username": "Leiloka7", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2239, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}, "id": "1035203776846684160"}, {"verified": false, "username": "AndradeeRoberta", "name": "Roberta Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 21012, "following_count": 7394, "tweet_count": 279092, "listed_count": 62}, "location": "Boquim, Brasil", "id": "55268024"}, {"verified": false, "username": "sweetergusttavo", "name": "lucy (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 1329, "tweet_count": 229023, "listed_count": 6}, "location": "Sebastian's eyes ", "id": "731653376"}, {"verified": false, "username": "fcdaday", "name": "FC DA DAY", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 93, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}, "id": "948738282841628672"}, {"verified": false, "username": "cityzen_x", "name": "Profesor Berugo \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 612, "tweet_count": 41161, "listed_count": 9}, "location": "Tu casa, Pelotudo", "id": "534626234"}, {"verified": false, "username": "carlosralemos1", "name": "Carlos Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 4579, "tweet_count": 4720, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2586309468"}, {"verified": false, "username": "maria39049337", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 765, "tweet_count": 62909, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1101206976644763653"}, {"verified": false, "username": "jorgersm", "name": "Jorge de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 62, "tweet_count": 12561, "listed_count": 3}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "24903618"}, {"verified": false, "username": "DrJordiBlanch", "name": "Dr. Jordi Blanch", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1730, "tweet_count": 497, "listed_count": 32}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "1124606234"}, {"verified": false, "username": "Hospitaligd", "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "id": "2976184097"}, {"verified": false, "username": "jonathas380", "name": "jon henrique\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 790, "tweet_count": 46936, "listed_count": 0}, "location": "RECIFE", "id": "116873246"}, {"verified": false, "username": "Dokan616", "name": "calixto", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 44, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "location": "guatemala", "id": "578663822"}, {"verified": true, "username": "soy_502", "name": "Soy 502", "public_metrics": {"followers_count": 895096, "following_count": 12, "tweet_count": 255358, "listed_count": 902}, "location": "Guatemala", "id": "1687984068"}, {"verified": false, "username": "__Youtai", "name": "\uc2b9\ubbfc in the studio \ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1335, "tweet_count": 98540, "listed_count": 11}, "location": "Spain ", "id": "4851373329"}, {"verified": false, "username": "gabrielcammmpos", "name": "Gabriel Campos", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 210, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "id": "1192451563882733569"}, {"verified": false, "username": "AdrianoSarm", "name": "Adriano Sarm \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 247, "tweet_count": 8857, "listed_count": 2}, "id": "1168936204445900800"}, {"verified": false, "username": "raquellima73", "name": "Raquel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 461, "tweet_count": 54351, "listed_count": 0}, "id": "350242543"}, {"verified": false, "username": "julioga98509603", "name": "@juliogabriel", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 250, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "id": "1081679551988727810"}, {"verified": false, "username": "Sillas7777", "name": "Sillas Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1503, "tweet_count": 60391, "listed_count": 1}, "location": "Moscow City", "id": "206939903"}, {"verified": false, "username": "Viriatoellusita", "name": "Viriato el  Lusitano", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 152, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "id": "2911458094"}, {"verified": false, "username": "giltc", "name": "Gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 131, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "94548317"}, {"verified": false, "username": "LeodeNovaes", "name": "L\u00e9o Di N\u00e1h", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1072, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "991271141791674369"}, {"verified": false, "username": "luizsun", "name": "Lukasun - brasilminion", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1437, "tweet_count": 20535, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "77503351"}, {"verified": false, "username": "Patrick_XMG", "name": "CS", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 585, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria Madalena, Brasil", "id": "940200658724155392"}, {"verified": false, "username": "MBellinzaghi", "name": "M\u00f4nica Bellinzaghi", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 895, "tweet_count": 69411, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "155377666"}, {"verified": false, "username": "hqscomcafe", "name": "HQ's com Caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 191, "tweet_count": 6311, "listed_count": 11}, "id": "3298034550"}, {"verified": false, "username": "Br7Lutando", "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1196, "tweet_count": 18650, "listed_count": 0}, "id": "878228219996102656"}, {"verified": false, "username": "flaviopsilva_", "name": "flaviopsilva", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 9, "tweet_count": 95519, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "id": "3343048757"}, {"verified": false, "username": "lucianahamamoto", "name": "lucianahamamoto \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 104, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "location": "London, England", "id": "1192488967154864128"}, {"verified": false, "username": "foisuamae_", "name": "sua m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 629, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "id": "853469145840721920"}, {"verified": false, "username": "DaviSalazar01", "name": "Salazar...", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 3329, "tweet_count": 1606, "listed_count": 1}, "location": "Francisco morato", "id": "2486554013"}, {"verified": false, "username": "BlessedBrasil2", "name": "Lucas C.", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 58, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "id": "1180720960707710977"}, {"verified": false, "username": "VictorC19368335", "name": "Victor C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 681, "tweet_count": 71942, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena, Brasil", "id": "982371031951298560"}, {"verified": false, "username": "Iuri_C22", "name": "Iuri Cigolini", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 125, "tweet_count": 18760, "listed_count": 0}, "id": "249861232"}, {"verified": false, "username": "sofiagastellu", "name": "#ColectivoNi\u00f1esEnRiesgo", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 4700, "tweet_count": 52453, "listed_count": 22}, "id": "2468490086"}, {"verified": false, "username": "fenix_chagas", "name": "Fenix Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 167, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "id": "745357684875075585"}, {"verified": false, "username": "sabricipolatti1", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 200, "tweet_count": 8805, "listed_count": 0}, "id": "1018261858409730048"}, {"verified": false, "username": "ElTalOrly", "name": "ORLY", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 467, "tweet_count": 122211, "listed_count": 17}, "location": "Humacao,PR", "id": "191243298"}, {"verified": false, "username": "AV_Teodoro", "name": "\u0394V \u0166\u20ac\u00d8 \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 924, "tweet_count": 27215, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica Federativa do \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "990762144298827776"}, {"verified": false, "username": "dana_moon77", "name": "Pale Witch\u270a\u2640\ufe0f\ud83c\udf37\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1450, "tweet_count": 7107, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "270119799"}, {"verified": false, "username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105440, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "username": "paulinhateacher", "name": "Ana Paula Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1887, "tweet_count": 28372, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, Manaus - AM", "id": "145055762"}, {"verified": false, "username": "Luizpraieiro", "name": "Luiz Praieiro FORA STF...", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2349, "tweet_count": 89881, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "id": "1186278379194146816"}, {"verified": false, "username": "BenziDelouse", "name": "Delouse Benzi", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1276, "tweet_count": 98030, "listed_count": 3}, "id": "775162345475760128"}, {"verified": false, "username": "Direita_Network", "name": "Direita Network", "public_metrics": {"followers_count": 25143, "following_count": 3625, "tweet_count": 221372, "listed_count": 209}, "location": "Brasil", "id": "62517611"}, {"verified": false, "username": "Alexand74889248", "name": "Alexandre xande", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 4999, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1130269109772541953"}, {"verified": false, "username": "soraiagoncalv17", "name": "soraia goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2931, "tweet_count": 7359, "listed_count": 0}, "id": "1115781785919590400"}, {"verified": false, "username": "Armando01965240", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 AJr_Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1015, "tweet_count": 28046, "listed_count": 0}, "id": "1174773284136767488"}, {"verified": false, "username": "SONDHEIMOCEANIC", "name": "Lap\u00eddus \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 606, "tweet_count": 33185, "listed_count": 4}, "location": "Villa Jopo", "id": "29314538"}, {"verified": false, "username": "emugor", "name": "emugor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1674, "tweet_count": 327316, "listed_count": 212}, "id": "483250478"}, {"verified": false, "username": "darildo_de", "name": "Darildo de Souza Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 68, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "id": "985911291058573313"}, {"verified": false, "username": "Mariazinha_Sa", "name": "Maria S\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 571, "tweet_count": 27311, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Pa", "id": "722508564179394560"}, {"verified": false, "username": "cruz_irmao", "name": "Irm\u00e3o Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 97, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "id": "1062824088337563648"}, {"verified": false, "username": "LucAble888", "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 640, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "location": "SP Brasil", "id": "386028247"}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089229, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "username": "ailencalo_", "name": "ailu", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 444, "tweet_count": 29199, "listed_count": 0}, "id": "956591616030138368"}, {"verified": false, "username": "dianakarine", "name": "santos", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 179, "tweet_count": 1335, "listed_count": 4}, "id": "82493329"}, {"verified": false, "username": "capfonta", "name": "zardozi", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 877, "tweet_count": 29764, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba PR", "id": "61483199"}, {"verified": false, "username": "anacaminha", "name": "Ana Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 10369, "following_count": 9834, "tweet_count": 82764, "listed_count": 22}, "location": "Florian\u00f3polis,SC", "id": "191179544"}, {"verified": false, "username": "maluciasa", "name": "Maruska", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 92, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2543425863"}, {"verified": false, "username": "leandroking666", "name": "Leandro Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1741, "tweet_count": 78971, "listed_count": 0}, "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "id": "56379666"}, {"verified": false, "username": "apunterd", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1472766776"}, {"verified": false, "username": "pa_que_twittear", "name": "tiene aji? (Andr\u00e9s)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1094, "tweet_count": 2351, "listed_count": 1}, "id": "1646697534"}, {"verified": false, "username": "EucimarFN", "name": "Cimar", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 288, "tweet_count": 20853, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1006323076408266753"}, {"verified": false, "username": "lidio80ribeiro", "name": "\ud83d\udc49Lidio\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1547, "tweet_count": 55351, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "3375627760"}, {"verified": false, "username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "4864679649"}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "username": "Catelan16", "name": "Catelan", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 336, "tweet_count": 93901, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "1041302709905764352"}, {"verified": false, "username": "causidicasheng", "name": "Helena Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1637, "tweet_count": 9876, "listed_count": 2}, "id": "2831278018"}, {"verified": false, "username": "FabioNgngstPer", "name": "NEVER WAS PANDEMIC!!! #FRAUDEMIC", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 9417, "tweet_count": 118942, "listed_count": 24}, "location": "Paranista \u2605 Minneapolis, MN", "id": "567287640"}, {"verified": false, "username": "KIZANNE2", "name": "\u0198I\u01b5-A\u019d\u019d\u0190", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3127, "tweet_count": 200549, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "1159162095516229632"}, {"verified": false, "username": "CedanoSoley", "name": "liz soley cedano", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "id": "3174163252"}, {"verified": false, "username": "RobsonAdam_", "name": "Robson De Pinho Adam", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 141, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1082021562851778565"}, {"verified": false, "username": "QuezinhaR", "name": "Q U E Z I A", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 414, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga , Mg", "id": "1606822087"}, {"verified": false, "username": "maludrummond_", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 480, "tweet_count": 56891, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "57840624"}, {"verified": false, "username": "diacmagno", "name": "Magno Alves", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3456, "tweet_count": 23818, "listed_count": 1}, "location": "goiania", "id": "429886913"}, {"verified": false, "username": "CristianoSavio", "name": "Bolsonaro 2022! Comunismo s\u00f3 vence c/URNAS N\u00e3o Aud", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 318, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE", "id": "84955492"}, {"verified": false, "username": "piolet_ramon", "name": "RamonPiolet", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2310, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}, "id": "1079326331798777856"}, {"verified": false, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}, "id": "1006871656055308288"}, {"verified": false, "username": "EalexGlez", "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2158, "tweet_count": 3497, "listed_count": 8}, "location": "Brooklyn, NY", "id": "88524627"}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "43115590"}, {"verified": false, "username": "jjbinet", "name": "Juan Jos\u00e9 Binet", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 405, "tweet_count": 1759, "listed_count": 1}, "location": "Kissimmee, FL", "id": "237497286"}, {"verified": false, "username": "Lcia13191564", "name": "Anti\u00e1cido soluciona?", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2677, "tweet_count": 75687, "listed_count": 0}, "id": "1067842737033134081"}, {"verified": false, "username": "Antonsilv1", "name": "Antonsilv1", "public_metrics": {"followers_count": 37016, "following_count": 37028, "tweet_count": 130761, "listed_count": 4}, "id": "1110137806934937601"}, {"verified": false, "username": "joseagsilva", "name": "Jose Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 796, "tweet_count": 2349, "listed_count": 2}, "id": "132565605"}, {"verified": false, "username": "sandrameira", "name": "Sandra M", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4147, "tweet_count": 53386, "listed_count": 4}, "location": "Sao Paulo", "id": "68861002"}, {"verified": false, "username": "JoaquimGonzaga3", "name": "Joaquim Gonzaga De Menezes Neto", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 282, "tweet_count": 38357, "listed_count": 0}, "location": "Corumba\u00edba Goias", "id": "1143665076022521857"}, {"verified": false, "username": "Mcfcoach", "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1640, "tweet_count": 53095, "listed_count": 1}, "id": "1653759162"}, {"verified": false, "username": "GuadalupeMrtnez", "name": "limonagrio", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 205, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "id": "901801343165353984"}, {"verified": false, "username": "MrcioCardosoRo1", "name": "M\u00e1rcio Cardoso Rocha dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 383, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "id": "1178036282427154432"}, {"verified": false, "username": "EFertmane", "name": "EFertmane", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1533, "tweet_count": 151135, "listed_count": 0}, "location": "Bombinhas, Brasil", "id": "1109881835889324033"}, {"verified": false, "username": "ftavares75", "name": "Flavio Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 248, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "606405306"}, {"verified": false, "username": "Guilher_alvesp", "name": "Guilherme Alves", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 796, "tweet_count": 16774, "listed_count": 9}, "id": "1091816676616749056"}, {"verified": false, "username": "haureasilveira", "name": "Aurea Silveir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 1971, "tweet_count": 33575, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "2950945413"}, {"verified": false, "username": "PoemaRo", "name": "Ro7 Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 324, "tweet_count": 18028, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2564264461"}, {"verified": false, "username": "BorunoRonin", "name": "Boruno Ronin", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 682, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "1027149551340281857"}, {"verified": false, "username": "Alessan51527692", "name": "Alessandra Gatti", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 338, "tweet_count": 23433, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "711221987239182340"}, {"verified": false, "username": "Zete53437082", "name": "Zete Gaino", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 186, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "location": "Campinas/SP", "id": "1058632363498987522"}, {"verified": false, "username": "facundoNR", "name": "elen cierro", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 807, "tweet_count": 45227, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "id": "462369720"}, {"verified": false, "username": "JRribeiro235", "name": "Jribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 80, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}, "id": "398911528"}, {"verified": false, "username": "PedroHNunes92", "name": "Pedro Henrique Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1070, "tweet_count": 11250, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1142243887664259072"}, {"verified": false, "username": "gsnamontanha", "name": "nascido na bananil\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 402, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis/RJ", "id": "867513300921274368"}, {"verified": false, "username": "ocolunista_", "name": "Cleber Louren\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 36136, "following_count": 3036, "tweet_count": 39927, "listed_count": 143}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "705560912078438402"}, {"verified": false, "username": "Anholeto", "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 20706, "following_count": 22693, "tweet_count": 347565, "listed_count": 61}, "location": "Brasil", "id": "793643737"}, {"verified": false, "username": "fantineldalvan", "name": "Dalvan Fantinel", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 5000, "tweet_count": 54725, "listed_count": 2}, "location": "Teresina - PI ", "id": "1730775570"}, {"verified": false, "username": "reloaded_ana", "name": "Ana_reloaded", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 4226, "tweet_count": 58010, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brazil", "id": "1168629271000227841"}, {"verified": false, "username": "tifa7x", "name": "Stefani Martins", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 575, "tweet_count": 19826, "listed_count": 73}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "65546140"}, {"verified": false, "username": "marshal_paw", "name": "Paw Patrol", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 314, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "id": "4925065209"}, {"verified": false, "username": "FabioDalvi", "name": "F\u00e1bio Dalvi", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 972, "tweet_count": 80625, "listed_count": 20}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "22891358"}, {"verified": false, "username": "DnloPortela", "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "805340643308478464"}, {"verified": false, "username": "max_trindade", "name": "Max Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2244, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "183662418"}, {"verified": false, "username": "marcelinom3ca", "name": "Marcelino Freire", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3265, "tweet_count": 26538, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "791403343411372032"}, {"verified": false, "username": "AiltonBarcelos3", "name": "Ailton Barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 135, "tweet_count": 33686, "listed_count": 0}, "id": "1000786941963620352"}, {"verified": false, "username": "Luciano12021979", "name": "Luciano Silva", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 135, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "id": "832358257561829377"}, {"verified": false, "username": "claudiorenato27", "name": "claudio renato de Almeida e silvam", "public_metrics": {"followers_count": 16671, "following_count": 17494, "tweet_count": 147050, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC", "id": "2864003225"}, {"verified": false, "username": "patrikricardo", "name": "Patrik Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 18925, "following_count": 16401, "tweet_count": 45608, "listed_count": 13}, "location": "Cotia, Brasil", "id": "101224845"}, {"verified": false, "username": "magnusapereaude", "name": "Magnus \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3f\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34-\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd33\ud83c\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 866, "tweet_count": 85385, "listed_count": 0}, "id": "2773333463"}, {"verified": false, "username": "JesusOrlene", "name": "Orlene De Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 197, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "id": "1117101763704889344"}, {"verified": false, "username": "LeandroJPaiva1", "name": "Leandro Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 281, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1131645757218541568"}, {"verified": false, "username": "joaoscaffyahoo1", "name": "Jo\u00e3o Carlos Scaff", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 586, "tweet_count": 26952, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "1080143753145475072"}, {"verified": false, "username": "jramiroMX", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188342, "following_count": 209248, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "location": "CDMX", "id": "296592711"}, {"verified": false, "username": "AlicioVieira1", "name": "Alicio Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1223, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}, "id": "1076923168873422848"}, {"verified": false, "username": "Pamella_NOVO", "name": "Pamella Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 106, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "1021798568028524544"}, {"verified": false, "username": "8_xisco", "name": "Xisco_\u02b0\u18f5\u1d4d \ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1077, "tweet_count": 17203, "listed_count": 1}, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "id": "3364417757"}, {"verified": false, "username": "gueiros_tania", "name": "Tania Gueiros", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1628, "tweet_count": 52844, "listed_count": 1}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "3035189017"}, {"verified": false, "username": "avelar51896247", "name": "avelar", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 623, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "id": "1153794691332288512"}, {"verified": false, "username": "CleuzaCarvalho3", "name": "Cleuza Carvalho Marques", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 102, "tweet_count": 65966, "listed_count": 0}, "id": "973573923198599168"}, {"verified": false, "username": "ramirezmelaniie", "name": "Mel || as it was", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1158, "tweet_count": 13661, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "id": "3006230674"}, {"verified": false, "username": "ProfMoriarty_Py", "name": "\u00c9amon Moriarty", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "42762670"}, {"verified": false, "username": "darling_fm", "name": "Darling \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 881, "tweet_count": 3243, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "265988009"}, {"verified": false, "username": "rodtenorio_", "name": "tenorin", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 553, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}, "id": "3044390935"}, {"verified": false, "username": "G_Haueer", "name": "Hauer", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 986, "tweet_count": 41631, "listed_count": 0}, "location": "047", "id": "876270153801113600"}, {"verified": false, "username": "MieRenato", "name": "Jourdan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5706, "following_count": 3670, "tweet_count": 39205, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "id": "1188093492259622912"}, {"verified": false, "username": "servilioalmeida", "name": "Serv\u00edlio Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 3107, "tweet_count": 32007, "listed_count": 1}, "location": "Indiara Goi\u00e1s ", "id": "94329650"}, {"verified": false, "username": "tereza_al", "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 220738, "listed_count": 1}, "location": "RIO DE JANEIRO, BRASIL.", "id": "1368263220"}, {"verified": false, "username": "NovelaTopissima", "name": "Top\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "id": "1113118628050800640"}, {"verified": false, "username": "IraldaPrado", "name": "Iralda Prado", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1060349667580485633"}, {"verified": false, "username": "EinarLarson", "name": "Einar Larson", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1311, "tweet_count": 21003, "listed_count": 1}, "location": "Itupeva", "id": "1191077929897406465"}, {"verified": false, "username": "_TEQUEL_", "name": "minion robot 22", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 454, "tweet_count": 22598, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "4861284375"}, {"verified": false, "username": "Pharmakz", "name": "Pharma \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3034, "tweet_count": 93504, "listed_count": 10}, "location": "Lleida", "id": "246435921"}, {"verified": false, "username": "MaxOliv53097029", "name": "Max Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 749, "tweet_count": 48845, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1068196170915303424"}, {"verified": false, "username": "goldrushfolk", "name": "brenna | midnights\u00b9 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 31879, "following_count": 11889, "tweet_count": 360740, "listed_count": 84}, "location": "Brasil", "id": "492366814"}, {"verified": false, "username": "acastro69", "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2322, "tweet_count": 69582, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho - Rondonia", "id": "72679421"}, {"verified": false, "username": "Arthurdalomba", "name": "arthur\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 4408, "tweet_count": 453025, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS", "id": "2284378856"}, {"verified": false, "username": "Renatolaranna", "name": "Renato Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 4971, "tweet_count": 189199, "listed_count": 4}, "location": "Ipatinga-MG", "id": "72721139"}, {"verified": false, "username": "Lutuitou", "name": "LuOliverM", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 238, "tweet_count": 16490, "listed_count": 119}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "51115062"}, {"verified": false, "username": "Mayraamv", "name": "mayra alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 130, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "295709975"}, {"verified": true, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474399, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "id": "17549677"}, {"verified": false, "username": "Pachigaona", "name": "Francisco Jos\u00e9 Gaona Balb\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 83, "tweet_count": 11420, "listed_count": 3}, "id": "2717830037"}, {"verified": false, "username": "socotroc0", "name": "c\u00f3digo puk", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 300, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "1191682197109051394"}, {"verified": false, "username": "Moon_Nemi", "name": "\ud83d\udc2f\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 591, "tweet_count": 28728, "listed_count": 2}, "location": "Tenerife, Islas Canarias", "id": "1107899731"}, {"verified": false, "username": "MarinGalileu", "name": "ARMA VIRUMQUE CANO", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 735, "tweet_count": 28045, "listed_count": 0}, "id": "854531225679273988"}, {"verified": false, "username": "TonyRJ75", "name": "TonyRJ75", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 4783, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1139592283718897670"}, {"verified": false, "username": "FferreirabFabio", "name": "Fabio Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1752, "tweet_count": 85751, "listed_count": 0}, "location": "Bom Jesus do Norte, Brasil", "id": "1625881050"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "2892290499", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador."}, {"lang": "es", "author_id": "321070347", "id": "1192629365005271040", "public_metrics": {"retweet_count": 9611, "reply_count": 349, "like_count": 58754, "quote_count": 972}, "created_at": "2019-11-08T02:26:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/8gcoQRJ0Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrocsome/status/1192629365005271040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gcoQRJ0Gy", "media_key": "7_1192629293077213185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192629365005271040"], "text": "Seguridad e Higiene ni nos vimos. https://t.co/8gcoQRJ0Gy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192582236018814976"}], "author_id": "394662168", "id": "1192591378867310594", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-07T23:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "394662168", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0ObbfnuTba", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192591378867310594"], "text": "Aqu\u00ed la nota https://t.co/0ObbfnuTba"}, {"lang": "es", "author_id": "842028379", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx"}, {"lang": "es", "author_id": "340283630", "id": "1192593892387872769", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "author_id": "837012981330366464", "id": "1192518238451699713", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk"}, {"lang": "it", "author_id": "4818612196", "id": "1192820119199780865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:04:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JV7tmpmg8F", "expanded_url": "https://twitter.com/deidesk/status/1192819662725296130", "display_url": "twitter.com/deidesk/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192820119199780865"], "text": "Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicida malcelato. https://t.co/JV7tmpmg8F"}, {"lang": "pt", "author_id": "1131350642554003457", "id": "1192741912316436482", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192751882147639296"}], "author_id": "77089462", "id": "1192801773905268736", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "LulaLivreAgora"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/89wB2bV0vV", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1192751882147639296", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-08T13:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192801773905268736"], "text": "N\u00e3o tem nenhum motivo para pris\u00e3o preventiva. Principalmente porque o pr\u00f3prio @MPF_PGR pediu progress\u00e3o de regime para Lula. N\u00e3o se pede semiaberto para quem necessita ser mantido preso. A turma criminosa da Lava Jato se enforcou na pr\u00f3pria corda. \u00c9 #LulaLivreAgora ! https://t.co/89wB2bV0vV"}, {"lang": "es", "author_id": "941560693", "id": "1192276046193811456", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?"}, {"lang": "es", "author_id": "51778399", "id": "1192541918917517312", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"], "text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?"}, {"lang": "es", "author_id": "86333519", "id": "1192062846248640512", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"], "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra."}, {"lang": "es", "author_id": "19923515", "id": "1192792636572229632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Doherty"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8464, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WxO9Db6uKS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/0vt972", "display_url": "ver.abc.es/0vt972", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-arrestan-pete-doherty-paris-posesion-cocaina-201911081257_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=MHZ0OTcy"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192792636572229632"], "text": "Arrestan a Pete Doherty en Par\u00eds por posesi\u00f3n de coca\u00edna https://t.co/WxO9Db6uKS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817647311892482"}], "author_id": "1035619682458521600", "id": "1192818638241312770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "clarafran00", "id": "998068487720521729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:58:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "998068487720521729", "edit_history_tweet_ids": ["1192818638241312770"], "text": "@clarafran00 Adivin\u00e1 quien ten\u00eda que rendir a las 9 y reci\u00e9n se despierta?? Que salgan 2 tiritos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192812503069319170"}], "author_id": "2245133105", "id": "1192818206886510593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.2744, "type": "Organization", "normalized_text": "ORSI"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Leal"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Astori"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/j6lUGEGHcF", "expanded_url": "https://twitter.com/telemundouy/status/1192812503069319170?s=21", "display_url": "twitter.com/telemundouy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192818206886510593"], "text": "Operaci\u00f3n suicida de ORSI. \nYamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato.\n\u00bfEn serio? \nGustavo Leal fue invitado a debatir y no acept\u00f3. \nDanilo Astori fue invitado a debatir y no acept\u00f3.\n\nhttps://t.co/j6lUGEGHcF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192823043313274880"}], "author_id": "27667722", "id": "1192823463897108481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fla81Nilda", "id": "1058111698593349634"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:17:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058111698593349634", "edit_history_tweet_ids": ["1192823463897108481"], "text": "@Fla81Nilda @_thiagofranklin Quando algu\u00e9m tenta justificar o injustific\u00e1vel eu nem quero debater, j\u00e1 bloqueei o cidad\u00e3o!"}, {"lang": "es", "author_id": "2993824704", "id": "1192822363424997379", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 7, "like_count": 317, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5425, "type": "Organization", "normalized_text": "Monbebe"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "ChangeForWonho"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "ChangeForWonho"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "\uc544\uc774\ub3cc\ub3c4_\uc778\uac04\uc774\ub2e4"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822363424997379"], "text": "Nuevos hashtags para usar durante las pr\u00f3ximas 12 horas, Monbebe. \nSigamos luchando. \ud83d\udc9e\n\n#ChangeForWonho\n#\uc544\uc774\ub3cc\ub3c4_\uc778\uac04\uc774\ub2e4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192743172679577601"}], "author_id": "141899382", "id": "1192779312568639488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T12:22:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "535707261", "edit_history_tweet_ids": ["1192779312568639488"], "text": "@eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1192524425511493633", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j"}, {"lang": "es", "author_id": "2445330312", "id": "1192573259532947456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg"}, {"lang": "es", "author_id": "705887555124858880", "id": "1192750165653905409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T10:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192750165653905409"], "text": "Quiz\u00e1s lo mas suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar, a esta hora de la vida\nEs lo mejor"}, {"lang": "pt", "author_id": "39971556", "id": "1192822763158999042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:14:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192822763158999042"], "text": "convenci um nadador salvador a dar-me uma camisola amarela de manga comprida das que usam nos dias frios, um guarda florestal a facilitar uma t-shirt linda que at\u00e9 dizia serra do caldeir\u00e3o e acabo convencer um carteiro, q vai ter um equipamento novo, a oferecer-me o seu colete."}, {"lang": "pt", "author_id": "271521224", "id": "1192783678885236736", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 164, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.6862, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192783678885236736"], "text": "Infelizmente veremos m\u00e3es que tiveram suas filhas estupradas e mortas vendo o vagabundo ser solto...\n\nPa\u00eds que perderam filhos ter\u00e3o o desprazer de saber que os assassinos estar\u00e3o livres.\n\nPois \u00e9, o Brasil caminha a passos largos pra barb\u00e1rie!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "882982306197196800", "id": "1188801677094260737", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9"}, {"lang": "es", "author_id": "3872706554", "id": "1192820741412139009", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/VgqZxvjspx", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/40-segundos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/40-segundos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192820741412139009"], "text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800 mil se quitan la vida al a\u00f1o en el mundo\u201d \n\nhttps://t.co/VgqZxvjspx"}, {"lang": "es", "author_id": "301388743", "id": "1192506278913957888", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191939277380313088"}], "author_id": "366327558", "id": "1192793383519113217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 195, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Stresssado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T13:17:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "edit_history_tweet_ids": ["1192793383519113217"], "text": "@WolffWaldo @CFKArgentina Desde hace un tiempo est\u00e1 con amnesia selectiva..... calculale que para Abril, Mayo pisa una bala y se suicida ooooh, tal vez debe retirarse de la pol\u00edtica por Stresssado. Ponele\ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192786906129547266"}], "author_id": "1114634527182397442", "id": "1192807916333666307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:15:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "158254360", "edit_history_tweet_ids": ["1192807916333666307"], "text": "@_thiagofranklin A imprensa quer que o Botafogo morra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192811589763776519"}], "author_id": "29112548", "id": "1192820922627035138", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Jusceli85623099", "id": "1181252299282362368"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "patriciaegea1", "id": "4622591926"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T15:07:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187822985840922625", "edit_history_tweet_ids": ["1192820922627035138"], "text": "@EddeAlmeida4 @Jusceli85623099 @patriciaegea1 @AiltonBenedito Augusto Nunes n\u00e3o citou o nome de nenhum dos filhos do jornalista... Ele usou a palavra \"filhos\" como uma ponte para dar sentido \u00e0 ironia... Sigamos em frente... Todos temos os mesmos objetivos..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192352380555276288"}], "author_id": "2190214628", "id": "1192806364906762240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:09:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/q4bnoDkPU8", "expanded_url": "https://twitter.com/EstherGRecuero/status/1192352380555276288", "display_url": "twitter.com/EstherGRecuero\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192806364906762240"], "text": "Nunca hay libertad en el suicidio porque es una soluci\u00f3n extrema ante unos problemas sin soluci\u00f3n aparente. El suicida jam\u00e1s quiere acabar con su vida, todos queremos vivir. Lo que no queremos es sufrir la situaci\u00f3n que nos lleva a ese extremo.Todo tiene soluci\u00f3n, salvo la muerte https://t.co/q4bnoDkPU8"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073989570830745600", "id": "1192687327535157248", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy"}, {"lang": "es", "author_id": "90725961", "id": "1192773333877755904", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "Saltamontes_eco", "id": "927915613124792320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IjHLFh2unV", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/saltamontes/nos-salvara-la-tecnologia", "display_url": "elsaltodiario.com/saltamontes/no\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T11:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192773333877755904"], "text": "BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar procesos colectivos para priorizar hacia d\u00f3nde destinamos los recursos escasos. En @Saltamontes_eco.\nhttps://t.co/IjHLFh2unV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "author_id": "38356387", "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL"}, {"lang": "pt", "author_id": "1170485480628072448", "id": "1171367521028648960", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["RU"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T10:19:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/rjTW1BwX3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Djamila54407248/status/1171367521028648960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjTW1BwX3Q", "media_key": "3_1171367511994114048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171367521028648960"], "text": "\" .Garota suicida.\"\n\nOs cortes no pulso j\u00e1 n\u00e3o me machucam , a cada lamina'a cada corte j\u00e1 n\u00e3o sinto a dor que sentia antes. https://t.co/rjTW1BwX3Q"}, {"lang": "pt", "author_id": "3852296079", "id": "1192642257956036610", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Amora Mautner"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr Carrasco"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/KOBUUqlgbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1192642257956036610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOBUUqlgbN", "media_key": "3_1192642249001185281"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/KOBUUqlgbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1192642257956036610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOBUUqlgbN", "media_key": "3_1192642255858913280"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192642257956036610"], "text": "Ser\u00e3o gravados dois finais de #ADonaDoPeda\u00e7o. Amora Mautner e Walcyr Carrasco decidir\u00e3o minutos antes da exibi\u00e7\u00e3o qual deles ir\u00e1 ao ar. https://t.co/KOBUUqlgbN"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192817835954835456"}], "author_id": "974044140987146246", "id": "1192818699494940673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zeh_henrique", "id": "1368409136791162883"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GelmiresCastro", "id": "2484815288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-08T14:58:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "57470767", "edit_history_tweet_ids": ["1192818699494940673"], "text": "@zeh_henrique @GelmiresCastro Como assim, em ALGUMA SITUA\u00c7\u00c3P, Soltar bandido \u00e9 solu\u00e7\u00e3o??"}, {"lang": "et", "author_id": "188472937", "id": "1192809173660160001", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:20:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192809173660160001"], "text": "Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe"}, {"lang": "es", "author_id": "40693873", "id": "1192814503848747010", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 112, "like_count": 1174, "quote_count": 29}, "created_at": "2019-11-08T14:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814503848747010"], "text": "Cuando matan a una mujer, nos van matando un poco a todas. Cuando nos agreden y ejercen violencia contra una, nos vuelven vulnerables a todas. Hay que educar en respeto y equidad, hay que proteger a las v\u00edctimas de agresi\u00f3n y sancionar al agresor."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00a3d3b661417a32"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191902753490178048"}], "author_id": "1069810492506558464", "id": "1192817368340320256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauraleon02", "id": "2383848654"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aPF2fTDG7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreskMonsalvo/status/1191902753490178048", "display_url": "twitter.com/AndreskMonsalv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2383848654", "edit_history_tweet_ids": ["1192817368340320256"], "text": "@lauraleon02 \u00a1Se muere mi suegris! JAJAJAJAJAJAJAJAJA. https://t.co/aPF2fTDG7Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192813209855680513"}], "author_id": "1191359367687352320", "id": "1192818905863131142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GGCU9k6Z6i", "expanded_url": "https://twitter.com/GachanDois/status/1192818905863131142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GGCU9k6Z6i", "media_key": "3_1192818903250079744"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:59:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "703673531767382016", "edit_history_tweet_ids": ["1192818905863131142"], "text": "@imbelabell Rlx q se a gnt for duo eu carrego de sion top a pool aqui \u00e9 vasta \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/GGCU9k6Z6i"}, {"lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "id": "1192793038155845633", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 78, "like_count": 3860, "quote_count": 59}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo Vittar"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/aeJq03zyek", "expanded_url": "http://bit.ly/2WVfxUL", "display_url": "bit.ly/2WVfxUL"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/RK1SXcs2vA", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1192793038155845633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RK1SXcs2vA", "media_key": "3_1192793007445151745"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192793038155845633"], "text": "Em entrevista ao El Pa\u00eds, Pabllo Vittar fala sobre viol\u00eancia policial, genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra, Bozonaro e sua m\u00fasica: \u201cSofro boicotes nas r\u00e1dios, mas s\u00f3 me d\u00e1 mais vontade de mostrar nossa voz\u201d. https://t.co/aeJq03zyek https://t.co/RK1SXcs2vA"}, {"lang": "pt", "author_id": "902302982800375808", "id": "1192738707633299457", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar"}, {"lang": "es", "author_id": "4157482947", "id": "1192720078971781120", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 28, "like_count": 492, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Milagro"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel de"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192720078971781120"], "text": "Naci\u00f3 India, negra, fea, pobre y mujer, casi s\u00edn saber hablar se qued\u00f3 con medio Jujuy, 7 Audis, 15 autos y camionetas de alta gama    y  le cago al pueblo 3.000 millones de d\u00f3lares. Milagro, Cleopatra e Isabel de Inglaterra en ese orden"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192804116810084354"}], "author_id": "945446066039685120", "id": "1192817321783570439", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrunoFo93801358", "id": "1094778821247684608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:53:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1094778821247684608", "edit_history_tweet_ids": ["1192817321783570439"], "text": "@BrunoFo93801358 Eu n\u00e3o apoio nenhum tipo de viol\u00eancia, mas pera l\u00e1, essa hist\u00f3ria est\u00e1 mt mal contada. \nMas se quer falar de agress\u00e3o? Ok!\nN\u00e3o vai comentar o fato de um Botafoguense ir no posto colocar gasolina no carro dele e ser espancado por v\u00e1rios flamenguistas?\nEle est\u00e1 em estado grave"}, {"lang": "es", "author_id": "2480246383", "id": "1192812503069319170", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 32, "like_count": 165, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Yamand\u00fa Orsi"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Telemundo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/DCJUF0CQ8x", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoUY/status/1192812503069319170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCJUF0CQ8x", "media_key": "7_1192812244293292035"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192812503069319170"], "text": "Yamand\u00fa Orsi dijo a Telemundo que el debate ser\u00e1 m\u00e1s din\u00e1mico que el anterior y que a \u00e9l le gustar\u00eda ver debatir a los ministros de cada candidato https://t.co/DCJUF0CQ8x"}, {"lang": "es", "author_id": "1131252286997639168", "id": "1192815344089550849", "public_metrics": {"retweet_count": 6492, "reply_count": 188, "like_count": 12144, "quote_count": 86}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192815344089550849"], "text": "Oid, chicas, que dice Ortega Smith que si tu pareja te da una paliza y te mata, a lo mejor es solo porque iba piripi y no porque sea un machista. Ahora vais y vot\u00e1is a Vox."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192816485149876227"}], "author_id": "2468174732", "id": "1192817095538618368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:52:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156324317321420801", "edit_history_tweet_ids": ["1192817095538618368"], "text": "@SylviaP_Gac Buenoooo... le estoy contando lo de ayer, as\u00ed que supongo que... est\u00e1 enfadada. Lo siento, Sylvia, era mejor amortiguar el golpe que de repente vea que Connor... eso. Ya sabes. -Se le hace muy duro de decir.-"}, {"lang": "pt", "author_id": "8703862", "id": "1192454438029594624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}, "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"], "text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192266740237000706"}], "author_id": "20736511", "id": "1192275193668014080", "public_metrics": {"retweet_count": 3223, "reply_count": 1300, "like_count": 10051, "quote_count": 272}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/U54Ds0tdew", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosTuVozV/status/1192266740237000706", "display_url": "twitter.com/SomosTuVozV/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T02:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192275193668014080"], "text": "Luego se quejan de la \u201cinjerencia extranjera\u201d.\n\n\u00bfQu\u00e9 hacen hablando de \u201cbrisa bolivariana\u201d en El Salvador?\n\nInjerencistas, eso es lo que son. Lo qu\u00e9 pasa es que ya se les acab\u00f3 el dinero para seguir meti\u00e9ndose con los dem\u00e1s.\n\nVa a ser agradable ver cuando se les acabe el saldo \ud83d\ude09 https://t.co/U54Ds0tdew"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1192805515023306754", "public_metrics": {"retweet_count": 2662, "reply_count": 1305, "like_count": 18293, "quote_count": 132}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.2718, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7002, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Preto"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.3785, "type": "Place", "normalized_text": "Eva"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Itacoatiara"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6yryJ8WFI9", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1192805515023306754/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yryJ8WFI9", "media_key": "7_1192804734119350272"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192805515023306754"], "text": "Vamos desenvolver todo o Brasil. Nosso governo alinhado com os interesses do povo do AM. Manaus, Rio Preto da Eva e Itacoatiara ter\u00e3o mais empregos e renda.  @Min_Agricultura , senadores e deputados do estado do Amazonas, nossos parab\u00e9ns pelo empenho do desenvolvimento da regi\u00e3o. https://t.co/6yryJ8WFI9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815481314566150"}], "author_id": "1052246632677367809", "id": "1192816434310733826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "programapanico", "id": "35765232"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Aecio"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:49:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "846346636016189440", "edit_history_tweet_ids": ["1192816434310733826"], "text": "@MauricioDAH @programapanico @augustosnunes @ggreenwald Queiroz(n\u00e3o o q vc gostaria)t\u00e1 envolvido c/ Marielle.Procura a\u00ed 1 ato de corrup\u00e7\u00e3o do Bolsonaro e me exponha aqui. A hora que vc encontrar, me convence. Aecio era o menos mal no momento, nunca foi her\u00f3i de ningu\u00e9m. E Cunha merece parab\u00e9ns por ter colocado o impeachment em vota\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "138816199", "id": "1192814133865013249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8395, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IKECvfxDlU", "expanded_url": "https://bit.ly/2CsrV5e", "display_url": "bit.ly/2CsrV5e"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192814133865013249"], "text": "#CDMX Los param\u00e9dicos certificaron la muerte del hombre, en tanto que la mujer, quien presentaba un disparo en la cabeza, fue llevada a\u00fan con vida a un hospital para su atenci\u00f3n. Su estado  de salud es grave\n\nhttps://t.co/IKECvfxDlU"}, {"lang": "es", "author_id": "99166169", "id": "1192620665011982336", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 149, "username": "CNDH", "id": "252160277"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/2BzLtn2fNU", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkoCortes/status/1192620665011982336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BzLtn2fNU", "media_key": "7_1192620580832309248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 559, "reply_count": 756, "like_count": 895, "quote_count": 81}, "created_at": "2019-11-08T01:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192620665011982336"], "text": "\u00a1Ins\u00f3lito! Que los senadores Morenistas hayan hecho fraude, para buscar imponer a una militante Morenista y amiga personal del Presidente en la @CNDH. https://t.co/2BzLtn2fNU"}, {"lang": "es", "author_id": "1427070265", "id": "1192575697207861248", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave."}, {"lang": "es", "author_id": "8088802", "id": "1192792907130036224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-08T13:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192792907130036224"], "text": "FURIOSO EL LADRON CORREA PORQUE LE RATIFICARON LA PRISION PUEDE ORDENAR MISION SUICIDA ESTE FIN DE SEMANA CONTRA CORTE DE JUSTICIA"}, {"lang": "es", "author_id": "728348077", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "author_id": "1327869115", "id": "1192786402095833089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "30861738", "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "24043827", "id": "1192810900668989441", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "do Rio"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "Paes"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/wU9B9v91IU", "expanded_url": "https://twitter.com/eocaco/status/1192810367149318145", "display_url": "twitter.com/eocaco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810900668989441"], "text": "Decis\u00e3o federal.\nIntervencao urbanistica no Centro do Rio melhorou muito aquela regiao.\nVoc\u00ea  nao concorda?\nFora que o Paes nao \u00e9 extremista nem fundamentalista religioso... Gosta da cultura popular. https://t.co/wU9B9v91IU"}, {"lang": "pt", "author_id": "74756085", "id": "1192618332249296902", "public_metrics": {"retweet_count": 12281, "reply_count": 20515, "like_count": 80224, "quote_count": 8477}, "created_at": "2019-11-08T01:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192618332249296902"], "text": "Soltam bandidos e desarmam o cidad\u00e3o. Pobre do brasileiro..."}, {"lang": "pt", "author_id": "981671700738822144", "id": "1192769763728080897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T11:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192769763728080897"], "text": "mt paz e descanso para o homem que se suicidou hoje na amoreiras"}, {"lang": "es", "author_id": "1643345468", "id": "1192588649860337665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.616, "type": "Place", "normalized_text": "alameda"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3332, "type": "Place", "normalized_text": "Bombas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588631170568192"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588639223590913"}]}, "created_at": "2019-11-07T23:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192588649860337665"], "text": "Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas.\nSe confirma la muerte de la mujer en el hospital. https://t.co/olphZ7w6fz"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192796692258729984"}], "author_id": "55268024", "id": "1192808560540954624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lYat980ULO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeeRoberta/status/1192808560540954624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYat980ULO", "media_key": "16_1192808552110403584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:18:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1192808560540954624"], "text": "@UOLNoticias Quem \u00e9 FHC? Ah, o desgra\u00e7ado que matou os nordestinos de fome. Vai se fuder!!!! https://t.co/lYat980ULO"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192749085478010885"}], "author_id": "2976184097", "id": "1192796059736649728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "adolescents"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 217, "end": 229, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "AulaObertaCSA"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5yahaScpBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192796059736649728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yahaScpBD", "media_key": "3_1192796053763973121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T13:28:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2976184097", "edit_history_tweet_ids": ["1192796059736649728"], "text": "@AulaOberta_CSA @dniwega Amb @joanmcarbonell @DrJordiBlanch i @dniwega clausurem la jornada sobre la conducta su\u00efcida.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/5yahaScpBD"}, {"lang": "es", "author_id": "1687984068", "id": "1192533523879669765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 104, "like_count": 33, "quote_count": 55}, "created_at": "2019-11-07T20:05:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gente"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/0yMLd1aUBy", "expanded_url": "http://bit.ly/2WRwLT4", "display_url": "bit.ly/2WRwLT4"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5c7XmRCJPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1192533523879669765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5c7XmRCJPQ", "media_key": "3_1192533507878400007"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192533523879669765"], "text": "#Gente \u00bfQu\u00e9 traman las 4 parejas m\u00e1s queridas de la far\u00e1ndula nacional?\n\nPodr\u00eda tratarse de la grabaci\u00f3n de un video, de la reuni\u00f3n entre amigos o de un nuevo proyecto... \n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed: https://t.co/0yMLd1aUBy https://t.co/5c7XmRCJPQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142265223811874816", "id": "1192769835094200320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192769835094200320"], "text": "Mas pensando bem todas as interpreta\u00e7\u00f5es do Coringa foram boas\n\nS\u00f3 a do Suicide Squad n\u00e3o\n\nO que nos leva a inferir que o Jared Leto \u00e9 um incompetente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192805325939859457"}], "author_id": "483250478", "id": "1192807124822364161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SONDHEIMOCEANIC", "id": "29314538"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:12:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "29314538", "edit_history_tweet_ids": ["1192807124822364161"], "text": "@SONDHEIMOCEANIC Q est\u00e1s leyendo ? Ma\u00f1ana trabajas ?"}, {"lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "id": "1191708279212253185", "public_metrics": {"retweet_count": 2370, "reply_count": 390, "like_count": 11687, "quote_count": 126}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Renan Calheiros"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.5513, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.5925, "type": "Organization", "normalized_text": "Verdevaldo"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.5289, "type": "Organization", "normalized_text": "IntercePT"}]}, "created_at": "2019-11-05T13:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191708279212253185"], "text": "CONFIRMADO: Renan Calheiros \u00e9 um dos alvos da Opera\u00e7\u00e3o da PF deflagrada hoje pelo Ministro Fachin, e foi intimado a depor!\n\n\u00c9 mais um f\u00e3 do Verdevaldo e leitor ass\u00edduo do IntercePT que deve muuuuuuuitas explica\u00e7\u00f5es \u00e0 Justi\u00e7a!"}, {"lang": "es", "author_id": "1616146872", "id": "1192810963537412096", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 81, "like_count": 303, "quote_count": 25}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7747, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/X8k60e79uL", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-mauricio-mulder-dice-que-el-apra-lo-proclamo-numero-1-pero-eso-nunca-paso-elecciones-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-mauricio-mulder-dice-que-el-apra-lo-proclamo-numero-1-pero-eso-nunca-paso-elecciones-2020-noticia/"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192810963537412096"], "text": "Jorge del Castillo: Mauricio Mulder dice que el Apra lo proclam\u00f3 n\u00famero 1 en la lista para el Congreso pero eso nunca pas\u00f3 \u25ba https://t.co/X8k60e79uL"}, {"lang": "es", "author_id": "43115590", "id": "1192454830230425600", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "TomandanteBorolas"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 22, "tag": "TomandanteBorolas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 460, "like_count": 946, "quote_count": 45}, "created_at": "2019-11-07T14:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192454830230425600"], "text": "Oye #TomandanteBorolas alias @FelipeCalderon, te reto a debatir sobre lo mis\u00e9rrimo ser humano que eres."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192729021014052864"}], "author_id": "705560912078438402", "id": "1192763464382586880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/c0ePrL3k4T", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1192729021014052864", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192763464382586880"], "text": "A Veja quer matar o porteiro?! \u00c9 isso mesmo?!!! https://t.co/c0ePrL3k4T"}, {"lang": "pt", "author_id": "805340643308478464", "id": "1192613939210833921", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?"}, {"lang": "es", "author_id": "42762670", "id": "1192109020338958336", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192787218290618368"}], "author_id": "265988009", "id": "1192810295711940609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XinoLuis", "id": "96641177"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-08T14:25:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "96641177", "edit_history_tweet_ids": ["1192810295711940609"], "text": "@XinoLuis @costaneracenter Opino lo mismo que t\u00fa, pero lamentablemente por hechos repetitivos debiesen tener sistemas de seguridad para reducir el riesgo(...)"}, {"lang": "pt", "author_id": "876270153801113600", "id": "1192605803909390336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/XeoiKjhsLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_japagabriel/status/1192604814808666115", "display_url": "twitter.com/_japagabriel/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192605803909390336"], "text": "E o lula vai ser o menor dos problemas, imagina a quantidade de preso que vai ser solto agora que foi condenado na segunda inst\u00e2ncia, o crime organizado agradece https://t.co/XeoiKjhsLZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113118628050800640", "id": "1192788862050848768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Top\u00edssima"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Nj0CiUotiE", "expanded_url": "http://r7.com/xQJs", "display_url": "r7.com/xQJs"}]}, "created_at": "2019-11-08T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192788862050848768"], "text": "Yasmim abre o jogo e revela para Fernando que est\u00e1 investigando Pedro a mando de Lara \ud83d\ude31 #Top\u00edssima https://t.co/Nj0CiUotiE"}, {"lang": "es", "author_id": "17549677", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM"}], "places": [{"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "00da7cec74df27ff"}, {"full_name": "Chaco, Argentina", "id": "7ef2a4f4beedc767"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125060867735937024", "value": "1125060867735937024", "detail": "User has been suspended: [1125060867735937024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192816542586736640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192816542586736640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192816542586736640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "236153037", "value": "236153037", "detail": "User has been suspended: [236153037].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192818043602292744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192818043602292744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192818043602292744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177187895444168705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177187895444168705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177187895444168705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192816298901868546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192816298901868546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192816298901868546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192610615120019456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192610615120019456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192610615120019456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192815380236062726", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192815380236062726", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192815380236062726].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1647094580", "value": "1647094580", "detail": "User has been suspended: [1647094580].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192644745111232512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192644745111232512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192644745111232512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "140593944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [140593944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140593944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192801609128054784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192801609128054784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192801609128054784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174712267318943745", "value": "1174712267318943745", "detail": "User has been suspended: [1174712267318943745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192411765428150277", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192411765428150277", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192411765428150277].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192588196154150913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192588196154150913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192588196154150913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192808873125720067", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192808873125720067", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192808873125720067].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192825948644790273", "oldest_id": "1192810097568886784", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr8shd7z45urdxs66ogzeocku5"}}