{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181711551159525377"], "created_at": "2019-10-08T23:22:43.000Z", "id": "1181711551159525377", "author_id": "261644814", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "982602848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DobalFeche", "id": "982602848"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "elmaury_20", "id": "161492954"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3218, "type": "Organization", "normalized_text": "Nix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181710655629545473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181711386856116229"], "created_at": "2019-10-08T23:22:04.000Z", "id": "1181711386856116229", "author_id": "1176293452478369793", "text": "@DobalFeche @elmaury_20 La pobre Nix es una bebida suicida. No necesita que le hagan da\u00f1o, ella solita se lo hace, parece seguir el camino de la 3B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181711272976490496"], "created_at": "2019-10-08T23:21:37.000Z", "id": "1181711272976490496", "author_id": "542845786", "text": "Nadie se suicida en una comisaria \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "78201907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "Opio"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 292, "end": 295, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/BbJYnJqJpx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181711247424835586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbJYnJqJpx", "media_key": "3_1181711235424894977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181688425344315393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181711247424835586"], "created_at": "2019-10-08T23:21:31.000Z", "id": "1181711247424835586", "author_id": "415001653", "text": "@Latina_Noticias Sueno de Opio, NO habran Votantes que tengan Neuronas Muertas y NO se acuerden de lo tan corrupto que ha sido la estrella comenzando por el suicida. Oiga: \"Defiendo a Alan x q le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y me hace bien a Mi\". Ningun momento dijo defiendo al Peru. https://t.co/BbJYnJqJpx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710612734365696"], "created_at": "2019-10-08T23:18:59.000Z", "id": "1181710612734365696", "author_id": "1398790728", "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnnasco", "id": "107169866"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181710365798928385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710563770015744"], "created_at": "2019-10-08T23:18:48.000Z", "id": "1181710563770015744", "author_id": "51798245", "text": "RT @johnnasco: Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181710488704552965"], "created_at": "2019-10-08T23:18:30.000Z", "id": "1181710488704552965", "author_id": "2709591151", "text": "Voc\u00ea apareceu e me mostrou um lado melhor dessa vida\nMostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181710379422011393"], "created_at": "2019-10-08T23:18:04.000Z", "id": "1181710379422011393", "author_id": "944554117", "text": "Como el suicida que cuenta hasta 3 antes de saltar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XovevAqGf0", "expanded_url": "https://twitter.com/johnnasco/status/1181710365798928385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XovevAqGf0", "media_key": "3_1181710362930024449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181710365798928385"], "created_at": "2019-10-08T23:18:00.000Z", "id": "1181710365798928385", "author_id": "107169866", "text": "Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL PAIS NO AGUANTA \nY NOS IMPORTA UN CO\u00d1O  QUIEN CAMINE QUIEN SEA MAS SIMPATICO QUIEN SEA MA BELLO NO JODA LA GENTE SE MUERE SE SUICIDA ESCAPAN DEL PAIS https://t.co/XovevAqGf0", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Tdtcgglgbd", "expanded_url": "https://minutounotamaulipas.com/2019/10/08/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "minutounotamaulipas.com/2019/10/08/adv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181710358995587073"], "created_at": "2019-10-08T23:17:59.000Z", "id": "1181710358995587073", "author_id": "2925481419", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el\u00a0mundo https://t.co/Tdtcgglgbd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710356793774081"], "created_at": "2019-10-08T23:17:58.000Z", "id": "1181710356793774081", "author_id": "2448686474", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710330059218951"], "created_at": "2019-10-08T23:17:52.000Z", "id": "1181710330059218951", "author_id": "340010911", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "172918879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181710025229832197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710264418422786"], "created_at": "2019-10-08T23:17:36.000Z", "geo": {"place_id": "9723d315a8a12286"}, "id": "1181710264418422786", "author_id": "172918879", "text": "Eu nunca julguei o suicida. Na verdade sempre achei que se tivesse algum caso na minha fam\u00edlia, seria eu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710190464421889"], "created_at": "2019-10-08T23:17:19.000Z", "id": "1181710190464421889", "author_id": "20945781", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709877003145216"], "created_at": "2019-10-08T23:16:04.000Z", "id": "1181709877003145216", "author_id": "285202022", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "790667015522488321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181709643057389569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709866873884672"], "created_at": "2019-10-08T23:16:02.000Z", "id": "1181709866873884672", "author_id": "790667015522488321", "text": "@VictorSoaresvc N sei se lembra o que ele fez com a mulher que ele MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709812876398592"], "created_at": "2019-10-08T23:15:49.000Z", "id": "1181709812876398592", "author_id": "1048558644588154881", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "943652372169019392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "jvsg23", "id": "1086263580914270209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181708318936649728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709532155842561"], "created_at": "2019-10-08T23:14:42.000Z", "id": "1181709532155842561", "author_id": "920367198895517697", "text": "@Sthefy_Sou_gay @jvsg23 @AngelPedrones @Norfinea1 Bem.. oq podia fazer era.. correr, e se esconder, n vale a pena lutar com ele, era um cara muito perigoso, ele fazia coisas q vc nem imagina, ja matou criancas, separava familias, gostava do q fazia e o pior.. ele at\u00e9 j\u00e1 estuprou crian\u00e7as e jovens \u00fa-\u00f9..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709425293307905"], "created_at": "2019-10-08T23:14:16.000Z", "id": "1181709425293307905", "author_id": "311228850", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577639397642243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709365612568577"], "created_at": "2019-10-08T23:14:02.000Z", "id": "1181709365612568577", "author_id": "1053019817102458880", "text": "@_OtakusBrasil Um garoto \u00e9 expulso de um orfanato por ser um furry e com ajuda de um suicida vira um detetive sobrenatural", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709266618605569"], "created_at": "2019-10-08T23:13:38.000Z", "id": "1181709266618605569", "author_id": "2566126414", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709144526610433"], "created_at": "2019-10-08T23:13:09.000Z", "id": "1181709144526610433", "author_id": "1863940416", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181709097860784128"], "created_at": "2019-10-08T23:12:58.000Z", "id": "1181709097860784128", "author_id": "2329361902", "text": "Eu nunca entendi esse hate no Coringa do Leto, \u00e9 preciso um bom roteiro e um bom diretor pra extrair uma boa performance de um ator que nem o Leto, no caso de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o havia nenhum dos dois, ent\u00e3o j\u00e1 era subentendido que ia sair ruim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "738145633740034050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Isafer__", "id": "738145633740034050"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181708430727364609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181708766049374210"], "created_at": "2019-10-08T23:11:39.000Z", "id": "1181708766049374210", "author_id": "197250469", "text": "@Isafer__ @CNNEE @JPVarsky @MashiRafael Jajaja se suicida y nos hace un favor!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181708721052889090"], "created_at": "2019-10-08T23:11:28.000Z", "id": "1181708721052889090", "author_id": "919207605486137344", "text": "se eu morrer de raiva e stress pode saber que \u00e9 minha m\u00e3e que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2959459379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181678209097768961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181708718926389249"], "created_at": "2019-10-08T23:11:28.000Z", "id": "1181708718926389249", "author_id": "115121970", "text": "@FotosDeFatos Essa p\u00e1gina adora um bandido...m\u00e9dico...mostra a\u00ed onde ele se formou. Te mostro aqui onde ele matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "126471168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ECVitoria", "id": "23598103"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Barrad\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181707364350795776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181707866874531840"], "created_at": "2019-10-08T23:08:05.000Z", "id": "1181707866874531840", "author_id": "917893531771064320", "text": "@d_assiis @ECVitoria Que absurdo! Matou o Barrad\u00e3o! Quando a gente acha que n\u00e3o tem como piorar, essa gest\u00e3o se supera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "DarbyAllin", "id": "728015864012771329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/QonjMnDQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Wrestlingifs/status/1181707800835231744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QonjMnDQ5w", "media_key": "16_1181707766072840192"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "AEWDark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707800835231744"], "created_at": "2019-10-08T23:07:49.000Z", "id": "1181707800835231744", "author_id": "1115708740638887936", "text": "Tope Suicida @DarbyAllin #AEWDark https://t.co/QonjMnDQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/xlxrrx7v9g", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1181707463327911936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlxrrx7v9g", "media_key": "3_1181707459318210567"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707463327911936"], "created_at": "2019-10-08T23:06:28.000Z", "id": "1181707463327911936", "author_id": "139824862", "text": "Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1  en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota https://t.co/xlxrrx7v9g", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "gatillo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8yt8YIY52Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AokiAndres/status/1181707372420575238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yt8YIY52Y", "media_key": "3_1181707366099804162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707372420575238"], "created_at": "2019-10-08T23:06:07.000Z", "id": "1181707372420575238", "author_id": "933724092796211200", "text": "Es en este momento que donde tire del gatillo mata 3 y se suicida https://t.co/8yt8YIY52Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "839776154475200512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181706175697559552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707271446900736"], "created_at": "2019-10-08T23:05:43.000Z", "id": "1181707271446900736", "author_id": "546377935", "text": "@santinofusaro @biandaher1 Pacto suicida papaaaa \u267f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181707093755285506"], "created_at": "2019-10-08T23:05:00.000Z", "id": "1181707093755285506", "author_id": "1055321761552707585", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181707003686731776"], "created_at": "2019-10-08T23:04:39.000Z", "id": "1181707003686731776", "author_id": "1100473126150946817", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706981939265537"], "created_at": "2019-10-08T23:04:34.000Z", "id": "1181706981939265537", "author_id": "1267498513", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706930265481216"], "created_at": "2019-10-08T23:04:21.000Z", "id": "1181706930265481216", "author_id": "967191921537048577", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706886762119171"], "created_at": "2019-10-08T23:04:11.000Z", "id": "1181706886762119171", "author_id": "1004666596697231361", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/nitfWCkSD2", "expanded_url": "https://twitter.com/candynome/status/1180605243740114945", "display_url": "twitter.com/candynome/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181706791207481346"], "created_at": "2019-10-08T23:03:48.000Z", "id": "1181706791207481346", "author_id": "845448713443119105", "text": "Mas acima de tudo ela \u00e9 cantora e cantora deve cantar rs. Ali\u00e1s a pink se matou de fazer pirueta foi de um lado pro outro, at\u00e9 voar ela fez e n usou playback, mas enfim... https://t.co/nitfWCkSD2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "211569922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MicaelaLibson", "id": "211569922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181705350296358912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706762317172736"], "created_at": "2019-10-08T23:03:41.000Z", "id": "1181706762317172736", "author_id": "136724834", "text": "@MicaelaLibson Casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706524072321024"], "created_at": "2019-10-08T23:02:45.000Z", "id": "1181706524072321024", "author_id": "1021163657844097024", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706501968289792"], "created_at": "2019-10-08T23:02:39.000Z", "id": "1181706501968289792", "author_id": "141414163", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706459584897024"], "created_at": "2019-10-08T23:02:29.000Z", "id": "1181706459584897024", "author_id": "1165743506427654150", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/PTTXmoN4PT", "expanded_url": "https://tiempo26.com/millonarias-deudas-tributarias/", "display_url": "tiempo26.com/millonarias-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181706406434660352"], "created_at": "2019-10-08T23:02:16.000Z", "id": "1181706406434660352", "author_id": "238152666", "text": "AHORA QUE DIR\u00c1N LOS QUE CRITICAN SIN FUNDAMENTO? RECUERDEN QUE EL COBARDE Y SUPUESTO SUICIDA ALAN GARC\u00cdA REGALABA NUESTRO DINERO A CAMBIO DE COMISIONES QUE EL DENOMINABA \"LA PLATA LLEGA SOLA\". CLARO PUES, TE CONDONO... https://t.co/PTTXmoN4PT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "nat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181706342517612546"], "created_at": "2019-10-08T23:02:01.000Z", "id": "1181706342517612546", "author_id": "4824913589", "text": "slc mano eu e a nat se matou tanto hj pra pegar um corre de dry", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181367068693798914"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706202402758657"], "created_at": "2019-10-08T23:01:28.000Z", "id": "1181706202402758657", "author_id": "760198933", "text": "RT @dramancuso: #HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181634457167650816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706156013694976"], "created_at": "2019-10-08T23:01:17.000Z", "id": "1181706156013694976", "author_id": "1243717172", "text": "@Politica_LR ahora pues tio George, si con la ayuda del suicida pasaron ajustando el * la valla, \u00bfque va a ser de ustedes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181704094920171520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "deathfic"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4096, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181706055576948737"], "created_at": "2019-10-08T23:00:53.000Z", "id": "1181706055576948737", "author_id": "3294975402", "text": "RT @darlinglwt28: eu: mds qm escreve deathfic? caralho isso me faz sofrer muito aonde j\u00e1 se viu matar os meus larry \n\nalso eu: hmm sei l\u00e1 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705988283539457"], "created_at": "2019-10-08T23:00:37.000Z", "id": "1181705988283539457", "author_id": "1165302915239731200", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "49849732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "TinoasprillaH", "id": "157882693"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Faustino"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181606949386936322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705888756834304"], "created_at": "2019-10-08T23:00:13.000Z", "id": "1181705888756834304", "author_id": "2298370588", "text": "@petrogustavo @TinoasprillaH Excelente Faustino.! Tus convicciones son las m\u00e1s asertadas.  Duela a quien le duela. El populismo y decadencia de Petro no lo deja vivir. Debe estar q se suicida de la envidia.   Aunque es privilegiado los anarquistas de su lado no lo han llamado a indagatoria??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4zk0zGopkH", "expanded_url": "https://buff.ly/31ZtDq2", "display_url": "buff.ly/31ZtDq2"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 96, "tag": "hablemosdelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181705833723371523"], "created_at": "2019-10-08T23:00:00.000Z", "id": "1181705833723371523", "author_id": "910630179793334272", "text": "\u00bfComo escuchar a una persona con riesgo suicida? 4 recomendaciones al dolor #hablemosdelsuicidio https://t.co/4zk0zGopkH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "STARS"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9782, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kcvNO7vhCG", "expanded_url": "https://twitter.com/Angel_Heaven95/status/1181705701443420166/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcvNO7vhCG", "media_key": "3_1181705698612273153"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "PS4share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181705701443420166"], "created_at": "2019-10-08T22:59:28.000Z", "id": "1181705701443420166", "author_id": "1510674186", "text": "Nunca te olvidaremos miembro suicida de STARS #PS4share https://t.co/kcvNO7vhCG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "sabina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705606585081857"], "created_at": "2019-10-08T22:59:06.000Z", "id": "1181705606585081857", "author_id": "914629444391833600", "text": "@DarkInTheCityAU sabina se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1098347947740327936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181705131433381888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705564948221953"], "created_at": "2019-10-08T22:58:56.000Z", "id": "1181705564948221953", "author_id": "896874521696907264", "text": "@veroniksbasile 2017 teve 2 suic\u00eddios \nAno passado uma tentativa na quadra do col\u00e9gio \nEsse ano uma tentativa no banheiro \nFora uma guria q largou os estudos e dps se suicidou tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705407506649090"], "created_at": "2019-10-08T22:58:18.000Z", "id": "1181705407506649090", "author_id": "72316795", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "871190433619218432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "veritochana", "id": "871190433619218432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181686797539139585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704820148838402"], "created_at": "2019-10-08T22:55:58.000Z", "id": "1181704820148838402", "author_id": "1167106237277900800", "text": "@veritochana por qu\u00e9 hiciste esa wea weona suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704784086220802"], "created_at": "2019-10-08T22:55:50.000Z", "id": "1181704784086220802", "author_id": "809364068574302208", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181704598391853056"], "created_at": "2019-10-08T22:55:05.000Z", "id": "1181704598391853056", "author_id": "1113182045809905665", "text": "Eu dei corda se enforcou por que quis \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704547875602434"], "created_at": "2019-10-08T22:54:53.000Z", "id": "1181704547875602434", "author_id": "1050400760591261703", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704306698813445"], "created_at": "2019-10-08T22:53:56.000Z", "id": "1181704306698813445", "author_id": "54767371", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "274176316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181703607189671943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Tank4Tua Army"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.83, "type": "Organization", "normalized_text": "Cleveland"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.797, "type": "Organization", "normalized_text": "Cleveland"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181704277418532866"], "created_at": "2019-10-08T22:53:49.000Z", "id": "1181704277418532866", "author_id": "274176316", "text": "Hasta los m\u00e1s recalcitrantes l\u00edderes del \u201cTank4Tua Army\u201d han empezado a recoger cable con su apuesta suicida de perder a toda costa. Eso de que a nadie le importa un 0-16 empieza a ca\u00e9rseles con cada derrota de Cleveland \u00bfDonde est\u00e1 Cleveland tras terminar 1-31 hace dos a\u00f1os?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2590764382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vgjgermano", "id": "2590764382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181323468924698630"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704240902938625"], "created_at": "2019-10-08T22:53:40.000Z", "id": "1181704240902938625", "author_id": "1050030604132261890", "text": "@vgjgermano Se n\u00e3o matou foi quase kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704178265145344"], "created_at": "2019-10-08T22:53:25.000Z", "id": "1181704178265145344", "author_id": "238334844", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704173558976512"], "created_at": "2019-10-08T22:53:24.000Z", "id": "1181704173558976512", "author_id": "733141223360208898", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VocesdelSurPR", "id": "4632137112"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Ponce"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/D4R4IeJozz", "expanded_url": "http://ow.ly/79wr50wG8m5", "display_url": "ow.ly/79wr50wG8m5"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/eWuxGsnQyE", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesdelSurPR/status/1181702713995923456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWuxGsnQyE", "media_key": "3_1181702660292038656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702713995923456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704103535239168"], "created_at": "2019-10-08T22:53:07.000Z", "id": "1181704103535239168", "author_id": "184564906", "text": "RT @VocesdelSurPR: Mujer se lanza de un puente en Ponce, en un aparente intento suicida. - https://t.co/D4R4IeJozz https://t.co/eWuxGsnQyE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "deathfic"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181704094920171520"], "created_at": "2019-10-08T22:53:05.000Z", "id": "1181704094920171520", "author_id": "842571970495627264", "text": "eu: mds qm escreve deathfic? caralho isso me faz sofrer muito aonde j\u00e1 se viu matar os meus larry \n\nalso eu: hmm sei l\u00e1 vou escrever uma fic aonde o harry se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704079208275968"], "created_at": "2019-10-08T22:53:02.000Z", "id": "1181704079208275968", "author_id": "1131017702468980736", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1065379516573523968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bassetto_bruno", "id": "1581328785059749893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181701568028119040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181704065203527681"], "created_at": "2019-10-08T22:52:58.000Z", "id": "1181704065203527681", "author_id": "946238569630388224", "text": "@bassetto_bruno mano meudeus q role suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VocesdelSurPR", "id": "4632137112"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Ponce"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/D4R4IeJozz", "expanded_url": "http://ow.ly/79wr50wG8m5", "display_url": "ow.ly/79wr50wG8m5"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/eWuxGsnQyE", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesdelSurPR/status/1181702713995923456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWuxGsnQyE", "media_key": "3_1181702660292038656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702713995923456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703905715073024"], "created_at": "2019-10-08T22:52:20.000Z", "id": "1181703905715073024", "author_id": "182443478", "text": "RT @VocesdelSurPR: Mujer se lanza de un puente en Ponce, en un aparente intento suicida. - https://t.co/D4R4IeJozz https://t.co/eWuxGsnQyE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703862929035265"], "created_at": "2019-10-08T22:52:10.000Z", "id": "1181703862929035265", "author_id": "1067066730621616130", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703574742548480"], "created_at": "2019-10-08T22:51:01.000Z", "id": "1181703574742548480", "author_id": "2840668725", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703349466533889"], "created_at": "2019-10-08T22:50:08.000Z", "id": "1181703349466533889", "author_id": "1150803934635859968", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090453625959268353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181702966941749249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703288892338177"], "created_at": "2019-10-08T22:49:53.000Z", "id": "1181703288892338177", "author_id": "955684547236163584", "text": "@Natii_lops n se matou pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181703121359249408"], "created_at": "2019-10-08T22:49:13.000Z", "id": "1181703121359249408", "author_id": "1171220858905534464", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181703068217413634"], "created_at": "2019-10-08T22:49:01.000Z", "id": "1181703068217413634", "author_id": "327807630", "text": "Lo perd\u00ed, ya no es suicida. Ya habla de vers\u00edculos y todo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2699246227", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "LaMafer666", "id": "1115627546383503360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 46, "end": 52, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jcarlostuarez", "id": "1048006557907275777"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "CorpDiego", "id": "508243847"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "Edwin20milla2", "id": "880323394918658050"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "DuenasNey", "id": "1149677574660005888"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "oro_negro26", "id": "1195702740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690213632020480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702969991073793"], "created_at": "2019-10-08T22:48:37.000Z", "id": "1181702969991073793", "author_id": "567538455", "text": "@FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon1109 @MaraJtiva @MashiApolo @DuenasNey @oro_negro26 Me parece que lo que hizo hoy es suicida. Vuelve a ser caudillo cantonal y pierde todo lo avanzado en su imagen como pretendido l\u00edder nacional", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702904639557632"], "created_at": "2019-10-08T22:48:22.000Z", "id": "1181702904639557632", "author_id": "980868008875880455", "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Ponce"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D4R4IeJozz", "expanded_url": "http://ow.ly/79wr50wG8m5", "display_url": "ow.ly/79wr50wG8m5"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eWuxGsnQyE", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesdelSurPR/status/1181702713995923456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWuxGsnQyE", "media_key": "3_1181702660292038656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702713995923456"], "created_at": "2019-10-08T22:47:36.000Z", "id": "1181702713995923456", "author_id": "4632137112", "text": "Mujer se lanza de un puente en Ponce, en un aparente intento suicida. - https://t.co/D4R4IeJozz https://t.co/eWuxGsnQyE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181702669901037568"], "created_at": "2019-10-08T22:47:26.000Z", "id": "1181702669901037568", "author_id": "1014895911179313152", "text": "Oigan los de mi escuela ya me tacharon de suicida :)\nY ahora qu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181702528678993920"], "created_at": "2019-10-08T22:46:52.000Z", "id": "1181702528678993920", "author_id": "742880426", "text": "\u00bfEn serio le pueden llamar amigos a esa gente q se burla de las inseguridades o vulnerabilidades de los dem\u00e1s? No se pusieron a pensar en lo q hacen sentir con sus burlas o comentarios de mierda, la gente se suicida por estas cosas y no es joda, gran puta rabia e impotencia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702456792752128"], "created_at": "2019-10-08T22:46:35.000Z", "id": "1181702456792752128", "author_id": "2150055623", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "950066962054434816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brendadiniz_", "id": "950066962054434816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624645545598978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702119591747584"], "created_at": "2019-10-08T22:45:14.000Z", "id": "1181702119591747584", "author_id": "1025144901263130626", "text": "@brendadiniz_ caralhoooooo kkkkkkkkkk se n\u00e3o matou metade das pessoas de susto n\u00e3o mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L5tKU6JXAb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12440", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702099819622401"], "created_at": "2019-10-08T22:45:10.000Z", "id": "1181702099819622401", "author_id": "578529652", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u4e88\u60f3\u5916\u306e\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\uff01\u8d64\u8986\u9762\u3068\u7dd1\u8986\u9762\u306e\u6b63\u4f53\u306f\uff1f https://t.co/L5tKU6JXAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088445853114371"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702099807211521"], "created_at": "2019-10-08T22:45:10.000Z", "id": "1181702099807211521", "author_id": "883773150483427331", "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181701964578611202"], "created_at": "2019-10-08T22:44:37.000Z", "id": "1181701964578611202", "author_id": "253743734", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181701852997529600"], "created_at": "2019-10-08T22:44:11.000Z", "id": "1181701852997529600", "author_id": "1067572031158448129", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181701818868482049"], "created_at": "2019-10-08T22:44:03.000Z", "id": "1181701818868482049", "author_id": "1065411751062224901", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/W1n1wkDOKF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181701763524636672"], "created_at": "2019-10-08T22:43:50.000Z", "id": "1181701763524636672", "author_id": "935643274240561152", "text": "as mulheres se ausentam alguns anos do mercado de trabalho pra cuidar dos filhos e nunca mais arrumam emprego\n\no cara matou a mulher e deu pros cachorro comer, ficou preso, e antes de ser solto j\u00e1 tinha oferta de emprego https://t.co/W1n1wkDOKF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181701599640440833"], "created_at": "2019-10-08T22:43:10.000Z", "id": "1181701599640440833", "author_id": "937894211239731207", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181700832900853760"], "created_at": "2019-10-08T22:40:08.000Z", "id": "1181700832900853760", "author_id": "151820195", "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "920847833581965312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181700711006048256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181700825661480960"], "created_at": "2019-10-08T22:40:06.000Z", "id": "1181700825661480960", "author_id": "2918863173", "text": "@mandy_quenn Matou? Se n\u00e3o matou nem fala mais comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181700778500730886"], "created_at": "2019-10-08T22:39:55.000Z", "id": "1181700778500730886", "author_id": "1073326826024513536", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "leticia cretina"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "ANEXOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181700715426791424"], "created_at": "2019-10-08T22:39:40.000Z", "id": "1181700715426791424", "author_id": "225696008", "text": "[19:38, 08/10/2019] leticia cretina: ANEXOS\n1. print da conversa com o viado suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181700324509257731"], "created_at": "2019-10-08T22:38:06.000Z", "id": "1181700324509257731", "author_id": "304060916", "text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181700266422353921"], "created_at": "2019-10-08T22:37:53.000Z", "id": "1181700266422353921", "author_id": "1175821172665135104", "text": "acho engra\u00e7ado q vcs contribuem com o suic\u00eddio dos outros, ai dps que o cr se suicida fica de text\u00e3o ai nessa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181700205240078336"], "created_at": "2019-10-08T22:37:38.000Z", "id": "1181700205240078336", "author_id": "1215637075", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/H9MOBrdGBG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASYiJw", "display_url": "bit.ly/2ASYiJw"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4rHQ3H7jJh", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1181699819821240324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rHQ3H7jJh", "media_key": "3_1181699818705608706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181699819821240324"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699929640587265"], "created_at": "2019-10-08T22:36:32.000Z", "id": "1181699929640587265", "author_id": "825069255058083840", "text": "RT @info7mty: Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/H9MOBrdGBG https://t.co/4rHQ3H7jJh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/H9MOBrdGBG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASYiJw", "display_url": "bit.ly/2ASYiJw"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4rHQ3H7jJh", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1181699819821240324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rHQ3H7jJh", "media_key": "3_1181699818705608706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181699819821240324"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699893989036032"], "created_at": "2019-10-08T22:36:24.000Z", "id": "1181699893989036032", "author_id": "45435314", "text": "RT @info7mty: Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/H9MOBrdGBG https://t.co/4rHQ3H7jJh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H9MOBrdGBG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASYiJw", "display_url": "bit.ly/2ASYiJw"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4rHQ3H7jJh", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1181699819821240324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rHQ3H7jJh", "media_key": "3_1181699818705608706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181699819821240324"], "created_at": "2019-10-08T22:36:06.000Z", "id": "1181699819821240324", "author_id": "65579025", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/H9MOBrdGBG https://t.co/4rHQ3H7jJh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181699686018801665"], "created_at": "2019-10-08T22:35:34.000Z", "id": "1181699686018801665", "author_id": "3793610837", "text": "Descobri que a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181699679001743363"], "created_at": "2019-10-08T22:35:33.000Z", "id": "1181699679001743363", "author_id": "896755419896578048", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181699644381974529"], "created_at": "2019-10-08T22:35:24.000Z", "id": "1181699644381974529", "author_id": "1037103199159758848", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9179462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181673924008071170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699578535563266"], "created_at": "2019-10-08T22:35:09.000Z", "id": "1181699578535563266", "author_id": "205461282", "text": "@madeleinelacsko Melhor uma not\u00edcia de que um pai matou o genro que agredia e amea\u00e7ava sua filha por n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o, do que a not\u00edcia do sujeito que matou a mulher por n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o, como se v\u00ea se forma bem comum.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3062295652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luisfournier7", "id": "994204172894515200"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "De"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.2559, "type": "Other", "normalized_text": "Rua"}, {"start": 292, "end": 300, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181699084379475973"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699445962018822"], "created_at": "2019-10-08T22:34:37.000Z", "id": "1181699445962018822", "author_id": "3062295652", "text": "@Luisfournier7 @LANACION Quiz\u00e1s ah\u00ed radique nuestra diferencia, yo no miro para otro lado y digo, bueno, robaron pero algo hicieron. Y veo al futuro, y muchas cosas de las que hoy nos lamentamos, vienen de atr\u00e1s, hasta antes de los K y De la Rua. Negarlo  es suicida. Y eso es el problema de argentina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "de Compras Dallas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261144482340873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699405818351617"], "created_at": "2019-10-08T22:34:27.000Z", "id": "1181699405818351617", "author_id": "3125228998", "text": "@dcucomics Gente o Jared Leto \u00e9 um \u00f3timo ator, ele em R\u00e9quiem para um sonho e Clube de Compras Dallas t\u00e1 impec\u00e1vel como ator, mas nesse personagem t\u00e1 terr\u00edvel, vamos admitir, e esquadr\u00e3o suicida tb n ajuda como um todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698931035639808"], "created_at": "2019-10-08T22:32:34.000Z", "id": "1181698931035639808", "author_id": "939292913506439168", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181575666153742339"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698918314397697"], "created_at": "2019-10-08T22:32:31.000Z", "id": "1181698918314397697", "author_id": "3145820740", "text": "RT @venusmais: V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698902904512512"], "created_at": "2019-10-08T22:32:28.000Z", "id": "1181698902904512512", "author_id": "797603503766179840", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181698898261209088"], "created_at": "2019-10-08T22:32:26.000Z", "id": "1181698898261209088", "author_id": "49788650", "text": "foda quando falo que to pensando besteira e tenho que explicar que n\u00e3o \u00e9 pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698598242836480"], "created_at": "2019-10-08T22:31:15.000Z", "id": "1181698598242836480", "author_id": "60202545", "text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698400665952256"], "created_at": "2019-10-08T22:30:28.000Z", "id": "1181698400665952256", "author_id": "708672509814689793", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698315114680321"], "created_at": "2019-10-08T22:30:07.000Z", "id": "1181698315114680321", "author_id": "3289975816", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4HS5qNKw4e", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12440", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12440", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12440"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "DragonGate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181698287281139712"], "created_at": "2019-10-08T22:30:01.000Z", "id": "1181698287281139712", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u4e88\u60f3\u5916\u306e\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\uff01\u8d64\u8986\u9762\u3068\u7dd1\u8986\u9762\u306e\u6b63\u4f53\u306f\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nDG\u3082\u8272\u3005\u9762\u767d\u3044\u4e8b\u306b\u306a\u3063\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u6b63\u4f53\u4e0d\u660e\u306e\u8d64\u9b3c\u3068\u7dd1\u9b3c\u306f\u4e00\u4f53\u4f55\u8005\u306a\u306e\u304b\ud83e\udd14\n\u4e45\u3057\u3076\u308a\u306bDG\u89b3\u6226\u884c\u304d\u305f\u3044\u306a\u3041\ud83e\udd24\n\n\u4e8b\u4ef6\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/4HS5qNKw4e\n\n#DragonGate", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "386290624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181697760053084160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181698225016840192"], "created_at": "2019-10-08T22:29:46.000Z", "id": "1181698225016840192", "author_id": "386290624", "text": "Prometteur, talentueux et beau \u00e0 l'aube des ann\u00e9es 80, il fut rong\u00e9 par ses d\u00e9mons int\u00e9rieurs d\u00e8s la moiti\u00e9 des ann\u00e9es 90 et, alors que le monde du cin\u00e9ma commen\u00e7ait \u00e0 se d\u00e9sint\u00e9resser de lui, il se suicida \u00e0 l'\u00e2ge de 33 ans.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181698221564932096"], "created_at": "2019-10-08T22:29:45.000Z", "id": "1181698221564932096", "author_id": "887945036", "text": "Estoy suicida. Help me !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1000400166812356608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181695693687271424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "INOSUKE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181697844111118337"], "created_at": "2019-10-08T22:28:15.000Z", "id": "1181697844111118337", "author_id": "1000400166812356608", "text": "VELHO O CARA MATOU UM DOS ONIS MAIS PODEROSOS COM UM GOLPE S\u00d3 ALEM DE LINDO PRA CACETE TBM \u00c9 EXTREMAMENTE PODEROSO SE NAO FOSSE POR ELE O INOSUKE TINHA MORRIDO EU TAVA SOFRENDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181697715631210496"], "created_at": "2019-10-08T22:27:44.000Z", "id": "1181697715631210496", "author_id": "249848803", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523455541272578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181697543744434176"], "created_at": "2019-10-08T22:27:03.000Z", "id": "1181697543744434176", "author_id": "71539779", "text": "RT @SarahHochMex: \u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181697501159657475"], "created_at": "2019-10-08T22:26:53.000Z", "id": "1181697501159657475", "author_id": "1640466859", "text": "Chocada que o vizinho do meu av\u00f4, matou a mulher e se matou... gente as pessoas n\u00e3o s\u00e3o nada o que parecem ser \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "AlwaysBeWithUs"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires\n\nShawols"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E4SsOkOVy1", "expanded_url": "https://ift.tt/2nsHMgj", "display_url": "ift.tt/2nsHMgj"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6FxUJ54lM2", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeArg/status/1181697411242233858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FxUJ54lM2", "media_key": "3_1181697410206175233"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "AlwaysBeWithUs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181697411242233858"], "created_at": "2019-10-08T22:26:32.000Z", "id": "1181697411242233858", "author_id": "252463246", "text": "[Proyecto #AlwaysBeWithUs ] Donaci\u00f3n al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida de Buenos Aires\n\nShawols, queremos comentarles los resultados de la donaci\u00f3n realizada al Centro de Atenci\u00f3n al Suicida en el marco del proyecto \"Always Be With Us\".\n\nCon los aportes d\u2026 https://t.co/E4SsOkOVy1 https://t.co/6FxUJ54lM2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Hz0196TXVF", "expanded_url": "https://www.siglo.mx/coahuila/noticia/319911.html", "display_url": "siglo.mx/coahuila/notic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Saltillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181697119108947975"], "created_at": "2019-10-08T22:25:22.000Z", "id": "1181697119108947975", "author_id": "2482936446", "text": "Se suicida un menor de 17 a\u00f1os en #Saltillo \nhttps://t.co/Hz0196TXVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181697044488044545"], "created_at": "2019-10-08T22:25:04.000Z", "id": "1181697044488044545", "author_id": "705898597062152192", "text": "En mi defensa yo no sab\u00eda que la gata era suicida, nada m\u00e1s que agregar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181697003614588934"], "created_at": "2019-10-08T22:24:55.000Z", "id": "1181697003614588934", "author_id": "1178760634814664704", "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru Exacto, igual que tu viejo, se es un cobarde suicida o no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3078, "type": "Other", "normalized_text": "Abduzcan"}, {"start": 37, "end": 59, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "La Brigada Inconsciente"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/T1zZiMrcHt", "expanded_url": "https://twitter.com/Robert_J84/status/1181696820008779777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1zZiMrcHt", "media_key": "3_1181696813583101954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181696820008779777"], "created_at": "2019-10-08T22:24:11.000Z", "id": "1181696820008779777", "author_id": "1588692776", "text": "Estos cuatro m\u00e1s el Abduzcan ser\u00edan \"La Brigada Inconsciente\", o El Escuadr\u00f3n Suicida que es lo mismo... @auronplay https://t.co/T1zZiMrcHt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "816339058788069376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mmrp18", "id": "816339058788069376"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "goncaloo03", "id": "772775197363625984"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Gon\u00e7alo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181696412557484032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696689381498883"], "created_at": "2019-10-08T22:23:40.000Z", "id": "1181696689381498883", "author_id": "840566292260245504", "text": "@mmrp18 @goncaloo03 J\u00e1 disse que preferia um suicida do estado isl\u00e2mico, Gon\u00e7alo mereces melhor ahahhaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "raissa_granito", "id": "741721275899482112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406981028024320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696684109250562"], "created_at": "2019-10-08T22:23:39.000Z", "id": "1181696684109250562", "author_id": "1176942641012981761", "text": "RT @raissa_granito: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696570011656192"], "created_at": "2019-10-08T22:23:11.000Z", "id": "1181696570011656192", "author_id": "1071815127509463040", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696393993428994"], "created_at": "2019-10-08T22:22:29.000Z", "id": "1181696393993428994", "author_id": "904690253163876352", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "30243560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181531532672016384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696134059876353"], "created_at": "2019-10-08T22:21:27.000Z", "id": "1181696134059876353", "author_id": "991696627067998208", "text": "@_rfusieger Por\u00e9m o vocalista se suicidou D:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zodiana2", "id": "1299392671878914048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181683687487881217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695956997287936"], "created_at": "2019-10-08T22:20:45.000Z", "id": "1181695956997287936", "author_id": "2415116967", "text": "RT @Zodiana2: Msm nek vidim kolko ce me ovo raditi s tim da sam juce bila na ivici suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "58289430", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juhnobre1", "id": "58289430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181694133200723968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695841855258624"], "created_at": "2019-10-08T22:20:18.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1181695841855258624", "author_id": "11767472", "text": "@juhnobre1 Ningu\u00e9m! J\u00e1 teve caso de pastor que se matou e at\u00e9 hoje sustentam que mataram ele!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1158366716566675456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Klauss62594494", "id": "1158366716566675456"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5933, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181665634289143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695607787929600"], "created_at": "2019-10-08T22:19:22.000Z", "id": "1181695607787929600", "author_id": "1163268998060007425", "text": "@Klauss62594494 Soy de Quilmes provincia de Buenos Aires y este nabo no puede gobernar nada,si llega a ganar ser\u00eda suicida porque no conoce nada de la provincia, adem\u00e1s,no es legal que sea candidato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695439340486658"], "created_at": "2019-10-08T22:18:42.000Z", "id": "1181695439340486658", "author_id": "1016280316699398144", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "901631575296802816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_sxdisticboy", "id": "901631575296802816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693537320091648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695351977369606"], "created_at": "2019-10-08T22:18:21.000Z", "id": "1181695351977369606", "author_id": "4889067089", "text": "@_sxdisticboy Estaba bromeando, no te lo tomes tan en serio...\n-Y le abraza con cari\u00f1o-\nSolo quer\u00eda a\u00f1adir algo de humor a la conversi\u00f3n mi peque\u00f1o chico suicida, que le dejo moratones y quiere que me haga nuevos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695173664919552"], "created_at": "2019-10-08T22:17:38.000Z", "id": "1181695173664919552", "author_id": "758831741310111744", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "841166059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "grifflol1", "id": "841166059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181694649502765056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695117427691521"], "created_at": "2019-10-08T22:17:25.000Z", "id": "1181695117427691521", "author_id": "3376800339", "text": "@grifflol1 mlk veio na minha lane e se matou 3 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181695062184472578"], "created_at": "2019-10-08T22:17:12.000Z", "id": "1181695062184472578", "author_id": "2264291963", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181694863814856707"], "created_at": "2019-10-08T22:16:25.000Z", "id": "1181694863814856707", "author_id": "2828885287", "text": "Mis amigos me hacen siempre la broma de que si dejo a mi novio se suicida y esa afirmacion es de todo menos broma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "806209010168983553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biahfreal", "id": "806209010168983553"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MauroNakada", "id": "49318144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181691049519046656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694846119157762"], "created_at": "2019-10-08T22:16:20.000Z", "id": "1181694846119157762", "author_id": "4828268071", "text": "@biahfreal @MauroNakada Kkkkkkkk primeira vez q vi j\u00e1 ia xingar quem era o louco suicida  q fez esse escorregador em um penhasco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694719669219328"], "created_at": "2019-10-08T22:15:50.000Z", "id": "1181694719669219328", "author_id": "733131078", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "iza_rodriguez", "id": "131366165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181692410847469569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694600131567616"], "created_at": "2019-10-08T22:15:22.000Z", "id": "1181694600131567616", "author_id": "4905009346", "text": "RT @iza_rodriguez: Foi contratado, tem f\u00e3s e recebe abra\u00e7o das pessoas e dos caras do time como se ele nunca tivesse feito nada.\nEle MATOU,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694153622720512"], "created_at": "2019-10-08T22:13:35.000Z", "id": "1181694153622720512", "author_id": "2397844595", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694088774590465"], "created_at": "2019-10-08T22:13:20.000Z", "id": "1181694088774590465", "author_id": "982987678902865920", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "265503735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693772196929536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694067282993154"], "created_at": "2019-10-08T22:13:15.000Z", "id": "1181694067282993154", "author_id": "265503735", "text": "falando que eu parecia muito algu\u00e9m que a pessoa conheceu no passado e se suicidou. Passados alguns emails a pessoa se revelou e era um professor de l\u00edngua portuguesa do cursinho comunit\u00e1rio que eu fazia. Na \u00e9poca n\u00e3o senti medo s\u00f3 achei inusitado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694017656020992"], "created_at": "2019-10-08T22:13:03.000Z", "id": "1181694017656020992", "author_id": "304701766", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tVhl1wkn1q", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181693913922510849"], "created_at": "2019-10-08T22:12:38.000Z", "id": "1181693913922510849", "author_id": "175372316", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/tVhl1wkn1q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693835879079937"], "created_at": "2019-10-08T22:12:19.000Z", "id": "1181693835879079937", "author_id": "1002520633", "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "r_beatle", "id": "1000865208015970304"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181691272953810944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693733516926976"], "created_at": "2019-10-08T22:11:55.000Z", "id": "1181693733516926976", "author_id": "108511299", "text": "RT @r_beatle: @leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "436857248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RoHagenmuller", "id": "257949459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181692001273679872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693607230758912"], "created_at": "2019-10-08T22:11:25.000Z", "id": "1181693607230758912", "author_id": "436857248", "text": "@RoHagenmuller Jajajajaja somos un desastre, sale pacto suicida amiga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088445853114371"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693430533165057"], "created_at": "2019-10-08T22:10:43.000Z", "id": "1181693430533165057", "author_id": "1106652090246533121", "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1573916126", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "unsegnor", "id": "184580296"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pepitarubiales", "id": "2778009892"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Palopil", "id": "137142571"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "'s"}, {"start": 289, "end": 298, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181692084467748864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693341165133826"], "created_at": "2019-10-08T22:10:21.000Z", "id": "1181693341165133826", "author_id": "1573916126", "text": "@unsegnor @pepitarubiales @Palopil @Irene_Montero_ Y ahora otra vez queriais depender de ellos para esta legislatura. Es que no os enterais de que ellos van a lo suyo y depender de ellos es suicida? Por eso hemos pedido a C's que no bloqueara. Para no poner el pa\u00eds en manos de gente como Puigdemont. Y vosotros  nos critic\u00e1is.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "Mirasierra"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HAkmfK6uMi", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1181692504707649536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAkmfK6uMi", "media_key": "3_1181692497698930688"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Saltillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181693257065086976"], "created_at": "2019-10-08T22:10:01.000Z", "id": "1181693257065086976", "author_id": "2482936446", "text": "Se suicida un menor de 17 a\u00f1os en colonia Mirasierra #Saltillo https://t.co/HAkmfK6uMi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181693234659151872"], "created_at": "2019-10-08T22:09:56.000Z", "id": "1181693234659151872", "author_id": "2328854769", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181693232775864320"], "created_at": "2019-10-08T22:09:56.000Z", "id": "1181693232775864320", "author_id": "236694392", "text": "Filhas da puta fica a porra do mapa todo escondido vai se fuder, tu mata 14, pra no final morrer pro cara que matou 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Jason"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181693138504765440"], "created_at": "2019-10-08T22:09:33.000Z", "id": "1181693138504765440", "author_id": "52242700", "text": "Mano eu amava o Jason t\u00f4 mto mal como os chineses n\u00e3o um povo frio velho a fam\u00edlia dele era t\u00e3o t\u00f3xica que ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181693046691389445"], "created_at": "2019-10-08T22:09:11.000Z", "id": "1181693046691389445", "author_id": "1119996257278332929", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "320098628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tiberiobagnarol", "id": "320098628"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LaviniaBLR", "id": "949443483361841152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181644217128558592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692953527570432"], "created_at": "2019-10-08T22:08:49.000Z", "id": "1181692953527570432", "author_id": "3590817526", "text": "@tiberiobagnarol @LaviniaBLR @allemacc Io compassione ce l\u2019ho per l\u2019anziano italiano suicida perch\u00e9 sfrattato, non per gente che decide di attraversare il Mediterraneo per sfruttare tutto il possibile, anche le nostre miserie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692872510316544"], "created_at": "2019-10-08T22:08:30.000Z", "id": "1181692872510316544", "author_id": "3294790523", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItatiDell", "id": "801797558"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181581908465070080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692845587083264"], "created_at": "2019-10-08T22:08:23.000Z", "id": "1181692845587083264", "author_id": "183704108", "text": "RT @ItatiDell: Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "r_beatle", "id": "1000865208015970304"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181691272953810944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692823642546176"], "created_at": "2019-10-08T22:08:18.000Z", "id": "1181692823642546176", "author_id": "2607652208", "text": "RT @r_beatle: @leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1344802909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gmntl", "id": "1344802909"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "FreeFireMundo", "id": "875437650286710784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181692417025744897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692716838801420"], "created_at": "2019-10-08T22:07:53.000Z", "id": "1181692716838801420", "author_id": "743555408795672577", "text": "@gmntl @FreeFireMundo Eu perguntando u\u00e9 como matou isso se n\u00e3o vir, voc\u00ea quieta pq roubou umas 3 kill minhas \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1019046758154932227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "st4rthing", "id": "1408173748952322048"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Dirk"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "homestuck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181691700919574529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692658470834176"], "created_at": "2019-10-08T22:07:39.000Z", "id": "1181692658470834176", "author_id": "244917350", "text": "@st4rthing quem se matou foi o Dirk, mas foi s\u00f3 na timeline 2, na timeline 1 ele na verdade virou o vil\u00e3o\n\n(o ep\u00edlogo de homestuck \u00e9 dividido em duas timelines paralelas)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692556083683336"], "created_at": "2019-10-08T22:07:14.000Z", "id": "1181692556083683336", "author_id": "786565395297820672", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlertaRj"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 247, "tag": "CidadeAlertaRj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692528782913536"], "created_at": "2019-10-08T22:07:08.000Z", "id": "1181692528782913536", "author_id": "3019993144", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o querer comentar algo sobre o Bruno \u00e9 direito seu, tb acho que quem fez besteira, tem que pagar, mas seja justo, quando aparecer algo de famoso q tb matou por estar b\u00eabado ou um cantor q tb matou, v\u00ea se age da mesma forma \ud83d\ude18 #CidadeAlertaRj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "Mirasierra"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6QPk9CC8N5", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1181692504707649536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6QPk9CC8N5", "media_key": "3_1181692497698930688"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Saltillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692504707649536"], "created_at": "2019-10-08T22:07:02.000Z", "id": "1181692504707649536", "author_id": "2492135426", "text": "Se suicida un menor de 17 a\u00f1os en colonia Mirasierra #Saltillo https://t.co/6QPk9CC8N5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692490233110533"], "created_at": "2019-10-08T22:06:59.000Z", "id": "1181692490233110533", "author_id": "494378892", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "131366165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690943176613895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692410847469569"], "created_at": "2019-10-08T22:06:40.000Z", "id": "1181692410847469569", "author_id": "131366165", "text": "Foi contratado, tem f\u00e3s e recebe abra\u00e7o das pessoas e dos caras do time como se ele nunca tivesse feito nada.\nEle MATOU, ele deu os peda\u00e7os da Eliza p cachorro COMER, ele foi frio, ele foi cruel e a vida dele segue NORMALMENTE. \nEle n\u00e3o \u00e9 o assassino Bruno, ele \u00e9 o GOLEIRO Bruno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "jared toledo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692349128290304"], "created_at": "2019-10-08T22:06:25.000Z", "id": "1181692349128290304", "author_id": "2959196459", "text": "agora que eu percebi que o jared toledo como coringa nunca funcionou, no filme do esquadr\u00e3o suicida ele parece que foi modelado pra ser mais teen do que assustador seil\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/393yEKu2Ze", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mtfc7f", "display_url": "bit.ly/2Mtfc7f"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Gf7jW8DHvK", "expanded_url": "https://twitter.com/elurbanonews/status/1181692241653501952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gf7jW8DHvK", "media_key": "3_1181692239141117953"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692241653501952"], "created_at": "2019-10-08T22:05:59.000Z", "id": "1181692241653501952", "author_id": "890797259792818177", "text": "#Internacionales | Hombre envenena a sus tres hijos y posteriormente se suicida, el hecho ocurri\u00f3 en Honduras\nDetalles: https://t.co/393yEKu2Ze https://t.co/Gf7jW8DHvK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "TelemundoFresno", "id": "95719921"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Fresno"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aDQGk9tXLP", "expanded_url": "https://www.telemundofresno.com/noticias/local/Apunala-a-mujer-en-casa-de-Fresno-y-luego-se-suicida-562443601.html", "display_url": "telemundofresno.com/noticias/local\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692226310553602"], "created_at": "2019-10-08T22:05:56.000Z", "id": "1181692226310553602", "author_id": "2849640404", "text": "Polic\u00eda: Apu\u00f1ala a mujer en casa de Fresno y luego se suicida https://t.co/aDQGk9tXLP via @TelemundoFresno?lang=en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692104017420296"], "created_at": "2019-10-08T22:05:27.000Z", "id": "1181692104017420296", "author_id": "2389317307", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691824542498817"], "created_at": "2019-10-08T22:04:20.000Z", "id": "1181691824542498817", "author_id": "1142183754213089280", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.5524, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa porrra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181691729482780674"], "created_at": "2019-10-08T22:03:57.000Z", "id": "1181691729482780674", "author_id": "2315419538", "text": "num aguento o povo julgando o coringa do Leto sendo que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 um caralho de filme do coringa porrra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691539954814976"], "created_at": "2019-10-08T22:03:12.000Z", "id": "1181691539954814976", "author_id": "1012779116205105153", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691489384108034"], "created_at": "2019-10-08T22:03:00.000Z", "id": "1181691489384108034", "author_id": "804540945492541444", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691407792312320"], "created_at": "2019-10-08T22:02:41.000Z", "id": "1181691407792312320", "author_id": "4203607113", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "UAM_Madrid", "id": "31731533"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Baca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181638848578805760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691299973521408"], "created_at": "2019-10-08T22:02:15.000Z", "id": "1181691299973521408", "author_id": "105919635", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udd35 | AHORA\nEnrique Baca, catedr\u00e1tico de la \n@UAM_Madrid participa en  coloquio sobre evaluaci\u00f3n de conducta suicida con alumn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "89327845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Juanga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349138853548033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691272953810944"], "created_at": "2019-10-08T22:02:08.000Z", "id": "1181691272953810944", "author_id": "1000865208015970304", "text": "@leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u00f3n...\n\nBien dice Juanga..\n\n...pero qu\u00e9 necesidad...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iohBDxr2HW", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobaGa/status/1181691221682589696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iohBDxr2HW", "media_key": "3_1181691214145433600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181691221682589696"], "created_at": "2019-10-08T22:01:56.000Z", "id": "1181691221682589696", "author_id": "472662537", "text": "Ma\u00f1ana tengo que volver a trabajar a un lugar que no quiero despu\u00e9s de dos semanas. Un esp\u00edritu suicida de domingo a la tardecita merodea https://t.co/iohBDxr2HW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1009431323361071104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yannibarbara_", "id": "1009431323361071104"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "mfdrumondb", "id": "4077054279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181688521976881152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691019873673216"], "created_at": "2019-10-08T22:01:08.000Z", "id": "1181691019873673216", "author_id": "4580177489", "text": "@yannibarbara_ @mfdrumondb se o corote n\u00e3o matou a gente vamos ter que buscar algo mais pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691017243889664"], "created_at": "2019-10-08T22:01:07.000Z", "id": "1181691017243889664", "author_id": "1035180292280123393", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181690988705861633"], "created_at": "2019-10-08T22:01:01.000Z", "id": "1181690988705861633", "author_id": "121395335", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "334834946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos_felinto", "id": "1483561935710961664"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Lecraveiros", "id": "904913098448003073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181686829248069633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181690720215801856"], "created_at": "2019-10-08T21:59:57.000Z", "id": "1181690720215801856", "author_id": "2482059026", "text": "@marcos_felinto @Lecraveiros Eu vi a participa\u00e7\u00e3o de grupos de igrejas mas tamb\u00e9m n\u00e3o sei quem s\u00e3o. N\u00e3o posso opinar sobre a efetividade desses cartazes, mas em alguns pa\u00edses foram colocadas grades altas, policiais de plant\u00f5es treinados para situa\u00e7\u00f5es de risco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181690547863465984"], "created_at": "2019-10-08T21:59:16.000Z", "id": "1181690547863465984", "author_id": "1158766621693026305", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181690436160757760"], "created_at": "2019-10-08T21:58:49.000Z", "id": "1181690436160757760", "author_id": "381775707", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181690127967559680"], "created_at": "2019-10-08T21:57:35.000Z", "id": "1181690127967559680", "author_id": "973890746569953280", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667289680232448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689910010548224"], "created_at": "2019-10-08T21:56:43.000Z", "id": "1181689910010548224", "author_id": "966071669503741952", "text": "RT @EsquadroSuicid9: Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20771988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181675513351413760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689853928497152"], "created_at": "2019-10-08T21:56:30.000Z", "id": "1181689853928497152", "author_id": "53568071", "text": "@MussumAlive Ent\u00e3o, nesse caso o pai de fam\u00edlia tava armado e matou o agressor, muito bom. Mas, ele matou, cometeu um crime. As pessoas que s\u00e3o a favor das armas v\u00e3o fazer vaquinha pra pagar o advogado? O presidente vai se manifestar em favor do pai de fam\u00edlia ou \u00e9 cada um por sua conta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689813113720838"], "created_at": "2019-10-08T21:56:20.000Z", "id": "1181689813113720838", "author_id": "3081986500", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "john peace"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181689800820174848"], "created_at": "2019-10-08T21:56:17.000Z", "id": "1181689800820174848", "author_id": "409471827", "text": "me despert\u00e9 de la siesta pensando en cu\u00e1ndo sherlock se suicida en frente de john peace was never an option", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689769828458496"], "created_at": "2019-10-08T21:56:10.000Z", "id": "1181689769828458496", "author_id": "1032245882899636224", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/28vkahuVKE", "expanded_url": "https://wp.me/p5FEXv-1bP7", "display_url": "wp.me/p5FEXv-1bP7"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/CXWPOhtl8F", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1181689731781976064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXWPOhtl8F", "media_key": "3_1181689671568502784"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "NoticierosGREM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181689731781976064"], "created_at": "2019-10-08T21:56:01.000Z", "id": "1181689731781976064", "author_id": "260370353", "text": "#Ent\u00e9rate \u2757\ufe0fAdvierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\n\ud83d\udc49https://t.co/28vkahuVKE\n#NoticierosGREM \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcf0 https://t.co/CXWPOhtl8F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Uma Nova Esperan\u00e7a"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181650004353720320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689655533682689"], "created_at": "2019-10-08T21:55:43.000Z", "id": "1181689655533682689", "author_id": "199855549", "text": "RT @herois_da_tv: Ah, e Darth Vader tem menos de 10 minutos de tela em Uma Nova Esperan\u00e7a. Ou seja, o Coringa de Jared Leto tem mais tempo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689644485885953"], "created_at": "2019-10-08T21:55:40.000Z", "id": "1181689644485885953", "author_id": "199855549", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "yeongcheol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181689561874944002"], "created_at": "2019-10-08T21:55:20.000Z", "id": "1181689561874944002", "author_id": "730404031395442688", "text": "ok ent\u00e3o das duas uma: ou o yeongcheol tomou um remedinho pra desmaiar e jaja acorda ou ele se suicidou e espera que o abismo ressuscite ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689524361060353"], "created_at": "2019-10-08T21:55:11.000Z", "id": "1181689524361060353", "author_id": "106725829", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689356941217792"], "created_at": "2019-10-08T21:54:32.000Z", "id": "1181689356941217792", "author_id": "1026160819283927041", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181689102040813569"], "created_at": "2019-10-08T21:53:31.000Z", "id": "1181689102040813569", "author_id": "3257514418", "text": "Kkkkkk se anita for mesmo agradecer o cara que matou o Hitler ent\u00e3o ela ter\u00e1 de agradecer ele mesmo kkkkkk, vai pra amaz\u00f4nia ver girafinha kkkkkk progressista \u00e9 td igual kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181689008872722433"], "created_at": "2019-10-08T21:53:09.000Z", "id": "1181689008872722433", "author_id": "434331154", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "128651896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "izqdiabolica", "id": "128651896"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181685926558392321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688774566301697"], "created_at": "2019-10-08T21:52:13.000Z", "id": "1181688774566301697", "author_id": "902893891657064448", "text": "@izqdiabolica @MariaCorinaYA Plop, hasta peyorativa. \nMuchisimo mas se parece el suicida Garcia a Ch\u00e1vez que el presidente actual. No mintamos por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181688652793090048"], "created_at": "2019-10-08T21:51:44.000Z", "id": "1181688652793090048", "author_id": "1052250758664646657", "text": "Puta merda, essa m\u00fasica nova do j\u00e3o me matou por dentro! Vai se fuder, o cara \u00e9 mto fodaa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evillygloom", "id": "1558133822776119297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181680470888718338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688651278901250"], "created_at": "2019-10-08T21:51:43.000Z", "id": "1181688651278901250", "author_id": "746527226104012801", "text": "RT @evillygloom: 4 tipos de b\u00eabedas\n\na que fica alegre: @filipinos0\na que fica triste: @0prettywhenicry\na que fica suicida: @adorogatinhos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "354313129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cacassao", "id": "354313129"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176933818189713408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688552922505224"], "created_at": "2019-10-08T21:51:20.000Z", "id": "1181688552922505224", "author_id": "30626130", "text": "@cacassao @Daienemendes Porque l\u00e1 ningu\u00e9m atira na pol\u00edcia! A pol\u00edcia s\u00f3 atira revidando! Defendendo-se! Quem matou a \u00c1gatha foi o traficante, o usu\u00e1rio de droga que financia essa merda toda! Se n\u00e3o houver tr\u00e1fico no \nmorro e nem poder paralelo, n\u00e3o haver\u00e1 opera\u00e7\u00e3o policial!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.6227, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4UTtxG2pCQ", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=q2KA2dazqhc&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=q2KA2d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=q2KA2dazqhc&feature=youtu.be"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yGRnjCY5kG", "expanded_url": "https://grandespnews.com.br/homem-mata-companheira-e-depois-se-suicida-em-ribeirao-preto-sp/", "display_url": "grandespnews.com.br/homem-mata-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181688481417961472"], "created_at": "2019-10-08T21:51:03.000Z", "id": "1181688481417961472", "author_id": "1045344636313763841", "text": "Homem mata companheira e depois se suicida em Ribeir\u00e3o Preto\u00a0(SP) https://t.co/4UTtxG2pCQ https://t.co/yGRnjCY5kG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688436778033154"], "created_at": "2019-10-08T21:50:52.000Z", "id": "1181688436778033154", "author_id": "2850501504", "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1030224635261083648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181663400507695106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181688411717017601"], "created_at": "2019-10-08T21:50:46.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1181688411717017601", "author_id": "228752047", "text": "@ayrtu_ Condenar algu\u00e9m que matou a mulher pq n\u00e3o queria o filho e depois deu o resto pro cachorro, num pa\u00eds onde se boicota jogador que acham que \u00e9 LGBT  \u00e9 bem pouco na minha vis\u00e3o, mano. E n\u00e3o faz sentido nenhum relativizar o que ele fez usando qualquer exemplo, muito menos esse a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688406025412609"], "created_at": "2019-10-08T21:50:45.000Z", "id": "1181688406025412609", "author_id": "1176514236194938880", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181687798945980418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/75kxV64jA2", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomava/status/1181687798945980418", "display_url": "twitter.com/thiagomava/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181688122452647936"], "created_at": "2019-10-08T21:49:37.000Z", "id": "1181688122452647936", "author_id": "146526545", "text": "e a blogueira loira q pintou o cabelo de verde com tinta spray pra fazer uma make do coringa do esquadrao suicida e ficou com o cabelo verde 1 semana https://t.co/75kxV64jA2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688062532820992"], "created_at": "2019-10-08T21:49:23.000Z", "id": "1181688062532820992", "author_id": "1147902247998763008", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688040273711109"], "created_at": "2019-10-08T21:49:18.000Z", "id": "1181688040273711109", "author_id": "452168014", "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648004744384513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181687948703621120"], "created_at": "2019-10-08T21:48:56.000Z", "id": "1181687948703621120", "author_id": "297458438", "text": "@herois_da_tv Jared Leto \u00e9 um \u00f3timo ator, isto \u00e9 ineg\u00e1vel, mas o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um personagem completamente sem sentido. N\u00e3o funciona dentro da hist\u00f3ria!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "ADIVINEN"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.357, "type": "Other", "normalized_text": "CASI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181687934006824960"], "created_at": "2019-10-08T21:48:52.000Z", "geo": {"place_id": "009e5a7077e5bbe6"}, "id": "1181687934006824960", "author_id": "2179052023", "text": "Mi pap\u00e1 me acaba de decir que se rompi\u00f3 el disco as\u00ed que todas las fotos que estaban ahi se perd\u00edan. Esta semana tenia que entregar unas fotos de un cumplea\u00f1os de 50, y unas fotos de una previa. ADIVINEN QUIEN CASI SE SUICIDA ??????? Igual fue otra mal broma de mi papa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uEHa5EcGOa", "expanded_url": "https://www.voceeinsubstituivel.com.br/video1", "display_url": "voceeinsubstituivel.com.br/video1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181687872224681985"], "created_at": "2019-10-08T21:48:38.000Z", "id": "1181687872224681985", "author_id": "44501558", "text": "Excelente trabalho!!! A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo! https://t.co/uEHa5EcGOa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181687754792603648"], "created_at": "2019-10-08T21:48:10.000Z", "id": "1181687754792603648", "author_id": "716811638452654081", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181687596902223872"], "created_at": "2019-10-08T21:47:32.000Z", "id": "1181687596902223872", "author_id": "1004733219160363009", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/PL2PNFdFhb", "expanded_url": "http://www.aonca.com.br/pm-que-matou-mulher-e-suposto-amante-se-entrega-e-diz-que-teve-medo-de-morrer/", "display_url": "aonca.com.br/pm-que-matou-m\u2026"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PL2PNFdFhb", "expanded_url": "http://www.aonca.com.br/pm-que-matou-mulher-e-suposto-amante-se-entrega-e-diz-que-teve-medo-de-morrer/", "display_url": "aonca.com.br/pm-que-matou-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181687418036129792"], "created_at": "2019-10-08T21:46:49.000Z", "id": "1181687418036129792", "author_id": "27116352", "text": "N\u00e3o teve medo de matar...\n\nhttps://t.co/PL2PNFdFhb https://t.co/PL2PNFdFhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181687347307352064"], "created_at": "2019-10-08T21:46:32.000Z", "id": "1181687347307352064", "author_id": "913529443787972608", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181352378601283584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Americana"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/TGWkrP4hgI", "expanded_url": "https://twitter.com/unchavalito/status/1181352378601283584", "display_url": "twitter.com/unchavalito/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181687305897172992"], "created_at": "2019-10-08T21:46:23.000Z", "id": "1181687305897172992", "author_id": "4725925887", "text": "recuerdo una peli que iba sobre una norma de una universidad Americana que dec\u00eda que si t\u00fa compa\u00f1ero de cuarto se suicida apruebas todo y el prota se eleg\u00eda al que ten\u00eda m\u00e1s pinta de deprimido de todos y bueno no recuerdo m\u00e1s pero era una peli de mierda https://t.co/TGWkrP4hgI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181687251698364422"], "created_at": "2019-10-08T21:46:10.000Z", "id": "1181687251698364422", "author_id": "3492762447", "text": "Se eu n tiver um pensamento su\u00edcida por semana, as pessoas ao redor de mim n\u00e3o fizeram o trabalho delas direito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "999978574777077760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianaPCav", "id": "999978574777077760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181686852262203392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181687079434166272"], "created_at": "2019-10-08T21:45:29.000Z", "id": "1181687079434166272", "author_id": "1017528336917114880", "text": "@MarianaPCav @Carolina_gongo BLOQUEIA, o pai dele suicida se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686859950432256"], "created_at": "2019-10-08T21:44:36.000Z", "id": "1181686859950432256", "author_id": "1109637347589672960", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181686719982309376"], "created_at": "2019-10-08T21:44:03.000Z", "id": "1181686719982309376", "author_id": "456915710", "text": "sendo atacada por uma mini tartatuga suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181686688390811649"], "created_at": "2019-10-08T21:43:55.000Z", "id": "1181686688390811649", "author_id": "1135647809795964929", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divida\ndoce tangerina \ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "300927634", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "EnComu_Podem", "id": "3906310100"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181677522225963008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686678144061441"], "created_at": "2019-10-08T21:43:53.000Z", "id": "1181686678144061441", "author_id": "3216385044", "text": "@Lucas_FJ_ @AntonioMaestre @socialistes_cat @Esquerra_ERC @EnComu_Podem @cupnacional @MasPais_Es @Mes_barcelona_ Mi voto no se dispersa, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686455833374721"], "created_at": "2019-10-08T21:43:00.000Z", "id": "1181686455833374721", "author_id": "1853644938", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "595758386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KarineScalioni", "id": "595758386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616336285421569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686452339511297"], "created_at": "2019-10-08T21:42:59.000Z", "id": "1181686452339511297", "author_id": "2324002151", "text": "@KarineScalioni Se vc matou ele msm n \u00e9 pesadelo, \u00e9 esperan\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686384022691840"], "created_at": "2019-10-08T21:42:43.000Z", "id": "1181686384022691840", "author_id": "816547808", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686217701769216"], "created_at": "2019-10-08T21:42:03.000Z", "id": "1181686217701769216", "author_id": "622923698", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686212727332865"], "created_at": "2019-10-08T21:42:02.000Z", "id": "1181686212727332865", "author_id": "2886273507", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181686100085133314"], "created_at": "2019-10-08T21:41:35.000Z", "id": "1181686100085133314", "author_id": "2750939566", "text": "Preocupados por si incurre en alguna conducta suicida o de autoflagelaci\u00f3n los publicistas del candidato Talvi le pusieron a su pauta radial el sonido de microondas usado xa marcar el tiempo en el debate, como xa hacerle creer q estuvo ah\u00ed \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685882325278720"], "created_at": "2019-10-08T21:40:43.000Z", "id": "1181685882325278720", "author_id": "825776407158603776", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mGtOaXKoQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1181685716625088516/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGtOaXKoQJ", "media_key": "3_1181685714653724673"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181685716625088516"], "created_at": "2019-10-08T21:40:04.000Z", "id": "1181685716625088516", "author_id": "465086383", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/mGtOaXKoQJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685680092717056"], "created_at": "2019-10-08T21:39:55.000Z", "id": "1181685680092717056", "author_id": "996914744622796800", "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685442338537478"], "created_at": "2019-10-08T21:38:58.000Z", "id": "1181685442338537478", "author_id": "2747602365", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685427914383360"], "created_at": "2019-10-08T21:38:55.000Z", "id": "1181685427914383360", "author_id": "198218526", "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685314403934208"], "created_at": "2019-10-08T21:38:28.000Z", "id": "1181685314403934208", "author_id": "1107026748", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Raymond"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Ed\u00facalo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181685213526728705"], "created_at": "2019-10-08T21:38:04.000Z", "id": "1181685213526728705", "author_id": "955516955422846978", "text": "No se va a meter con Raymond. Ser\u00e1 muy valiente y macho, pero ese tipo le saca bastante y no es un suicida.\n\nPacifismo.\n\n\u2014Ed\u00facalo mejor, entonces. Las cosas que uno tiene que soportar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "295805480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jtcrf", "id": "295805480"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "MarcosJuniorFFC", "id": "2536682140"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "RzSantanna_SL", "id": "2764744523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181684118377177088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685002247032833"], "created_at": "2019-10-08T21:37:13.000Z", "id": "1181685002247032833", "author_id": "359713532", "text": "@jtcrf @MarcosJuniorFFC @RzSantanna_SL ta de cebo nem telefone eu tinha smp disse q a hora q quisesse pegar mestre pegava tanto q peguei kkkk agora reizinho falar q n se esfor\u00e7ou \u00e9 pica kkkk jogamos 3 vzs 1 ele tomou capa s\u00f3 dei 2 tiros, outra \u00e9 essa ai q ele me matou c hp na merda kkk e a outra ele correu p zona kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "59887708", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181607991893725190"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684947674963970"], "created_at": "2019-10-08T21:37:00.000Z", "id": "1181684947674963970", "author_id": "820039181917425664", "text": "@BrendoDeleAqui @BolsonaroSP Mas ele n\u00e3o se matou por isso, ent\u00e3o preferiu viver num barril a morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143188313181958152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684809606807553"], "created_at": "2019-10-08T21:36:27.000Z", "id": "1181684809606807553", "author_id": "1074050616022970373", "text": "RT @teloresumo: 114) Annabelle (2014)\nUn matrimonio muy feliz se compra una mu\u00f1eca. La cagada es que esa mu\u00f1eca est\u00e1 engualichada y empieza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684618782744576"], "created_at": "2019-10-08T21:35:42.000Z", "id": "1181684618782744576", "author_id": "430995535", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "14517855", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "diegocruzva", "id": "2981848119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683848939220993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684593184956416"], "created_at": "2019-10-08T21:35:36.000Z", "id": "1181684593184956416", "author_id": "14517855", "text": "@Sr_Gomas @diegocruzva considera el ecosistema biosfera y mete dentro a la humanidad. por lo que sabemos la unica solucion es decrecer (o matar humanos), correr hacia el abismo por la fe en soluciones futuras es fanatismo suicida, y pretendes llevarnos a todes por ahi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684546124668928"], "created_at": "2019-10-08T21:35:25.000Z", "id": "1181684546124668928", "author_id": "271570470", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97058737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ge_saopaulo", "id": "97058737"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181679213440581632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684460481323014"], "created_at": "2019-10-08T21:35:04.000Z", "id": "1181684460481323014", "author_id": "477070593", "text": "@ge_saopaulo Diniz come\u00e7ando a implantar seu estilo suicida, perto de um cl\u00e1ssico...\n\nQualquer merda eu fico a vontade pra criticar, pois fui contra a contra\u00e7\u00e3o dele. \nSe a gente tomar um monte de gol vou criticar, pois lembre-se que somos a SEGUNDA melhor defesa do campeonato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181434824348852226"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "fergie"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LHWkzOLah9", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolpho/status/1181434824348852226", "display_url": "twitter.com/rodolpho/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181684381783642112"], "created_at": "2019-10-08T21:34:45.000Z", "id": "1181684381783642112", "author_id": "349856835", "text": "fergie por que se matou com um hiatos de 11 anos, lend\u00e1ria https://t.co/LHWkzOLah9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Claire"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "Glassman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181684327815487488"], "created_at": "2019-10-08T21:34:33.000Z", "id": "1181684327815487488", "author_id": "1158229966913441792", "text": "Pelo que me parece a pessoa que vai ajudar a Claire a lidar com tudo n\u00e3o \u00e9 a Morgan, menos mal. Que seja o Glassman, ele se preocupou com ela quando ela matou a paciente e meio que entende essa situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684288275828737"], "created_at": "2019-10-08T21:34:23.000Z", "id": "1181684288275828737", "author_id": "760935300189356032", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "277206820", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181519301808988160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684214804238336"], "created_at": "2019-10-08T21:34:06.000Z", "id": "1181684214804238336", "author_id": "324474843", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Querer implementar en Colombia un Modelo Socio-Politico, semejante al que triunfa \"Exitosamente\" en Cuba y Venezuela, es un deseo suicida y auto-destructivo, que alimenta el resentimiento de los detractores de Alvaro Uribe!. Cuanto: rencor ignorante, hay!.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684121447403522"], "created_at": "2019-10-08T21:33:43.000Z", "id": "1181684121447403522", "author_id": "814570181209063424", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pxmilenna", "id": "3397233425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673107968409601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683982129385474"], "created_at": "2019-10-08T21:33:10.000Z", "id": "1181683982129385474", "author_id": "973760592958849025", "text": "RT @pxmilenna: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mineirinho \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683944187555840"], "created_at": "2019-10-08T21:33:01.000Z", "id": "1181683944187555840", "author_id": "1106645341011623936", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683844166098945"], "created_at": "2019-10-08T21:32:37.000Z", "id": "1181683844166098945", "author_id": "1053101202525900800", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1150105680029917185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683619632427008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683687487881217"], "created_at": "2019-10-08T21:32:00.000Z", "id": "1181683687487881217", "author_id": "1150105680029917185", "text": "Msm nek vidim kolko ce me ovo raditi s tim da sam juce bila na ivici suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181683532533510144"], "created_at": "2019-10-08T21:31:23.000Z", "id": "1181683532533510144", "author_id": "1158149705358028802", "text": "vou narrar a viagem, se eu parar de postar algu\u00e9m chama a pol\u00edcia pq ele matou ela mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/d0SkO7groQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itansdazueira/status/1181683453374472194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d0SkO7groQ", "media_key": "3_1181683449163386880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181683453374472194"], "created_at": "2019-10-08T21:31:04.000Z", "id": "1181683453374472194", "author_id": "1178689378979385344", "text": "Mano pegar carregador do irm\u00e3o escondido \u00e9 perigoso, mas vcs j\u00e1 tentaram pegar o fone enquanto seu irm\u00e3o dormia ? \u00c9 uma miss\u00e3o suicida, n\u00e3o recomendo. https://t.co/d0SkO7groQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "870370855", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agusoriano", "id": "163515934"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181678698635902978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683390858301440"], "created_at": "2019-10-08T21:30:49.000Z", "id": "1181683390858301440", "author_id": "2153506371", "text": "@AGUSORIANO Suicida no, siempre lo hago cuando no viene ning\u00fan veh\u00edculo/viene muy lejos. No dejo de ser racional.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683285430341633"], "created_at": "2019-10-08T21:30:24.000Z", "id": "1181683285430341633", "author_id": "114930616", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1057143246642708480", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "zonaila", "id": "324254835"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "misscharmy", "id": "166149430"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AnnaSpocchiossa", "id": "1890434773"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "dumurin", "id": "3387168478"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "RaiPlay", "id": "44926477"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "nonuccidere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181682837214380038"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683172842643456"], "created_at": "2019-10-08T21:29:57.000Z", "id": "1181683172842643456", "author_id": "4060773759", "text": "@CorneliaHale94 @zonaila @misscharmy @AnnaSpocchiossa @lastefy92 @dumurin @RaiPlay In #nonuccidere  morto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qwwFWc6Tfb", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181682921490571264"], "created_at": "2019-10-08T21:28:57.000Z", "id": "1181682921490571264", "author_id": "756453138", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/qwwFWc6Tfb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682879987900416"], "created_at": "2019-10-08T21:28:47.000Z", "id": "1181682879987900416", "author_id": "1174274460431659008", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181672661644009473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682823339618305"], "created_at": "2019-10-08T21:28:34.000Z", "id": "1181682823339618305", "author_id": "124242529", "text": "RT @arenadeluna22: En momentos dif\u00edciles como los actuales, aplicar \u00e9sto\ud83d\udc47\npuede salvar a la juventud de baja autoestima, depresi\u00f3n e ideaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4482937941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cesarmongedura", "id": "4482937941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181200881976520704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682770910879744"], "created_at": "2019-10-08T21:28:21.000Z", "id": "1181682770910879744", "author_id": "1090679682125709312", "text": "@cesarmongedura @aniluna8a No maestro ella me la vendi\u00f3 y un poco caro, es que yo le s\u00e9 algunos anticuchos y por eso sus desiciones casi absurdas son tomadas a pesar de que a veces ustedes piensan que ella no tendr\u00e1 esa capacidad suicida... \ud83d\ude08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "412639849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682460825915392"], "created_at": "2019-10-08T21:27:07.000Z", "id": "1181682460825915392", "author_id": "1040465406673203200", "text": "@nxirvanna Quer dizer, n\u00e3o q a culpa dele n cumprir a pena seja do governo, mas n\u00e9 vale a pena lembrar do mano q foi espancado at\u00e9 a morte pq a ex falou q ele estuprou ela, ou do desenvolvedor q se matou dps de uma acusa\u00e7\u00e3o q acabou c tudo q ele tinha profissionalmente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181682383520751616"], "created_at": "2019-10-08T21:26:49.000Z", "id": "1181682383520751616", "author_id": "1003477203613634560", "text": "Samuel foi pular a janela e se matou kkkkkkkkkkkkkkkkk agora t\u00e1 chorando e eu n\u00e3o paro de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/uQI1jziYfr", "expanded_url": "https://t.co/uQI1jziYfr", "display_url": "t.co/uQI1jziYfr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181682260686393350"], "created_at": "2019-10-08T21:26:20.000Z", "id": "1181682260686393350", "author_id": "1040465406673203200", "text": "Quer dizer, n\u00e3o q a culpa dele n cumprir a pena seja do governo, mas n\u00e9 vale a pena lembrar do mano q foi espancado at\u00e9 a morte pq a ex falou q ele estuprou ela, ou do desenvolvedor q se matou dps de uma acusa\u00e7\u00e3o q acabou c tudo q ele tinha profissionalmente ... https://t.co/uQI1jziYfr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682069073809409"], "created_at": "2019-10-08T21:25:34.000Z", "id": "1181682069073809409", "author_id": "1064116285125083136", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675819544002565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181682060555145217"], "created_at": "2019-10-08T21:25:32.000Z", "id": "1181682060555145217", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @NTelevisa_com: El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181682039122268161"], "created_at": "2019-10-08T21:25:27.000Z", "id": "1181682039122268161", "author_id": "1364229217", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181598953902628866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681508920246272"], "created_at": "2019-10-08T21:23:20.000Z", "geo": {"place_id": "0032baff35718ca4"}, "id": "1181681508920246272", "author_id": "425953128", "text": "@clarincom Si as\u00ed estuve yo.\nPuro,casto  e inocente alos 15 \nInfanticida , homicida y suicida alos 28.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681427831820288"], "created_at": "2019-10-08T21:23:01.000Z", "id": "1181681427831820288", "author_id": "1070402514065997824", "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681216371793921"], "created_at": "2019-10-08T21:22:11.000Z", "id": "1181681216371793921", "author_id": "4094109573", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681184037838848"], "created_at": "2019-10-08T21:22:03.000Z", "id": "1181681184037838848", "author_id": "2832401170", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "820034528232304642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oosaro16", "id": "820034528232304642"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181589801574785024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681081059332102"], "created_at": "2019-10-08T21:21:38.000Z", "id": "1181681081059332102", "author_id": "1048323091670204416", "text": "@Oosaro16 @nxirvanna E o cara q foi acusado sem provas, perdeu o emprego e todos os projetos da vida dele, foi l\u00e1 e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1293143208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181680379826233344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "marc\u00e3o"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181681048507293696"], "created_at": "2019-10-08T21:21:31.000Z", "id": "1181681048507293696", "author_id": "300413271", "text": "@asmgabriel_ \u00c9 quase o mesmo so que o marc\u00e3o da liberdade pros jogadores rifarem a bola qnd ta ruim e nao faz marca\u00e7ao alta suicida igual o time do diniz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wJ3gnG2nLm", "expanded_url": "http://ow.ly/bRdh50wG2Dp", "display_url": "ow.ly/bRdh50wG2Dp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675822584872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181681003036921857"], "created_at": "2019-10-08T21:21:20.000Z", "id": "1181681003036921857", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @Foro_TV: Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 \nhttps://t.co/wJ3gnG2nLm https://t.co/r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181680845658169344"], "created_at": "2019-10-08T21:20:42.000Z", "id": "1181680845658169344", "author_id": "365777267", "text": "Salir en \u00e9pocas de lluvia es como una misi\u00f3n suicida sabes que te va llevar la chingada pero aun as\u00ed te arriesgas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VallastroAllan", "id": "3995744242"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181680379775930368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680834715291649"], "created_at": "2019-10-08T21:20:40.000Z", "id": "1181680834715291649", "author_id": "4778837266", "text": "RT @VallastroAllan: @YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "569383590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alex_paz5", "id": "569383590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181674774356996097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680750762102784"], "created_at": "2019-10-08T21:20:20.000Z", "id": "1181680750762102784", "author_id": "155425360", "text": "@alex_paz5 Para que lo queres suicida \nVas a morir en los penales jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Online"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/X9JsOz6xiw", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/cidadao-suicida-se-por-ser-pressionado-a-fazer-alembamento", "display_url": "angola-online.net/noticias/cidad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680693090365440"], "created_at": "2019-10-08T21:20:06.000Z", "id": "1181680693090365440", "author_id": "2168983826", "text": "Cidad\u00e3o suicida-se por ser pressionado a fazer alembamento | Angola-Online https://t.co/X9JsOz6xiw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Mario kart"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zj674X28ah", "expanded_url": "https://twitter.com/shad_as/status/1181680623901118465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zj674X28ah", "media_key": "3_1181680605383270401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680623901118465"], "created_at": "2019-10-08T21:19:49.000Z", "id": "1181680623901118465", "author_id": "156084028", "text": "*m\u00fasica metal, depresiva y suicida sonando en mi computadora*\n\nyo en Mario kart: https://t.co/zj674X28ah", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/E1eEi5LYb8", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680511611265024"], "created_at": "2019-10-08T21:19:23.000Z", "id": "1181680511611265024", "author_id": "158970582", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/E1eEi5LYb8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "0prettywhenicry", "id": "746527226104012801"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "adorogatinhos", "id": "1332012368629559303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680470888718338"], "created_at": "2019-10-08T21:19:13.000Z", "id": "1181680470888718338", "author_id": "2688948429", "text": "4 tipos de b\u00eabedas\n\na que fica alegre: @filipinos0\na que fica triste: @0prettywhenicry\na que fica suicida: @adorogatinhos\ne eu que fico agressiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VallastroAllan", "id": "3995744242"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181680379775930368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680464911912961"], "created_at": "2019-10-08T21:19:12.000Z", "id": "1181680464911912961", "author_id": "1324904311", "text": "RT @VallastroAllan: @YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181672661644009473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680404769718272"], "created_at": "2019-10-08T21:18:57.000Z", "id": "1181680404769718272", "author_id": "365860183", "text": "RT @arenadeluna22: En momentos dif\u00edciles como los actuales, aplicar \u00e9sto\ud83d\udc47\npuede salvar a la juventud de baja autoestima, depresi\u00f3n e ideaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4778837266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181680140998316032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680379775930368"], "created_at": "2019-10-08T21:18:51.000Z", "id": "1181680379775930368", "author_id": "3995744242", "text": "@YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680317716930560"], "created_at": "2019-10-08T21:18:36.000Z", "id": "1181680317716930560", "author_id": "1179475926280744961", "text": "Voc\u00ea olha pra cara de um bolsonarista no Twitter, e \u00e9 a cara de um futuro suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ViccFleitas", "id": "2432400446"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d0raBkkkg2", "expanded_url": "https://twitter.com/teaandpoppies/status/1180992564339642369", "display_url": "twitter.com/teaandpoppies/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181585567269691392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680277879496704"], "created_at": "2019-10-08T21:18:27.000Z", "id": "1181680277879496704", "author_id": "1250393377", "text": "RT @ViccFleitas: la gente que dice eso que hace en la facultad? se suicida? https://t.co/d0raBkkkg2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181664418020634625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uDuh6jx6HU", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181664418020634625", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680265707622400"], "created_at": "2019-10-08T21:18:24.000Z", "id": "1181680265707622400", "author_id": "1007777217894649856", "text": "a serenidade de margot robbie ao lembrar que carregou esquadr\u00e3o suicida sozinha https://t.co/uDuh6jx6HU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/2UTdwZBCyj", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XZz8tFwonDc.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679997242761216"], "created_at": "2019-10-08T21:17:20.000Z", "id": "1181679997242761216", "author_id": "1000758194451435520", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/2UTdwZBCyj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181672031185784834"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/QJ2vXALX73", "expanded_url": "https://twitter.com/padskywalker/status/1181672031185784834", "display_url": "twitter.com/padskywalker/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679792908832768"], "created_at": "2019-10-08T21:16:31.000Z", "id": "1181679792908832768", "author_id": "3361963510", "text": "deu muita merda isso mano, teve gente q se matou ate https://t.co/QJ2vXALX73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4XA33Nnf3s", "expanded_url": "https://twitter.com/_fdefirvida_/status/1181679635282743296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XA33Nnf3s", "media_key": "7_1181679564055044097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679635282743296"], "created_at": "2019-10-08T21:15:54.000Z", "id": "1181679635282743296", "author_id": "1145689310815014912", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida. https://t.co/4XA33Nnf3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9228, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679602797830146"], "created_at": "2019-10-08T21:15:46.000Z", "id": "1181679602797830146", "author_id": "1122336363758673920", "text": "Me vi solo un cap\u00edtulo de The Politician y man, sinceramente odie al protagonista. \ud83e\udd23 Todos los personajes se me hacen irritantes, menor River. Pero River se suicida. (?) Entonces que procede?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181679337940099072"], "created_at": "2019-10-08T21:14:43.000Z", "id": "1181679337940099072", "author_id": "1164464386506919936", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181679238589620224"], "created_at": "2019-10-08T21:14:19.000Z", "id": "1181679238589620224", "author_id": "2900646981", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 165, "username": "ayylu_", "id": "901859340738596864"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "aylu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679161011838976"], "created_at": "2019-10-08T21:14:01.000Z", "id": "1181679161011838976", "author_id": "1070066411920392193", "text": "estaba  saludando al viejo de aylu (estaba adentro del auto )y me dice  no seas boluda que te van a pisar y yo  le digo  ojala JAJAJAKAKKAA ahora el pap\u00e1  de @ayylu_  me va a tener como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181679024524935171"], "created_at": "2019-10-08T21:13:28.000Z", "id": "1181679024524935171", "author_id": "98003210", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "LiloVlog"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vgAZcFbCLd", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloMartins10/status/1181417799396270080", "display_url": "twitter.com/PauloMartins10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181678814822326272"], "created_at": "2019-10-08T21:12:38.000Z", "id": "1181678814822326272", "author_id": "22609897", "text": "OPA, Suicida n\u00e3o!\nSuicida \u00e9 quem apostou no xadrez!\nSuicida \u00e9 quem acredita em petista velho ser convertido!\nSuicida \u00e9 quem cria uma ideia a partir de v\u00eddeo do LiloVlog!\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nSuicida \u00e9 quem fica cego em confiar piamente em outro humano.\nSuicida \u00e9 o sujeito fan\u00e1tico e dogm\u00e1tico! https://t.co/vgAZcFbCLd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1114603082170753025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TatianaYousef", "id": "1114603082170753025"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Nilson45474246", "id": "1028001377161805824"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "margane1", "id": "413174790"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181675378932436992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181678701139894272"], "created_at": "2019-10-08T21:12:11.000Z", "id": "1181678701139894272", "author_id": "1155627665665200129", "text": "@TatianaYousef @Nilson45474246 @margane1 @Haddad_Fernando Transformar uma democracia numa ditadura militar , se reparares ele faz v\u00e9nia para militar criminoso , que torturou matou ! Os interesses pessoais est\u00e3o acima de qualquer interesse de procurar resolu\u00e7\u00f5es para um pa\u00eds em decad\u00eancia econ\u00f4mica e moral !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181676443593531392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "A me"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181678477151555584"], "created_at": "2019-10-08T21:11:18.000Z", "id": "1181678477151555584", "author_id": "1019401072270561282", "text": "RT @Crazyflowerzz: Se eu sumir daqui foi porque A me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/LN1EKA8s1N", "expanded_url": "https://twitter.com/rodripardini/status/1181678407739957249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LN1EKA8s1N", "media_key": "16_1181678398248280064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181678407739957249"], "created_at": "2019-10-08T21:11:01.000Z", "id": "1181678407739957249", "author_id": "232191959", "text": "Fui a ver un pte depresivo con ideaci\u00f3n suicida y use la frase \"matas dos p\u00e1jaros de un tir\u00f3\" hola alguien me saca la matr\u00edcula https://t.co/LN1EKA8s1N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1007375955835408386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laracmoraiis", "id": "1007375955835408386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181663113709527046"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181678157201588225"], "created_at": "2019-10-08T21:10:01.000Z", "id": "1181678157201588225", "author_id": "817735004491055104", "text": "@laracmoraiis Juro que ns se rio ou choro, ns como \u00e9 que a mulher n\u00e3o me matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675819544002565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181677723309297664"], "created_at": "2019-10-08T21:08:18.000Z", "id": "1181677723309297664", "author_id": "938074093", "text": "RT @NTelevisa_com: El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/cWzwIKUrmF", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba/article_b8902046-e9b2-11e9-87b1-9b07d9594348.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/ho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "violenciadegenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181677497395617802"], "created_at": "2019-10-08T21:07:24.000Z", "id": "1181677497395617802", "author_id": "3277626707", "text": "La mujer presentaba varios impactos de bala y el guardia penal un disparo en la cabeza.\u00a0\n#violenciadegenero\nhttps://t.co/cWzwIKUrmF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1360798676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MateuzB", "id": "1360798676"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "itzgabi_", "id": "780950380758925312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181655388925693958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181677055341207553"], "created_at": "2019-10-08T21:05:39.000Z", "id": "1181677055341207553", "author_id": "720772098", "text": "@MateuzB @itzgabi_ Respeita o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wJ3gnG2nLm", "expanded_url": "http://ow.ly/bRdh50wG2Dp", "display_url": "ow.ly/bRdh50wG2Dp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675822584872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181677050597388289"], "created_at": "2019-10-08T21:05:38.000Z", "id": "1181677050597388289", "author_id": "183895379", "text": "RT @Foro_TV: Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 \nhttps://t.co/wJ3gnG2nLm https://t.co/r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BCyHiSKvH5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFnJFj", "display_url": "dlvr.it/RFnJFj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNqNuI3DGF", "expanded_url": "https://twitter.com/labclinisul/status/1181677030410092544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNqNuI3DGF", "media_key": "3_1181677028929462272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181677030410092544"], "created_at": "2019-10-08T21:05:33.000Z", "id": "1181677030410092544", "author_id": "2900810104", "text": "Semin\u00e1rio sobre comportamento suicida na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia ganha nova edi\u00e7\u00e3o https://t.co/BCyHiSKvH5 https://t.co/xNqNuI3DGF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181675819544002565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181677002698493953"], "created_at": "2019-10-08T21:05:26.000Z", "id": "1181677002698493953", "author_id": "3167515267", "text": "RT @NTelevisa_com: El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676992091045888"], "created_at": "2019-10-08T21:05:24.000Z", "id": "1181676992091045888", "author_id": "1873172964", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181575666153742339"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676926882209792"], "created_at": "2019-10-08T21:05:08.000Z", "id": "1181676926882209792", "author_id": "2375667595", "text": "RT @venusmais: V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiador"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181676859949539329"], "created_at": "2019-10-08T21:04:52.000Z", "id": "1181676859949539329", "author_id": "285699947", "text": "Sempre escrevo ser o Gladiador, fim de mar\u00e7o saiu de licen\u00e7a e foi para Espanha. Uma funcion\u00e1ria se suicidou em mar\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "400949670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaetanoBezerra", "id": "400949670"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 237, "end": 249, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "From Software"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181676250525523968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676858397663232"], "created_at": "2019-10-08T21:04:52.000Z", "id": "1181676858397663232", "author_id": "181547458", "text": "@CaetanoBezerra \u00c9, se n\u00e3o matou quando tava quente, deve ser mais complicado engatar a marcha agora. :( Eu tive que apelar pra v\u00eddeo no youtube pra decorar os padr\u00f5es dele, e mesmo assim foi dif\u00edcil pra caralho! O chef\u00e3o mais dif\u00edcil da From Software at\u00e9 hoje (na minha opini\u00e3o)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181676798922428417"], "created_at": "2019-10-08T21:04:38.000Z", "id": "1181676798922428417", "author_id": "1113581579048235008", "text": "Jajaj las cosas de la vida no, hace dos semanas el hombre tenia un pensamiento suicida que estaba re enfermo y se iba a morir poco mas y ahora? Jajj anda de joda y re superado jajaj quien te entiende!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181676606433251329"], "created_at": "2019-10-08T21:03:52.000Z", "id": "1181676606433251329", "author_id": "1051229514414653441", "text": "N\u00e3o entendo o pq do hater no coringa do Jared Leto, o cara n\u00e3o apareceu nem 5min no esquadr\u00e3o suicida pq cortaram v\u00e1rias cenas dele e vcs vem querendo zoar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676591665090561"], "created_at": "2019-10-08T21:03:48.000Z", "id": "1181676591665090561", "author_id": "817381108719427585", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676581737189377"], "created_at": "2019-10-08T21:03:46.000Z", "id": "1181676581737189377", "author_id": "44912707", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fRoALPw17f", "expanded_url": "http://mundodiario.com.br/policia/policial-militar-que-matou-esposa-e-suposto-amante-a-tiros-deve-se-apresentar/", "display_url": "mundodiario.com.br/policia/polici\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/cToNhUD1XY", "expanded_url": "https://twitter.com/omundodiario/status/1181676571524046848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cToNhUD1XY", "media_key": "3_1181676569955315712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181676571524046848"], "created_at": "2019-10-08T21:03:43.000Z", "id": "1181676571524046848", "author_id": "1120105742609072129", "text": "Policial militar que matou esposa e suposto amante a tiros deve se\u00a0apresentar https://t.co/fRoALPw17f https://t.co/cToNhUD1XY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676530981883905"], "created_at": "2019-10-08T21:03:34.000Z", "id": "1181676530981883905", "author_id": "1918247922", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676525059547137"], "created_at": "2019-10-08T21:03:32.000Z", "id": "1181676525059547137", "author_id": "2806186986", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676505824464896"], "created_at": "2019-10-08T21:03:28.000Z", "id": "1181676505824464896", "author_id": "814512962258042881", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676491337154561"], "created_at": "2019-10-08T21:03:24.000Z", "id": "1181676491337154561", "author_id": "1080146708", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "A me matou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181676443593531392"], "created_at": "2019-10-08T21:03:13.000Z", "id": "1181676443593531392", "author_id": "4061585056", "text": "Se eu sumir daqui foi porque A me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181676328463921152"], "created_at": "2019-10-08T21:02:45.000Z", "id": "1181676328463921152", "author_id": "156458984", "text": "Un buen ritmo es un ritmo suicida y hoy es un buen d\u00eda para morir , lo dijo un genio y lo llevo dentro \ud83d\udc90 que nada te detenga si es para vos encontrar\u00e1s el camino si no es para vos encontraras una excusa y los y las runners no la tenemos \ud83c\udf38 sigamos sumando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676234402664449"], "created_at": "2019-10-08T21:02:23.000Z", "id": "1181676234402664449", "author_id": "2335442976", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676217168224261"], "created_at": "2019-10-08T21:02:19.000Z", "id": "1181676217168224261", "author_id": "603762804", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676188697350145"], "created_at": "2019-10-08T21:02:12.000Z", "id": "1181676188697350145", "author_id": "761109222473867264", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "18921981", "id": "1262523320"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181540645758029824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676159190392835"], "created_at": "2019-10-08T21:02:05.000Z", "id": "1181676159190392835", "author_id": "430579114", "text": "RT @18921981: @ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675964255936512"], "created_at": "2019-10-08T21:01:19.000Z", "id": "1181675964255936512", "author_id": "1082061970717720577", "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675910359072769"], "created_at": "2019-10-08T21:01:06.000Z", "id": "1181675910359072769", "author_id": "305773060", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wJ3gnG2nLm", "expanded_url": "http://ow.ly/bRdh50wG2Dp", "display_url": "ow.ly/bRdh50wG2Dp"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/r34vifrEJA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1181675822584872960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r34vifrEJA", "media_key": "3_1181675820894568448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675822584872960"], "created_at": "2019-10-08T21:00:45.000Z", "id": "1181675822584872960", "author_id": "109651819", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 \nhttps://t.co/wJ3gnG2nLm https://t.co/r34vifrEJA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675819544002565"], "created_at": "2019-10-08T21:00:44.000Z", "id": "1181675819544002565", "author_id": "25401359", "text": "El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps://t.co/ltH2c2RQT6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675818587770883"], "created_at": "2019-10-08T21:00:44.000Z", "id": "1181675818587770883", "author_id": "96563143", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667289680232448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675772739633152"], "created_at": "2019-10-08T21:00:33.000Z", "id": "1181675772739633152", "author_id": "931519026299330560", "text": "RT @EsquadroSuicid9: Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675746357645312"], "created_at": "2019-10-08T21:00:27.000Z", "id": "1181675746357645312", "author_id": "369143502", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675687071145984"], "created_at": "2019-10-08T21:00:12.000Z", "id": "1181675687071145984", "author_id": "124394735", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1271234654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "darksnati", "id": "1271234654"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "scooba"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181302569429344257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675555298697217"], "created_at": "2019-10-08T20:59:41.000Z", "id": "1181675555298697217", "author_id": "706986158048342016", "text": "@darksnati N lembro qual scooba mas a gente tava subindo p segundo andar e tu quase se matou na escada pq o leo tava te ligando e tu ficou preocupada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1074600804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_paauuula", "id": "1074600804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181674740915822594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675465288888320"], "created_at": "2019-10-08T20:59:20.000Z", "id": "1181675465288888320", "author_id": "117658599", "text": "@_paauuula tu calla carpetera suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675444275470337"], "created_at": "2019-10-08T20:59:15.000Z", "id": "1181675444275470337", "author_id": "758610035492712449", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675084546760705"], "created_at": "2019-10-08T20:57:49.000Z", "id": "1181675084546760705", "author_id": "1858048118", "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3874797018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marielp82893334", "id": "3874797018"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CC_Guatemala", "id": "783345301256073216"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "mingobguate", "id": "89030065"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Pisa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181394064018685952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674993106767874"], "created_at": "2019-10-08T20:57:27.000Z", "id": "1181674993106767874", "author_id": "819262837709242368", "text": "@marielp82893334 @AlvaroArzuE @CC_Guatemala @mingobguate @CICIGgt Por supuesto que no es culpa de la comisi\u00f3n. En todo caso, el suicida pareci\u00f3 ser culpable de lo que lo acusaron. Ten\u00eda en la conciencia todos los muertos por el caso de Pisa.Y si los jueces no le beneficiaron es porque no lo merec\u00eda.Yo tambi\u00e9n lamento el caso. D\u00e9jenlo descansar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674915444994050"], "created_at": "2019-10-08T20:57:08.000Z", "id": "1181674915444994050", "author_id": "2427072883", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181672661644009473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674915143004160"], "created_at": "2019-10-08T20:57:08.000Z", "id": "1181674915143004160", "author_id": "85657567", "text": "RT @arenadeluna22: En momentos dif\u00edciles como los actuales, aplicar \u00e9sto\ud83d\udc47\npuede salvar a la juventud de baja autoestima, depresi\u00f3n e ideaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1004017232723218434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aatrana", "id": "1004017232723218434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181668880965668865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674793441136644"], "created_at": "2019-10-08T20:56:39.000Z", "id": "1181674793441136644", "author_id": "1023942063908446214", "text": "@aatrana agora vou dar spill em uma coisa mais feliz mais ou menos\n\nbasicamente\n\ntudo come\u00e7a em agosto quando scs de uma ~influencer~ a falar mal de uma f\u00e3 dela foram vazados\na f\u00e3 dela matou se por causa dessa merda e toda a gente come\u00e7ou a dar hate na gaja \u00f3bviamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/R2aw40rJXn", "expanded_url": "https://newsbel.by/10/08/minoborony-s-nachala-goda-v-belorusskoj-armii-sluchilos-tri-suicida/", "display_url": "newsbel.by/10/08/minoboro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181674781705490432"], "created_at": "2019-10-08T20:56:37.000Z", "id": "1181674781705490432", "author_id": "1382737076", "text": "\u041c\u0438\u043d\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b: \u0442\u0440\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0431\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 https://t.co/R2aw40rJXn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674740324454400"], "created_at": "2019-10-08T20:56:27.000Z", "id": "1181674740324454400", "author_id": "1083887051613921280", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181674361553657857"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vaDLuYcnRB", "expanded_url": "https://twitter.com/quelisa6969/status/1181674361553657857", "display_url": "twitter.com/quelisa6969/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181674683185410048"], "created_at": "2019-10-08T20:56:13.000Z", "id": "1181674683185410048", "author_id": "926541944813244416", "text": "Bien dicho. Es hip\u00f3crita y suicida, pues no pueden combatirse las verdaderas causas de los flagelos que aquejan a nuestra sociedad. https://t.co/vaDLuYcnRB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674662893367302"], "created_at": "2019-10-08T20:56:08.000Z", "id": "1181674662893367302", "author_id": "835122590", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "73691131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anakaline", "id": "73691131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181637115236499456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674499403591680"], "created_at": "2019-10-08T20:55:29.000Z", "id": "1181674499403591680", "author_id": "104501984", "text": "@anakaline Eh me refiro em especial a risada, foi algo que chamou aten\u00e7\u00e3o nos dois filmes. No novo ela encaixou perfeito no personagem, em esquadr\u00e3o suicida ficou bizarro MESMO. Chamava aten\u00e7\u00e3o de t\u00e3o ruim \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181672663208677376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aSJNY2dwTu", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1181672663208677376", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181674233241444352"], "created_at": "2019-10-08T20:54:26.000Z", "id": "1181674233241444352", "author_id": "1912078608", "text": "Est\u00e1n compitiendo con Unidas Podemos para ver qui\u00e9n se suicida antes? https://t.co/aSJNY2dwTu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ssaconcagua", "id": "4364578355"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181669012176027653"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674201352216579"], "created_at": "2019-10-08T20:54:18.000Z", "id": "1181674201352216579", "author_id": "299861371", "text": "RT @ssaconcagua: Jornada de promoci\u00f3n de #SaludMental y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las escuelas dirigido a docentes de educaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "928911826368237568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181674090765139968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674165830598657"], "created_at": "2019-10-08T20:54:10.000Z", "id": "1181674165830598657", "author_id": "2154457501", "text": "@YuiSakyubasu Buenooo asesina no en todo caso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "815770327737397252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paablo00", "id": "815770327737397252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181667080506138624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674154099187713"], "created_at": "2019-10-08T20:54:07.000Z", "id": "1181674154099187713", "author_id": "909424893191704576", "text": "@paablo00 t\u00e1 bom, o cara simplesmente matou uma mulher por n\u00e3o querer pagar pens\u00e3o, esquartejou ela e deu pra cachorro comer, foi totalmente frio em todo o julgamento\nisso se chama psicopatia, crueldade\nTEM QUE APODRECER NA CADEIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674025187184641"], "created_at": "2019-10-08T20:53:36.000Z", "id": "1181674025187184641", "author_id": "316578097", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181673986855452672"], "created_at": "2019-10-08T20:53:27.000Z", "id": "1181673986855452672", "author_id": "868487182524321792", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181673825026621441"], "created_at": "2019-10-08T20:52:48.000Z", "id": "1181673825026621441", "author_id": "254725263", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181673755883589639"], "created_at": "2019-10-08T20:52:32.000Z", "id": "1181673755883589639", "author_id": "2857162997", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181673614434881536"], "created_at": "2019-10-08T20:51:58.000Z", "id": "1181673614434881536", "author_id": "1106146124606464000", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "id": "1181673570918977538", "author_id": "153198729", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "I Started a Joke"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673505928155138"], "created_at": "2019-10-08T20:51:32.000Z", "id": "1181673505928155138", "author_id": "960736196", "text": "\u00c9 incr\u00edvel como estragaram a m\u00fasica \" I Started a Joke\" no Esquadr\u00e3o Suicida,podiam facilmente terem usado no Coringa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "levennus", "id": "949042964206112773"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644703088939009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181673484067495938"], "created_at": "2019-10-08T20:51:27.000Z", "id": "1181673484067495938", "author_id": "895100307809632256", "text": "RT @levennus: Me hizo acordar cuando manu me dijo q estaba mal y me fui corriendo hasta su casa bueno en mi defensa flasheaba despedida sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Os Lus\u00edadas"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Vaz"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673397157289984"], "created_at": "2019-10-08T20:51:06.000Z", "id": "1181673397157289984", "author_id": "1014984965057105926", "text": "lendo \u201cOs Lus\u00edadas\u201d do Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es e pensando que \u00e9 por essas e outras hist\u00f3rias que Portugal tinha esp\u00edrito aventureiro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181673107968409601"], "created_at": "2019-10-08T20:49:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1181673107968409601", "author_id": "3397233425", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mineirinho \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Bagdad"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Rosalia"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/NjYHzLHrBY", "expanded_url": "https://twitter.com/lolvmin/status/1179837784548360193", "display_url": "twitter.com/lolvmin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673036208058369"], "created_at": "2019-10-08T20:49:40.000Z", "id": "1181673036208058369", "author_id": "311626729", "text": "Es una parte \u2018Bagdad\u2019 de Rosalia, es una canci\u00f3n que escuchaba mucho en una \u00e9poca muy dark de mi vida, muy suicida y melanc\u00f3lica\n\n\ud83d\udd25Y se va a quemar si sigue ah\u00ed, las llamas van al cielo a morir \ud83d\udd25 https://t.co/NjYHzLHrBY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "195738359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181630819774930945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181672995032580096"], "created_at": "2019-10-08T20:49:31.000Z", "id": "1181672995032580096", "author_id": "241406551", "text": "@OttoAZ Siiiiii, sin temor a que te apu\u00f1ale cuando me lo grites, tan bello mi amigo el suicida \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "75477971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181664450606174208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181672982961197057"], "created_at": "2019-10-08T20:49:28.000Z", "id": "1181672982961197057", "author_id": "1003345233353105409", "text": "@PipeMrtin Me has motivado para no dejar la carrera :( *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181672803130589189"], "created_at": "2019-10-08T20:48:45.000Z", "id": "1181672803130589189", "author_id": "898552259369414656", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Mat \ud83e\uddf1", "id": "261644814", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 694, "tweet_count": 118962, "listed_count": 26}, "location": "Piacenza", "username": "Le_Baron__Rouge"}, {"verified": false, "name": "Liuto\u00ae", "id": "767689615713206272", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 1411, "tweet_count": 31821, "listed_count": 16}, "username": "Liuto_"}, {"verified": false, "name": "OUT OF CONTEXT IPA", "id": "1176293452478369793", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 647, "tweet_count": 1204, "listed_count": 3}, "username": "IpaOut"}, {"verified": false, "name": "Feche", "id": "982602848", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 582, "tweet_count": 9924, "listed_count": 1}, "username": "DobalFeche"}, {"verified": false, "name": "\u2727", "id": "542845786", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 446, "tweet_count": 22032, "listed_count": 0}, "username": "cementer1oclub"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "name": "Latina Noticias", "id": "78201907", "public_metrics": {"followers_count": 956656, "following_count": 383, "tweet_count": 72587, "listed_count": 1439}, "location": "Lima, Peru", "username": "Latina_Noticias"}, {"verified": false, "name": "#MeSiguesTeSigo Uni\u00f3n y Ayuda Militar Humanitaria.", "id": "1398790728", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 4086, "tweet_count": 61769, "listed_count": 5}, "location": " OutComunismod\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee ", "username": "TiarVenezuela"}, {"verified": false, "name": "Paez libertad", "id": "107169866", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 4468, "tweet_count": 77406, "listed_count": 8}, "location": "Sumatra Meridional, Indonesia", "username": "johnnasco"}, {"verified": false, "name": "Nomej Odas.", "id": "51798245", "public_metrics": {"followers_count": 19275, "following_count": 6507, "tweet_count": 992423, "listed_count": 104}, "location": "Tabarnia", "username": "vetehugo"}, {"verified": false, "name": "Kau\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "2709591151", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 652, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}, "username": "kaueeserafin"}, {"verified": false, "name": "Lofish", "id": "944554117", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 285, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "location": "Murcia ", "username": "MariaLofish"}, {"verified": false, "name": "MinutoUno", "id": "2925481419", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 500, "tweet_count": 47293, "listed_count": 25}, "username": "MinutoUnoTam"}, {"verified": false, "name": "Daniel Donayre", "id": "2448686474", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1266, "tweet_count": 64920, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "wddonayre"}, {"verified": false, "name": "Mauricio", "id": "153198729", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "location": "Santa Clara, PE", "username": "irreverenteyq"}, {"verified": false, "name": "Sofi Insfr\u00e1n", "id": "340010911", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 346, "tweet_count": 77907, "listed_count": 9}, "location": "Nueva York, USA", "username": "AmandyInsfran_"}, {"verified": false, "name": "spicy libra", "id": "1055321761552707585", "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "itsbrisagonv"}, {"verified": false, "name": "FEL111PE", "id": "172918879", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 493, "tweet_count": 157620, "listed_count": 22}, "username": "ferodrigueslipe"}, {"verified": false, "name": "Natalia Baquero", "id": "20945781", "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 4980, "tweet_count": 250969, "listed_count": 45}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "NataliaBaquero"}, {"verified": false, "name": "Gloria H", "id": "138239734", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "location": "Cali, Colombia", "username": "revolturas"}, {"verified": false, "name": "Cadu Coelho", "id": "285202022", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 455, "tweet_count": 38723, "listed_count": 1}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "CoelhaoCadu"}, {"verified": false, "name": "memes futebolisticos. - vito", "id": "813386619243941888", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos"}, {"verified": true, "name": "Maria Machado", "id": "790667015522488321", "public_metrics": {"followers_count": 69921, "following_count": 598, "tweet_count": 20861, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mariamachadowm"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1048558644588154881", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 209, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "stBernardo_"}, {"verified": false, "name": "\u2e38Sad(Comms abre em breve)", "id": "920367198895517697", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 149, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}, "location": "brazil", "username": "Sra_Okami666"}, {"verified": false, "name": "\u00b7 \u2605*\ud83c\udf3b endere\u00e7ado a sthefy \ud83c\udf3b*\u2605 \u00b7", "id": "943652372169019392", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 887, "tweet_count": 20579, "listed_count": 8}, "location": "no quarto", "username": "Sthefy_Sou_gay"}, {"verified": false, "name": "ixyos1975", "id": "311228850", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1135, "tweet_count": 23979, "listed_count": 0}, "location": "Omnicron Persei 8", "username": "ixyos1975"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc12", "id": "1053019817102458880", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 94, "tweet_count": 12116, "listed_count": 5}, "location": "multifandom probably", "username": "FoxesHours"}, {"verified": false, "name": "Martha Elisa Alvarez P.", "id": "2566126414", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 290, "tweet_count": 25597, "listed_count": 0}, "username": "tuchitalvarez"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1863940416", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2060, "tweet_count": 74822, "listed_count": 12}, "username": "shwcigarrets"}, {"verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"verified": false, "name": "The Rock Says \u2605\u5f61", "id": "2329361902", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 800, "tweet_count": 9607, "listed_count": 0}, "location": "Monteiro, Brasil", "username": "TheRockSaysOP"}, {"verified": false, "name": "Maca", "id": "197250469", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 481, "tweet_count": 14507, "listed_count": 4}, "username": "Macavm"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "738145633740034050", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 924, "tweet_count": 6721, "listed_count": 1}, "username": "Isafer__"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "919207605486137344", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 454, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu ", "username": "luannamamede"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Costa", "id": "115121970", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 169, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "username": "castnoshadow1"}, {"verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "917893531771064320", "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111507, "listed_count": 145}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "itolindoo"}, {"verified": false, "name": "Diego de Assis", "id": "126471168", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133085, "listed_count": 17}, "location": "Salvador/BA", "username": "d_assiis"}, {"verified": false, "name": "Donal \u30aa\u30d3\u30a8\u30c9", "id": "1115708740638887936", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1064, "tweet_count": 46108, "listed_count": 24}, "location": "Spain", "username": "D_Wrestlingifs"}, {"verified": false, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "139824862", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "OrgulloLGBT"}, {"verified": false, "name": "Andres Aoki", "id": "933724092796211200", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 663, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "location": "Risaralda, Colombia", "username": "AokiAndres"}, {"verified": false, "name": "Licha", "id": "546377935", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 974, "tweet_count": 27717, "listed_count": 1}, "location": "Caseros y El Cilindro", "username": "LichaGonzalez01"}, {"verified": false, "name": "fuzza", "id": "839776154475200512", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 193, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "username": "fuzza999"}, {"verified": false, "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro", "id": "1100473126150946817", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1233, "tweet_count": 206057, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "TJrPereira81"}, {"verified": true, "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10"}, {"verified": false, "name": "JGuerra", "id": "1267498513", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 320, "tweet_count": 31452, "listed_count": 168}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JGAvatar1157"}, {"verified": false, "name": "fifito plate \ud83e\udd81", "id": "967191921537048577", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1128, "tweet_count": 64121, "listed_count": 0}, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "username": "indio_fifito"}, {"verified": false, "name": "Parada60. Socialista de nacimiento y de corazon", "id": "1004666596697231361", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 536, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "username": "Parada602"}, {"verified": false, "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "id": "107744879", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "username": "JorHoLa"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Sophia", "id": "845448713443119105", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 376, "tweet_count": 20274, "listed_count": 0}, "username": "Nicksophfe"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn", "id": "136724834", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 3543, "tweet_count": 66231, "listed_count": 4}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "funk_kaz"}, {"verified": false, "name": "Micaela Libson \ud83d\udc9a", "id": "211569922", "public_metrics": {"followers_count": 23071, "following_count": 983, "tweet_count": 328902, "listed_count": 96}, "location": "Buenos Aires", "username": "MicaelaLibson"}, {"verified": false, "name": "mairi", "id": "1021163657844097024", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 866, "tweet_count": 12623, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Maira_macielf"}, {"verified": false, "name": "yrma", "id": "141414163", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "yrmangel"}, {"verified": false, "name": "YCruzattevelyn", "id": "1165743506427654150", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}, "username": "cruzattevelyn"}, {"verified": false, "name": "SHIRLEY REVOLLAR", "id": "238152666", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 22, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "location": "CUSCO", "username": "CHASKITA2266"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "4824913589", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 170, "tweet_count": 6924, "listed_count": 0}, "username": "acendeum"}, {"verified": false, "name": "hilda mariana manso broce", "id": "760198933", "public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 7234, "tweet_count": 280909, "listed_count": 70}, "location": "Panama", "username": "hildammansob"}, {"verified": false, "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "id": "734901473369329664", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "location": "Panam\u00e1", "username": "dramancuso"}, {"verified": false, "name": "Enrique Lemat", "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461230, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "gio", "id": "3294975402", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 1625, "tweet_count": 48479, "listed_count": 24}, "location": "222", "username": "i2tomIinson"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "id": "842571970495627264", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 25, "tweet_count": 12353, "listed_count": 4}, "location": "stayc & gidle ot6", "username": "jhseokjn"}, {"verified": false, "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1165302915239731200", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}, "location": "Miami Beach, FL", "username": "3001rafa"}, {"verified": false, "name": "Janeth Taborda", "id": "2298370588", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1172, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "username": "TabordaJaneth"}, {"verified": true, "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "public_metrics": {"followers_count": 6161316, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5845}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n Libre | Psic\u00f3logos", "id": "910630179793334272", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 700, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "alpsicologos"}, {"verified": false, "name": "Angel Dabroe Redfield", "id": "1510674186", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4999, "tweet_count": 309247, "listed_count": 27}, "username": "Angel_redfiel95"}, {"verified": false, "name": "marcus", "id": "914629444391833600", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3793, "tweet_count": 25868, "listed_count": 8}, "location": "the bad place", "username": "slwancute"}, {"verified": false, "name": "Devota de seu Z\u00e9", "id": "896874521696907264", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 920, "tweet_count": 39844, "listed_count": 0}, "location": "na moral", "username": "batatacomuna"}, {"verified": false, "name": "vaeronyka targaryen", "id": "1098347947740327936", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 118, "tweet_count": 16324, "listed_count": 0}, "username": "colletebr"}, {"verified": false, "name": "Antonio Lopes #VotoEmCedula", "id": "72316795", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 811, "tweet_count": 57329, "listed_count": 0}, "location": "Parque Residencial Aquarius, S", "username": "LoneStar1910"}, {"verified": false, "name": "Seba Correa", "id": "1167106237277900800", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 100, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "sebaacorreaaa"}, {"verified": false, "name": "veronodeadchin", "id": "871190433619218432", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 91, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "veritochana"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc06", "id": "809364068574302208", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 146, "tweet_count": 52258, "listed_count": 0}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "myhsantss"}, {"verified": false, "name": "Gaspar", "id": "1113182045809905665", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 156, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "username": "thooomy"}, {"verified": false, "name": "Cristiano Faucz", "id": "1050400760591261703", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 121, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}, "location": "Aqui", "username": "CristianoFaucz"}, {"verified": false, "name": "POLITICA_ESTILO", "id": "54767371", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 4548, "tweet_count": 99853, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "politica_estilo"}, {"verified": false, "name": "Jose Villelabeitia", "id": "274176316", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 162, "tweet_count": 117355, "listed_count": 263}, "username": "jmvillelabeitia"}, {"verified": false, "name": "Vitor Lima", "id": "1050030604132261890", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 55, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "location": "mundo das id\u00e9ias", "username": "VitorLi99579775"}, {"verified": false, "name": "vinicius", "id": "2590764382", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 266, "tweet_count": 14385, "listed_count": 0}, "location": "ferraz city", "username": "vgjgermano"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "id": "238334844", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 383, "tweet_count": 55447, "listed_count": 0}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "iraisgcro"}, {"verified": false, "name": "pau", "id": "164743765", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "username": "unhelado"}, {"verified": false, "name": "william  alzamora", "id": "733141223360208898", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 480, "tweet_count": 149355, "listed_count": 0}, "username": "3AAE5ASTARI"}, {"verified": false, "name": "Pedro Men\u00e9ndez", "id": "184564906", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 950, "tweet_count": 12419, "listed_count": 27}, "location": "Ponce, Puerto Rico", "username": "Pedro_Menendez"}, {"verified": false, "name": "Voces del Sur", "id": "4632137112", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 400, "tweet_count": 18369, "listed_count": 47}, "username": "VocesdelSurPR"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd72\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd74\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2741", "id": "1131017702468980736", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 137, "tweet_count": 17216, "listed_count": 0}, "username": "Lessagle"}, {"verified": false, "name": "annavit", "id": "946238569630388224", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 141, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "agskshsjshs"}, {"verified": false, "name": "fred flinston", "id": "1065379516573523968", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 214, "tweet_count": 7108, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "bssttbrn"}, {"verified": false, "name": "Michelle Estrada", "id": "182443478", "public_metrics": {"followers_count": 6325, "following_count": 831, "tweet_count": 15791, "listed_count": 97}, "location": "Puerto Rico", "username": "mestradatorres"}, {"verified": false, "name": "Stelladiana", "id": "1067066730621616130", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 564, "tweet_count": 12600, "listed_count": 0}, "username": "Stelladiana10"}, {"verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "name": "Canal+Diversa", "id": "2840668725", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 920, "tweet_count": 12122, "listed_count": 37}, "location": "Lima, Peru", "username": "CanalDiversa"}, {"verified": false, "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "272138383", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FueraCloset_AC"}, {"verified": false, "name": "- Peppa \ud83d\udc37\ud83d\ude01", "id": "1150803934635859968", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 468, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1  \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c", "username": "Thais40320565"}, {"verified": false, "name": "Licy \ud83c\udf08", "id": "850422495782080512", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "location": "061", "username": "ANAALLICY3"}, {"verified": false, "name": "bestetti \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1", "id": "955684547236163584", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1364, "tweet_count": 42936, "listed_count": 0}, "location": "litoral norte do rs", "username": "guibestetti12"}, {"verified": false, "name": "nati", "id": "1090453625959268353", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 427, "tweet_count": 9989, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "natii_lo"}, {"verified": false, "name": "waldirf169", "id": "1171220858905534464", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 485, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}, "username": "waldirf90472739"}, {"verified": false, "name": "Robert D. Col\u00f3n \ud83c\udf0a", "id": "327807630", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 338, "tweet_count": 13520, "listed_count": 1}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "RobertDColon"}, {"verified": false, "name": "Enrique Santos Jara", "id": "567538455", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}, "location": "Ciudadano Universal; Palestino", "username": "esantos1957"}, {"verified": false, "name": "Soldado \uf8ff\ud83e\udd70", "id": "980868008875880455", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 213, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "location": "Logo ali", "username": "Morador98936"}, {"verified": false, "name": "luiz", "id": "876915888238276608", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1814, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizClaudioVel6"}, {"verified": false, "name": "em", "id": "1014895911179313152", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 108, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "username": "EmiliaCastilloL"}, {"verified": false, "name": "Nani", "id": "742880426", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1675, "tweet_count": 22842, "listed_count": 1}, "location": "Encarnacion-Paraguay", "username": "nani_gonzalezb"}, {"verified": false, "name": "ToNy", "id": "2150055623", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 221, "tweet_count": 19349, "listed_count": 1}, "username": "ToNySouSaLi"}, {"verified": false, "name": "Rafa Matos", "id": "1025144901263130626", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 286, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rafamaatos_"}, {"verified": false, "name": "Brenda", "id": "950066962054434816", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 537, "tweet_count": 19607, "listed_count": 1}, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "username": "brendadiniz_"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "ATEN\u00c7\u00c3O GEEK!", "id": "883773150483427331", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 807, "tweet_count": 6863, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "atencaogeek"}, {"verified": false, "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"followers_count": 80657, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "id": "253743734", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 542, "tweet_count": 42767, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "JimseTorres"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "id": "158508619", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_"}, {"verified": false, "name": "Ana Ya\u00f1ez", "id": "1067572031158448129", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 231, "tweet_count": 20055, "listed_count": 0}, "username": "AnaYaez41933166"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edlia Garcia", "id": "1065411751062224901", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 93, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "MarliaGarcia7"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "935643274240561152", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 186, "tweet_count": 14693, "listed_count": 0}, "username": "nomemariana"}, {"verified": true, "name": "Band Jornalismo", "id": "31201557", "public_metrics": {"followers_count": 791391, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo"}, {"verified": false, "name": "Wegdon Paulo\ud83d\udc49\ud83d\udc4922", "id": "937894211239731207", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4249, "tweet_count": 184981, "listed_count": 2}, "username": "WegdonP"}, {"verified": false, "name": "Fabio Bolognini", "id": "151820195", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1481, "tweet_count": 51604, "listed_count": 247}, "location": "Milano", "username": "Linkerbiz"}, {"verified": false, "name": "Andrea Giuricin", "id": "405516333", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "username": "AndreaGiuricin"}, {"verified": false, "name": "SORIA", "id": "2918863173", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 324, "tweet_count": 11416, "listed_count": 1}, "username": "emySORIAA"}, {"verified": false, "name": "Girl boss", "id": "920847833581965312", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 408, "tweet_count": 30806, "listed_count": 1}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "mandydossanto"}, {"verified": false, "name": "Lipe", "id": "1073326826024513536", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 386, "tweet_count": 32952, "listed_count": 0}, "location": "Lins Vegas", "username": "Wolmir_Matar"}, {"verified": false, "name": "jxnxxr #vote13", "id": "225696008", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 722, "tweet_count": 77544, "listed_count": 5}, "location": "sp", "username": "rghmf"}, {"verified": false, "name": "Jorge..nom\u00e1s\ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f", "id": "304060916", "public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 6273, "tweet_count": 15996, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Jorge_nomas"}, {"verified": false, "name": "Arlene Musume", "id": "118116666", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2389, "tweet_count": 156891, "listed_count": 35}, "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "username": "arlenemusume"}, {"verified": false, "name": "Leon", "id": "1175821172665135104", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 182, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "vfvl7"}, {"verified": false, "name": "Evanny\ud83c\udf3b", "id": "1215637075", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 219, "tweet_count": 26107, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "EvannyKarla"}, {"verified": false, "name": "CHEVERE HUGPRACK", "id": "825069255058083840", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 156, "tweet_count": 65779, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Cheverrack"}, {"verified": true, "name": "INFO7", "id": "65579025", "public_metrics": {"followers_count": 781161, "following_count": 104, "tweet_count": 349824, "listed_count": 1304}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "name": "mik\u25b2", "id": "45435314", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1015, "tweet_count": 153041, "listed_count": 50}, "location": "monterrey", "username": "mikaelito"}, {"verified": false, "name": "moved", "id": "3793610837", "public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 9216, "tweet_count": 259468, "listed_count": 94}, "location": ":)", "username": "vigilantjk"}, {"verified": false, "name": "Epucard", "id": "896755419896578048", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 451, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}, "location": "Elda, Espa\u00f1a", "username": "Dracupe94"}, {"verified": false, "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2", "id": "1059961568304214017", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "location": "malaga ", "username": "metraIIeta"}, {"verified": false, "name": "diegocs99", "id": "1037103199159758848", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1063, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "location": "Fuente del Maestre, Espa\u00f1a", "username": "diegocs99"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Gatti", "id": "205461282", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 805, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "gui_gatti"}, {"verified": true, "name": "Madeleine Lacsko", "id": "9179462", "public_metrics": {"followers_count": 69013, "following_count": 3961, "tweet_count": 74505, "listed_count": 299}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "madeleinelacsko"}, {"verified": false, "name": "//| David |\\\\ \u26af\u035b", "id": "3062295652", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 220, "tweet_count": 34894, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ambientecero"}, {"verified": false, "name": "I will die for you", "id": "3125228998", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 80, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "location": "Na lua", "username": "Tita_XX"}, {"verified": false, "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "939292913506439168", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4985, "tweet_count": 306486, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosC99307349"}, {"verified": false, "name": "canditada bolsonara \u00e9 13 \u2606", "id": "3145820740", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 952, "tweet_count": 137789, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela", "username": "eoqmore"}, {"verified": false, "name": "V\u00eanus+", "id": "1060390888432640000", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 89, "tweet_count": 799, "listed_count": 16}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "venusmais"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "id": "797603503766179840", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1036, "tweet_count": 29219, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Brasil", "username": "Ajsm2111"}, {"verified": false, "name": "franc\u00eas safado", "id": "49788650", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 792, "tweet_count": 99119, "listed_count": 18}, "username": "RenanEru"}, {"verified": false, "name": "Montserrat \ud83d\udca5", "id": "60202545", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3992, "tweet_count": 44725, "listed_count": 11}, "location": "Jupiter, NC", "username": "montse22222"}, {"verified": false, "name": "JH RODRIGUEZ", "id": "708672509814689793", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 12, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "username": "jhraulr"}, {"verified": false, "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "name": "Carla Carboni", "id": "3289975816", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 986, "tweet_count": 24799, "listed_count": 13}, "username": "ziacarlacar"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": true, "name": "Pascal Gavillet", "id": "386290624", "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 5369, "tweet_count": 31338, "listed_count": 41}, "location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "username": "PascalGavillet"}, {"verified": false, "name": "Santiago Martinez", "id": "887945036", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 237, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "location": "Chia ", "username": "Sxntt_04"}, {"verified": false, "name": "caroles", "id": "1000400166812356608", "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 3214, "tweet_count": 98218, "listed_count": 111}, "location": "\ua5c3\u2800\ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddc0\ud835\uddc8n \u2726 5sos \u2736 20y", "username": "thunderiot"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "249848803", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 540, "tweet_count": 39907, "listed_count": 3}, "username": "david_uribe82"}, {"verified": false, "name": "El David", "id": "71539779", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 556, "tweet_count": 27881, "listed_count": 11}, "location": "San Miguel de Allende, Guanajuato", "username": "CLONADOSLP"}, {"verified": false, "name": "Sarah hoch", "id": "309052402", "public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 2991, "tweet_count": 67324, "listed_count": 128}, "location": "San Miguel de Allende", "username": "SarahHochMex"}, {"verified": false, "name": "mycaela", "id": "1640466859", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 70, "tweet_count": 22169, "listed_count": 1}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "fariasmyca"}, {"verified": false, "name": "SHINee Argentina", "id": "252463246", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 637, "tweet_count": 67386, "listed_count": 41}, "location": "Argentina", "username": "SHINeeArg"}, {"verified": false, "name": "Siglo Coahuila", "id": "2482936446", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272036, "listed_count": 95}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "SigloCoahuila"}, {"verified": false, "name": "Cin\u2606", "id": "705898597062152192", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 120, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "CZanoniani"}, {"verified": false, "name": "Boris Sanchez", "id": "1178760634814664704", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 258, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Peru", "username": "BorisSanchezRo1"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "Dr Robert", "id": "1588692776", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 241, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}, "location": "Quir\u00f3fano", "username": "Robert_J84"}, {"verified": false, "name": "Mesquita", "id": "840566292260245504", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 681, "tweet_count": 70544, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "nmeolhesassim"}, {"verified": false, "name": "margarida", "id": "816339058788069376", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1074, "tweet_count": 52606, "listed_count": 1}, "location": "Gondomar, Portugal", "username": "mmrp18"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "1176942641012981761", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 207, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "MariaSantos912"}, {"verified": false, "name": "Raissa", "id": "741721275899482112", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 524, "tweet_count": 5454, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raissa_granito"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9bora Sousa", "id": "1071815127509463040", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132201, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza CE", "username": "dradeborasousa"}, {"verified": false, "name": "fabio correia silva", "id": "904690253163876352", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 432, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "username": "fabio_fapg3"}, {"verified": false, "name": "meu nome \u00e9 Treze", "id": "991696627067998208", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 218, "tweet_count": 10349, "listed_count": 0}, "username": "meunomenaoevera"}, {"verified": false, "name": "Randy Fusieger \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "30243560", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 927, "tweet_count": 36031, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "randyfusieger"}, {"verified": false, "name": "tina", "id": "2415116967", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 185, "tweet_count": 31682, "listed_count": 30}, "username": "tinx_a"}, {"verified": false, "name": "Zlodiana", "id": "1150105680029917185", "public_metrics": {"followers_count": 17376, "following_count": 118, "tweet_count": 7729, "listed_count": 2}, "username": "goodgirlzojka"}, {"verified": false, "name": "Claudia Giane", "id": "11767472", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 2818, "tweet_count": 244359, "listed_count": 139}, "location": "Recife", "username": "claudiagiane"}, {"verified": false, "name": "personal trainer de lula", "id": "58289430", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1152, "tweet_count": 115611, "listed_count": 8}, "location": "Recife, Brasil", "username": "juhnobre1"}, {"verified": false, "name": "Macri volv\u00e9", "id": "1163268998060007425", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 236, "tweet_count": 25320, "listed_count": 0}, "username": "Juan52860849"}, {"verified": false, "name": "G.in.perenne.politica", "id": "1016280316699398144", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 847, "tweet_count": 80132, "listed_count": 4}, "username": "GPerenne"}, {"verified": false, "name": "-Human-Jichi", "id": "4889067089", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 63, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "location": "#Freerol", "username": "tsukiarata"}, {"verified": false, "name": "Renata Centeno", "id": "758831741310111744", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 682, "tweet_count": 475597, "listed_count": 17}, "username": "CentenoRenata"}, {"verified": false, "name": "Calu", "id": "3376800339", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 326, "tweet_count": 21332, "listed_count": 0}, "location": "Cacoal, Brasil", "username": "CALUache"}, {"verified": false, "name": "Griff", "id": "841166059", "public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 394, "tweet_count": 33809, "listed_count": 20}, "location": "@clara_malva", "username": "grifflol1"}, {"verified": false, "name": "\u30a5", "id": "2264291963", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 289, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}, "location": "Tenerife", "username": "elpejeverd"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9nez", "id": "769985262726352896", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM"}, {"verified": false, "name": "Gona", "id": "2828885287", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 151, "tweet_count": 67013, "listed_count": 10}, "location": "jazz your soul", "username": "LaFollaCuervos"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rika\ud83c\udfb6", "id": "4828268071", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1267, "tweet_count": 17923, "listed_count": 1}, "location": "Rond\u00f4nia, Brazil", "username": "ErikaFranciny"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "806209010168983553", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 191, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "biahfreal"}, {"verified": false, "name": "Frank Elmer", "id": "733131078", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 24, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}, "location": "Newack new jersey ", "username": "frankelmer009"}, {"verified": false, "name": "maria clara", "id": "4905009346", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 755, "tweet_count": 27682, "listed_count": 0}, "username": "m_clarabr"}, {"verified": false, "name": "iza_rodriguez", "id": "131366165", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 452, "tweet_count": 37791, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "iza_rodriguez"}, {"verified": false, "name": "Annalisa", "id": "2397844595", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 697, "tweet_count": 307887, "listed_count": 16}, "location": "Rome, Lazio", "username": "annalisapanello"}, {"verified": false, "name": "Brunet", "id": "982987678902865920", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 235, "tweet_count": 23329, "listed_count": 0}, "username": "jpbrunet3"}, {"verified": false, "name": "escriba do umbral", "id": "265503735", "public_metrics": {"followers_count": 24450, "following_count": 838, "tweet_count": 307236, "listed_count": 62}, "location": "Buceta do Norte", "username": "gobackto505"}, {"verified": false, "name": "Bolda", "id": "304701766", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 655, "tweet_count": 34088, "listed_count": 2}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "nathanbolda"}, {"verified": false, "name": "Nildo Louredo", "id": "175372316", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 87, "tweet_count": 13586, "listed_count": 1}, "username": "NildoLouredo"}, {"verified": false, "name": "Estrella", "id": "1002520633", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 970, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}, "username": "estrellitamarx"}, {"verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra"}, {"verified": false, "name": "Francisco Loreto Campos", "id": "108511299", "public_metrics": {"followers_count": 8565, "following_count": 8348, "tweet_count": 198080, "listed_count": 35}, "location": "Veracruz, Mex", "username": "Iguanabite20"}, {"verified": false, "name": "Rafael Ramirez", "id": "1000865208015970304", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2496, "tweet_count": 59460, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "r_beatle"}, {"verified": false, "name": "Ceci", "id": "436857248", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 131, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CeBarraza_"}, {"verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica"}, {"verified": false, "name": "azv566", "id": "1573916126", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 910, "tweet_count": 70192, "listed_count": 8}, "username": "azv566"}, {"verified": false, "name": "Clarembaldo", "id": "2328854769", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 4996, "tweet_count": 270711, "listed_count": 32}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Europa(sunt lacrim\u00e6 rerum)", "username": "Clarembaldo"}, {"verified": false, "name": "dybalada", "id": "236694392", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 972, "tweet_count": 122710, "listed_count": 3}, "location": "021-RJ", "username": "qjeobicho"}, {"verified": false, "name": "nah", "id": "52242700", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1929, "tweet_count": 73412, "listed_count": 5}, "username": "xnahja"}, {"verified": false, "name": "Rickz", "id": "1119996257278332929", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 282, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "username": "Von_Bram"}, {"verified": false, "name": "Rosella\ud83e\udd40\ud83d\udc2c \u03a9\ud83c\udfbc", "id": "3590817526", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2189, "tweet_count": 73919, "listed_count": 2}, "username": "Roselmeti"}, {"verified": false, "name": "tiber", "id": "320098628", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 313, "tweet_count": 28973, "listed_count": 1}, "username": "tiberiobagnarol"}, {"verified": false, "name": "leo nardo", "id": "3294790523", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 374, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "location": "Dublin City, Ireland", "username": "lerdonardo_"}, {"verified": false, "name": "Patrick 13", "id": "334870586", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "username": "pattmab"}, {"verified": false, "name": "Ansionella\ud83d\udc9c", "id": "183704108", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 974, "tweet_count": 106500, "listed_count": 3}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "antoarcangelo"}, {"verified": false, "name": "Itat\u00ed Dell \u2018Arciprete", "id": "801797558", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 320, "tweet_count": 29056, "listed_count": 0}, "username": "ItatiDell"}, {"verified": false, "name": "miguel angel", "id": "2607652208", "public_metrics": {"followers_count": 7418, "following_count": 7632, "tweet_count": 349031, "listed_count": 18}, "username": "reforma2006"}, {"verified": false, "name": "\u03dfFilipin22", "id": "743555408795672577", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 3087, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Filipin_Coosta"}, {"verified": false, "name": "dory", "id": "1344802909", "public_metrics": {"followers_count": 8649, "following_count": 7737, "tweet_count": 29028, "listed_count": 4}, "location": "erre jota", "username": "gmntl"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fspookish transbian \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf83", "id": "244917350", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 646, "tweet_count": 87684, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza", "username": "SnowQueenLouise"}, {"verified": false, "name": "dindi", "id": "1019046758154932227", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 177, "tweet_count": 26802, "listed_count": 0}, "location": "fortalcity", "username": "inconstruct1on"}, {"verified": false, "name": "Vicente", "id": "786565395297820672", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 236, "tweet_count": 23501, "listed_count": 1}, "username": "Bujiwheels"}, {"verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "id": "108670198", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "location": "Madrid", "username": "MonederoJC"}, {"verified": false, "name": "Eduarda Aveiro \ud83c\udf38 \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3019993144", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 713, "tweet_count": 33641, "listed_count": 0}, "location": "1895/1981/23.11.2019 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "DudssMari"}, {"verified": false, "name": "Siglo Coahuila 06", "id": "2492135426", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24017, "listed_count": 8}, "username": "SigloCoah06"}, {"verified": false, "name": "jjulio51", "id": "494378892", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 532, "tweet_count": 17792, "listed_count": 16}, "location": "Alicante. Espa\u00f1a", "username": "jjulio51"}, {"verified": false, "name": "lunardi", "id": "2959196459", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 247, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "LunardiHenrique"}, {"verified": false, "name": "El Urbano News", "id": "890797259792818177", "public_metrics": {"followers_count": 9084, "following_count": 1213, "tweet_count": 91410, "listed_count": 28}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "elurbanonews"}, {"verified": true, "name": "Maria Berrelleza", "id": "2849640404", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 754, "tweet_count": 1627, "listed_count": 9}, "location": "Chicago, IL", "username": "MBerrellezaTV"}, {"verified": false, "name": "samuquinha", "id": "2389317307", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 850, "tweet_count": 10717, "listed_count": 0}, "username": "__samuelz"}, {"verified": false, "name": "isaque", "id": "1142183754213089280", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 479, "tweet_count": 22280, "listed_count": 7}, "username": "isaquemeirade"}, {"verified": false, "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv"}, {"verified": false, "name": "cadela do sett", "id": "2315419538", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 83, "tweet_count": 31740, "listed_count": 0}, "username": "GeanMeq"}, {"verified": false, "name": "IresArraijanal", "id": "1012779116205105153", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 175, "tweet_count": 3926, "listed_count": 1}, "location": "Torremolinos, Spain", "username": "arraijanal"}, {"verified": false, "name": "Emanuel Ferreira", "id": "804540945492541444", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 311, "tweet_count": 13139, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil. ", "username": "hemanoferreira"}, {"verified": false, "name": "Fiori #facciamorete.", "id": "4203607113", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1771, "tweet_count": 16294, "listed_count": 17}, "username": "FioriAndreetta"}, {"verified": false, "name": "Mariana Herrera Escobar", "id": "105919635", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 797, "tweet_count": 7772, "listed_count": 8}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "mariana_herrera"}, {"verified": false, "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM", "id": "1133834077579239424", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "facsa_ucm"}, {"verified": true, "name": "Leo Zuckermann", "id": "89327845", "public_metrics": {"followers_count": 1330547, "following_count": 1518, "tweet_count": 12638, "listed_count": 3631}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "leozuckermann"}, {"verified": false, "name": "ArrobaGa", "id": "472662537", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 614, "tweet_count": 37913, "listed_count": 7}, "username": "arrobaGa"}, {"verified": false, "name": "Mari", "id": "4580177489", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 537, "tweet_count": 18685, "listed_count": 1}, "username": "_nogueiramari_"}, {"verified": false, "name": "irm\u00e3 do yalli", "id": "1009431323361071104", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 889, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "username": "yannibarbara_"}, {"verified": false, "name": "Arceturquesa", "id": "1035180292280123393", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2319, "tweet_count": 12128, "listed_count": 2}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "poemacarmesi"}, {"verified": false, "name": "Juliano Scoponi", "id": "121395335", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 581, "tweet_count": 1680, "listed_count": 1}, "location": "Ibipor\u00e3", "username": "jscoponi"}, {"verified": false, "name": "revoltada", "id": "2482059026", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 156, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "lisolu91"}, {"verified": false, "name": "Carolina S\u00e1nchez P\u00e9rez", "id": "1158766621693026305", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 119, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "username": "Carolin42875807"}, {"verified": false, "name": "HPacheco", "id": "381775707", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 598, "tweet_count": 87377, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "HooViPaRa"}, {"verified": false, "name": "Perez Derezdu", "id": "973890746569953280", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 4203, "tweet_count": 59701, "listed_count": 0}, "username": "juancitopzsm"}, {"verified": false, "name": "RAFAELLA \uf8ff", "id": "966071669503741952", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 546, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Rafamelo150"}, {"verified": false, "name": "Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udc83\ud83d\ude08", "id": "1151707207517556736", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 12, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "EsquadroSuicid9"}, {"verified": false, "name": "Camila Azevedo \ud83d\udcb8\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "53568071", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 441, "tweet_count": 13223, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "Cah_Azevedo"}, {"verified": true, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MussumAlive"}, {"verified": false, "name": "lucius 55/45", "id": "3081986500", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 843, "tweet_count": 83949, "listed_count": 1}, "location": "na puta que te pariu, mama aki", "username": "luciuscrf"}, {"verified": false, "name": "spn hourly", "id": "409471827", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 132, "tweet_count": 54776, "listed_count": 11}, "username": "bbictoria"}, {"verified": false, "name": "Palmiteiro da Silva Jr", "id": "1032245882899636224", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 162, "tweet_count": 144001, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e9rie B ", "username": "Xinaidekk"}, {"verified": false, "name": "Noticieros GREM", "id": "260370353", "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 5694, "tweet_count": 200462, "listed_count": 143}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "username": "NoticierosGREM"}, {"verified": false, "name": "Matheus Bruno \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "199855549", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 386, "tweet_count": 29370, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte", "username": "Matheus_Bruno13"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "730404031395442688", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 509, "tweet_count": 92659, "listed_count": 16}, "location": "tswift & 5sos & moratsix", "username": "kyhnnovation"}, {"verified": false, "name": "Nicola Orritos", "id": "106725829", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 743, "tweet_count": 32324, "listed_count": 86}, "location": "Cagliari", "username": "nicola_orritos"}, {"verified": false, "name": "Leandro Decol Bueno", "id": "1026160819283927041", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}, "username": "BuenoDecol"}, {"verified": false, "name": "Junior Pereira", "id": "3257514418", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "liberatojunior6"}, {"verified": false, "name": "Claudio Sibilio", "id": "434331154", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "username": "CSibilio"}, {"verified": false, "name": "VH L\u00f3pez Med\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "902893891657064448", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 451, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vlopezmedico"}, {"verified": false, "name": "Cristina Hara", "id": "128651896", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2041, "tweet_count": 50750, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "izqdiabolica"}, {"verified": false, "name": "marcus", "id": "1052250758664646657", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 633, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "username": "ricino_marcus"}, {"verified": false, "name": "c\u0251ssie \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "746527226104012801", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 406, "tweet_count": 40651, "listed_count": 4}, "username": "0prettywhenicry"}, {"verified": false, "name": "snowdon \ud83e\udd9d", "id": "2688948429", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 1096, "tweet_count": 76219, "listed_count": 6}, "username": "filthindabeauty"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Matos", "id": "30626130", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 33, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - BRASIL", "username": "rod_matos"}, {"verified": false, "name": "Calinka", "id": "354313129", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 402, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "cacassao"}, {"verified": false, "name": "EdiltownMarqu\u00eas", "id": "1045344636313763841", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 20, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarquesEdilton"}, {"verified": false, "name": "Victor Bosch", "id": "2850501504", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 120, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "victorbosch2"}, {"verified": true, "name": "Comando Militar do Sul", "id": "992177466998476800", "public_metrics": {"followers_count": 152799, "following_count": 18, "tweet_count": 7677, "listed_count": 163}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CmdoCMS"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "228752047", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 614, "tweet_count": 95150, "listed_count": 2}, "location": "Mooca", "username": "madeus__"}, {"verified": false, "name": "tom casado", "id": "1030224635261083648", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 194, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "username": "ayrtondelicoli"}, {"verified": false, "name": "jose emilio", "id": "1176514236194938880", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "username": "joseemi55084640"}, {"verified": false, "name": "Clara Bianchi \ud83d\udda4 s\u00f3sia da Margie Robot \ud83e\udd20\ud83d\udc97", "id": "146526545", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 377, "tweet_count": 192681, "listed_count": 55}, "location": "Belo Horizonte", "username": "ClaraDesrosiers"}, {"verified": false, "name": "Thiago Mav\u00e1", "id": "388401975", "public_metrics": {"followers_count": 42258, "following_count": 419, "tweet_count": 62638, "listed_count": 211}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "thiagomava"}, {"verified": false, "name": "Pilar Navarro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SOCIALISTA", "id": "1147902247998763008", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 359, "tweet_count": 175718, "listed_count": 3}, "username": "PilarNa86136526"}, {"verified": false, "name": "Rober", "id": "452168014", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 975, "tweet_count": 82488, "listed_count": 34}, "location": "Madrid. Espa\u00f1a.", "username": "74Rober"}, {"verified": true, "name": "Fco. J. Contreras", "id": "192834709", "public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "username": "fjconpe"}, {"verified": false, "name": "Geraldo Neto", "id": "297458438", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 607, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "location": "Paragominas ", "username": "gerald_neto"}, {"verified": false, "name": "Duende m\u00e1gico\ud83d\udc9a", "id": "2179052023", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 711, "tweet_count": 28574, "listed_count": 2}, "username": "Gunicornia"}, {"verified": false, "name": "Nilma Caldeira", "id": "44501558", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 590, "tweet_count": 3187, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "nilmacaldeira"}, {"verified": false, "name": "jv (29-9)", "id": "716811638452654081", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 338, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Chapec\u00f3", "username": "jvmartins6"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc32 | \ud83d\udcd6: de sangue e cinzas", "id": "1004733219160363009", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1151, "tweet_count": 66129, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udcda:11/12", "username": "danilyfer"}, {"verified": false, "name": "Olha o jornal!", "id": "27116352", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 344, "tweet_count": 51177, "listed_count": 21}, "location": "Campo Grande", "username": "licaberrocal"}, {"verified": false, "name": "Falmouth", "id": "913529443787972608", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 356, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "username": "michachechicho"}, {"verified": false, "name": "sarit\u00edsima \ud83d\udc7e", "id": "4725925887", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 370, "tweet_count": 30256, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "username": "saturaciones"}, {"verified": false, "name": "kevin", "id": "4229313838", "public_metrics": {"followers_count": 23416, "following_count": 322, "tweet_count": 11912, "listed_count": 51}, "username": "unchavalito"}, {"verified": false, "name": "Bruno \ud83d\udea9", "id": "3492762447", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 541, "tweet_count": 28716, "listed_count": 2}, "location": "022", "username": "vofalarnada"}, {"verified": false, "name": "GAARA\u231b", "id": "1017528336917114880", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 471, "tweet_count": 28988, "listed_count": 1}, "location": "Serpa, Portugal", "username": "luis1henriqu3"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "999978574777077760", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 262, "tweet_count": 12983, "listed_count": 0}, "username": "MarianaPCav"}, {"verified": false, "name": "jararaba de manguenhaqueras", "id": "1109637347589672960", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 220, "tweet_count": 30401, "listed_count": 0}, "location": "incondicional ", "username": "omarcos_ta"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22 sensitiva", "id": "456915710", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 476, "tweet_count": 211208, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude99\ud835\ude8a", "username": "fernandaehmke"}, {"verified": false, "name": "debs", "id": "1135647809795964929", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 114, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}, "location": "083", "username": "deblnobr"}, {"verified": false, "name": "Bichaperica", "id": "3216385044", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1605, "tweet_count": 8600, "listed_count": 2}, "username": "pericabicha"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "300927634", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 205, "tweet_count": 639, "listed_count": 1}, "username": "_luksmore"}, {"verified": false, "name": "nemo", "id": "1853644938", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1771, "tweet_count": 60438, "listed_count": 0}, "location": "Caslano, Svizzera", "username": "attilasarti"}, {"verified": false, "name": "Matheus", "id": "2324002151", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 446, "tweet_count": 22659, "listed_count": 1}, "location": "Lagoa da Prata, Brasil", "username": "MatheusTeod"}, {"verified": false, "name": "ka", "id": "595758386", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 510, "tweet_count": 25636, "listed_count": 0}, "username": "KarineScalioni"}, {"verified": false, "name": "quel\u00ea", "id": "816547808", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 477, "tweet_count": 46273, "listed_count": 0}, "username": "cleatique"}, {"verified": false, "name": "AleChacon", "id": "622923698", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 122, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "username": "AleChacon7"}, {"verified": false, "name": "Antonio Ballesteros M", "id": "2886273507", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1409, "tweet_count": 32961, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "antoniballeste4"}, {"verified": false, "name": "Vasquito", "id": "2750939566", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 892, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "sebaberaz"}, {"verified": false, "name": "Lailton", "id": "825776407158603776", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 291, "tweet_count": 7643, "listed_count": 2}, "location": "+55 061", "username": "lltntvrsdlmd"}, {"verified": false, "name": "RIO NO TEATRO", "id": "465086383", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RioNoTeatro"}, {"verified": false, "name": "LOUREN\u00c7O", "id": "996914744622796800", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 285, "tweet_count": 3702, "listed_count": 0}, "username": "LOURENO23402139"}, {"verified": false, "name": "Antonio Carrizales", "id": "2747602365", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2365, "tweet_count": 71256, "listed_count": 5}, "location": "Valencia-venezuela", "username": "antoniocarriza3"}, {"verified": false, "name": "Manuel Figuera 8K", "id": "144364016", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "location": "Upata + Guayana + Venezuela", "username": "manuelguayana"}, {"verified": false, "name": "Edson Rodrigues", "id": "198218526", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82821, "listed_count": 3}, "location": "Gua\u00edba", "username": "edssonrodrigues"}, {"verified": false, "name": "jen.\u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "1107026748", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 618, "tweet_count": 64918, "listed_count": 1}, "location": "santa crime", "username": "crfjrodrigues"}, {"verified": false, "name": "\u060c \ufe0f\ufe0f\u2a3e \ufe0f\ufe0f\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud80c\ude12", "id": "955516955422846978", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 10, "tweet_count": 2825, "listed_count": 1}, "location": "\u00a9 \u308b\u3093\u3041\u3008\u3008  #\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddfd\u3002", "username": "IHTEYXU"}, {"verified": false, "name": "drizin", "id": "359713532", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 467, "tweet_count": 19125, "listed_count": 0}, "username": "drilindoffc"}, {"verified": false, "name": "Johnattan", "id": "295805480", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 407, "tweet_count": 32782, "listed_count": 1}, "location": "Santa City, ZO.", "username": "jtcrf"}, {"verified": false, "name": "Leleco", "id": "820039181917425664", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 96, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "username": "Lerlinho"}, {"verified": false, "name": "El muchacho de los ojos tristes", "id": "59887708", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 740, "tweet_count": 35115, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "Valentimbrdn"}, {"verified": false, "name": "dan \ud83e\ude90", "id": "1074050616022970373", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1066, "tweet_count": 4683, "listed_count": 2}, "location": "S/her \ud83e\udd21", "username": "danlovsauron"}, {"verified": true, "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88", "id": "2941065797", "public_metrics": {"followers_count": 816543, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "username": "teloresumo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndy Capp", "id": "430995535", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1362, "tweet_count": 110871, "listed_count": 34}, "location": "Roma, Lazio", "username": "FrustalupiMario"}, {"verified": false, "name": "pecesdeleo", "id": "14517855", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 35, "tweet_count": 9414, "listed_count": 0}, "location": "europe, sea planet...", "username": "pecesdeleo"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "271570470", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 192, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}, "username": "andrea_rj99"}, {"verified": false, "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "477070593", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200974, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "username": "DanielFantaC3"}, {"verified": false, "name": "ge S\u00e3o Paulo", "id": "97058737", "public_metrics": {"followers_count": 146605, "following_count": 39, "tweet_count": 42436, "listed_count": 780}, "username": "ge_saopaulo"}, {"verified": false, "name": "atalda", "id": "349856835", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 274, "tweet_count": 50546, "listed_count": 4}, "location": "Tabuazeiro ", "username": "netinetin"}, {"verified": true, "name": "rod 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "54745785", "public_metrics": {"followers_count": 187831, "following_count": 1777, "tweet_count": 175269, "listed_count": 601}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodolpho"}, {"verified": false, "name": "@madiisonpearson", "id": "1158229966913441792", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}, "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "username": "domevoy"}, {"verified": false, "name": "Matteo Riva", "id": "760935300189356032", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 490, "tweet_count": 19868, "listed_count": 12}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "username": "rivamatteoriva"}, {"verified": false, "name": "Ariel Enrique Daza", "id": "324474843", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1297, "tweet_count": 20885, "listed_count": 10}, "location": "Ciudadano del Mundo", "username": "DazDaza"}, {"verified": true, "name": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "id": "277206820", "public_metrics": {"followers_count": 190165, "following_count": 4511, "tweet_count": 57167, "listed_count": 338}, "location": "Caldas-Bogot\u00e1", "username": "CARLOSFMEJIA"}, {"verified": false, "name": "~M de motomami", "id": "814570181209063424", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 117, "tweet_count": 75674, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay \ud83d\udccd", "username": "marianfranco_24"}, {"verified": false, "name": "Neur\u00f3tico \ud83c\udff4", "id": "973760592958849025", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 190, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "location": "chp\ud83d\udea9", "username": "CvMaicola"}, {"verified": false, "name": "Miih.\ud83c\udf38", "id": "3397233425", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 817, "tweet_count": 35897, "listed_count": 1}, "location": "29/01\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 Let\u00edcia Oliveira \ud83d\udc94", "username": "pxmilenna"}, {"verified": false, "name": "librecomoelviento", "id": "1106645341011623936", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 152, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "username": "librecomoelvi13"}, {"verified": false, "name": "GARDENE AGUIAR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "id": "1053101202525900800", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 5809, "tweet_count": 54134, "listed_count": 1}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "AguiarGardene"}, {"verified": false, "name": "nanda\u17f9", "id": "1158149705358028802", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 805, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "proudyeji"}, {"verified": false, "name": "Itansdazueira", "id": "1178689378979385344", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "location": "Matinha, Brasil", "username": "itansdazueira"}, {"verified": false, "name": "Luciano Gallo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2153506371", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1119, "tweet_count": 12559, "listed_count": 3}, "location": "Concordia, Argentina", "username": "LucianoGalloOk"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Raulino Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114930616", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 3906, "tweet_count": 33135, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "raulinoneto"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "public_metrics": {"followers_count": 485988, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "name": "Arianna HooneyMoony", "id": "4060773759", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1318, "tweet_count": 52373, "listed_count": 12}, "location": "Sicilia, Italia", "username": "hooneymoony"}, {"verified": false, "name": "Soy Chic Nena Imaz", "id": "756453138", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 91, "tweet_count": 83828, "listed_count": 0}, "location": "Online", "username": "GomezMiaelena52"}, {"verified": false, "name": "O Minhoka Az", "id": "1174274460431659008", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1739, "tweet_count": 76657, "listed_count": 1}, "location": "Cidreira", "username": "AzMinhoka"}, {"verified": false, "name": "Luza", "id": "124242529", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 2119, "tweet_count": 399899, "listed_count": 3}, "username": "cotorrunlu"}, {"verified": false, "name": "YoSoyArl3n3", "id": "956938018639642629", "public_metrics": {"followers_count": 76364, "following_count": 2861, "tweet_count": 43559, "listed_count": 81}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "Arly_Di"}, {"verified": false, "name": "La se\u00f1ora K", "id": "1090679682125709312", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 405, "tweet_count": 26300, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "laSraKfuerzan1"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar A. Monge Dur\u00e1", "id": "4482937941", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3180, "tweet_count": 13577, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "cesarmongedura"}, {"verified": false, "name": "D R I C K ! - odeia sentimentos", "id": "1040465406673203200", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 367, "tweet_count": 21565, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "DR1CK_"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "1003477203613634560", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 546, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "xmdeirxs_"}, {"verified": false, "name": "heitor", "id": "1064116285125083136", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 660, "tweet_count": 37166, "listed_count": 0}, "username": "HeitorRossi"}, {"verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "J_AAngelVill1"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "Haydee Pino", "id": "1364229217", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1544, "tweet_count": 9897, "listed_count": 12}, "location": "Estados Unidos", "username": "aydipino"}, {"verified": false, "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "public_metrics": {"followers_count": 9965, "following_count": 640, "tweet_count": 20375, "listed_count": 23}, "location": "Chile", "username": "ntchile"}, {"verified": false, "name": "Saga de Geminis (La reencarnaci\u00f3n del mal)", "id": "425953128", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 2369, "tweet_count": 8206, "listed_count": 2}, "location": "Santuario de Athena.", "username": "juninidegeminis"}, {"verified": true, "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "public_metrics": {"followers_count": 3444336, "following_count": 270, "tweet_count": 554264, "listed_count": 11532}, "location": "Argentina", "username": "clarincom"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude9f\ud835\ude8a.", "id": "1070402514065997824", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 118, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "username": "TheRealSSILVA"}, {"verified": false, "name": "China", "id": "4094109573", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 737, "tweet_count": 26832, "listed_count": 1}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "username": "China_w4"}, {"verified": false, "name": "Katherine Prada A", "id": "2832401170", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2137, "tweet_count": 49202, "listed_count": 1}, "username": "katherineprad18"}, {"verified": false, "name": "dan \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1048323091670204416", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 450, "tweet_count": 14877, "listed_count": 1}, "location": "11", "username": "__danl"}, {"verified": false, "name": "oosaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "820034528232304642", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 310, "tweet_count": 22426, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "oosaro16"}, {"verified": false, "name": "Vitu", "id": "300413271", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 443, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "rssvictor"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "id": "1293143208", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 495, "tweet_count": 49081, "listed_count": 0}, "username": "gabiasm_"}, {"verified": true, "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970587, "following_count": 83, "tweet_count": 738853, "listed_count": 6911}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "name": "LuFe.", "id": "365777267", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 81, "tweet_count": 7262, "listed_count": 3}, "location": "NY \ud83d\uddfd/ \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "wippa_8"}, {"verified": false, "name": "SANT\u2019ANNA \ud83d\udd25", "id": "4778837266", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 314, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "YgoorSantanna"}, {"verified": false, "name": "Bradock\ud83d\ude80\uf8ff", "id": "3995744242", "public_metrics": {"followers_count": 15756, "following_count": 4577, "tweet_count": 36706, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "VallastroAllan"}, {"verified": false, "name": "PATRICIO", "id": "155425360", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 758, "tweet_count": 10235, "listed_count": 1}, "location": "argentina", "username": "damiiancarp"}, {"verified": false, "name": "alexis paz \u00ae", "id": "569383590", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 3038, "tweet_count": 9350, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "alex_paz5"}, {"verified": false, "name": "Sarionel Anderson", "id": "2168983826", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 49, "tweet_count": 5248, "listed_count": 3}, "location": "angola", "username": "SarionelA"}, {"verified": false, "name": "dead as lofi \u2728", "id": "156084028", "public_metrics": {"followers_count": 46582, "following_count": 35460, "tweet_count": 18674, "listed_count": 45}, "location": "M\u00e9xico", "username": "shad_as"}, {"verified": false, "name": "Pablo Lenz", "id": "158970582", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 886, "tweet_count": 11098, "listed_count": 1}, "location": "En mi estudio", "username": "PabloLenz"}, {"verified": false, "name": "lumona", "id": "1324904311", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 762, "tweet_count": 180491, "listed_count": 3}, "location": "021", "username": "luhbloom"}, {"verified": false, "name": "jorge2t23", "id": "365860183", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 2986, "tweet_count": 127526, "listed_count": 5}, "username": "jorge2t23"}, {"verified": false, "name": "H\u00f3stio J\u00fanior", "id": "1179475926280744961", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "username": "HostioJ"}, {"verified": false, "name": "guns garcia\ud83c\udf83", "id": "1250393377", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 935, "tweet_count": 44484, "listed_count": 1}, "username": "httpfrancar"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd87 \ud835\udd86 \ud835\udd87 \ud835\udd9e \ud835\udd9f \ud835\udd8a \ud835\udd8b", "id": "2432400446", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 391, "tweet_count": 19190, "listed_count": 2}, "username": "ViccFleitas"}, {"verified": false, "name": "du dinha", "id": "1007777217894649856", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 348, "tweet_count": 10186, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "dudxinhaa"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "1000758194451435520", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "Sergio02523290"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "3361963510", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 2120, "tweet_count": 90822, "listed_count": 39}, "username": "rudygrf"}, {"verified": false, "name": "\u00b0Jess\u2122 |", "id": "3037871411", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2177, "tweet_count": 87816, "listed_count": 17}, "location": "Em algum lugar da galaxia ", "username": "padskywalker"}, {"verified": false, "name": "Alfredo", "id": "1145689310815014912", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 164, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "location": "Orense, Galicia", "username": "_fdefirvida_"}, {"verified": false, "name": "Ning\u00fan futuro es real \ud83e\udd7a", "id": "1122336363758673920", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 147, "tweet_count": 55461, "listed_count": 1}, "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "GigiHeartRoyals"}, {"verified": false, "name": "J.Marcos.", "id": "1164464386506919936", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "username": "JosMarc70704633"}, {"verified": false, "name": "Gema Martin", "id": "2900646981", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1225, "tweet_count": 35177, "listed_count": 11}, "username": "MartinGGema"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd90\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud83d\udc8b", "id": "1070066411920392193", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 231, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "username": "kmilunn"}, {"verified": false, "name": "Interestelar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "98003210", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 302, "tweet_count": 28525, "listed_count": 0}, "username": "QuisSicutDeo"}, {"verified": false, "name": "Fabio Mendes", "id": "22609897", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1718, "tweet_count": 76429, "listed_count": 1}, "location": "Passa Quatro ", "username": "fabiomendes"}, {"verified": false, "name": "pedro", "id": "1155627665665200129", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}, "location": "Coru\u00f1a del Conde, Espa\u00f1a", "username": "pedro12016731"}, {"verified": false, "name": "Tatiana Sampaio", "id": "1114603082170753025", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2055, "tweet_count": 24521, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais", "username": "TatianaYousef"}, {"verified": false, "name": "liana", "id": "1019401072270561282", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 655, "tweet_count": 52108, "listed_count": 2}, "location": "pqp", "username": "simbarxx"}, {"verified": false, "name": "G\u0131\u03c5", "id": "4061585056", "public_metrics": {"followers_count": 9801, "following_count": 5945, "tweet_count": 159848, "listed_count": 15}, "location": "\ud83d\udcab\ud83c\udf39", "username": "sabianyxfeels"}, {"verified": false, "name": "rodrigo pardini", "id": "232191959", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 470, "tweet_count": 9465, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "rodripardini"}, {"verified": false, "name": "azevedo", "id": "817735004491055104", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 119, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal", "username": "catarinaar18"}, {"verified": false, "name": "Lara", "id": "1007375955835408386", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 380, "tweet_count": 29352, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal", "username": "laracmoraiis"}, {"verified": false, "name": "Lu Garcis", "id": "938074093", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 861, "tweet_count": 40050, "listed_count": 4}, "location": "Ain Dfali, Royaume du Maroc", "username": "lugarcis12"}, {"verified": false, "name": "John Valentine", "id": "3277626707", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 46, "tweet_count": 5784, "listed_count": 2}, "location": "Earth Not In Twitter", "username": "yukayeke37"}, {"verified": false, "name": "Licas", "id": "720772098", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 276, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "licassm"}, {"verified": false, "name": "bittencourt", "id": "1360798676", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 1231, "tweet_count": 38737, "listed_count": 0}, "username": "MateuzB"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Mendez", "id": "183895379", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 173, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "location": "ciudad de mexico", "username": "gabriel_menbau"}, {"verified": false, "name": "Laborat\u00f3rio Clinisul", "id": "2900810104", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 166, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "username": "labclinisul"}, {"verified": false, "name": "Verne", "id": "3167515267", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 274, "tweet_count": 22397, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, Puebla", "username": "silly_ver"}, {"verified": false, "name": "Giovi", "id": "1873172964", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 79, "tweet_count": 41517, "listed_count": 13}, "username": "GioITA2"}, {"verified": false, "name": "malandragem", "id": "2375667595", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 333, "tweet_count": 61656, "listed_count": 3}, "username": "lafaiettch"}, {"verified": false, "name": "Filipe Leite", "id": "285699947", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "FilipeLeite_EU"}, {"verified": false, "name": "Caio Oliveira", "id": "181547458", "public_metrics": {"followers_count": 21402, "following_count": 2016, "tweet_count": 13903, "listed_count": 93}, "location": "Teresina PI", "username": "caio_thiago"}, {"verified": false, "name": "Caetano", "id": "400949670", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 496, "tweet_count": 153777, "listed_count": 12}, "location": "Recife, Brasil", "username": "CaetanoBezerra"}, {"verified": false, "name": "Mauriitaa\ud83c\udf3a", "id": "1113581579048235008", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 518, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "AlbanoMaura"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91 \u2615\ufe0e", "id": "1051229514414653441", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 273, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "fabicfranca"}, {"verified": false, "name": "sady\ud83e\udeb7", "id": "817381108719427585", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 908, "tweet_count": 33556, "listed_count": 1}, "username": "sadylopezz"}, {"verified": false, "name": "Viti6", "id": "44912707", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "Viti6"}, {"verified": false, "name": "omundodiario", "id": "1120105742609072129", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 4, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "omundodiario"}, {"verified": false, "name": "massimo 1511 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1918247922", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 547, "tweet_count": 69292, "listed_count": 7}, "location": "nel fluire disperante", "username": "1511maxi"}, {"verified": false, "name": "Paulo Neto", "id": "2806186986", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1489, "tweet_count": 143055, "listed_count": 1}, "location": "Garanhuns, Brasil", "username": "netin1_"}, {"verified": false, "name": "Ceci Ruiz D\u00edaz", "id": "814512962258042881", "public_metrics": {"followers_count": 4532, "following_count": 558, "tweet_count": 57799, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ceciruizdiazs"}, {"verified": false, "name": "this thing of us", "id": "1080146708", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1025, "tweet_count": 18942, "listed_count": 2}, "username": "hawaibombayy"}, {"verified": false, "name": "Liza", "id": "156458984", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 332, "tweet_count": 3341, "listed_count": 4}, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "username": "LaSinSentido_"}, {"verified": false, "name": "Hope", "id": "2335442976", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 680, "tweet_count": 38749, "listed_count": 12}, "location": "Torino", "username": "rita_stefania"}, {"verified": false, "name": "Macu Garc\u00eda", "id": "603762804", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 725, "tweet_count": 41967, "listed_count": 2}, "username": "macuaguagar"}, {"verified": false, "name": "VITOR JOS\u00c9", "id": "761109222473867264", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 484, "tweet_count": 14649, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "vitorvioleiro"}, {"verified": false, "name": "denmadrid", "id": "430579114", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415691, "listed_count": 412}, "location": "Madrid, Colombia", "username": "1denmadrid"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "id": "1262523320", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93786, "listed_count": 6}, "username": "18921981"}, {"verified": false, "name": "Sr. Piedra", "id": "1082061970717720577", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 822, "tweet_count": 12522, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "LordPiedra"}, {"verified": false, "name": "Jauguvalc", "id": "305773060", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1163, "tweet_count": 141487, "listed_count": 0}, "location": "Ontario, Canada", "username": "Jauguvalc"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "id": "96563143", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 4494, "tweet_count": 69562, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "username": "guscabin"}, {"verified": false, "name": "Vick", "id": "931519026299330560", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 294, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "location": "Em Seu Cora\u00e7\u00e3o", "username": "VickFreittas2"}, {"verified": false, "name": "labuhardilla68", "id": "369143502", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 4970, "tweet_count": 85877, "listed_count": 3}, "location": "Contra la #ViolenciaMachista", "username": "labuhardilla68"}, {"verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "id": "124394735", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor"}, {"verified": false, "name": "Lau ra", "id": "706986158048342016", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 349, "tweet_count": 21248, "listed_count": 0}, "username": "laurassmachado"}, {"verified": false, "name": "nataLia #13", "id": "1271234654", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 529, "tweet_count": 31340, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "darksnati"}, {"verified": false, "name": "Little Bastard", "id": "117658599", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 269, "tweet_count": 112302, "listed_count": 9}, "location": "Tree Hill / Madrid", "username": "kokeackles"}, {"verified": false, "name": "paula\ud83e\udd0d", "id": "1074600804", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 378, "tweet_count": 17829, "listed_count": 5}, "username": "_paauuula"}, {"verified": false, "name": "BudPrisco \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "758610035492712449", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 829, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "location": "interstellar", "username": "budtrinity84"}, {"verified": false, "name": "Makor", "id": "1858048118", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1062, "tweet_count": 44198, "listed_count": 8}, "username": "chiquez78"}, {"verified": false, "name": "Fernando Lima", "id": "819262837709242368", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1399, "tweet_count": 32944, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "fernvampi"}, {"verified": false, "name": "Mariel P\u00e9rez", "id": "3874797018", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 402, "tweet_count": 63260, "listed_count": 2}, "location": "Antigua, Guatemala", "username": "marielp82893334"}, {"verified": false, "name": "Marianna \ud83c\udf05 Italy \ud83c\udf04 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2427072883", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 2280, "tweet_count": 72067, "listed_count": 26}, "username": "marianna_eg"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "85657567", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 4999, "tweet_count": 75865, "listed_count": 1}, "username": "raul_da72"}, {"verified": false, "name": "mafalda", "id": "1023942063908446214", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 534, "tweet_count": 123569, "listed_count": 10}, "location": "she/her \u26a2", "username": "mafawda"}, {"verified": false, "name": "lex com l de lalanja\ud83e\udeb4", "id": "1004017232723218434", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 373, "tweet_count": 29265, "listed_count": 2}, "username": "aatrana"}, {"verified": false, "name": "Margarita Kulakova", "id": "1382737076", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 195, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "location": "\u041c\u0438\u043d\u0441\u043a", "username": "MargaritaMst"}, {"verified": false, "name": "Luz Flores", "id": "1083887051613921280", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "username": "LuzFlor61513923"}, {"verified": false, "name": "Reportero24", "id": "120873942", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EdgardoCanu"}, {"verified": false, "name": "El verdadero Chorro \ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "id": "1480037053", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9995, "tweet_count": 62261, "listed_count": 11}, "username": "quelisa6969"}, {"verified": false, "name": "lella Whatever It takes", "id": "835122590", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 377, "tweet_count": 106918, "listed_count": 1}, "username": "lella_50"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9a  Meneses", "id": "104501984", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 355, "tweet_count": 9548, "listed_count": 1}, "username": "DeaMeneses_"}, {"verified": false, "name": "Ana Kaline", "id": "73691131", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 201, "tweet_count": 10150, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anakaline"}, {"verified": false, "name": "Ro \ud83d\ude09 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1912078608", "public_metrics": {"followers_count": 10236, "following_count": 1214, "tweet_count": 97066, "listed_count": 66}, "location": "Madrid", "username": "nefer_neferu"}, {"verified": true, "name": "Cadena SER", "id": "43910684", "public_metrics": {"followers_count": 1402529, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "username": "La_SER"}, {"verified": false, "name": "Julio Gonz\u00e1lez Arroyo", "id": "299861371", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 763, "tweet_count": 22372, "listed_count": 2}, "location": "Los Andes, Chile", "username": "juliolosandes"}, {"verified": false, "name": "Salud Aconcagua", "id": "4364578355", "public_metrics": {"followers_count": 8184, "following_count": 320, "tweet_count": 6575, "listed_count": 22}, "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "username": "ssaconcagua"}, {"verified": false, "name": "JotaBander100%Fresco", "id": "2154457501", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 569, "tweet_count": 13247, "listed_count": 0}, "location": "Pais andaluh", "username": "JotaBander"}, {"verified": false, "name": "Yui Sakyubasu (Lady Marramiaus)", "id": "928911826368237568", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 687, "tweet_count": 62471, "listed_count": 3}, "location": "Pu\u00e7ol, Espa\u00f1a", "username": "YuiSakyubasu"}, {"verified": false, "name": "hanna", "id": "909424893191704576", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 355, "tweet_count": 30886, "listed_count": 13}, "location": "brazil", "username": "ferrariglrl"}, {"verified": false, "name": "Pablo Maldini", "id": "815770327737397252", "public_metrics": {"followers_count": 21992, "following_count": 975, "tweet_count": 6338, "listed_count": 8}, "location": "Complexo da Penha", "username": "paablo00"}, {"verified": false, "name": "daniela agostini #iovototerzopolo", "id": "316578097", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 3274, "tweet_count": 89664, "listed_count": 18}, "location": "Pesaro, Marche", "username": "agodandaniela"}, {"verified": false, "name": "Pulcino Rossonero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc32\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab", "id": "868487182524321792", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 892, "tweet_count": 82849, "listed_count": 0}, "username": "PulcinoRossoner"}, {"verified": false, "name": "stefano preto", "id": "254725263", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1845, "tweet_count": 29245, "listed_count": 37}, "location": "Verona, Italia", "username": "stefanopreto"}, {"verified": false, "name": "\u042f\u039b\u0166", "id": "2857162997", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1967, "tweet_count": 19384, "listed_count": 9}, "location": "Turim, Piemonte", "username": "rafrom1973"}, {"verified": false, "name": "SerenaBellavita\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#TerzoPolo#ItaliaSulSerio", "id": "1106146124606464000", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4984, "tweet_count": 124934, "listed_count": 7}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "SerenaBellavita"}, {"verified": false, "name": "TUNE\ud83e\udd75", "id": "960736196", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 558, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "gubello7"}, {"verified": false, "name": "Manuel Otero", "id": "895100307809632256", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 251, "tweet_count": 2338, "listed_count": 0}, "location": "Mercedes, Corrientes,Argentina", "username": "manu_otero16"}, {"verified": false, "name": "giuliana", "id": "949042964206112773", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 52, "tweet_count": 9293, "listed_count": 0}, "username": "levennus"}, {"verified": false, "name": "andy. 13", "id": "1014984965057105926", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 504, "tweet_count": 18490, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "ameliesaints"}, {"verified": false, "name": "\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98 .*\uff65\uff61\uff9f\u2606\uff9f", "id": "311626729", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 469, "tweet_count": 19224, "listed_count": 14}, "location": "Isla Tirador (En tu coraz\u00f3n)", "username": "diam0ndbuIIet"}, {"verified": false, "name": "v \u263c", "id": "241406551", "public_metrics": {"followers_count": 13694, "following_count": 628, "tweet_count": 30142, "listed_count": 6}, "username": "_vag1912"}, {"verified": false, "name": "Americanista \uf8ff", "id": "195738359", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 712, "tweet_count": 19291, "listed_count": 3}, "username": "OAZP703"}, {"verified": false, "name": "FANNY HIGHGROVE", "id": "1003345233353105409", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 508, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "username": "FannyHe99814694"}, {"verified": false, "name": "Taquito de Canasta", "id": "75477971", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2210, "tweet_count": 64708, "listed_count": 24}, "location": "CDMX", "username": "TaqitoDCanasta"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "id": "898552259369414656", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 867, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "username": "imoreno678"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1181644178872254465"], "created_at": "2019-10-08T18:55:00.000Z", "id": "1181644178872254465", "author_id": "767689615713206272", "text": "Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (esclusa +Europa!!!) ha avuto il coraggio di essere l'unico a non assecondare un volere suicida del popolo bue ammaestrato da anni di propaganda anti-casta.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1176293452478369793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IpaOut", "id": "1176293452478369793"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "elmaury_20", "id": "161492954"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "Nix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181710267471802375"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181710655629545473"], "created_at": "2019-10-08T23:19:10.000Z", "id": "1181710655629545473", "author_id": "982602848", "text": "@IpaOut @elmaury_20 Se estan dando la mano igual, se comenta que despues cagaron a trompadas entre los dos a una Nix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eiG1hvkSMC", "expanded_url": "https://www.latina.pe/noticias/90/politica/jorge-del-castillo-apra-participara-en-elecciones-parlamentarias-del-2020", "display_url": "latina.pe/noticias/90/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latina.pe/noticias/90/politica/jorge-del-castillo-apra-participara-en-elecciones-parlamentarias-del-2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181688425344315393"], "created_at": "2019-10-08T21:50:49.000Z", "id": "1181688425344315393", "author_id": "78201907", "text": "\ud83d\udea8 Asegur\u00f3 que la decisi\u00f3n de su partido no convalida la decisi\u00f3n tomada por el Presidente de disolver el Congreso. \ud83d\udc40 https://t.co/eiG1hvkSMC", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XovevAqGf0", "expanded_url": "https://twitter.com/johnnasco/status/1181710365798928385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XovevAqGf0", "media_key": "3_1181710362930024449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181710365798928385"], "created_at": "2019-10-08T23:18:00.000Z", "id": "1181710365798928385", "author_id": "107169866", "text": "Guaid\u00f3 a Maduro: Te reto a caminar por cualquier calle a ver qui\u00e9n es el payaso\nCUANDO DEJARAN DE HABLAR GUEBONADAS \nCO\u00d1O EL PAIS NO AGUANTA \nY NOS IMPORTA UN CO\u00d1O  QUIEN CAMINE QUIEN SEA MAS SIMPATICO QUIEN SEA MA BELLO NO JODA LA GENTE SE MUERE SE SUICIDA ESCAPAN DEL PAIS https://t.co/XovevAqGf0", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "id": "1181673570918977538", "author_id": "153198729", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "id": "1181629211087376384", "author_id": "1055321761552707585", "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181710025229832197"], "created_at": "2019-10-08T23:16:39.000Z", "geo": {"place_id": "9723d315a8a12286"}, "id": "1181710025229832197", "author_id": "172918879", "text": "Como o tempo passa r\u00e1pido... hoje est\u00e1 fazendo um ano que meu cunhado tomou os rem\u00e9dios para se matar. Dia 11 vai fazer um ano do \u00f3bito. Minha sobrinha t\u00e1 uma linda, fico triste por ele n\u00e3o ver a gracinha que ela est\u00e1 se tornando. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "id": "1181507658626539520", "author_id": "138239734", "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "id": "1181361983645507584", "author_id": "813386619243941888", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "894580816617107456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181697083792920582"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181709643057389569"], "created_at": "2019-10-08T23:15:08.000Z", "id": "1181709643057389569", "author_id": "790667015522488321", "text": "@VictorSoaresvc Do jeito q tu t\u00e1 falando parece at\u00e9 que ele foi preso assaltando ou vendendo droga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "920367198895517697", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "jvsg23", "id": "1086263580914270209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181707114374467585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181708318936649728"], "created_at": "2019-10-08T23:09:52.000Z", "id": "1181708318936649728", "author_id": "943652372169019392", "text": "@zeruxan666 @jvsg23 @AngelPedrones @Norfinea1 hoooo fuck... z(;- ; )\n\nbem...se ele n\u00e3o tiver morto....ahhh dorga!!!...eu n\u00e3o sei o que eu ia fazer!... \u00d2-\u00d3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "id": "1181394989168893952", "author_id": "1156317847867613184", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "197250469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Macavm", "id": "197250469"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181707716231929856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181708430727364609"], "created_at": "2019-10-08T23:10:19.000Z", "id": "1181708430727364609", "author_id": "738145633740034050", "text": "@Macavm @CNNEE @JPVarsky @MashiRafael Serie incre\u00edble que le dejen con los churos hechos y le cancelen la entrevista. Ese adicto a las c\u00e1maras estar\u00eda devastado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8379, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 54, "end": 75, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Rafael Guevara"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "la Serna"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Che\" Guevara"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/I5jqly08BJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1181678209097768961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5jqly08BJ", "media_key": "3_1181678204643401731"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181678209097768961"], "created_at": "2019-10-08T21:10:14.000Z", "id": "1181678209097768961", "author_id": "2959459379", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1967 era capturado na Bol\u00edvia, Ernesto Rafael Guevara de la Serna, conhecido como \"Che\" Guevara, pol\u00edtico, jornalista, escritor e m\u00e9dico argentino-cubano. https://t.co/I5jqly08BJ", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 132, "like_count": 1016, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "ECVitoria", "id": "23598103"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3199, "type": "Other", "normalized_text": "Prata"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8028, "type": "Place", "normalized_text": "Barrad\u00e3o"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KqXxRslG0G", "expanded_url": "https://twitter.com/d_assiis/status/1181707364350795776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqXxRslG0G", "media_key": "3_1181707325062684673"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KqXxRslG0G", "expanded_url": "https://twitter.com/d_assiis/status/1181707364350795776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqXxRslG0G", "media_key": "3_1181707334495682560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707364350795776"], "created_at": "2019-10-08T23:06:05.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1181707364350795776", "author_id": "126471168", "text": "Dica: nos pr\u00f3ximos anos n\u00e3o elogie nenhuma atitude da diretoria antes da hora.\n\nO s\u00f3cio Prata agora \u00e9 proibido de circular pelo Barrad\u00e3o.\nParab\u00e9ns aos envolvidos, @ECVitoria https://t.co/KqXxRslG0G", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1004105664157945857", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "LichaGonzalez01", "id": "546377935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181688521083498501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181706175697559552"], "created_at": "2019-10-08T23:01:21.000Z", "id": "1181706175697559552", "author_id": "839776154475200512", "text": "@biandaher1 @LichaGonzalez01 JAKSJSKJDKS *se mataban*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "id": "1181417799396270080", "author_id": "36714942", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "id": "1181477142300971011", "author_id": "107744879", "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "136724834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martin_kaz", "id": "1363637745042644995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181705136982446082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705350296358912"], "created_at": "2019-10-08T22:58:05.000Z", "id": "1181705350296358912", "author_id": "211569922", "text": "@martin_kaz En una misma hora. Peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mnkSEKtfOp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/?igshid=1vzrmkkr3khcr", "display_url": "instagram.com/p/B3Vk58yhmYT/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HablemosSobreElSuicidio"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "MITOvsREALIDAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181367068693798914"], "created_at": "2019-10-08T00:33:52.000Z", "id": "1181367068693798914", "author_id": "734901473369329664", "text": "#HablemosSobreElSuicidio\n#MITOvsREALIDAD \u2800\nMITO: \"Quienes hablan del suicidio no tienen la intenci\u00f3n de cometerlo\". \u2800\nREALIDAD: Cuando una persona expresa claramente ideaci\u00f3n suicida, en realidad est\u00e1 pidiendo\u2026 https://t.co/mnkSEKtfOp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uIKCdeu3Hu", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/elecciones-2020-apra-participara-en-proceso-para-nuevo-congreso-asegura-jorge-del-castillo-cierre-del-congreso-poder-ejecutivo-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/08/elecciones-2020-apra-participara-en-proceso-para-nuevo-congreso-asegura-jorge-del-castillo-cierre-del-congreso-poder-ejecutivo-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181634457167650816"], "created_at": "2019-10-08T18:16:22.000Z", "id": "1181634457167650816", "author_id": "829750511624679424", "text": "#VIDEO | Apra participar\u00e1 en elecciones congresales 2020, asegura Jorge del Castillo\nhttps://t.co/uIKCdeu3Hu", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 111, "like_count": 36, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "deathfic"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4156, "type": "Other", "normalized_text": "larry"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181704094920171520"], "created_at": "2019-10-08T22:53:05.000Z", "id": "1181704094920171520", "author_id": "842571970495627264", "text": "eu: mds qm escreve deathfic? caralho isso me faz sofrer muito aonde j\u00e1 se viu matar os meus larry \n\nalso eu: hmm sei l\u00e1 vou escrever uma fic aonde o harry se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "TinoasprillaH", "id": "157882693"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Faustino"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eTroiOSvYT", "expanded_url": "https://twitter.com/TinoasprillaH/status/1181575997268869120", "display_url": "twitter.com/TinoasprillaH/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606949386936322"], "created_at": "2019-10-08T16:27:04.000Z", "id": "1181606949386936322", "author_id": "49849732", "text": "Faustino, @TinoasprillaH uno de los movimientos que m\u00e1s discriminaci\u00f3n ha producido en el pueblo afrocolombiano, despu\u00e9s de los esclavistas, es el uribismo.\n\nLa emancipaci\u00f3n del pueblo negro, comienza por dejar de pensar como el blanco esclavista. https://t.co/eTroiOSvYT", "public_metrics": {"retweet_count": 2494, "reply_count": 2275, "like_count": 10440, "quote_count": 353}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "896874521696907264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anotherjunkie", "id": "1462241932944592896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181704827396612097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181705131433381888"], "created_at": "2019-10-08T22:57:13.000Z", "id": "1181705131433381888", "author_id": "1098347947740327936", "text": "@anotherjunkie a nossa gera\u00e7\u00e3o toda \u00e9 assim,  \u00e9 muito assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181686797539139585"], "created_at": "2019-10-08T21:44:21.000Z", "id": "1181686797539139585", "author_id": "871190433619218432", "text": "dej\u00e9 a mi hermana afuera aprop\u00f3sito y sigue gritando para que le abra y est\u00e1 abierto la puerta jdhsdmn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "274176316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181703078996856832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Tua"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Rosen"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Trevor Lawrence"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181703607189671943"], "created_at": "2019-10-08T22:51:09.000Z", "id": "1181703607189671943", "author_id": "274176316", "text": "Y los aficionados con m\u00e1s sentido com\u00fan es por lo que apuestan y dejarse de experimentos con Tua, hagamos experimentos con Rosen \u00bfQu\u00e9 no funciona? Si tienes 3 1\u00aa en 2021 puedes tener a Trevor Lawrence al alcance, u otro QB, que seguro que saldr\u00e1 alguno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "id": "1181665253857402880", "author_id": "164743765", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Ponce"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D4R4IeJozz", "expanded_url": "http://ow.ly/79wr50wG8m5", "display_url": "ow.ly/79wr50wG8m5"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eWuxGsnQyE", "expanded_url": "https://twitter.com/VocesdelSurPR/status/1181702713995923456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWuxGsnQyE", "media_key": "3_1181702660292038656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702713995923456"], "created_at": "2019-10-08T22:47:36.000Z", "id": "1181702713995923456", "author_id": "4632137112", "text": "Mujer se lanza de un puente en Ponce, en un aparente intento suicida. - https://t.co/D4R4IeJozz https://t.co/eWuxGsnQyE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "946238569630388224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181696677532590081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181701568028119040"], "created_at": "2019-10-08T22:43:03.000Z", "id": "1181701568028119040", "author_id": "1065379516573523968", "text": "@cmsvit Coloca 1 bala numa arma que pode dar 6 tiros, gira o treco que guarda as balas e da um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a que pode ou n\u00e3o estar contendo a bala", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "id": "1181653815034028033", "author_id": "497995758", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "id": "1181355384520548355", "author_id": "272138383", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "id": "1181358286941097986", "author_id": "850422495782080512", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "955684547236163584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guibestetti12", "id": "955684547236163584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181702882728517632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181702966941749249"], "created_at": "2019-10-08T22:48:36.000Z", "id": "1181702966941749249", "author_id": "1090453625959268353", "text": "@guibestetti12 Sim, nem me matei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"], "created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "id": "1181410113854291971", "author_id": "876915888238276608", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "NASCE"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "JUNHO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624645545598978"], "created_at": "2019-10-08T17:37:23.000Z", "id": "1181624645545598978", "author_id": "950066962054434816", "text": "lamento que existam tantas pessoas fofoqueiras NUNCA ESCONDI QUE VOU SER M\u00c3E, at\u00e9 pq n\u00e3o esconderia por muito tempo! s\u00f3 n\u00e3o achei que era da conta de algu\u00e9m. SIM VOU SER M\u00c3E E NASCE EM JUNHO, e sim estou mentindo p incentivar a leitura at\u00e9 o final e comer o o cu de quem t\u00e1 lendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177774364244299778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qvyTnbl6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1179088445853114371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvyTnbl6Um", "media_key": "3_1179088441964937216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179088445853114371"], "created_at": "2019-10-01T17:39:26.000Z", "id": "1179088445853114371", "author_id": "1073607966954307585", "text": "\ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente editado! https://t.co/qvyTnbl6Um", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "id": "1181248993747197952", "author_id": "158508619", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "id": "1180618701835403264", "author_id": "31201557", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "id": "1181535273190068224", "author_id": "405516333", "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZBZ0yXOUrr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ndZg6j2FSb", "expanded_url": "https://twitter.com/arlenemusume/status/1094024795925159937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZg6j2FSb", "media_key": "3_1094024765252268032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1094024795925159937"], "created_at": "2019-02-09T00:06:52.000Z", "id": "1094024795925159937", "author_id": "118116666", "text": "Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que sufren bullying y comportamiento suicida, debido a discriminaci\u00f3n basada en orientaci\u00f3n sexual, identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero.)\nhttps://t.co/ZBZ0yXOUrr https://t.co/ndZg6j2FSb", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H9MOBrdGBG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASYiJw", "display_url": "bit.ly/2ASYiJw"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4rHQ3H7jJh", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1181699819821240324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rHQ3H7jJh", "media_key": "3_1181699818705608706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181699819821240324"], "created_at": "2019-10-08T22:36:06.000Z", "id": "1181699819821240324", "author_id": "65579025", "text": "Advierten que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/H9MOBrdGBG https://t.co/4rHQ3H7jJh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "id": "1181574965952421890", "author_id": "1059961568304214017", "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.449, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/d9PPCv3P7t", "expanded_url": "https://g1.globo.com/google/amp/sp/santos-regiao/noticia/2019/10/08/sogro-mata-o-genro-apos-filha-mandar-mensagem-por-whatsapp-pedindo-socorro-em-sp.ghtml#click=https://t.co/NN4Z4nrq7l", "display_url": "g1.globo.com/google/amp/sp/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/google/amp/sp/santos-regiao/noticia/2019/10/08/sogro-mata-o-genro-apos-filha-mandar-mensagem-por-whatsapp-pedindo-socorro-em-sp.ghtml#click=https://t.co/NN4Z4nrq7l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673924008071170"], "created_at": "2019-10-08T20:53:12.000Z", "id": "1181673924008071170", "author_id": "9179462", "text": "Que Deus perdoe esse pai e a Justi\u00e7a seja misericordiosa com ele.\n\n2 ANOS de amea\u00e7as e ningu\u00e9m fez nada pela mo\u00e7a.\n\nDamos a vida pelos filhos: eu pagaria o pre\u00e7o com gosto. \n\nhttps://t.co/d9PPCv3P7t", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 36, "like_count": 245, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "994204172894515200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luisfournier7", "id": "994204172894515200"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Lugano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181691116120358913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181699084379475973"], "created_at": "2019-10-08T22:33:11.000Z", "id": "1181699084379475973", "author_id": "3062295652", "text": "@Luisfournier7 @LANACION Ves el sufrimiento, te felicito, yo viv\u00ed 38 a\u00f1os en Lugano, mi primario lo hice en escuela p\u00fablica, vi m\u00e1s o igual sufrimiento que vos. Pero eso no me hace necio y menos defensor de corruptos. Nunca apoye, ni apoyar\u00e9 Gobiernos corruptos, y los K sobran pruebas de que lo fueron.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2vfEf5tLTa", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vfEf5tLTa", "media_key": "7_1180545867549433856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181261144482340873"], "created_at": "2019-10-07T17:32:58.000Z", "id": "1181261144482340873", "author_id": "500290601", "text": "To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/2vfEf5tLTa", "public_metrics": {"retweet_count": 14859, "reply_count": 495, "like_count": 60041, "quote_count": 1236}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181575666153742339"], "created_at": "2019-10-08T14:22:46.000Z", "id": "1181575666153742339", "author_id": "1060390888432640000", "text": "V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se pode confiar - rar\u00edssimos. Por outro lado, o desconhecido insinuante passa a agu\u00e7ar mais os sentidos. Ent\u00e3o vale lembrar o ditado: a curiosidade matou o gato!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "id": "1181258082543964160", "author_id": "32532614", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/gCKpwBuzbn", "expanded_url": "https://twitter.com/PascalGavillet/status/1181697760053084160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCKpwBuzbn", "media_key": "3_1181697754881564672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181697760053084160"], "created_at": "2019-10-08T22:27:55.000Z", "id": "1181697760053084160", "author_id": "386290624", "text": "N\u00e9 un 9 octobre:\nSimon de La Brosse (1965 - 1998), french actor. https://t.co/gCKpwBuzbn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "1000400166812356608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693961771069446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "INOSUKE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181695693687271424"], "created_at": "2019-10-08T22:19:42.000Z", "id": "1181695693687271424", "author_id": "1000400166812356608", "text": "O INOSUKE CORTOU UM DOS MAIS PODEROSOS SEM NEM USAR OS PODERES S\u00d3 NA ESPADA ISSO FOI PERFEITO QUE ORGULHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 74, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181239225318023171"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181523455541272578"], "created_at": "2019-10-08T10:55:18.000Z", "id": "1181523455541272578", "author_id": "309052402", "text": "\u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z", "id": "1181645257865416709", "author_id": "19729967", "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1923, "quote_count": 43}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "840566292260245504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nmeolhesassim", "id": "840566292260245504"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "goncaloo03", "id": "772775197363625984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181696309385932800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181696412557484032"], "created_at": "2019-10-08T22:22:34.000Z", "id": "1181696412557484032", "author_id": "816339058788069376", "text": "@nmeolhesassim @goncaloo03 Isso \u00e9 tudo amor ik", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181406981028024320"], "created_at": "2019-10-08T03:12:28.000Z", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "id": "1181406981028024320", "author_id": "741721275899482112", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991696627067998208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181324631527055360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181531532672016384"], "created_at": "2019-10-08T11:27:23.000Z", "id": "1181531532672016384", "author_id": "30243560", "text": "@vera_karon Por\u00e9m...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1150105680029917185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683619632427008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683687487881217"], "created_at": "2019-10-08T21:32:00.000Z", "id": "1181683687487881217", "author_id": "1150105680029917185", "text": "Msm nek vidim kolko ce me ovo raditi s tim da sam juce bila na ivici suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "11767472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudiagiane", "id": "11767472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181692113328726018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694133200723968"], "created_at": "2019-10-08T22:13:30.000Z", "id": "1181694133200723968", "author_id": "58289430", "text": "@claudiagiane Lasca foi quando aconteceu com um pastor , ai ningu\u00e9m fala que \u00e9 o satan\u00e1s, n\u00e9? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3376800339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALUache", "id": "3376800339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693530013683714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181694649502765056"], "created_at": "2019-10-08T22:15:33.000Z", "id": "1181694649502765056", "author_id": "841166059", "text": "@caluACHE Pq vc t\u00e1 printando como seu jungler jogou? Vc por acaso \u00e9 ele? Foco em vc, n\u00e3o nele. Qnd vc melhorar, vai subir sem depender de que 1 player do seu time jogue bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "id": "1181210487217889286", "author_id": "769985262726352896", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4828268071", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErikaFranciny", "id": "4828268071"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MauroNakada", "id": "49318144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181422802676662272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691049519046656"], "created_at": "2019-10-08T22:01:15.000Z", "id": "1181691049519046656", "author_id": "806209010168983553", "text": "@ErikaFranciny @MauroNakada N\u00e3o \u00e9?? Socorro, fiquei desesperadaJ\u00e1 vi tr\u00eas vezes e enxerguei um penhasco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "131366165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690943176613895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181692410847469569"], "created_at": "2019-10-08T22:06:40.000Z", "id": "1181692410847469569", "author_id": "131366165", "text": "Foi contratado, tem f\u00e3s e recebe abra\u00e7o das pessoas e dos caras do time como se ele nunca tivesse feito nada.\nEle MATOU, ele deu os peda\u00e7os da Eliza p cachorro COMER, ele foi frio, ele foi cruel e a vida dele segue NORMALMENTE. \nEle n\u00e3o \u00e9 o assassino Bruno, ele \u00e9 o GOLEIRO Bruno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181689714803449859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "finado formspring"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3dQvoPFLp2", "expanded_url": "https://twitter.com/vieneinpace/status/1181689714803449859", "display_url": "twitter.com/vieneinpace/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181693772196929536"], "created_at": "2019-10-08T22:12:04.000Z", "id": "1181693772196929536", "author_id": "265503735", "text": "Em 2012 eu recebi uma pergunta no finado formspring falando que tinha um email pra mim na minha caixa de email antigo. O remetente era um endere\u00e7o de email completamente an\u00f4nimo, falando que era algu\u00e9m que me via no dia a dia e se preocupava comigo https://t.co/3dQvoPFLp2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "id": "1181594832118206465", "author_id": "845571660090671104", "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "89327845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leozuckermann", "id": "89327845"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Juanga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349138853548033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181691272953810944"], "created_at": "2019-10-08T22:02:08.000Z", "id": "1181691272953810944", "author_id": "1000865208015970304", "text": "@leozuckermann Qu\u00e9 necesidad de quemarte Leo, alguien con la informaci\u00f3n que manejas sabria que es suicida defender a un hamp\u00f3n...\n\nBien dice Juanga..\n\n...pero qu\u00e9 necesidad...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "257949459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RoHagenmuller", "id": "257949459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181687548701282304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692001273679872"], "created_at": "2019-10-08T22:05:02.000Z", "id": "1181692001273679872", "author_id": "436857248", "text": "@RoHagenmuller Same blda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "et"}, {"in_reply_to_user_id": "184580296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "unsegnor", "id": "184580296"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "pepitarubiales", "id": "2778009892"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Palopil", "id": "137142571"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181659285635424257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692084467748864"], "created_at": "2019-10-08T22:05:22.000Z", "id": "1181692084467748864", "author_id": "1573916126", "text": "@unsegnor @pepitarubiales @Palopil @Irene_Montero_ Acaba de enga\u00f1ar? En que? Te recuerdo que si cay\u00f3 el gobierno fue por vuestros ex amigos indepes. Hartos de decirnos que los n\u00fameros daban para la MC, la ganamos y a los 6 meses nos tumban los presupuestos. Para que veas como daban los n\u00fameros.Y ahora dec\u00eds que os hemos enga\u00f1ado?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "949443483361841152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaviniaBLR", "id": "949443483361841152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181619098540748803"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181644217128558592"], "created_at": "2019-10-08T18:55:09.000Z", "id": "1181644217128558592", "author_id": "320098628", "text": "@LaviniaBLR @allemacc Pensate alle 13 donne annegate nel canale di Sicilia e non allo ius soli,se avete compassione", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "id": "1181196411574116353", "author_id": "334870586", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181581908465070080"], "created_at": "2019-10-08T14:47:34.000Z", "id": "1181581908465070080", "author_id": "801797558", "text": "Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "743555408795672577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Filipin_Coosta", "id": "743555408795672577"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FreeFireMundo", "id": "875437650286710784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690280610844672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181692417025744897"], "created_at": "2019-10-08T22:06:41.000Z", "id": "1181692417025744897", "author_id": "1344802909", "text": "@Filipin_Coosta @FreeFireMundo verdade kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "id": "1181294828069502982", "author_id": "108670198", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/a3GdjyKB43", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181690943176613895"], "created_at": "2019-10-08T22:00:50.000Z", "id": "1181690943176613895", "author_id": "131366165", "text": "Poderia ser uma piada de mal gosto, mas n\u00e3o, \u00e9 a infeliz realidade do Brasil: o cara pode estuprar, pode matar, pode at\u00e9 dar os peda\u00e7os da mulher pro cachorro comer, o crime dele SEMPRE vai ser esquecido e ele viver\u00e1 a vida normalmente. https://t.co/a3GdjyKB43", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "id": "1181648004744384513", "author_id": "708882910305247233", "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "UAM_Madrid", "id": "31731533"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Baca"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638497544933376"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EGRXYonqIG", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181638848578805760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRXYonqIG", "media_key": "3_1181638571939241992"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181638848578805760"], "created_at": "2019-10-08T18:33:49.000Z", "id": "1181638848578805760", "author_id": "1133834077579239424", "text": "\ud83d\udd35 | AHORA\nEnrique Baca, catedr\u00e1tico de la \n@UAM_Madrid participa en  coloquio sobre evaluaci\u00f3n de conducta suicida con alumnos del Doctorado en #Psicolog\u00edaUCM y acad\u00e9micos de la Escuela.\n\nMa\u00f1ana participar\u00e1 como ponente en el Seminario Internacional sobre prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/EGRXYonqIG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VAGzCKK6Jd", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/leo-zuckermann/peligra-la-independencia-del-poder-judicial/1340375", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/leo-zu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/leo-zuckermann/peligra-la-independencia-del-poder-judicial/1340375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181349138853548033"], "created_at": "2019-10-07T23:22:37.000Z", "id": "1181349138853548033", "author_id": "89327845", "text": "Ser\u00eda grav\u00edsimo que todo esto fuera un abuso de poder del Ejecutivo, en contubernio con el Legislativo, para quitar a un ministro inc\u00f3modo\nhttps://t.co/VAGzCKK6Jd", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 741, "like_count": 965, "quote_count": 94}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4077054279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mfdrumondb", "id": "4077054279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181687851009941506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181688521976881152"], "created_at": "2019-10-08T21:51:13.000Z", "id": "1181688521976881152", "author_id": "1009431323361071104", "text": "@mfdrumondb vai sim e cmg ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/woMcs35q4E", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1181667289680232448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woMcs35q4E", "media_key": "3_1181667277294460929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181667289680232448"], "created_at": "2019-10-08T20:26:50.000Z", "id": "1181667289680232448", "author_id": "1151707207517556736", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? https://t.co/woMcs35q4E", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181664309249740800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ILFXkxPSGp", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800", "display_url": "twitter.com/g1/status/1181\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675513351413760"], "created_at": "2019-10-08T20:59:31.000Z", "id": "1181675513351413760", "author_id": "20771988", "text": "Errado estaria se n\u00e3o fizesse nada https://t.co/ILFXkxPSGp", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 269, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "708882910305247233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181648004744384513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Uma Nova Esperan\u00e7a"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/x297gpAEjF", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1181650004353720320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x297gpAEjF", "media_key": "16_1181649995742756864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181650004353720320"], "created_at": "2019-10-08T19:18:09.000Z", "id": "1181650004353720320", "author_id": "708882910305247233", "text": "Ah, e Darth Vader tem menos de 10 minutos de tela em Uma Nova Esperan\u00e7a. Ou seja, o Coringa de Jared Leto tem mais tempo de tela em Esquadr\u00e3o Suicida do q Darth Vader no Epis\u00f3dio IV, mas, para os f\u00e3s, \"n\u00e3o \u00e9 tempo suficiente para julgar a atua\u00e7\u00e3o dele como Coringa\". https://t.co/x297gpAEjF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "902893891657064448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vlopezmedico", "id": "902893891657064448"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181678067196071936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181685926558392321"], "created_at": "2019-10-08T21:40:54.000Z", "id": "1181685926558392321", "author_id": "128651896", "text": "@vlopezmedico @MariaCorinaYA As\u00ed dec\u00edan los venecos 20 a\u00f1os atr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "0prettywhenicry", "id": "746527226104012801"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "adorogatinhos", "id": "1332012368629559303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680470888718338"], "created_at": "2019-10-08T21:19:13.000Z", "id": "1181680470888718338", "author_id": "2688948429", "text": "4 tipos de b\u00eabedas\n\na que fica alegre: @filipinos0\na que fica triste: @0prettywhenicry\na que fica suicida: @adorogatinhos\ne eu que fico agressiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "BPAF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668194274205696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668196560113664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668199403835398"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181668201199030273"], "created_at": "2019-10-08T20:30:28.000Z", "id": "1181668201199030273", "author_id": "992177466998476800", "text": "O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da Amizade Argentina e Brasil quando impediu, junto com o 1\u00ba BPAF e Bombeiros, que um cidad\u00e3o pulasse da ponte num ato suicida. Precisa de ajuda? @CVVoficial https://t.co/lm3bJ08lna", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "228752047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "madeus__", "id": "228752047"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Edinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604166667571200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181663400507695106"], "created_at": "2019-10-08T20:11:23.000Z", "id": "1181663400507695106", "author_id": "1030224635261083648", "text": "@madeus__ Mas mano, o cara n\u00e3o foi condenado e cumpriu a pena, sei que o que ele fez \u00e9 bem pior que o que o Edinho fez, mas condenar algu\u00e9m para sempre vai meio que contra oq a gente acredita, n\u00e3o \u00e9? Pergunta sincera, fico confuso nessas horas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181687798945980418"], "created_at": "2019-10-08T21:48:20.000Z", "id": "1181687798945980418", "author_id": "388401975", "text": "A \u00fanica parte ruim do filme Coringa \u00e9 que vai ter um monte de gente se fantasiando de Coringa pro halloween.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "id": "1181573623611568128", "author_id": "192834709", "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oqejsP1aQg", "expanded_url": "https://twitter.com/USAvsSPAIN/status/1181352378601283584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqejsP1aQg", "media_key": "3_1181352368908189698"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oqejsP1aQg", "expanded_url": "https://twitter.com/USAvsSPAIN/status/1181352378601283584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqejsP1aQg", "media_key": "3_1181352375782649856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181352378601283584"], "created_at": "2019-10-07T23:35:30.000Z", "id": "1181352378601283584", "author_id": "4229313838", "text": "https://t.co/oqejsP1aQg", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 1, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "1017528336917114880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luis1henriqu3", "id": "1017528336917114880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181686601707085824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181686852262203392"], "created_at": "2019-10-08T21:44:34.000Z", "id": "1181686852262203392", "author_id": "999978574777077760", "text": "@luis1henriqu3 @Carolina_gongo Block", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "94208950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "EnComu_Podem", "id": "3906310100"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/puY1TVVnqq", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucas_FJ_/status/1181677522225963008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puY1TVVnqq", "media_key": "16_1181677512969134080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181649312998154240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181677522225963008"], "created_at": "2019-10-08T21:07:30.000Z", "id": "1181677522225963008", "author_id": "300927634", "text": "@AntonioMaestre Es horrible y desolador @AntonioMaestre . @socialistes_cat, @Esquerra_ERC, @EnComu_Podem, @cupnacional y ahora @MasPais_Es enfangados con el Proc\u00e9s. Much@s vimos en @Mes_barcelona_ la alternativa progresista no procesista desacomplejada. Pues no. S\u00f3lo servir\u00e1 para dispersar voto. https://t.co/puY1TVVnqq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616336285421569"], "created_at": "2019-10-08T17:04:22.000Z", "id": "1181616336285421569", "author_id": "595758386", "text": "mas tenho pesadelos recorrentes, o bozo na minha frente e eu cantando to feliz matei o presidente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "id": "1181259648311218188", "author_id": "144364016", "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2536682140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosJuniorFFC", "id": "2536682140"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RzSantanna_SL", "id": "2764744523"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683863371878400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181684118377177088"], "created_at": "2019-10-08T21:33:43.000Z", "id": "1181684118377177088", "author_id": "295805480", "text": "@MarcosJuniorFFC @RzSantanna_SL @drilindoo eu sei que ele \u00e9 fraco, depois de 15 anos de FF conseguiu pegar mestre. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2941065797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1142257537653379078"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0i4wYBlWXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1143188313181958152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0i4wYBlWXJ", "media_key": "16_1143187871433670657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1143188313181958152"], "created_at": "2019-06-24T16:05:07.000Z", "id": "1143188313181958152", "author_id": "2941065797", "text": "114) Annabelle (2014)\nUn matrimonio muy feliz se compra una mu\u00f1eca. La cagada es que esa mu\u00f1eca est\u00e1 engualichada y empiezan a pasar cosas paranormales. Al final una mina se suicida y se termina todo. \nPD: Que cagazo me pegu\u00e9 con esta escena. https://t.co/0i4wYBlWXJ", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 10, "like_count": 1224, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "458814206", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "diegocruzva", "id": "2981848119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181682293003505664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181683848939220993"], "created_at": "2019-10-08T21:32:38.000Z", "id": "1181683848939220993", "author_id": "14517855", "text": "@Sr_Gomas @diegocruzva decrecer desde luego, no es posible que toda la humanidad viva como mi padre. siglo XV no, para autarquia y no ciudades hay que ir mas atras, el principio de la edad media es mejor. o eso de modo controlado o colapso de la biosfera y nuestra sociedad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8989, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZRtjVGaLmC", "expanded_url": "https://glo.bo/321H5cQ", "display_url": "glo.bo/321H5cQ", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/sao-paulo/noticia/goleiros-do-sao-paulo-treinam-saida-de-bola-com-os-pes-com-pressao-de-marcadores-veja-video.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=ge_saopaulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181679213440581632"], "created_at": "2019-10-08T21:14:13.000Z", "id": "1181679213440581632", "author_id": "97058737", "text": "Goleiros do S\u00e3o Paulo treinam sa\u00edda de bola com os p\u00e9s com press\u00e3o de marcadores; veja v\u00eddeo https://t.co/ZRtjVGaLmC", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 490, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 80, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "natasha bedingfield"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "fergie"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "beyonce"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/tMhUNUnYpO", "expanded_url": "https://twitter.com/DannyKen10/status/1180939900146917376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMhUNUnYpO", "media_key": "7_1180939485627990017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181434824348852226"], "created_at": "2019-10-08T05:03:06.000Z", "id": "1181434824348852226", "author_id": "54745785", "text": "algumas coisas que eu nunca entendi nesse v\u00eddeo:\n\n- por que a natasha bedingfield foi de cal\u00e7a branca? n\u00e3o leu o dress code?\n- rihanna fazendo back in vocal pra miley \n- a plateia levantando pra fergie \n- a peruca da beyonce\n\nhttps://t.co/tMhUNUnYpO", "public_metrics": {"retweet_count": 4863, "reply_count": 531, "like_count": 23983, "quote_count": 1327}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/gMzRs4E90O", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSFMEJIA/status/1181519301808988160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gMzRs4E90O", "media_key": "3_1181519295563620352"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 271, "tag": "EstamosConUribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519301808988160"], "created_at": "2019-10-08T10:38:47.000Z", "id": "1181519301808988160", "author_id": "277206820", "text": "Defender esta Patria con decisi\u00f3n y apego a la Constituci\u00f3n y a la Ley, convirti\u00f3 a @AlvaroUribeVel en blanco de criminales y corruptos, que quieren destruir esta Naci\u00f3n como lo hicieron con Cuba y Venezuela. Necesitan poder aplicar aqu\u00ed toda su tiran\u00eda. #EstamosConUribe https://t.co/gMzRs4E90O", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 27, "like_count": 312, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181673107968409601"], "created_at": "2019-10-08T20:49:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1181673107968409601", "author_id": "3397233425", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mineirinho \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181683619632427008"], "created_at": "2019-10-08T21:31:44.000Z", "id": "1181683619632427008", "author_id": "1150105680029917185", "text": "Ovo je mozda prvi put da sam stala i kao ok zadovoljna sam u svakom polju u svom zivotu bas lepo zaista", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "id": "1174794946760626182", "author_id": "751471278968758272", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12364, "quote_count": 309}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181666152478470144"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/umFHUeMUDM", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1181666152478470144", "display_url": "twitter.com/RevalorandoM/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181672661644009473"], "created_at": "2019-10-08T20:48:11.000Z", "id": "1181672661644009473", "author_id": "956938018639642629", "text": "En momentos dif\u00edciles como los actuales, aplicar \u00e9sto\ud83d\udc47\npuede salvar a la juventud de baja autoestima, depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/umFHUeMUDM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4903074274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181178157547884544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181200881976520704"], "created_at": "2019-10-07T13:33:30.000Z", "id": "1181200881976520704", "author_id": "4482937941", "text": "@aniluna8a Hay seres que venden su miserable alma al diablo por un poco de poder; pero hay algunos que, sin darse cuenta, la regalan por nada...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675819544002565"], "created_at": "2019-10-08T21:00:44.000Z", "id": "1181675819544002565", "author_id": "25401359", "text": "El ataque de celos fue provocado por un malentendido en Facebook, pero la mujer nunca le fue infiel a su marido \nhttps://t.co/ltH2c2RQT6", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "id": "1171459896870522885", "author_id": "118536654", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bBM2PKIxfm", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/confesion-llegue-123-anos-tener-sexo-comer-picantes-_0_K3wuRfxT.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570550117", "display_url": "clarin.com/viste/confesio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/viste/confesion-llegue-123-anos-tener-sexo-comer-picantes-_0_K3wuRfxT.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570550117"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598953902628866"], "created_at": "2019-10-08T15:55:18.000Z", "id": "1181598953902628866", "author_id": "8105922", "text": "Confesi\u00f3n: \"Llegu\u00e9 a los 123 a\u00f1os por no tener sexo ni comer picantes\" https://t.co/bBM2PKIxfm", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 253, "like_count": 272, "quote_count": 407}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "412639849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181589801574785024"], "created_at": "2019-10-08T15:18:56.000Z", "id": "1181589801574785024", "author_id": "820034528232304642", "text": "@nxirvanna Fala isso pro cara que morreu espancado depois da acusa\u00e7\u00e3o que era uma \"brincadeira\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181366118453260288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.5201, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8uv1xCVwG5", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1181366118453260288", "display_url": "twitter.com/FluminenseFC/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680379826233344"], "created_at": "2019-10-08T21:18:51.000Z", "id": "1181680379826233344", "author_id": "1293143208", "text": "Eu como um espectador ass\u00edduo dos clubes cariocas afirmo que o time do Marc\u00e3o, ou do pr\u00f3prio Oswaldo, nada tem a ver com o do Diniz. E mesmo se tivesse, seria curioso um segundo t\u00e9cnico ter mais efici\u00eancia que ele \"copiando\" o estilo dele. Tiago Nunes no CAP, Marc\u00e3o agora... https://t.co/8uv1xCVwG5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wJ3gnG2nLm", "expanded_url": "http://ow.ly/bRdh50wG2Dp", "display_url": "ow.ly/bRdh50wG2Dp"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/r34vifrEJA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1181675822584872960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r34vifrEJA", "media_key": "3_1181675820894568448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181675822584872960"], "created_at": "2019-10-08T21:00:45.000Z", "id": "1181675822584872960", "author_id": "109651819", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 \nhttps://t.co/wJ3gnG2nLm https://t.co/r34vifrEJA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4778837266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181680140998316032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680379775930368"], "created_at": "2019-10-08T21:18:51.000Z", "id": "1181680379775930368", "author_id": "3995744242", "text": "@YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181674774356996097"], "created_at": "2019-10-08T20:56:35.000Z", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}, "id": "1181674774356996097", "author_id": "569383590", "text": "El 22 no llega m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1324904311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "VallastroAllan", "id": "3995744242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181678581606440960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181680140998316032"], "created_at": "2019-10-08T21:17:54.000Z", "id": "1181680140998316032", "author_id": "4778837266", "text": "@gabrielrdg_ @VallastroAllan @Camila64104766 @kgtlb20 \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udca8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180992564339642369"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/d0raBkkkg2", "expanded_url": "https://twitter.com/teaandpoppies/status/1180992564339642369", "display_url": "twitter.com/teaandpoppies/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181585567269691392"], "created_at": "2019-10-08T15:02:06.000Z", "id": "1181585567269691392", "author_id": "2432400446", "text": "la gente que dice eso que hace en la facultad? se suicida? https://t.co/d0raBkkkg2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/1JwyCjAlws", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1181664418020634625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JwyCjAlws", "media_key": "3_1181664408281534464"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/1JwyCjAlws", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1181664418020634625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JwyCjAlws", "media_key": "3_1181664408289849345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181664418020634625"], "created_at": "2019-10-08T20:15:26.000Z", "id": "1181664418020634625", "author_id": "500290601", "text": "A classe dessa mulher andando..... https://t.co/1JwyCjAlws", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 4, "like_count": 1657, "quote_count": 24}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181671784548098049"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/PbI9bDFdPz", "expanded_url": "https://twitter.com/rudygrf/status/1181671784548098049", "display_url": "twitter.com/rudygrf/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181672031185784834"], "created_at": "2019-10-08T20:45:41.000Z", "id": "1181672031185784834", "author_id": "3037871411", "text": "Na minha escola deu uma merda isso q at\u00e9 na pol\u00edcia foi parar https://t.co/PbI9bDFdPz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "id": "1181444479150112769", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1114603082170753025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedro12016731", "id": "1155627665665200129"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Nilson45474246", "id": "1028001377161805824"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "margane1", "id": "413174790"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181674728395853827"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181675378932436992"], "created_at": "2019-10-08T20:58:59.000Z", "id": "1181675378932436992", "author_id": "1114603082170753025", "text": "@pedro12016731 @Nilson45474246 @margane1 @Haddad_Fernando A chance dele seria fazer um \u00f3timo governo, pacificando a crise pol\u00edtica e institucional, acalmando a popula\u00e7\u00e3o, atraindo investimentos e combatendo a crise econ\u00f4mica, mas ele escolheu apostar nos eleitores fieis que s\u00f3 ele pensa que s\u00e3o tantos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "A me matou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181676443593531392"], "created_at": "2019-10-08T21:03:13.000Z", "id": "1181676443593531392", "author_id": "4061585056", "text": "Se eu sumir daqui foi porque A me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "817735004491055104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181656001008869376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181663113709527046"], "created_at": "2019-10-08T20:10:15.000Z", "id": "1181663113709527046", "author_id": "1007375955835408386", "text": "@catarinaar_18 AHAHAHAHAHAHAHAHA, tive a tarde toda a rir me sozinha \u00e1 conta dissoooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780950380758925312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itzgabi_", "id": "780950380758925312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181655241428815872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181655388925693958"], "created_at": "2019-10-08T19:39:33.000Z", "id": "1181655388925693958", "author_id": "1360798676", "text": "@itzgabi_ @LucasSM_19 Descer at\u00e9 a cintura com roupa e tudo e n lembrar como fez isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "181547458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caio_thiago", "id": "181547458"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Sekiro"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "Coruja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181596892020523009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181676250525523968"], "created_at": "2019-10-08T21:02:27.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1181676250525523968", "author_id": "400949670", "text": "@caio_thiago Sekiro eu parei no Coruja tem um tempo e hoje acho que n\u00e3o tenho mais capacidade pra voltar a jogar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1161924618778812416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "PPPSOEz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526467517267969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181540645758029824"], "created_at": "2019-10-08T12:03:36.000Z", "id": "1181540645758029824", "author_id": "1262523320", "text": "@ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 puntos?\n\u00bfProgresista?\nCentro Descafeinado Izquierda\nPP+PSOE=PPPSOEz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "706986158048342016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laurassmachado", "id": "706986158048342016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181214789357506560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181302569429344257"], "created_at": "2019-10-07T20:17:34.000Z", "id": "1181302569429344257", "author_id": "1271234654", "text": "@laurassmachado Quando isso??? Nao lembro jakakqkqkwow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Pol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181674740915822594"], "created_at": "2019-10-08T20:56:27.000Z", "id": "1181674740915822594", "author_id": "1074600804", "text": "Anda si es Pol, que sorpresa no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "204851185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CC_Guatemala", "id": "783345301256073216"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "mingobguate", "id": "89030065"}, {"start": 295, "end": 303, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Oliva"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/qxr7yBSFx8", "expanded_url": "https://twitter.com/marielp82893334/status/1181394064018685952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxr7yBSFx8", "media_key": "3_1181394058973007872"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/qxr7yBSFx8", "expanded_url": "https://twitter.com/marielp82893334/status/1181394064018685952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxr7yBSFx8", "media_key": "3_1181394060986212352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181359109892984837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181394064018685952"], "created_at": "2019-10-08T02:21:08.000Z", "id": "1181394064018685952", "author_id": "3874797018", "text": "@AlvaroArzuE @CC_Guatemala Y x q en su momento no abogaron ustedes ratas malditas por un cambio radical en el p\u00fatrido y corrupto sistema penitenciario a cargo del @mingobguate\u2753Ahora se aprovechan de este caso. Lamentable y doloroso lo sucedido al Dr. Oliva en lo personal, pero no es culpa d la @CICIGgt. https://t.co/qxr7yBSFx8", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1023942063908446214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181668544867704833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "spill the tea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181668880965668865"], "created_at": "2019-10-08T20:33:10.000Z", "id": "1181668880965668865", "author_id": "1004017232723218434", "text": "@mafiwda \u00e9 verdade AHAHAHAH nunca entendo nada mas dou fav em tudo. spill the tea amega", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "id": "1180588708505866241", "author_id": "120873942", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "209751972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianaErro", "id": "209751972"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "SEGUDI01", "id": "2435979926"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181673123265105928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674361553657857"], "created_at": "2019-10-08T20:54:56.000Z", "id": "1181674361553657857", "author_id": "1480037053", "text": "@MarianaErro @SEGUDI01 @EdgardoCanu No estoy hablando de vos sino en gral. La pobreza y el desempleo trae las peores cosas, xq adem\u00e1s acrecienta la falta de educaci\u00f3n. Cuando avanza la pobreza avanza no s\u00f3lo la venta sino el consumo de DROGAS baratas (paco) y los ROBOS ... y negarlo pol\u00edticamente es muy Hip\u00f3crita.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Soto"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HXYOfQVAz3", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/08/radio_madrid/1570567087_249838.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181672663208677376"], "created_at": "2019-10-08T20:48:11.000Z", "id": "1181672663208677376", "author_id": "43910684", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El concejal de M\u00e1s Madrid Pablo Soto dimite tras un supuesto caso de acoso https://t.co/HXYOfQVAz3", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 36, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "San Felipe"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181668989396762626"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181668997059809280"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/I6Ajf3tCK0", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaconcagua/status/1181669012176027653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Ajf3tCK0", "media_key": "3_1181669004240445441"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181669012176027653"], "created_at": "2019-10-08T20:33:41.000Z", "id": "1181669012176027653", "author_id": "4364578355", "text": "Jornada de promoci\u00f3n de #SaludMental y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las escuelas dirigido a docentes de educaci\u00f3n municipal de San Felipe. https://t.co/I6Ajf3tCK0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2154457501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JotaBander", "id": "2154457501"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/uKwibZrlfA", "expanded_url": "https://twitter.com/YuiSakyubasu/status/1181674090765139968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKwibZrlfA", "media_key": "16_1181674065305706496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181673961186308096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181674090765139968"], "created_at": "2019-10-08T20:53:52.000Z", "id": "1181674090765139968", "author_id": "928911826368237568", "text": "@JotaBander https://t.co/uKwibZrlfA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180879349563691012"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "manu"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/iaYNTAvPtB", "expanded_url": "https://twitter.com/mekonig/status/1180879349563691012", "display_url": "twitter.com/mekonig/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181644703088939009"], "created_at": "2019-10-08T18:57:05.000Z", "id": "1181644703088939009", "author_id": "949042964206112773", "text": "Me hizo acordar cuando manu me dijo q estaba mal y me fui corriendo hasta su casa bueno en mi defensa flasheaba despedida suicida tkm amigo siempre usurpando tu espacio un abrazo https://t.co/iaYNTAvPtB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8126, "type": "Organization", "normalized_text": "Cali"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630819774930945"], "created_at": "2019-10-08T18:01:55.000Z", "id": "1181630819774930945", "author_id": "195738359", "text": "Quiero vivir un cl\u00e1sico donde pueda ir con la camisa del America y @valzateg1912 con su camisa del Cali, para poder gritarnos los goles sin temor a nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "id": "9723d315a8a12286"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rivadavia, Argentina", "id": "009e5a7077e5bbe6"}, {"full_name": "Berazategui, Argentina", "id": "0032baff35718ca4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088599322554523650", "value": "1088599322554523650", "detail": "User has been suspended: [1088599322554523650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181577639397642243", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181577639397642243", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181577639397642243].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181323468924698630", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181323468924698630", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181323468924698630].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2699246227", "value": "2699246227", "detail": "User has been suspended: [2699246227].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181690213632020480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181690213632020480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181690213632020480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181700711006048256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181700711006048256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181700711006048256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158366716566675456", "value": "1158366716566675456", "detail": "User has been suspended: [1158366716566675456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181665634289143808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181665634289143808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181665634289143808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901631575296802816", "value": "901631575296802816", "detail": "User has been suspended: [901631575296802816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181693537320091648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181693537320091648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181693537320091648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181691700919574529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181691700919574529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181691700919574529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "334834946", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [334834946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334834946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181686829248069633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181686829248069633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181686829248069633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176933818189713408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176933818189713408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176933818189713408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181607991893725190", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181607991893725190", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181607991893725190].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "870370855", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [870370855].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870370855", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181678698635902978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181678698635902978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181678698635902978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1057143246642708480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057143246642708480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057143246642708480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181682837214380038", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181682837214380038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181682837214380038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "412639849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [412639849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "412639849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181286827053010944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181286827053010944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181286827053010944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181637115236499456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181637115236499456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181637115236499456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181667080506138624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181667080506138624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181667080506138624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181664450606174208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181664450606174208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181664450606174208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181711551159525377", "oldest_id": "1181672803130589189", "result_count": 363, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk2xowxewlfp9h95kuz46cb059"}}