{"data": [{"author_id": "387464902", "created_at": "2019-10-02T02:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179162533212672002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "CASTELO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "id": "1179219897903190016", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @StevenCaldern9 @JorgeDCG @saldelsol @MecheAF Ya pues CASTELO no jodas... No te apures, que ma\u00f1ana se confirma tu codinome y sabremos si eres tan valiente como tu amo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179219897903190016"]}, {"author_id": "187344626", "created_at": "2019-10-02T02:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179191884113203203"}], "id": "1179219276080799744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzalo29438228: TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chico\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 79, "end": 83, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179219276080799744"]}, {"author_id": "1013164760", "created_at": "2019-10-02T02:18:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "charol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1179219166357852160", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Le estoy sacando lustre a mis zapatos de charol porque en serio te tengo un hambre que una sola patada y te mando junto al compa\u00f1ero suicida, nos le da verg\u00fcenza como han destruido el partido, troglodita de mierda!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179219166357852160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 163, "tag": "DemuestraPuesImbecil"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "FujiBabosos"}, {"start": 188, "end": 202, "tag": "LaPestilencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Beatriz02041168", "id": "1116201198347083776"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "larryportera", "id": "41061694"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "939294554", "created_at": "2019-10-02T02:17:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179204138418266113"}], "id": "1179218885985411072", "in_reply_to_user_id": "1116201198347083776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Beatriz02041168 @larryportera @MartinVizcarraC @abc_es Como dec\u00eda uno de tus dioses, el suicida corrupto ratero cobardon @AlanGarciaPeru ... #DemuestraPuesImbecil !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #FujiBabosos de #LaPestilencia nunca se mueran !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218885985411072"]}, {"author_id": "870857449", "created_at": "2019-10-02T02:16:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179218679587856386", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218679587856386"]}, {"author_id": "1607396065", "created_at": "2019-10-02T02:16:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179217877712412672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vichd1", "id": "1231097449"}]}, "id": "1179218631999315969", "in_reply_to_user_id": "1231097449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vichd1 Mano puta tiro no p\u00e9 se o twitter matou mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179218631999315969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "1705844484", "created_at": "2019-10-02T02:16:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179218569776783360", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179218569776783360"]}, {"author_id": "966301813279518720", "created_at": "2019-10-02T02:16:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179218539036790784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como hoje estou animado vou dar uma nova chance para \"esquadr\u00e3o suicida\". mais tarde ter\u00e1 a conclus\u00e3o do que achei. da primeira vez achei p\u00e9ssimo vamos ver agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179218539036790784"]}, {"author_id": "2834376529", "created_at": "2019-10-02T02:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "id": "1179218535169572865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si BoJack se suicida le hago segundas alav", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218535169572865"]}, {"author_id": "366949504", "created_at": "2019-10-02T02:16:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179213396685807616"}], "id": "1179218522888691712", "in_reply_to_user_id": "61409493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TI77AN_LC @ejopia @L_Navarrete_F Puede ser, pero personalmente creo que esa es la respuesta f\u00e1cil, la psicolog\u00eda de un suicida no suele ser tan sencilla como para reducir sus motivaciones a simples modas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TI77AN_LC", "id": "61409493"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "ejopia", "id": "10307062"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218522888691712"]}, {"author_id": "298699627", "created_at": "2019-10-02T02:16:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}]}, "id": "1179218477741162497", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218477741162497"]}, {"author_id": "114798724", "created_at": "2019-10-02T02:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179218336334438401", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218336334438401"]}, {"author_id": "1012739621099393025", "created_at": "2019-10-02T02:15:34.000Z", "id": "1179218335847895041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meter una salidita este finde es una misi\u00f3n suicida pero qui\u00e9n me acompa\u00f1a??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218335847895041"]}, {"author_id": "936347495331966977", "created_at": "2019-10-02T02:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179218334321131522", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218334321131522"]}, {"author_id": "101010741", "created_at": "2019-10-02T02:14:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179218159913578501", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218159913578501"]}, {"author_id": "610344615", "created_at": "2019-10-02T02:14:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Pollo Vignolo"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1179218091785490432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un gol m\u00e1s y se suicida el Pollo Vignolo, el sue\u00f1o de Argentina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218091785490432"]}, {"author_id": "10307062", "created_at": "2019-10-02T02:14:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179218041378426881", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218041378426881"]}, {"author_id": "1174813779630202881", "created_at": "2019-10-02T02:14:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134914886799361"}], "id": "1179218036517150720", "in_reply_to_user_id": "918921863111245824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@3ll3h @taelovrs Se suicida\ud83d\ude00(cont\u00e9m ironia, por\u00e9m depende)\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "3ll3h", "id": "918921863111245824"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "taelovrs", "id": "1173762881084637184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179218036517150720"]}, {"author_id": "2378962921", "created_at": "2019-10-02T02:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179217821286502401", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217821286502401"]}, {"author_id": "718482007", "created_at": "2019-10-02T02:13:21.000Z", "id": "1179217778332618752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A este paso el turi se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179217778332618752"]}, {"author_id": "1154808246433144833", "created_at": "2019-10-02T02:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178786850728751104"}], "id": "1179217550468665344", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delarabru Levando-se em conta o nitrog\u00eanio l\u00edquido utilizado em muitas t\u00e9cnicas de congelamento de embri\u00f5es, se ainda n\u00e3o explodiu (press\u00e3o torna inflam\u00e1vel) e matou todos, e caso o frasco ainda esteja preservado, h\u00e1 tempo suficiente para salvar os dois. Conclus\u00e3o: pense mais, lacre menos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217550468665344"]}, {"author_id": "2233025652", "created_at": "2019-10-02T02:12:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "id": "1179217476212662272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179217476212662272"]}, {"author_id": "268342636", "created_at": "2019-10-02T02:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179216895158956032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rikelzinho", "id": "2849884828"}]}, "id": "1179217438174515200", "in_reply_to_user_id": "2849884828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rikelzinho Time teve chances e n\u00e3o matou. Igual contra o Boca. Se n\u00e3o parar os caras ja era. Esse ano n\u00e3o era pra ser mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217438174515200"]}, {"author_id": "58094266", "created_at": "2019-10-02T02:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179217293412319234", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179217293412319234"]}, {"author_id": "975401704224100357", "created_at": "2019-10-02T02:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}]}, "id": "1179217288576327680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bate uma bad vibe gigante toda vez quando lembro que Chester Bennington se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217288576327680"]}, {"author_id": "59151964", "created_at": "2019-10-02T02:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179217261111980032", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179217261111980032"]}, {"author_id": "122976187", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/psgiMu0Ilj", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1179190942118678533", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4098, "type": "Organization", "normalized_text": "EMEF"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179190942118678533"}], "id": "1179217235816132609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Logo ap\u00f3s um m\u00eas em que uma professora sofreu tentativa de estupro numa EMEF por um cara que entrou e passou batido, e um aluno esfaqueou um professor num CEU e s\u00f3 n\u00e3o se matou tamb\u00e9m porque outro professor impediu.\n\nBeleza de prefeitura. https://t.co/psgiMu0Ilj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217235816132609"]}, {"author_id": "1869978260", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/8Ds1gAPSeb", "expanded_url": "https://twitter.com/jiminista_/status/1179214682084823040", "display_url": "twitter.com/jiminista_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179214682084823040"}], "id": "1179217035798175744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero estoy feliz que no hicieron caso a la propuesta suicida que estaban eligiendo los dem\u00e1s alumnos. Gan\u00f3 la mejor propuesta\ud83d\udc4f https://t.co/8Ds1gAPSeb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179217035798175744"]}, {"author_id": "968994572289429504", "created_at": "2019-10-02T02:10:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179217006895259650", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217006895259650"]}, {"author_id": "1155655684823949317", "created_at": "2019-10-02T02:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178999436099362816"}], "id": "1179216936846217216", "in_reply_to_user_id": "289629680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soychilecl Oh, es lo m\u00e1s triste que he visto en el d\u00eda \ud83d\ude02. Adem\u00e1s del estr\u00e9s laboral (ya que trabaja tanto), ahora esto. A lo mejor se nos suicida la pobrecita \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soychilecl", "id": "289629680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216936846217216"]}, {"author_id": "175143753", "created_at": "2019-10-02T02:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "id": "1179216897121964034", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216897121964034"]}, {"author_id": "73238845", "created_at": "2019-10-02T02:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179216884870320129", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216884870320129"]}, {"author_id": "2376968922", "created_at": "2019-10-02T02:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179216844332437504", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216844332437504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "2673173531", "created_at": "2019-10-02T02:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179216814280196097", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216814280196097"]}, {"author_id": "1291437738", "created_at": "2019-10-02T02:09:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179216789441527810", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216789441527810"]}, {"author_id": "1059176485632856070", "created_at": "2019-10-02T02:09:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179216742335336448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216742335336448"]}, {"author_id": "179980079", "created_at": "2019-10-02T02:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "id": "1179216628443238400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216628443238400"]}, {"author_id": "1096883989", "created_at": "2019-10-02T02:08:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179216558486372352", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216558486372352"]}, {"author_id": "30123517", "created_at": "2019-10-02T02:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179216465519620096", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216465519620096"]}, {"author_id": "928134541390249984", "created_at": "2019-10-02T02:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179216444682321921", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216444682321921"]}, {"author_id": "2371135489", "created_at": "2019-10-02T02:07:48.000Z", "id": "1179216381352579072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Nadie se conforma con nada, por eso la gente se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216381352579072"]}, {"author_id": "1153432204330057728", "created_at": "2019-10-02T02:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3337, "type": "Place", "normalized_text": "Uel"}]}, "id": "1179216334346997760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, o menino de educa l\u00e1 da Uel se matou, isso me quebra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216334346997760"]}, {"author_id": "1372701482", "created_at": "2019-10-02T02:07:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1179216295713214475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem uma pobre coitada do meu lado no \u00f4nibus assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216295713214475"]}, {"author_id": "16840926", "created_at": "2019-10-02T02:06:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179213686554144769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daianimachado", "id": "142854852"}]}, "id": "1179216082705485824", "in_reply_to_user_id": "142854852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@daianimachado Os trailers de esquadr\u00e3o suicida foram a maior trollada hahaha todo mundo tapeado igual ao pica pau", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216082705485824"]}, {"author_id": "4342689256", "created_at": "2019-10-02T02:05:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1179215922621538304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215922621538304"]}, {"author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-10-02T02:05:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179210221601906691"}], "id": "1179215916334227457", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Hoy no, desde el segundo gobierno del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215916334227457"]}, {"author_id": "30975405", "created_at": "2019-10-02T02:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179215851595210752", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215851595210752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "Chile"}, {"start": 243, "end": 259, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 244, "end": 258, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "56001313", "created_at": "2019-10-02T02:05:39.000Z", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1179215838630612993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfA alguien le importa, realmente, la brutal crisis de salud mental en la que naufraga #Chile? Yo creo que no, la gente en este pa\u00eds se suicida como si nada, en cualquier parte, a vista y paciencia del resto y las autoridades, muy bien gracias #CostaneraCenter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215838630612993"]}, {"author_id": "1170459749273542656", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rrs56NTvZM", "expanded_url": "https://www.t13.cl/noticia/nacional/investigan-muerte-costanera-center-presunto-cianuro-bomberos-realiza-protocolo-emergencia", "display_url": "t13.cl/noticia/nacion\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:05:33.000Z", "id": "1179215814681120770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "otra persona se suicida con cianuro... \ud83e\udd14\nhttps://t.co/rrs56NTvZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215814681120770"]}, {"author_id": "858733478703136768", "created_at": "2019-10-02T02:05:30.000Z", "id": "1179215799657078784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O belo amor  de um suicida e  uma pescotapa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215799657078784"]}, {"author_id": "52635864", "created_at": "2019-10-02T02:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179215753851162624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O problema do trailer de Birds of Prey \u00e9 que o de Esquadr\u00e3o Suicida tbm foi legal pra caramba, e o filme foi aquilo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215753851162624"]}, {"author_id": "1216597334", "created_at": "2019-10-02T02:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179215713615204354", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215713615204354"]}, {"author_id": "258285675", "created_at": "2019-10-02T02:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179214497434816514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Bieber"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina do Sul"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "id": "1179215617641107456", "in_reply_to_user_id": "258285675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu n sou suicida ok????? \u00c9 uma zoas pq os Bieber casaram na Carolina do Sul por causa do filme fave deles e meu filme fave \u00e9 Titanic ou algum fict\u00edcio que N EXISTE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215617641107456"]}, {"author_id": "2369299760", "created_at": "2019-10-02T02:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179215372664344576"}], "id": "1179215495733616640", "in_reply_to_user_id": "915292580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OurLove1D_ ele se enforcou", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1179215495733616640"]}, {"author_id": "345679259", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/da2Cyvjvpo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10215541047139964&id=1253179219", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:04:08.000Z", "id": "1179215459285110785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJAJAJAJA un gato suicida https://t.co/da2Cyvjvpo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215459285110785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "author_id": "736678218133049344", "created_at": "2019-10-02T02:04:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "id": "1179215446563852288", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215446563852288"]}, {"author_id": "2369299760", "created_at": "2019-10-02T02:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179215197128540160"}], "id": "1179215352737214464", "in_reply_to_user_id": "4764982212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GatoxHB ele realmente se suicidou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GatoxHB", "id": "1056260405729878016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215352737214464"]}, {"author_id": "53626867", "created_at": "2019-10-02T02:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179215230599155712", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215230599155712"]}, {"author_id": "1066072656804483073", "created_at": "2019-10-02T02:03:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179215208050499584", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215208050499584"]}, {"author_id": "19993742", "created_at": "2019-10-02T02:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031686970888192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FredTheCrab", "id": "230280397"}]}, "id": "1179215177352454144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FredTheCrab: S\u00e3o 235 dias do inc\u00eandio que matou dez meninos na sede do Flamengo... At\u00e9 agora ningu\u00e9m foi punido, ou preso, e grande par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215177352454144"]}, {"author_id": "101160484", "created_at": "2019-10-02T02:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179215148453679104", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215148453679104"]}, {"author_id": "1030219871223783424", "created_at": "2019-10-02T02:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179215136181096450", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215136181096450"]}, {"author_id": "868937364508471296", "created_at": "2019-10-02T02:02:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179215067776196608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me lembro como se fosse hoje, de eu indo ao cinema assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215067776196608"]}, {"author_id": "1077022508333912064", "created_at": "2019-10-02T02:02:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}]}, "id": "1179215026156118016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"[...]Eu s\u00f3 me acostumei com aquele gosto horr\u00edvel de vinho porqu\u00ea no final ele acompanhava voc\u00ea. Agora, ele apenas acompanha a minha tristeza.\n\nO ir\u00f4nico \u00e9 que o suicida aqui sou eu, mas quem se foi primeiro foi voc\u00ea. Desculpe n\u00e3o ter chegado a tempo, Chuuya\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215026156118016"]}, {"author_id": "82266843", "created_at": "2019-10-02T02:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150331143491585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alexvilas10", "id": "718527897120727041"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pedrosentose", "id": "29012108"}]}, "id": "1179214984489902080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alexvilas10: @pedrosentose A pergunta que fica... Qual partida que o vice far\u00e1 de grande apelo esse ano? Est\u00e3o na s\u00e9rie A? Disputando t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179214984489902080"]}, {"author_id": "3209201859", "created_at": "2019-10-02T02:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179214978865336320", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214978865336320"]}, {"author_id": "3008932918", "created_at": "2019-10-02T02:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179213452742713344"}], "id": "1179214977409925122", "in_reply_to_user_id": "3008932918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra quem n\u00e3o sabe, perdi um tio na semana passada, por depress\u00e3o, ele se suicidou. Minha m\u00e3e, e os irm\u00e3os, fizeram uma homenagem pra em mem\u00f3ria dele. E eu to muito orgulhosa da minha mae superando o medo, pra homenagear, ele!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179214977409925122"]}, {"author_id": "874020914", "created_at": "2019-10-02T02:02:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179214929620066311", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214929620066311"]}, {"author_id": "375144054", "created_at": "2019-10-02T02:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179214893481971712", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214893481971712"]}, {"author_id": "1037091719387533313", "created_at": "2019-10-02T02:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179214691983380481", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214691983380481"]}, {"author_id": "866058666738421761", "created_at": "2019-10-02T02:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "id": "1179214639386841093", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179214639386841093"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nf60hmbeeE", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosD41055145/status/1179214609376518145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nf60hmbeeE", "media_key": "3_1179214597145989120"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1152716667706892296", "created_at": "2019-10-02T02:00:46.000Z", "id": "1179214609376518145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver o trailer de Aves de Rapina, e parece que vai ser a mesma merda de Esquadr\u00e3o Suicida #BirdsOfPrey https://t.co/nf60hmbeeE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179214609376518145"]}, {"author_id": "801621694502862848", "created_at": "2019-10-02T02:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179036122300551168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Urviola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "id": "1179214477046235136", "in_reply_to_user_id": "425964813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noakeikope \u00d3scar Urviola es m\u00e1s aprista que el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214477046235136"]}, {"author_id": "323618234", "created_at": "2019-10-02T02:00:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179214436877426688", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214436877426688"]}, {"author_id": "514723753", "created_at": "2019-10-02T02:00:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "id": "1179214434125991936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otra persona mas que se suicida en el costanera. Inviertan en salud mental para todos y gratis wn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214434125991936"]}, {"author_id": "368545391", "created_at": "2019-10-02T01:59:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179214402614104065", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214402614104065"]}, {"author_id": "161727460", "created_at": "2019-10-02T01:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179214140872761345", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214140872761345"]}, {"author_id": "717837997266313216", "created_at": "2019-10-02T01:58:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179214120366854149", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214120366854149"]}, {"author_id": "76988292", "created_at": "2019-10-02T01:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "id": "1179214110812184577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oh gan\u00f3 riber. Oh seguro macri se suicida \ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214110812184577"]}, {"author_id": "809734064", "created_at": "2019-10-02T01:58:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178777927749718016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gsued", "id": "148078014"}]}, "id": "1179214087538008064", "in_reply_to_user_id": "148078014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@gsued Si fuese japon\u00e9s, se suicida.\nSi fuese honesto, renuncia.\nSi es pol\u00edtico argentino, busca la reelecci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214087538008064"]}, {"author_id": "243733238", "created_at": "2019-10-02T01:58:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179214074770378752", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214074770378752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "author_id": "116759159", "created_at": "2019-10-02T01:58:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179213979434016776", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213979434016776"]}, {"author_id": "150015692", "created_at": "2019-10-02T01:57:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197658977714176"}], "id": "1179213896831442947", "in_reply_to_user_id": "2775303329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@ALERTADESISMO Que pena leer a seres humanos cuestionando un suicido nadie puede decir lo que siente o vive un suicida de afuera se ve f\u00e1cil piensen antes de opinar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213896831442947"]}, {"author_id": "127947341", "created_at": "2019-10-02T01:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179066693097857029"}], "id": "1179213876220645378", "in_reply_to_user_id": "143924206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mineducacion @ICETEX Pero con esa forma de cobrar tan sugestiva.... Hasta cualquiera se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mineducacion", "id": "143924206"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ICETEX", "id": "121537176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213876220645378"]}, {"author_id": "100488775", "created_at": "2019-10-02T01:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179211882563084290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "belpetit", "id": "59834186"}]}, "id": "1179213809233416192", "in_reply_to_user_id": "59834186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@belpetit Passou uma sensa\u00e7\u00e3o muito parecida com a primeira vez que vi o trailer do Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213809233416192"]}, {"author_id": "142854852", "created_at": "2019-10-02T01:57:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179213686554144769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vou me empolgar com esse trailer de Aves de Rapina. Fiz isso com Esquadr\u00e3o Suicida e me arrependo amargamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213686554144769"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "TheVoiceBrasil"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Ruth"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Edyele"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}]}, "author_id": "214211257", "created_at": "2019-10-02T01:57:00.000Z", "id": "1179213660566237189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ana Ruth se matou cantando em portugu\u00eas. N\u00e3o tinha como competir com a Edyele. Uma pena. #TheVoiceBrasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213660566237189"]}, {"author_id": "966774383401463812", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/EHji1HRnFn", "expanded_url": "https://twitter.com/forcouplex/status/1178848239921111040", "display_url": "twitter.com/forcouplex/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:56:40.000Z", "id": "1179213579628765184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "maior k.o, quando eu fiz deu mt merda e geral quase se matou https://t.co/EHji1HRnFn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213579628765184"]}, {"author_id": "4890818927", "created_at": "2019-10-02T01:56:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}]}, "id": "1179213576160075777", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213576160075777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "\u00cddolosDelRing"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325122654210"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325114204162"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Ring"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cddolosDelRing"}]}, "author_id": "979795932597268480", "created_at": "2019-10-02T01:56:38.000Z", "id": "1179213568979419138", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xico hasta su tr\u00e1gica muerte durante una lucha en la Arena Coliseo; el 'Suicida del Ring' perdi\u00f3 la vida a los 21 a\u00f1os en 1993 #\u00cddolosDelRing https://t.co/PcF2TMqIdK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213568979419138"]}, {"author_id": "920152598", "created_at": "2019-10-02T01:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179213529343238145", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213529343238145"]}, {"author_id": "194784741", "created_at": "2019-10-02T01:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7671, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179213493196726272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Birds of Prey t\u00e1 a cara de ser um novo esquadr\u00e3o suicida.\nEspero que a DC n\u00e3o fa\u00e7a merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213493196726272"]}, {"author_id": "172205905", "created_at": "2019-10-02T01:55:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179213356114305025", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213356114305025"]}, {"author_id": "762867854", "created_at": "2019-10-02T01:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "id": "1179213296005767168", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213296005767168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}]}, "author_id": "2327009998", "created_at": "2019-10-02T01:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179106280469929986"}], "id": "1179213295745732609", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depmarcon: Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213295745732609"]}, {"author_id": "1165730072202022913", "created_at": "2019-10-02T01:55:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179213261650178048", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213261650178048"]}, {"author_id": "348844536", "created_at": "2019-10-02T01:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179213165290250240", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213165290250240"]}, {"author_id": "260435497", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/udac7KGHu3", "expanded_url": "https://twitter.com/jotaerrebarros/status/1179213121942179840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udac7KGHu3", "media_key": "3_1179213106259648513"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Palha\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:54:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179213100190437377"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179213121942179840", "in_reply_to_user_id": "260435497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A hist\u00f3ria acaba com o Coringa contando uma piada e ambos, ele e Batman, rindo. H\u00e1 a sugest\u00e3o nos \u00faltimos quadros de que o her\u00f3i mata o Palha\u00e7o... Mas s\u00f3 a sugest\u00e3o. Se matou, teria o Coringa atingido a vit\u00f3ria? https://t.co/udac7KGHu3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213121942179840"]}, {"author_id": "2864003225", "created_at": "2019-10-02T01:54:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179213102694440962", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213102694440962"]}, {"author_id": "1171803311433027584", "created_at": "2019-10-02T01:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179109036534456320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "PolPot"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Il-Sung"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-Il"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Saddam"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "id": "1179213069286854657", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelaDavila Uma COMUNISTA partid\u00e1ria de uma ideologia genocida que MATOU MILH\u00d5ES e escravizou na\u00e7\u00f5es inteiras por d\u00e9cadas se fazendo de v\u00edtima \u00e9 o fim da picada! St\u00e1lin, Mao, PolPot, Kim Il-Sung, Kim Jong-Il, Fidel, Saddam, Maduro .... quantos outros diretores voc\u00eas querem ???? Nojo!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213069286854657"]}, {"author_id": "731779603", "created_at": "2019-10-02T01:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179212986940047362", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212986940047362"]}, {"author_id": "1010203633818963969", "created_at": "2019-10-02T01:54:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179095151198838786"}], "id": "1179212940202913792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YoSoyelAS29: Otra persona que se suicida en em metro, pero escuchemos al gobierno que dice que estamos muy bien y somos el mejor pa\u00eds d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212940202913792"]}, {"author_id": "163601890", "created_at": "2019-10-02T01:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179212934783868928", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212934783868928"]}, {"author_id": "118798435", "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179212912805793792", "in_reply_to_user_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2) Son una gran cantidad lxs que en el acompa\u00f1amiento en crisis suicida develan uno o m\u00e1s tipos de abuso (esperamos pronto poder presentar datos precisos). Y duele ver que lo han normalizado, que no les creen, que no les preguntan, que lo minimizan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212912805793792"]}, {"author_id": "118798435", "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"]}, {"author_id": "2228178217", "created_at": "2019-10-02T01:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "id": "1179212821210566657", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 T\u00f4 achando que vai ser pior que que esquadr\u00e3o suicida!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212821210566657"]}, {"author_id": "3171735557", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KDCSAgeJvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1179126851719106561", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179126851719106561"}], "id": "1179212790139179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda nos queda la San Mart\u00edn, lavando millones de cierto suicida cobarde. https://t.co/KDCSAgeJvQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212790139179008"]}, {"author_id": "186297182", "created_at": "2019-10-02T01:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179212739467718661", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212739467718661"]}, {"author_id": "3243823576", "created_at": "2019-10-02T01:53:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179212720039714817", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212720039714817"]}, {"author_id": "709040159296241664", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/db551IOF7w", "expanded_url": "https://t.co/db551IOF7w", "display_url": "t.co/db551IOF7w"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6715, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4nia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu\nSarney"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:52:33.000Z", "id": "1179212542767517697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Col\u00f4nia\nGolpe\nImp\u00e9rio\nGolpe denovo\nRep\u00fablica olig\u00e1rquica\nGolpe do getulinho\nContragolpe do Get\u00falio\nDemocracia finalmente\nCara\u00ed Get\u00falio se matou pra n\u00e3o tomar golpe\nElegeram um cara que t\u00e1 na Disney\nGolpe\nDemocracia denovo\nMorreu\nSarney e pa\u00eds fudido\nSou lindo\nImpeachment https://t.co/db551IOF7w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212542767517697"]}, {"author_id": "1130982352270823424", "created_at": "2019-10-02T01:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179212489902440449", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212489902440449"]}, {"author_id": "940396764212973568", "created_at": "2019-10-02T01:51:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179212372944330752", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212372944330752"]}, {"author_id": "1171113776801898498", "created_at": "2019-10-02T01:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179212270984994816", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212270984994816"]}, {"author_id": "1047235401562374144", "created_at": "2019-10-02T01:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179210347376455680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 280, "end": 293, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Alberto"}, {"start": 305, "end": 309, "probability": 0.3526, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brasil1888", "id": "1490130936524066822"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "LaisFicher", "id": "105796810"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 51, "end": 54, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1179212193256087552", "in_reply_to_user_id": "1179175273423654914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brasil1888 @LaisFicher @AbrahamWeint @BolsonaroSP @g1 Cara, se USTRA lutou contra comunas, ELE FOI HER\u00d3I SIM.\nComunismo matou milh\u00f5es de pessoas. E os militares protegeram nosso pa\u00eds dessa merda genocida.\n\nPerfeito? Jamais!!\nHer\u00f3i?? PARA SEMPRE!!!!!!!!!!\n\n3 Vivas para o Coronel Carlos Alberto Brilhante Ustra!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212193256087552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "1112107593302970368", "created_at": "2019-10-02T01:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179212160918011904", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179212160918011904"]}, {"author_id": "594214379", "created_at": "2019-10-02T01:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179212139900407808", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212139900407808"]}, {"author_id": "955212873193672706", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5SZoNXGjs8", "expanded_url": "https://twitter.com/montsemelgar12/status/1179148720451018753", "display_url": "twitter.com/montsemelgar12\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belengarcetec", "id": "3111104153"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179175117395501056"}], "id": "1179211977006239745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belengarcetec: O sos suicida o viv\u00eds en aire acondicionado, no haces ejercicio ni tampoco trabajas https://t.co/5SZoNXGjs8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211977006239745"]}, {"author_id": "2567927971", "created_at": "2019-10-02T01:50:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1179211962934272001", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "\"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si alguien tiene esa guita en Argentina la pone en la timba. Con falta de consumo, bajos salarios e inflaci\u00f3n ser\u00eda un suicida el que invirtiera ac\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211962934272001"]}, {"author_id": "1135190731247824896", "created_at": "2019-10-02T01:49:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179211897326985221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ei pessoal vamos dar apoio ao presidente do Peru. O maldito Lula destruiu aquele pa\u00eds com a corrup\u00e7\u00e3o. \nAt\u00e9 um Ex presidente se matou. \nO congresso de l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o corrupto quanto o do Brasil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211897326985221"]}, {"author_id": "431085199", "created_at": "2019-10-02T01:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179211844248129544", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211844248129544"]}, {"author_id": "812087695879143424", "created_at": "2019-10-02T01:49:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179211807237558278", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211807237558278"]}, {"author_id": "1136303443323346944", "created_at": "2019-10-02T01:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178665883348193280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "ARENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Republica33TV", "id": "2537860866"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ravelpak", "id": "2913781239"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "id": "1179211759028244482", "in_reply_to_user_id": "2537860866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Republica33TV @ravelpak @ARENAOFICIAL ARENA est\u00e1 muriendo o mejor dicho se est\u00e1 suicidando,quie quite hacer reuniones con un suicida moribundo, no creo que el pueblo quiera eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211759028244482"]}, {"author_id": "2805898267", "created_at": "2019-10-02T01:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077197451157504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dorivaljunior09", "id": "2313565616"}]}, "id": "1179211676031356929", "in_reply_to_user_id": "2313565616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dorivaljunior09 \u00c9 mas o trailer de Esquadr\u00e3o suicida tbm tava  foda e saiu aquela bosta kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211676031356929"]}, {"author_id": "57545298", "created_at": "2019-10-02T01:49:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141743876299993089"}], "id": "1179211653256081409", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Taconrajon: Yo publico cualquier huevada, ustedes que creen que sufro, ando feliz, triste, suicida, viajando, en una mafia, etc.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Taconrajon", "id": "3148855257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211653256081409"]}, {"author_id": "1074406026", "created_at": "2019-10-02T01:48:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179201731684704258"}], "id": "1179211484016103424", "in_reply_to_user_id": "18440388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanseroldan @Lenin Desicion valiente pero suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanseroldan", "id": "18440388"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211484016103424"]}, {"author_id": "819069503132893184", "created_at": "2019-10-02T01:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179208053876547584"}], "id": "1179211347101454337", "in_reply_to_user_id": "1009204823567237122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ala_a_desgraca aa queria mesmo..essa tend\u00eancia suicida nossa \u00e9 meio peculiar n\u00e3o? rs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ala_a_desgraca", "id": "1009204823567237122"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211347101454337"]}, {"author_id": "109438989", "created_at": "2019-10-02T01:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179211327019069440", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211327019069440"]}, {"author_id": "107827468", "created_at": "2019-10-02T01:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179211309902118913", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211309902118913"]}, {"author_id": "1458650238", "created_at": "2019-10-02T01:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179211299219267585", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211299219267585"]}, {"author_id": "1122347280797974528", "created_at": "2019-10-02T01:47:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179211257028710401", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211257028710401"]}, {"author_id": "70058592", "created_at": "2019-10-02T01:46:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8408, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8257, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}]}, "id": "1179211130083917824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o satisfeitos com Esquadr\u00e3o Suicida, a DC/Warner decidiu se superar e fazer o Aves de Rapina.\n\n\u00c9 chorume atr\u00e1s de chorume.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211130083917824"]}, {"author_id": "598817377", "created_at": "2019-10-02T01:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179211098874097664", "in_reply_to_user_id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoviNomas Me imagino que las razones por las que una persona se suicida pueden ser tan diversas, m\u00e1s all\u00e1 de la cesant\u00eda o malas pensiones, pueden ser, pero es como reducirlo todo a plata o no???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211098874097664"]}, {"author_id": "1141156543422967820", "created_at": "2019-10-02T01:46:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179208811225260032"}], "id": "1179211005773131776", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Um dia desses tava passando esquadr\u00e3o suicida na tela quente, dublado.... n\u00e3o sei como aguentei... vc j\u00e1 fez um v\u00eddeo sobre esse \u00faltimo trailer? Saber sua opini\u00e3o, pq ES foi fraco d+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211005773131776"]}, {"author_id": "383324164", "created_at": "2019-10-02T01:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196733940736000"}], "id": "1179210953080152064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yudexy09: Metodolog\u00eda de trabajo para\nprevenir la conducta suicida en adolescentes. Expone el\ncomportamiento epidemiol\u00f3gico, la situaci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yudexy09", "id": "842835649153720325"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210953080152064"]}, {"author_id": "1083840878203076617", "created_at": "2019-10-02T01:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Max Scherzer"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Playball"}, {"start": 213, "end": 222, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Strasburg"}]}, "id": "1179210832762347521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Los lanzamientos que m\u00e1s agotan a los pitchers son los de m\u00e1s alta adrenalina.\n\nAl ser un juego suicida, Max Scherzer tuvo que lanzar contra la marea desde el el Playball y eso no fue lo mejor que le pudo pasar a Washington.\n\nYo pondr\u00eda a Stephen Strasburg a ojos cerrados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210832762347521"]}, {"author_id": "931835672163479553", "created_at": "2019-10-02T01:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179210807768432640", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210807768432640"]}, {"author_id": "2413329216", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wjspjSe9NL", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:45:36.000Z", "id": "1179210794401222658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/wjspjSe9NL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210794401222658"]}, {"author_id": "82614257", "created_at": "2019-10-02T01:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179210755931082752", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210755931082752"]}, {"author_id": "26925891", "created_at": "2019-10-02T01:45:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142181732388879"}], "id": "1179210750528806912", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr Ese discurso dionde lo escuche a ya el suicida. Y todos los de la calle son terroristas. 27 a\u00f1os y el mismo discurso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210750528806912"]}, {"author_id": "986106145675841536", "created_at": "2019-10-02T01:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179209645031854080"}], "id": "1179210718429757440", "in_reply_to_user_id": "2927315158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ahguimaraes10 realmente se aplica ao contexto \"a curiosidade matou a gata\" nesse caso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ahguimaraes10", "id": "2927315158"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210718429757440"]}, {"author_id": "2670118263", "created_at": "2019-10-02T01:45:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179210698368397312", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210698368397312"]}, {"author_id": "127859976", "created_at": "2019-10-02T01:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179210654017839104", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210654017839104"]}, {"author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-10-02T01:44:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178601586618224640"}], "id": "1179210627182542853", "in_reply_to_user_id": "1058790587632152578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chiossimanuela2 L'Italia si suicida!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179210627182542853"]}, {"author_id": "35697139", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DQBUZolBhl", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/10/01/jovencito-se-suicida-tras-difundirse-mensajes-privados-con-otro-companero/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/10/01/jov\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cAoDh1QHJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotello/status/1179210520815194112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAoDh1QHJ2", "media_key": "3_1179210518818693120"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:44:31.000Z", "id": "1179210520815194112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Jovencito se suicida tras difundirse mensajes privados con otro\u00a0compa\u00f1ero https://t.co/DQBUZolBhl https://t.co/cAoDh1QHJ2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210520815194112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "991778757655613442", "created_at": "2019-10-02T01:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179210431124127750", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210431124127750"]}, {"author_id": "134895808", "created_at": "2019-10-02T01:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179210384068222977", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210384068222977"]}, {"author_id": "991811523549908992", "created_at": "2019-10-02T01:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179210368775856128", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210368775856128"]}, {"author_id": "816433717023535104", "created_at": "2019-10-02T01:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179186332377210880"}], "id": "1179210294918336512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstrellaCncown6: Ayer, cuando me acoste , no se porque pero me puse a pensar que hubiera pasado si yo no hubiera conocido a los zenciou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstrellaCncown6", "id": "1314575635164127234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210294918336512"]}, {"author_id": "322112447", "created_at": "2019-10-02T01:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179210278610853889", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210278610853889"]}, {"author_id": "897755556", "created_at": "2019-10-02T01:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179181902613422080"}], "id": "1179210248571232256", "in_reply_to_user_id": "161811831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Hugobie Popurr\u00ed de violencia. Asaltos, robos, motochorros, accidentes, entrevista a delincuentes. Y despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 hay gente que se suicida. Baj\u00f3n!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210248571232256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "1097532984247365632", "created_at": "2019-10-02T01:42:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179210058976169984", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210058976169984"]}, {"author_id": "1088409092815814657", "created_at": "2019-10-02T01:42:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179210014919147520", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179210014919147520"]}, {"author_id": "1052966416020885505", "created_at": "2019-10-02T01:42:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179209972665737216", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209972665737216"]}, {"author_id": "2978512283", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bhPNXMJKu2", "expanded_url": "https://twitter.com/Brim13/status/1179196658564947970", "display_url": "twitter.com/Brim13/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:42:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179196658564947970"}], "id": "1179209905414266880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aves de Rapina ser\u00e1 t\u00e3o ruim que far\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida parecer bom https://t.co/bhPNXMJKu2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209905414266880"]}, {"author_id": "1145174210635079680", "created_at": "2019-10-02T01:41:25.000Z", "id": "1179209740066402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"eu me sinto calmo e em estado normal.\"\n\nfoi o que ele me escreveu sei semanas antes de morrer. N\u00e3o compreendo. como algu\u00e9m passa de calmo e suicida em seis semanas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209740066402304"]}, {"author_id": "4890224801", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ldEo0mBLDf", "expanded_url": "https://t.co/ldEo0mBLDf", "display_url": "t.co/ldEo0mBLDf"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 73, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida inteiro"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:41:12.000Z", "id": "1179209687796998144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O trailer desse filme ja \u00e9 melhor que o filme do Esquadr\u00e3o Suicida inteiro https://t.co/ldEo0mBLDf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209687796998144"]}, {"author_id": "314608540", "created_at": "2019-10-02T01:41:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "id": "1179209685351698434", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209685351698434"]}, {"author_id": "233772760", "created_at": "2019-10-02T01:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179209673460916225", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209673460916225"]}, {"author_id": "1345997576", "created_at": "2019-10-02T01:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179209603667681282", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209603667681282"]}, {"author_id": "350077965", "created_at": "2019-10-02T01:40:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179209507911737344", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209507911737344"]}, {"author_id": "2997943025", "created_at": "2019-10-02T01:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179209500189966336", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209500189966336"]}, {"author_id": "2147584694", "created_at": "2019-10-02T01:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179209478224433153", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209478224433153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "1118345361704345600", "created_at": "2019-10-02T01:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179209451729014786", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209451729014786"]}, {"author_id": "27757874", "created_at": "2019-10-02T01:39:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179209347987120129", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209347987120129"]}, {"author_id": "1155959778205528066", "created_at": "2019-10-02T01:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179209201433939968", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179209201433939968"]}, {"author_id": "73254822", "created_at": "2019-10-02T01:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179209128926994432", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209128926994432"]}, {"author_id": "322112447", "created_at": "2019-10-02T01:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179208965974056962", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208965974056962"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "author_id": "4616362636", "created_at": "2019-10-02T01:38:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179208940892102656", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208940892102656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "author_id": "857191486860996613", "created_at": "2019-10-02T01:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179208757752074242", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208757752074242"]}, {"author_id": "747827793547902980", "created_at": "2019-10-02T01:36:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179203557016375296"}], "id": "1179208625715367936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1Anjo_suicida: Alimento n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que voc\u00ea come! \u00c9 o que voc\u00ea v\u00ea, escuta, l\u00ea. \n\nE tudo que voc\u00ea consome o seu corpo precisa digerir. S\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179208625715367936"]}, {"author_id": "1138867573221744640", "created_at": "2019-10-02T01:36:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "id": "1179208616219422720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE\nDIVINA\nDOCE TANGERINAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179208616219422720"]}, {"author_id": "796484178250526720", "created_at": "2019-10-02T01:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179191955714166784"}], "id": "1179208612322975745", "in_reply_to_user_id": "2995236009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_Nogueira6 @mibr @AtkArena suicida ent", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Nogueira6", "id": "2995236009"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "MIBR", "id": "17392584"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "AtkArena", "id": "1018865814647246848"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179208612322975745"]}, {"author_id": "4582703063", "created_at": "2019-10-02T01:36:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197587838193671"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179208511403823104", "in_reply_to_user_id": "980482871172456448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jbuzatti_ pensei que eles iam deixar o esquadr\u00e3o suicida fedendo em um canto, mas n\u00e3o, eles tem que ir l\u00e1 e mexer mais um pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179208511403823104"]}, {"author_id": "1104566631655706624", "created_at": "2019-10-02T01:36:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179208510585880577", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208510585880577"]}, {"author_id": "2661900141", "created_at": "2019-10-02T01:36:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179188497443426312"}], "id": "1179208388468772865", "in_reply_to_user_id": "205244293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@barayal @JoviNomas Ves? En tus \u00faltimas frases terminaste usando el pretexto del suicidio para tirar tu bronca contra el presidente, a m\u00ed no me agrada pero no necesito usar a un suicida para manifestarlo simplemente lo digo, as\u00ed como tampoco me gustaba la soa anterior ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "barayal", "id": "205244293"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208388468772865"]}, {"author_id": "1014226763378036737", "created_at": "2019-10-02T01:35:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179208315156549634", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208315156549634"]}, {"author_id": "282788609", "created_at": "2019-10-02T01:35:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179208291089551361", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179208291089551361"]}, {"author_id": "3363487089", "created_at": "2019-10-02T01:34:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179207979410841601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida e pqp \u00e9 mt massa slc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179207979410841601"]}, {"author_id": "731734609", "created_at": "2019-10-02T01:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203533553446912"}], "id": "1179207965347368961", "in_reply_to_user_id": "1101573322368782336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PaulabVallejosr Exacto pero si lo twitteo @rociogbb se me r\u00ede por suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaulabVallejosr", "id": "1101573322368782336"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "rociogbb", "id": "150759934"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207965347368961"]}, {"author_id": "1034544471864758272", "created_at": "2019-10-02T01:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179207959928344578", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179207959928344578"]}, {"author_id": "1055515026", "created_at": "2019-10-02T01:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1179207871441100806", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179207871441100806"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "author_id": "33518714", "created_at": "2019-10-02T01:33:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179207776259719168", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207776259719168"]}, {"author_id": "73023403", "created_at": "2019-10-02T01:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "id": "1179207737458266115", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207737458266115"]}, {"author_id": "98173602", "created_at": "2019-10-02T01:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "id": "1179207713647190017", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179207713647190017"]}, {"author_id": "367423383", "created_at": "2019-10-02T01:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179207627676495879", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207627676495879"]}, {"author_id": "4757348536", "created_at": "2019-10-02T01:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179206082255884289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sadsredx", "id": "579435807"}]}, "id": "1179207579286810624", "in_reply_to_user_id": "579435807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sadsredx Simmm e os dois jogos que o Patrick jogou bem foi pq o Nonato se matou marcando por ele, mas td bem o torcedor de momento tava pedindo at\u00e9 a volta do Abel \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179207579286810624"]}, {"author_id": "168516941", "created_at": "2019-10-02T01:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179207494016602112", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207494016602112"]}, {"author_id": "281913797", "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "id": "1179207234179473409", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"]}, {"author_id": "1024829039209578496", "created_at": "2019-10-02T01:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179201667247611905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "japa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_diaslps", "id": "794322143270043648"}]}, "id": "1179206994793762817", "in_reply_to_user_id": "794322143270043648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_diaslps Mc japa - pereca suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206994793762817"]}, {"author_id": "154923332", "created_at": "2019-10-02T01:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179206976192028672", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Ent\u00e3o pelo visto dessa vez n\u00e3o seremos enganados pelo trailer como fomos no Esquadr\u00e3o Suicida kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206976192028672"]}, {"author_id": "2864641475", "created_at": "2019-10-02T01:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179206234907582467"}], "id": "1179206948132196352", "in_reply_to_user_id": "3392722630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@liarsperk @kideepressed amiga ele quase se matou sem ser apaixonado por ela imagina se fosse, n\u00e3o ia dar boa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liarsperk", "id": "1535674914946039810"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "kideepressed", "id": "1088258245330911233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206948132196352"]}, {"author_id": "847934913483608064", "created_at": "2019-10-02T01:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1179206662667882503", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206662667882503"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "2799115918", "created_at": "2019-10-02T01:29:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179206653880745984", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206653880745984"]}, {"author_id": "1013044103196610560", "created_at": "2019-10-02T01:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179206628819779585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206628819779585"]}, {"author_id": "3081751875", "created_at": "2019-10-02T01:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179206531495219200", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206531495219200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "AliceBraga"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "JohnCena"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "NathanFillion"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "SeanGunn"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "PeteDavidson"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "MichaelRooker"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "MargotRobbie"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vQAiybK2Gt", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_Whatever/status/1179206527938371584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQAiybK2Gt", "media_key": "3_1179206518861959172"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "AliceBraga"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "NathanFillion"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "SeanGunn"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRooker"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}]}, "author_id": "973350839892041730", "created_at": "2019-10-02T01:28:39.000Z", "id": "1179206527938371584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "P\u00f4ster de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nEstreia em 2021\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Esquadr\u00e3oSuicida2 #TheSuicideSquad #TheSuicideSquad2 #AliceBraga #JamesGunn #JohnCena #NathanFillion #SeanGunn #PeteDavidson #TaikaWaititi #PeterCapaldi #IdrisElba #MichaelRooker #JaiCourtney #MargotRobbie https://t.co/vQAiybK2Gt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206527938371584"]}, {"author_id": "979358994", "created_at": "2019-10-02T01:28:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179206048353259522"}], "id": "1179206472070258688", "in_reply_to_user_id": "1141198982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BriaanT13 Amigo NO ME DOY CUENTA CUANDO ALGUNA MINITA ME MIRA, SOY LENTO QUE QUER\u00c9S QUE HAGAAAAAA *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BriaanT13", "id": "1141198982"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206472070258688"]}, {"author_id": "1082423687834423296", "created_at": "2019-10-02T01:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179206467305521152", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179206467305521152"]}, {"author_id": "129654078", "created_at": "2019-10-02T01:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179206367544000514", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206367544000514"]}, {"author_id": "399855337", "created_at": "2019-10-02T01:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179206335197536257", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206335197536257"]}, {"author_id": "1158767920207544320", "created_at": "2019-10-02T01:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179203734364135425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FranTambo2", "id": "1004350794"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "GucciBaibi", "id": "1158767920207544320"}]}, "id": "1179206317170466816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FranTambo2: @GucciBaibi alguien del escuadr\u00f3n suicida = harley quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206317170466816"]}, {"author_id": "112895724", "created_at": "2019-10-02T01:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179140630087454720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1179206253798666240", "in_reply_to_user_id": "58658524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MglSepRiv No s\u00e9 si cerrarlo completo pero si aislarlo porque el cianuro comienza a emanar como vapor y es t\u00f3xico por inhalarlo, tocarlo o tragarlo, y el cuerpo de la persona que se lo traga emana el vapor \ud83c\udf1a pero en el Costanera cuando se suicida alguien con suerte le colocan un toldo \ud83c\udf1a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206253798666240"]}, {"author_id": "1850076451", "created_at": "2019-10-02T01:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "id": "1179205971446521856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "igual o pijama q o vargas se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205971446521856"]}, {"author_id": "3366070883", "created_at": "2019-10-02T01:26:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179205931013492736", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205931013492736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "705242384263745536", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"]}, {"author_id": "593330554", "created_at": "2019-10-02T01:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179205809999355904", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205809999355904"]}, {"author_id": "134673144", "created_at": "2019-10-02T01:25:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203636704010241"}], "id": "1179205784191803397", "in_reply_to_user_id": "736017443890597888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@edumontgomery Jaja no soy tan weona para pensar que un d\u00eda nublado hace que se suicide la gente, obvio que hay un proceso anterior, nadie se suicida de un d\u00eda para otro, sin embargo hay detonantes que pueden influir en que se concrete el hecho. De hecho hay varios estudios sobre eso \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205784191803397"]}, {"author_id": "726956473545318401", "created_at": "2019-10-02T01:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179205713228378113", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205713228378113"]}, {"author_id": "859984396929159169", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:25:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089535369728006"}], "id": "1179205692961574912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisnassif: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205692961574912"]}, {"author_id": "2678109396", "created_at": "2019-10-02T01:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179205686309339137", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205686309339137"]}, {"author_id": "64018078", "created_at": "2019-10-02T01:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "id": "1179205682656169984", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205682656169984"]}, {"author_id": "4503371123", "created_at": "2019-10-02T01:25:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179205655707734016", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205655707734016"]}, {"author_id": "1175503409690173441", "created_at": "2019-10-02T01:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179205125291827201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "AnarcoCap123", "id": "1043604297601179650"}]}, "id": "1179205644647374849", "in_reply_to_user_id": "1168268203207905283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lil_ancap aqui no TT tem varios caras cringes, como o @AnarcoCap123, sorte que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205644647374849"]}, {"author_id": "605470870", "created_at": "2019-10-02T01:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}]}, "id": "1179205631191998475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- al menos tenemos 1 y 9.\n- eliminar a un equipo como el de River es una misi\u00f3n suicida\n- Soldano de 8 ???\n- como la jugada de Capaldo no habr\u00e1 2\n- Reynoso no est\u00e1 para este partido; ni hablar de Mas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205631191998475"]}, {"author_id": "1012429042799259648", "created_at": "2019-10-02T01:25:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179204855803584512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "id": "1179205612867129345", "in_reply_to_user_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pewdiepep Me arrependo de ter assistido esquadr\u00e3o suicida no cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205612867129345"]}, {"author_id": "2675579522", "created_at": "2019-10-02T01:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179205572773761024", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205572773761024"]}, {"author_id": "130663759", "created_at": "2019-10-02T01:24:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.313, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de de Rapina"}]}, "id": "1179205484106207233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A nada sutil diferen\u00e7a no figurino da Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida (dirigido por um homem) e Aves de de Rapina (dirigido por uma mulher)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205484106207233"]}, {"author_id": "800427925396824064", "created_at": "2019-10-02T01:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179205436337201153", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205436337201153"]}, {"author_id": "192246067", "created_at": "2019-10-02T01:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179205415466360832", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205415466360832"]}, {"author_id": "51455988", "created_at": "2019-10-02T01:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179205397795819525", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205397795819525"]}, {"author_id": "1037152208754823168", "created_at": "2019-10-02T01:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179205165020262400", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205165020262400"]}, {"author_id": "1103789239127429123", "created_at": "2019-10-02T01:22:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Reboot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179205092022595585", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Nada derivado de Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 bom. Primeiro eles deveriam dar um Reboot pra acertar as falhas e s\u00f3 depois pensar nos derivados \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205092022595585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3356928743", "created_at": "2019-10-02T01:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179205086377058304", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205086377058304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "861674718209998848", "created_at": "2019-10-02T01:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179205085827665922", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205085827665922"]}, {"author_id": "168847966", "created_at": "2019-10-02T01:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}]}, "id": "1179205059705524227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "No entiendo a Alfaro. En el banco los deja a Tevez, Z\u00e1rate y juega con Soldano de 8. Q es delantero pero q tampoco hace nada. Espero q reflexione y ponga un equipo ganador. Sino otro DT q se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205059705524227"]}, {"author_id": "763227972362989568", "created_at": "2019-10-02T01:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179024836158480385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pinzin_16", "id": "1154582948039073794"}]}, "id": "1179205000146423809", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pinzin_16: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179205000146423809"]}, {"author_id": "1087230548941115392", "created_at": "2019-10-02T01:22:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203352107851782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "anna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annacomentta", "id": "1235377123885539328"}]}, "id": "1179204903773839360", "in_reply_to_user_id": "788940417370849280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@annacomentta anna, eu entendo o q vc quis dizer, mas isso de avisar ou nao, \u00e9 relativo, eu tenho uma amiga q se suicidou e falou v\u00e1rias vezes q faria isso, a gente n levava a s\u00e9rio, at\u00e9 q ela fez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204903773839360"]}, {"author_id": "946376695", "created_at": "2019-10-02T01:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179204842893533185", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204842893533185"]}, {"author_id": "3549122116", "created_at": "2019-10-02T01:21:57.000Z", "id": "1179204839835873281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "rt @rckmbch o amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 lindo\n\nela morreria por ele\nele mataria por ela", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rckmbch", "id": "193914118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204839835873281"]}, {"author_id": "185258179", "created_at": "2019-10-02T01:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179204796047339520", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204796047339520"]}, {"author_id": "3765324917", "created_at": "2019-10-02T01:21:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179204756209881096", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204756209881096"]}, {"author_id": "238152666", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YZ1CTrNyaC", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/fiscalia-interrogara-barata-por-codinomes-asociados-del-castillo-y-velasquez-quesquen-913979/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/fisca\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:21:37.000Z", "id": "1179204755807227904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CUANDO VEO ESTOS ROSTROS, INMEDIATAMENTE RECUERDO QUE SU L\u00cdDER MAFIOSO SUPUESTO SUICIDA FUE QUIEN LES DIO LECCIONES DE C\u00d3MO \"LA PLATA LLEGA SOLA\", Y... https://t.co/YZ1CTrNyaC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204755807227904"]}, {"author_id": "4775929065", "created_at": "2019-10-02T01:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179194764316565504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "herbelha", "id": "806300305348554752"}]}, "id": "1179204739483013121", "in_reply_to_user_id": "806300305348554752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@herbelha foda demais, argentino eh pika ! mas tbm nao podemos esquecer que a Conmebol matou aos poucos nossa paixao. Se pegar a final de 2010 do Inter por exemplo, vai ver que foi bem parecida com essa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204739483013121"]}, {"author_id": "314987933", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CGAv1PhKPa", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1179197658977714176", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:21:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179197658977714176"}], "geo": {"place_id": "0079147013a9cd4f"}, "id": "1179204717878153216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Muy triste como cada dia se suicida una persona,la mayor\u00eda j\u00f3venes mientras tanto el acceso opottuno a tratamientos y terapias de calidad para quienes padecen alg\u00fan problema de salud mental siguen siendo inalcanzables para la gran mayor\u00eda de los chilenos, al estado no le importa https://t.co/CGAv1PhKPa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204717878153216"]}, {"author_id": "703440218649657344", "created_at": "2019-10-02T01:20:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203014999121921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.3879, "type": "Other", "normalized_text": "ARLEQUINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenanishizawa", "id": "726931309453533184"}]}, "id": "1179204556066041856", "in_reply_to_user_id": "726931309453533184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lorenanishizawa Acho q infelizmente ser\u00e1 outra falha como esquadr\u00e3o suicida foi, o filme devia se chamar ARLEQUINA feat. Aves de rapina. O filme \u00e9 s\u00f3 da arlequina manos. Qual \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204556066041856"]}, {"author_id": "3038629380", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/itPRtTbrpE", "expanded_url": "https://oaxacaprensa.com.mx/mujer-de-origen-frances-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "oaxacaprensa.com.mx/mujer-de-orige\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:20:21.000Z", "id": "1179204437346263045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer de origen franc\u00e9s se suicida en la capital https://t.co/itPRtTbrpE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204437346263045"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "822105375541460994", "created_at": "2019-10-02T01:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179204380811255808", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204380811255808"]}, {"author_id": "3138408970", "created_at": "2019-10-02T01:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179204379397763078", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204379397763078"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "alertaestigma"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/mVKUeg0Uyu", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272", "display_url": "twitter.com/feafextremadur\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "alertaestigma"}]}, "author_id": "857344798012960768", "created_at": "2019-10-02T01:19:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171348392317878272"}], "id": "1179204297663361026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ampliando el conocer en materia de conducta suicida #alertaestigma https://t.co/mVKUeg0Uyu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204297663361026"]}, {"author_id": "39895417", "created_at": "2019-10-02T01:19:41.000Z", "id": "1179204271100829696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu, que mundo louco... Fiquei sabendo hoje, que uma das pessoas com quem eu mais \u201ctretei\u201d por pol\u00edtica nos \u00faltimos tempos, se matou.\nEu havia deletado ele h\u00e1 algum tempo pq j\u00e1 n\u00e3o tinha mais paci\u00eancia pros coment\u00e1rios nas minhas coisas...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204271100829696"]}, {"author_id": "408912756", "created_at": "2019-10-02T01:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179188936142475266"}], "id": "1179204160425779200", "in_reply_to_user_id": "835928152878768129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elambito Todos los que manejan \u201czapaticos\u201d tienen esp\u00edritu suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elambito", "id": "835928152878768129"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204160425779200"]}, {"author_id": "987825639150489600", "created_at": "2019-10-02T01:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179203985225306113", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203985225306113"]}, {"author_id": "181815084", "created_at": "2019-10-02T01:17:55.000Z", "id": "1179203825867137031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mucha birra sin haber comido antes puede ser un plan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203825867137031"]}, {"author_id": "4056427601", "created_at": "2019-10-02T01:17:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "de rapina"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1179203751778951170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aves de rapina vai ser continua\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida ou um filme sobre a Arlequina?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203751778951170"]}, {"author_id": "1004350794", "created_at": "2019-10-02T01:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179202524915621888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GucciBaibi", "id": "1158767920207544320"}]}, "id": "1179203734364135425", "in_reply_to_user_id": "1158767920207544320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GucciBaibi alguien del escuadr\u00f3n suicida = harley quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203734364135425"]}, {"author_id": "206749377", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/v2VeYM4dyn", "expanded_url": "https://twitter.com/spockmebeija/status/1179203721877708802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2VeYM4dyn", "media_key": "3_1179203709332590592"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/v2VeYM4dyn", "expanded_url": "https://twitter.com/spockmebeija/status/1179203721877708802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2VeYM4dyn", "media_key": "3_1179203715330433026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Jade"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Perrie"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "jesy"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:17:30.000Z", "id": "1179203721877708802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "As partes que mais me fizeram chorar foi a Jade e a Perrie chorando falando sobre a jesy\nA jesy indo na casa e conhecendo os pais da menina que se suicidou e indo no quarto dela e o Chris falando sobre a jesy e dizendo que fica vendo uma foto dela sem maquiagem na geladeira https://t.co/v2VeYM4dyn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203721877708802"]}, {"author_id": "1127051588558905344", "created_at": "2019-10-02T01:17:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179203654726930432", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203654726930432"]}, {"author_id": "52383998", "created_at": "2019-10-02T01:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179203557729460225", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203557729460225"]}, {"author_id": "909538593810649088", "created_at": "2019-10-02T01:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179188721125605376"}], "id": "1179203415844409345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ehdayany: incr\u00edvel como esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ehdayany", "id": "971542232141574144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203415844409345"]}, {"author_id": "756509231910649856", "created_at": "2019-10-02T01:16:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1179203354796404738", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203354796404738"]}, {"author_id": "1178819023091458050", "created_at": "2019-10-02T01:16:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179203352766418946", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203352766418946"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "928608200", "created_at": "2019-10-02T01:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179203141151141888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203141151141888"]}, {"author_id": "2671774567", "created_at": "2019-10-02T01:15:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7999, "type": "Organization", "normalized_text": "pibe"}]}, "id": "1179203112319557632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pobre pibe termina el partido y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203112319557632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "316184466", "created_at": "2019-10-02T01:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179203100890062850", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203100890062850"]}, {"author_id": "105668307", "created_at": "2019-10-02T01:15:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179203094862876674", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203094862876674"]}, {"author_id": "3505379123", "created_at": "2019-10-02T01:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179201244721766401"}], "id": "1179203045021929475", "in_reply_to_user_id": "1162886349877366785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kettury1 ela se matou enforcada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kettury1", "id": "1162886349877366785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203045021929475"]}, {"author_id": "964541252971716615", "created_at": "2019-10-02T01:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179188721125605376"}], "id": "1179202978445701120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ehdayany: incr\u00edvel como esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ehdayany", "id": "971542232141574144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179202978445701120"]}, {"author_id": "1069220366", "created_at": "2019-10-02T01:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197732130570241"}], "id": "1179202855451971584", "in_reply_to_user_id": "1012570541671280640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hellxnween aquela mina l\u00e1 do esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hellxnween", "id": "1012570541671280640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179202855451971584"]}, {"author_id": "1108484749545353218", "created_at": "2019-10-02T01:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179202742558085121", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Trailers n\u00f3s enganam olha o trailer de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179202742558085121"]}, {"author_id": "1240069580", "created_at": "2019-10-02T01:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "juani"}]}, "id": "1179202710928871424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que gane boca o juani se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202710928871424"]}, {"author_id": "1158767920207544320", "created_at": "2019-10-02T01:12:45.000Z", "id": "1179202524915621888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no se cuanto falta para convertirme en alguien del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202524915621888"]}, {"author_id": "215048539", "created_at": "2019-10-02T01:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179202366505148417", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202366505148417"]}, {"author_id": "39867550", "created_at": "2019-10-02T01:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179202355599945728", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202355599945728"]}, {"author_id": "3818077216", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/W0tZUWQyS5", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:11:54.000Z", "id": "1179202312134434821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "fui tao traumatizado com esquadrao suicida que simplesmente nao boto f\u00e9 na dc https://t.co/W0tZUWQyS5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179202312134434821"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 236, "tag": "nofrieguenPoes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "expresoqro", "id": "239696490"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "poesqro", "id": "163088870"}]}, "author_id": "520624146", "created_at": "2019-10-02T01:11:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179062133562187776"}], "id": "1179202297248849922", "in_reply_to_user_id": "239696490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@expresoqro @poesqro Y porque esta detenida? El ciclista fue el suicida, ahora resulta que otro hace la imprudencia, te da\u00f1a tu carro y tus pertenencias y el que paga los platos rotos es el automovilista por mas pen.....\n#nofrieguenPoes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202297248849922"]}, {"author_id": "65703575", "created_at": "2019-10-02T01:11:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.905, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179202291364237312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "as vezes me pego assistindo o primeiro trailer de esquadr\u00e3o suicida pra imagina um filme que jamais existiu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179202291364237312"]}, {"author_id": "893990532397109248", "created_at": "2019-10-02T01:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179202197696987146", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202197696987146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 78, "tag": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 129, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nimar0710", "id": "87325530"}]}, "author_id": "150457979", "created_at": "2019-10-02T01:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179175161817440258"}], "id": "1179202195125915648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nimar0710: Nuestros honorables preocupados de la  #Acusaci\u00f3nConstitucional mientras la gente se suicida en el Costanera Center. El mund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202195125915648"]}, {"author_id": "105854641", "created_at": "2019-10-02T01:11:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179202122509930497", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202122509930497"]}, {"author_id": "48525055", "created_at": "2019-10-02T01:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179202109809528832", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202109809528832"]}, {"author_id": "150457979", "created_at": "2019-10-02T01:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179201981698727936", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201981698727936"]}, {"author_id": "488961870", "created_at": "2019-10-02T01:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179201966020448256", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201966020448256"]}, {"author_id": "1136097923731582976", "created_at": "2019-10-02T01:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068753981693955"}], "id": "1179201909871132680", "in_reply_to_user_id": "1170139355026993153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NunoAlv56133464 @dntwit N\u00e3o! o suposto suicida \u00e9 um clandestino.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NunoAlv56133464", "id": "1170139355026993153"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "dntwit", "id": "395388847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201909871132680"]}, {"author_id": "1013859574602870784", "created_at": "2019-10-02T01:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179195256857870336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}]}, "id": "1179201782930661376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AinDenise: Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201782930661376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "1018528058779799552", "created_at": "2019-10-02T01:09:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179201760323395584", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201760323395584"]}, {"author_id": "1019388256088215553", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zykwu0IfUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dimitri19332285/status/1179201708066557953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zykwu0IfUn", "media_key": "3_1179201705789005824"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3963, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:09:30.000Z", "id": "1179201708066557953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con este meme me identifico bastante y como me dijo un amigo \"aunque parezca absurdo, por eso mucha gente se suicida\" y tiene raz\u00f3n, lo hacen por que aman tanto a la persona que les duele cuando se van...\nSolo nos queda poner una sonrisa para ocultar el sufrimiento de \u00e9l coraz\u00f3n https://t.co/zykwu0IfUn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201708066557953"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "2837492343", "created_at": "2019-10-02T01:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179201703041781760", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201703041781760"]}, {"author_id": "142679842", "created_at": "2019-10-02T01:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179137791038513153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "imevar20", "id": "2179820097"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "giancarlo1413", "id": "39261360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1179201697299783681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @imevar20: @giancarlo1413 @claudiacisneros @canalN_ El testaferro del suicida Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201697299783681"]}, {"author_id": "923167235300044800", "created_at": "2019-10-02T01:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179201348342026241"}], "id": "1179201694225354752", "in_reply_to_user_id": "799723875097604096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sailorpiece \u00c9... nada n\u00e3o era so uma m\u00fasica \n\u00c9.  .   . \"Meu deus me faz um dia melhor q esse um dia q eu nao queira me suicida\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201694225354752"]}, {"author_id": "717195397320540160", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/tUAJn5ZnxV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1062454294/posts/10217369404761405/", "display_url": "facebook.com/1062454294/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:09:17.000Z", "id": "1179201652798230528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gato suicida jajajaja https://t.co/tUAJn5ZnxV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201652798230528"]}, {"author_id": "27879023", "created_at": "2019-10-02T01:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179201580085714944", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201580085714944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "NewsIglesia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IfAbtPakV7", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsIglesia/status/1178733022578757632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfAbtPakV7", "media_key": "3_1178733020888494080"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "NewsIglesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NewsIglesia", "id": "276710110"}]}, "author_id": "276710110", "created_at": "2019-10-02T01:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178733022578757632"}], "id": "1179201468483567616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NewsIglesia: Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 #NewsIglesia https://t.co/IfAbtPakV7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201468483567616"]}, {"author_id": "3333536188", "created_at": "2019-10-02T01:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195352332804096"}], "id": "1179201460648759298", "in_reply_to_user_id": "2243875996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eulaulaa xiuuu (eu gosto de esquadr\u00e3o suicida)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201460648759298"]}, {"author_id": "734918166745350144", "created_at": "2019-10-02T01:08:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179201343984214017"}], "id": "1179201433499029507", "in_reply_to_user_id": "287140478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GrimMZAX98 Vo me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GrimMZAX98", "id": "287140478"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201433499029507"]}, {"author_id": "2952017374", "created_at": "2019-10-02T01:08:14.000Z", "id": "1179201389131636738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mi tweet es depresivo, sexual, motivador, c\u00f3mico y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201389131636738"]}, {"author_id": "71355342", "created_at": "2019-10-02T01:07:56.000Z", "id": "1179201315265794048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Zauvek najveci zivotni strah da legnem a nisam dovoljno premorena da zaspim odma cim sklonim telefon jer onda ne daj boze krenem da mislim o ko zna kojim zivotnim misterijama i sranjima i samo se uvucem u zacaranu rupu i zavrsim na ivici suicida", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179201315265794048"]}, {"author_id": "1500359737", "created_at": "2019-10-02T01:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179197949819150336"}], "id": "1179201243241156609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RojasTrina: @asuaza_suaza @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Si eliminamos el factor carro y moto de su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RojasTrina", "id": "150786617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201243241156609"]}, {"author_id": "942110820573630464", "created_at": "2019-10-02T01:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179197949819150336"}], "id": "1179201199620403200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RojasTrina: @asuaza_suaza @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Si eliminamos el factor carro y moto de su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RojasTrina", "id": "150786617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201199620403200"]}, {"author_id": "456911496", "created_at": "2019-10-02T01:07:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1179201170243510272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme da Arlequina ta com uma cara de Esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201170243510272"]}, {"author_id": "29399721", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fct0JpBBC8", "expanded_url": "http://soloparatiradio.com/?p=1191#.XZP4OtbNlIg.twitter", "display_url": "soloparatiradio.com/?p=1191#.XZP4O\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "La Hoya"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 168, "username": "soloparatiradio", "id": "29399721"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:07:14.000Z", "id": "1179201139163553793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Noc\u00e1ut: De La Hoya Se Confes\u00f3 Drogadicto y Dice Que Casi Se Suicida | Solo Para Ti Radio \u2013 Solo Musica Bonita Que Te Llena: https://t.co/fct0JpBBC8 via @soloparatiradio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201139163553793"]}, {"author_id": "1006629598707245057", "created_at": "2019-10-02T01:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179121383835684865"}], "id": "1179201114929057792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduardo_Gracia_: \u201c\ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude5f\u00f3\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude47\ud835\ude42\ud835\ude3d\ud835\ude4f\ud835\ude4c \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\u00e1\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68, \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68\u201d. https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eduardo_Gracia_", "id": "48218282"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201114929057792"]}, {"author_id": "1015627763108208640", "created_at": "2019-10-02T01:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179201079906570241", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201079906570241"]}, {"author_id": "615330949", "created_at": "2019-10-02T01:06:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179200935589007365"}], "id": "1179200939133153281", "in_reply_to_user_id": "615330949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Momento en el que me dispongo a esquivarlo manteniendo una distancia considerable, pero adivinen? El muy muy iba sin ambas manos en el manubrio! Suicida nivel avanzado!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200939133153281"]}, {"author_id": "131260699", "created_at": "2019-10-02T01:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179200926395047938", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200926395047938"]}, {"author_id": "615330949", "created_at": "2019-10-02T01:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 251, "username": "conaset", "id": "369136280"}, {"start": 252, "end": 263, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}]}, "id": "1179200926348959746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se puede denunciar a un ciclista?...\nHoy a las 19:00hrs cruzando providencia por calle Suecia fui testigo y v\u00edctima de la violencia de un ciclista furioso y suicida. \n1- El ciclista se coloca entre dos autos mientras el sem\u00e1foro est\u00e1 en rojo. @conaset @Muni_provi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200926348959746"]}, {"author_id": "575717607", "created_at": "2019-10-02T01:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179200923551371265", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200923551371265"]}, {"author_id": "124876294", "created_at": "2019-10-02T01:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179200733041836033", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200733041836033"]}, {"author_id": "1055589631280979968", "created_at": "2019-10-02T01:05:09.000Z", "id": "1179200615131615232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SAI PENSAMENTO SUICIDA \nSAI PENSAMENTO SUICIDA \nSAI PENSAMENTO SUICIDA \nSAI PENSAMENTO SUICIDA \nSAI PENSAMENTO SUICIDA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179200615131615232"]}, {"author_id": "104633483", "created_at": "2019-10-02T01:04:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "id": "1179200561666826241", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200561666826241"]}, {"author_id": "1021252538", "created_at": "2019-10-02T01:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195376336850944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "id": "1179200328182484992", "in_reply_to_user_id": "511577335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vaidesmaiar Acho que ela deve ser fiel ao namorado afinal ela deu a palavra dela que seria fiel!\nE depois o Lucas tamb\u00e9m \u00e9 suicida \u00e9 trocar 6 por meia d\u00fazia!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179200328182484992"]}, {"author_id": "107902386", "created_at": "2019-10-02T01:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179200288269492224", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200288269492224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/feVCJKKykV", "expanded_url": "http://bit.ly/2okK8OB", "display_url": "bit.ly/2okK8OB"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Polic\u00edaca"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Audrey Stephan"}]}, "author_id": "29264182", "created_at": "2019-10-02T01:03:48.000Z", "id": "1179200273941590017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Polic\u00edaca La occisa fue identificada como Audrey Stephan de 34 a\u00f1os de edad, quien decidi\u00f3 quitarse la vida\n\n https://t.co/feVCJKKykV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200273941590017"]}, {"author_id": "142152321", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/nl6udyMLV0", "expanded_url": "https://noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida-rumores-caso-extraconjugal-esposa-122521.html", "display_url": "noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:03:38.000Z", "id": "1179200231734435841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais um \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14??? https://t.co/nl6udyMLV0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179200231734435841"]}, {"author_id": "446613859", "created_at": "2019-10-02T01:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179076568603344896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WORD_NEWSS", "id": "992815230504914944"}]}, "id": "1179200188788944896", "in_reply_to_user_id": "992815230504914944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WORD_NEWSS J\u00e1 penso se ela suicida mesmo e depois mata S\u00e9rgio moro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179200188788944896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "2337246847", "created_at": "2019-10-02T01:02:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179199961189294080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179199961189294080"]}, {"author_id": "1154642438", "created_at": "2019-10-02T01:02:33.000Z", "id": "1179199958895009792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed velho, triste demais saber que um menino de educa se suicidou ontem por motivos de vida acad\u00eamica e outras coisas pessoais da vida dele. Eu fico profundamente triste em saber disso.\ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179199958895009792"]}, {"author_id": "2547399427", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KTulupaBjM", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272", "display_url": "twitter.com/diegog19799/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3402, "type": "Other", "normalized_text": "BORDERLINE"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179172953826742272"}], "id": "1179199893132529665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDeportistas del trampol\u00edn suicida\u201d\nBORDERLINE HDP https://t.co/KTulupaBjM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199893132529665"]}, {"author_id": "319423927", "created_at": "2019-10-02T01:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179199881816285184", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199881816285184"]}, {"author_id": "1856089862", "created_at": "2019-10-02T01:01:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179199693181636610", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199693181636610"]}, {"author_id": "4610046136", "created_at": "2019-10-02T01:01:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179191884113203203"}], "id": "1179199626215333888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzalo29438228: TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chico\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 79, "end": 83, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199626215333888"]}, {"author_id": "1015029410871816198", "created_at": "2019-10-02T01:01:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179161580472324097"}], "id": "1179199626102104064", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amanda_mnc: tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_mnc", "id": "3642896055"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179199626102104064"]}, {"author_id": "1111744117", "created_at": "2019-10-02T01:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179199507554344961", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199507554344961"]}, {"author_id": "4078603822", "created_at": "2019-10-02T01:00:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179199171921883136"}], "id": "1179199443008200704", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica @canalN_ Por el suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199443008200704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "QueNoSeTePase"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8O6Grx17JJ", "expanded_url": "http://ow.ly/BSsZ30pEeYZ", "display_url": "ow.ly/BSsZ30pEeYZ"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/W6kNxVYxrD", "expanded_url": "https://twitter.com/TicketCriterio/status/1179199320098131968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6kNxVYxrD", "media_key": "16_1179186075778142209"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "743553730100920321", "created_at": "2019-10-02T01:00:01.000Z", "id": "1179199320098131968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#QueNoSeTePase\nLa actriz australiana Margot Robbie regresa como Harley Quinn, personaje que interpret\u00f3 en Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/8O6Grx17JJ https://t.co/W6kNxVYxrD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199320098131968"]}, {"author_id": "1027751336102768640", "created_at": "2019-10-02T00:59:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "id": "1179199314528292869", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179199314528292869"]}, {"author_id": "975929903232245760", "created_at": "2019-10-02T00:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179198193982214144"}], "id": "1179199121619587072", "in_reply_to_user_id": "1451897858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DIRECTVCo @soyjuano_m D\u00e9jelo a lo mejor se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DIRECTVCo", "id": "1451897858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199121619587072"]}, {"author_id": "54682000", "created_at": "2019-10-02T00:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179198969148317702", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 N\u00e3o sei se \u00e9 o reflexo negativo hypebait do Esquadr\u00e3o Suicida que respingou no Aves de Rapina ou se o trailer passou uma impress\u00e3o de um filme bleh, queria deixar registrada minha nota j\u00e1 que tb n\u00e3o t\u00f4 botando f\u00e9:\n\n5/10 Seria at\u00e9 um 4 mas como \u00e9 a Margot Robbie passa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179198969148317702"]}, {"author_id": "509309279", "created_at": "2019-10-02T00:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179191884113203203"}], "id": "1179198892480577536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzalo29438228: TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chico\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 79, "end": 83, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198892480577536"]}, {"author_id": "833863345681866752", "created_at": "2019-10-02T00:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179198606114541569", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Olha, o trailer do esquadr\u00e3o suicida foi sinistro.. o filme c j\u00e1 sabe\n\nVai que aves de rapina \u00e9 o contr\u00e1rio kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179198606114541569"]}, {"author_id": "365191821", "created_at": "2019-10-02T00:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179197949819150336"}], "id": "1179198519774765057", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RojasTrina: @asuaza_suaza @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Si eliminamos el factor carro y moto de su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RojasTrina", "id": "150786617"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198519774765057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "131342548", "created_at": "2019-10-02T00:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1179198494231400448", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198494231400448"]}, {"author_id": "2798542949", "created_at": "2019-10-02T00:56:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}]}, "id": "1179198414858403845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria um pato mas a luna j\u00e1 matou at\u00e9 umas tartaruguinhas q eu tinha q q ia se um m\u00edsero pato fofo p ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179198414858403845"]}, {"author_id": "31632817", "created_at": "2019-10-02T00:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179178672693100544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_RebeldeIronia", "id": "104326717"}]}, "id": "1179198330964004869", "in_reply_to_user_id": "104326717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_RebeldeIronia La gente se suicida por la misma raz\u00f3n que se muere de c\u00e1ncer, porque esta enferma y pasa aqu\u00ed y en China, el \"sistema\" no es la causa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198330964004869"]}, {"author_id": "2736779745", "created_at": "2019-10-02T00:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179191884113203203"}], "id": "1179198282788200449", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gonzalo29438228: TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chico\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 79, "end": 83, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198282788200449"]}, {"author_id": "1129369931483627521", "created_at": "2019-10-02T00:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063423776243714"}], "id": "1179198209442402304", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Teve um que dizia que o n\u00edvel do mar ia subir absurdamente e pouco tempo depois comprou uma mans\u00e3o a beira-mar.\nBurro, mentiroso ou suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179198209442402304"]}, {"author_id": "939257439869964289", "created_at": "2019-10-02T00:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179198010552672261", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179198010552672261"]}, {"author_id": "887920118", "created_at": "2019-10-02T00:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179196563828199424"}], "id": "1179197966579580928", "in_reply_to_user_id": "218218804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BelPadin Es sobre una mujer que ve como se suicida una persona igual a ella, de ah\u00ed empieza a investigar y descubre que era un clon y que hab\u00eda un asesino que estaba intentando matarla a ella y a sus hermanas, todas interpretadas por la misma actriz. Alta serie \ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197966579580928"]}, {"author_id": "2215806242", "created_at": "2019-10-02T00:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179083523778592768"}], "id": "1179197962725068802", "in_reply_to_user_id": "373136115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@victori39804465 @peru21noticias Jajajaja jajajajaja   vaya a llorar al r\u00edo. Lleve fruta a su lideresa o flores al suicida en el cementerio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victori39804465", "id": "373136115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197962725068802"]}, {"author_id": "150786617", "created_at": "2019-10-02T00:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179122448681390087"}], "geo": {"place_id": "0169b9217c9dbcd0"}, "id": "1179197949819150336", "in_reply_to_user_id": "2875668815", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@asuaza_suaza @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Si eliminamos el factor carro y moto de su ecuaci\u00f3n... suicida no hay nadie...el \u00fanico peligro real y ubicuo que corremos ciclistas  en la calle son los carros y las motos", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "cicloamigos", "id": "1500359737"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "TwiterosCali", "id": "595043885"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "MovilidadCali", "id": "376967417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197949819150336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "author_id": "1068599615446953985", "created_at": "2019-10-02T00:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "id": "1179197897079836672", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197897079836672"]}, {"author_id": "838743554", "created_at": "2019-10-02T00:53:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180364088127488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "aya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PabloSi16338580", "id": "844011429938302976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "CarlosMaduro9", "id": "1223000650872774657"}]}, "id": "1179197780096618496", "in_reply_to_user_id": "844011429938302976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PabloSi16338580 @carlosmaduro9 No creo mucho, si se volo de la carcel es por que sabe que aya corria peligro,afuera por lo menos tiene derecho a unos minutos de libertad mientras se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197780096618496"]}, {"author_id": "100624522", "created_at": "2019-10-02T00:53:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179197767899586560", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197767899586560"]}, {"author_id": "977642641251799040", "created_at": "2019-10-02T00:53:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179197759309717504", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197759309717504"]}, {"author_id": "1044588698141024256", "created_at": "2019-10-02T00:53:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "id": "1179197742415040517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A filha da Zulema se matou, tendi foi nd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197742415040517"]}, {"author_id": "843058350992580609", "created_at": "2019-10-02T00:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "id": "1179197667903250432", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197667903250432"]}, {"author_id": "1043474986252558336", "created_at": "2019-10-02T00:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182377333121024"}], "id": "1179197584931463168", "in_reply_to_user_id": "1118629993070891008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mario_001_ @AiltonBenedito Se for honesto e se defendeu legitimamente, para esse \"promotor\" sim. Agora se for bandido e matou para roubar n\u00e3o pode ser preso, tem que passar por audi\u00eancia de cust\u00f3dia para confirmar se n\u00e3o teve nenhum machucadinho e logo \u00e9 liberado. Esse pa\u00eds \u00e9 uma piada de mal gosto. \ud83d\ude13\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197584931463168"]}, {"author_id": "1112350653286965248", "created_at": "2019-10-02T00:53:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196553577336833"}], "id": "1179197571119620099", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RdgMotta: Sem paci\u00eancia pra esses mlk que acha que se ta na cadeia foi pq matou, estuprou ou roubou algo de grande valor. Amigo l\u00e1 tem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RdgMotta", "id": "702311292531556352"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197571119620099"]}, {"author_id": "1158071361383874562", "created_at": "2019-10-02T00:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163367363231744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "id": "1179197417780064256", "in_reply_to_user_id": "54446431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE No s\u00e9, que @jguaido haya lanzado este \"acuerdo pol\u00edtico\" para unas elecciones presidenciales, post pacto con r\u00e9gimen bajo el mecanismo de Oslo, con el 95 % del pa\u00eds en contra, me huele a que tienen una carta bajo la manga. De no ser as\u00ed, ser\u00eda una jugada suicida. @fraccionAN16J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197417780064256"]}, {"author_id": "714982021328715778", "created_at": "2019-10-02T00:52:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179196855156129793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179197396028395526", "in_reply_to_user_id": "894676297154260992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mushmellows_ \u00c9 a msm coisa do Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 q mais colorido kkkkkkk pelo q vi, ta bem chato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197396028395526"]}, {"author_id": "162895749", "created_at": "2019-10-02T00:50:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179197011125514240", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197011125514240"]}, {"author_id": "1140587972636696581", "created_at": "2019-10-02T00:50:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179187941618393088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Caroliina_an", "id": "3218494292"}]}, "id": "1179196868892475392", "in_reply_to_user_id": "3218494292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Caroliina_an Ta mesmo, mais um filme que eu to p\u00e9 atr\u00e1s da DC cagar com tudo, mas j\u00e1 est\u00e1 melhor que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196868892475392"]}, {"author_id": "64092039", "created_at": "2019-10-02T00:50:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179196817881403393", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196817881403393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "author_id": "840583151277740033", "created_at": "2019-10-02T00:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179196808205127681", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196808205127681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "adolescencia"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/7l6O3NzpzT", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2qsz8", "display_url": "bit.ly/2p2qsz8"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/UTCRbxcwm4", "expanded_url": "https://twitter.com/yudexy09/status/1179196733940736000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTCRbxcwm4", "media_key": "3_1179196702357643265"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 262, "username": "Ecimed1988", "id": "1322603316"}]}, "author_id": "842835649153720325", "created_at": "2019-10-02T00:49:44.000Z", "id": "1179196733940736000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Metodolog\u00eda de trabajo para\nprevenir la conducta suicida en adolescentes. Expone el\ncomportamiento epidemiol\u00f3gico, la situaci\u00f3n actual y las\ncaracter\u00edsticas generales de este grupo etario. \ud83d\udc49https://t.co/7l6O3NzpzT\n #prevenci\u00f3n #adolescencia #suicidio @Ecimed1988 https://t.co/UTCRbxcwm4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196733940736000"]}, {"author_id": "32221636", "created_at": "2019-10-02T00:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179164942248771585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Supla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}]}, "id": "1179196725317246976", "in_reply_to_user_id": "12881842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@melhoresdomundo Levando em considera\u00e7\u00e3o que o Batman n\u00e3o matou o Superman porque a m\u00e3e dele tamb\u00e9m se chamava Marta, seria Supla, o \u201cCharada Brasileiro\u201d, o vil\u00e3o que conseguiria derrotar o morcego?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196725317246976"]}, {"author_id": "36664845", "created_at": "2019-10-02T00:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "id": "1179196643830312960", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196643830312960"]}, {"author_id": "95767656", "created_at": "2019-10-02T00:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179196172478627840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179196566009196544", "in_reply_to_user_id": "95767656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Katana era uma personagem que queria muito ver de novo nesse filme pq ela \u00e9 \u00f3tima e foi muito mal utilizada em Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196566009196544"]}, {"author_id": "702311292531556352", "created_at": "2019-10-02T00:49:01.000Z", "id": "1179196553577336833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Sem paci\u00eancia pra esses mlk que acha que se ta na cadeia foi pq matou, estuprou ou roubou algo de grande valor. Amigo l\u00e1 tem muitas pessoas que nem voc\u00ea, fuma maconha e bebe bebidas alco\u00f3licas, mas sabe qual a diferen\u00e7a? S\u00e3o de classe baixa e na sua grande maioria negros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196553577336833"]}, {"author_id": "1045405621523296257", "created_at": "2019-10-02T00:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179196523852292097", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196523852292097"]}, {"author_id": "2575649023", "created_at": "2019-10-02T00:48:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180007244980224"}], "id": "1179196503690272768", "in_reply_to_user_id": "471614045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iqsolita @arelyfeminista Deja de eso, le afecta una canci\u00f3n , al rato se suicida porque lo escucha cantado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iqsolita", "id": "471614045"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "arelyfeminista", "id": "42912960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196503690272768"]}, {"author_id": "494501299", "created_at": "2019-10-02T00:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "id": "1179196330197049345", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196330197049345"]}, {"author_id": "257263487", "created_at": "2019-10-02T00:47:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179196191113916416", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196191113916416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}]}, "author_id": "800509824161021952", "created_at": "2019-10-02T00:47:29.000Z", "id": "1179196166703067136", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "text": "eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196166703067136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "982266827890831360", "created_at": "2019-10-02T00:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179196065876197376", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196065876197376"]}, {"author_id": "992873783072641024", "created_at": "2019-10-02T00:46:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179195256857870336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}]}, "id": "1179195836011548672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AinDenise: Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195836011548672"]}, {"author_id": "1114151705980149767", "created_at": "2019-10-02T00:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179158752513183745"}], "id": "1179195824926007296", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gonzalesposadal @reyconbarba Va ser, como tu partido por obra y gracia del suicida, inservible.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195824926007296"]}, {"author_id": "139242866", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/am22YYG3YZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lusty_paula/status/1179195787839971328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/am22YYG3YZ", "media_key": "16_1179195777584914433"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:45:58.000Z", "id": "1179195787839971328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pronto llegaremos a esto! Cuanto dolor debe pasar la gente q se suicida, se cometen tantas injusticias, quiz\u00e1s sea eso tb. Sentirse miserable y aplastado x esta sociedad ql https://t.co/am22YYG3YZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195787839971328"]}, {"author_id": "90548326", "created_at": "2019-10-02T00:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179195753220194309", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195753220194309"]}, {"author_id": "2932192023", "created_at": "2019-10-02T00:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Mafe"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3791, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "id": "1179195714385141760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Biografia sobre mim\n\n&gt;N\u00e3o \n&gt;Luiza, Mafe\n&gt; \n&gt;marco\n&gt;dinheiro\n&gt;inicial de quem te magoou: \n&gt;catolica\n&gt;n\u00e3o \n&gt;paz\n&gt;sim\n&gt;sim\n&gt; \n&gt;nem feliz nem triste\n&gt;sim\n&gt;luiza \n&gt;se voc\u00ea n tem, voc\u00ea \u00e9 \n&gt;japonesa\n&gt;sobrancelha, tragus e suicida \n&gt;touro\n&gt;uma data: \n&gt;uma data triste: \n&gt;sim\n&gt;noop", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195714385141760"]}, {"author_id": "1034546954133495809", "created_at": "2019-10-02T00:45:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179194966138146816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergio_bsouza", "id": "976410068437651458"}]}, "id": "1179195682743345154", "in_reply_to_user_id": "976410068437651458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sergio_bsouza A\u00ed vem aves de rapina e s\u00f3 falta ser um Esquadr\u00e3o suicida 2.0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195682743345154"]}, {"author_id": "1046008500319588355", "created_at": "2019-10-02T00:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "c9dbbccc8d12cd4e"}, "id": "1179195619971338240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hoje eu fui no consult\u00f3rio conversar com uma psic\u00f3loga\neu olhei pra ela e perguntei pq vc escolheu esse cargo? ela olhou e me disse, meu melhor amigo tinha depress\u00e3o. Ele tirou a pr\u00f3pria vida, e eu estou aqui de frente a ti, pra te mostrar que a vida n\u00e3o \u00e9 um conto de fadas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195619971338240"]}, {"author_id": "1082428887139840000", "created_at": "2019-10-02T00:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179195560697487361", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195560697487361"]}, {"author_id": "241220063", "created_at": "2019-10-02T00:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179195256857870336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}]}, "id": "1179195545862250499", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AinDenise: Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195545862250499"]}, {"author_id": "102992736", "created_at": "2019-10-02T00:44:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179195499762597889", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195499762597889"]}, {"author_id": "104188696", "created_at": "2019-10-02T00:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179195393797771264", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195393797771264"]}, {"author_id": "376946087", "created_at": "2019-10-02T00:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "id": "1179195387040731138", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195387040731138"]}, {"author_id": "168360751", "created_at": "2019-10-02T00:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179195319541751808", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195319541751808"]}, {"author_id": "1075241613696385024", "created_at": "2019-10-02T00:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3318, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}]}, "id": "1179195256857870336", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o de cuarta. \ud83d\ude16\n\nVocaci\u00f3n suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195256857870336"]}, {"author_id": "779295987584143360", "created_at": "2019-10-02T00:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179195241091551234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu ainda n\u00e3o entendo como conseguiram estragar esquadr\u00e3o suicida, era um filme que tinha tudo pra ser lend\u00e1rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195241091551234"]}, {"author_id": "106502690", "created_at": "2019-10-02T00:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "id": "1179195158564409344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida el mano a mano de Boca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195158564409344"]}, {"author_id": "949849243321294848", "created_at": "2019-10-02T00:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5235, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}]}, "id": "1179195156102369285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu spotify do pc se suicidou e to com pregui\u00e7a dms de instalar ele dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195156102369285"]}, {"author_id": "328493615", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eCc0bndLh5", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1179020314040307712", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179020314040307712"}], "id": "1179195071192862720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fez muito bem ela, bala no safado. \n\nEnquanto isso em S\u00e3o Paulo, um sujeito se oferece para trocar o pneu do carro de uma jovem. \n\nResultado ? o CANALHA estuprou e matou a jovem.\n\nUma com espingarda na m\u00e3o , a outra sem uma arma para se defender. https://t.co/eCc0bndLh5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195071192862720"]}, {"author_id": "332461794", "created_at": "2019-10-02T00:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "id": "1179195061411762176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195061411762176"]}, {"author_id": "1138631932990951424", "created_at": "2019-10-02T00:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183496448884739"}], "id": "1179195029996347392", "in_reply_to_user_id": "873008126479478787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@etoarda \u00c9 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etoarda", "id": "1252079715827044352"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195029996347392"]}, {"author_id": "119919887", "created_at": "2019-10-02T00:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177498887802880"}], "id": "1179194860189954049", "in_reply_to_user_id": "731183437101551616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeCa34743087 Te parece de buen gusto burlarte de la gente q se suicida? No seas idiota, usa media neurona y haz otro chiste sin re\u00edrte de los dem\u00e1s y sus familias.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeCa34743087", "id": "731183437101551616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194860189954049"]}, {"author_id": "93953794", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/VqxzttBmQ5", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-10-02T00:42:10.000Z", "id": "1179194828824993792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/VqxzttBmQ5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194828824993792"]}, {"author_id": "1079477202138341376", "created_at": "2019-10-02T00:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179194777545388034", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194777545388034"]}, {"author_id": "1158071361383874562", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VegcS6TLBA", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlvndoA/status/1179186635377917952", "display_url": "twitter.com/OrlvndoA/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 249, "end": 260, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179186635377917952"}], "id": "1179194750794129410", "in_reply_to_user_id": "60751951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OrlvndoA este paso de @jguaido y la @AsambleaVE con el \"acuerdo pol\u00edtico\" para retomar el di\u00e1logo para preparar elecciones libres, me parecer\u00eda suicida de no ser, y estoy absolutamente seguro, que ya hay una pre-negociacion con el r\u00e9gimen y la CI. @amezgravis @fraccionAN16J https://t.co/VegcS6TLBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194750794129410"]}, {"author_id": "64337720", "created_at": "2019-10-02T00:41:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "id": "1179194745643552769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Boca x River e ningu\u00e9m se matou ainda.. milagre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194745643552769"]}, {"author_id": "958353051462656001", "created_at": "2019-10-02T00:41:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179194700256944129", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194700256944129"]}, {"author_id": "36931732", "created_at": "2019-10-02T00:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "id": "1179194568731975682", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194568731975682"]}, {"author_id": "456279996", "created_at": "2019-10-02T00:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179194418269700101", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194418269700101"]}, {"author_id": "2875035997", "created_at": "2019-10-02T00:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179194375349456896", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194375349456896"]}, {"author_id": "2772675299", "created_at": "2019-10-02T00:40:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179194300116209664", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194300116209664"]}, {"author_id": "2821374515", "created_at": "2019-10-02T00:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179193748493918208"}], "id": "1179194175016882178", "in_reply_to_user_id": "2950288103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giulifsr mais depois dela  ter falando que o cara quase si Suicidou ela vai se sentir bem mal , eu ficaria bem perdida no jogo pensando o que eu fiz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "giulifsr", "id": "2950288103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194175016882178"]}, {"author_id": "1013533471116087296", "created_at": "2019-10-02T00:39:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179189747098501125"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6721, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DcLendaria", "id": "1143977809305624576"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1179194161905459205", "in_reply_to_user_id": "1143977809305624576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DcLendaria @IgorAug18119712 @jurandirfilho Mesma coisa com esquadr\u00e3o suicida, f\u00eamea. Eles s\u00f3 est\u00e3o fazendo aves de rapina por causa do contrato com a Margot. Warner t\u00eam todos os direitos poss\u00edveis das hero\u00ednas da dc e eles fazem aves de rapina Kkkkkkkkk. Mas eu n to espumando n, eu nem vou gastar dinheiro com isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194161905459205"]}, {"author_id": "718576000666320896", "created_at": "2019-10-02T00:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179193433212248064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariascaquetti", "id": "779295987584143360"}]}, "id": "1179194082083688454", "in_reply_to_user_id": "779295987584143360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariascaquetti O mulher maravilha eu tbm achei bom, Aquaman e o do coringa ( q s\u00f3 lan\u00e7a dia 3) eu n\u00e3o vi, a\u00ed eu t\u00f4 opinando pelo esquadr\u00e3o suicida, Batman vs Superman, liga da justi\u00e7a, essas trag\u00e9dias me deixaram abalado kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194082083688454"]}, {"author_id": "140077682", "created_at": "2019-10-02T00:39:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178857557873631233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1adrones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sevelit", "id": "888244677069033472"}]}, "id": "1179194061791514624", "in_reply_to_user_id": "888244677069033472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sevelit @LIXIVALENZ \u00d1adrones descarados y un suicida cobarde...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179194061791514624"]}, {"author_id": "1423252914", "created_at": "2019-10-02T00:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1179194039658115078", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179194039658115078"]}, {"author_id": "173207216", "created_at": "2019-10-02T00:38:59.000Z", "id": "1179194029503856641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "esse caso do garoto de 12 anos que matou a menina autista de 9 anos me angustiou muito, to ciente que esse garoto deve ter algum transtorno mental, mas com o odio e nojo que senti quando li a mat\u00e9ria se vejo esse moleque eu ia encher de soco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194029503856641"]}, {"author_id": "1156369383863791616", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3RX2i7RSNt", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1179020314040307712", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:38:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179020314040307712"}], "id": "1179194013225832449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns a menina. Se matou o invasor, 2 parab\u00e9ns a ela https://t.co/3RX2i7RSNt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194013225832449"]}, {"author_id": "533124782", "created_at": "2019-10-02T00:38:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179193944204365824", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193944204365824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 201, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "RedesSociales"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "HARINAY"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "RedesSociales"}]}, "author_id": "874280541046140928", "created_at": "2019-10-02T00:38:36.000Z", "id": "1179193933806624769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "SE EU FOSSE O NAMORADO DA HARINAY EU A PROCESSAVA POR EXP\u00d4-LO EM REDE NACIONAL COMO SUICIDA ! ISSO \u00c9 MUITO GRAVE PRA VIDA DELE , ESSE CASO ELA N\u00c3O TINHA O DIREITO DE FALAR P/O P\u00daBLICO .     #AFazenda11                 #RedesSociales", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193933806624769"]}, {"author_id": "2829055547", "created_at": "2019-10-02T00:37:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "id": "1179193738838577152", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193738838577152"]}, {"author_id": "981590946071678976", "created_at": "2019-10-02T00:37:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179193688083357696", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193688083357696"]}, {"author_id": "1095391348788740097", "created_at": "2019-10-02T00:37:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "id": "1179193645553065989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "puta merda o Tyler se matou??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193645553065989"]}, {"author_id": "406766589", "created_at": "2019-10-02T00:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179112798678335489"}], "id": "1179193607263313920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabioMarcondes: O que era quase certeza se confirmou: Uma crian\u00e7a de DOZE ANOS matou outra crian\u00e7a de NOVE ANOS com frieza e requintes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193607263313920"]}, {"author_id": "1061002743748456448", "created_at": "2019-10-02T00:37:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "id": "1179193546567569409", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193546567569409"]}, {"author_id": "1013533471116087296", "created_at": "2019-10-02T00:36:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179191271652503552"}], "id": "1179193493413154817", "in_reply_to_user_id": "1013533471116087296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L\u00f3gico q eu espero q o filme seja bom, eu quero q todos os filmes sejam bons. Mas eu to com um feeling esquadr\u00e3o suicida pra esse filme. Eu n vou assistir isso msm, ent foda-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193493413154817"]}, {"author_id": "823198707302731776", "created_at": "2019-10-02T00:36:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179193383539097600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim assim como falam?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193383539097600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "3221556743", "created_at": "2019-10-02T00:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179193300928094208", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193300928094208"]}, {"author_id": "74361185", "created_at": "2019-10-02T00:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179193276173312001", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179193276173312001"]}, {"author_id": "268078237", "created_at": "2019-10-02T00:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179193247236870144", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179193247236870144"]}, {"author_id": "265604079", "created_at": "2019-10-02T00:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179100437586366464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "colobialli_", "id": "308627602"}]}, "id": "1179193229264248834", "in_reply_to_user_id": "2664348301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vitor_junq @colobialli_ Tem que botar o mais popular pra chamar p\u00fablico n\u00e9. Me parece um esquadr\u00e3o suicida 2, uma pena jogar o Black Mask numa parada dessa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193229264248834"]}, {"author_id": "955199607901958144", "created_at": "2019-10-02T00:35:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "geo": {"place_id": "55d619ca38b44256"}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1179193118538813441", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jurandirfilho Ser\u00e1 q vai ser pior q o esquadr\u00e3o suicida?!?!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193118538813441"]}, {"author_id": "849989538751578113", "created_at": "2019-10-02T00:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179093866164756482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarieSonna", "id": "896348915452215298"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}]}, "id": "1179193009470103553", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarieSonna: @clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179193009470103553"]}, {"author_id": "460630161", "created_at": "2019-10-02T00:34:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174248683855874"}], "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1179192907082788865", "in_reply_to_user_id": "863078251794771969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brunomotorizado @MartinVizcarraC Este pulpin es bien imbecil para escribir no? Critic\u00f3 de Alan, ofreciendo un ministerio a un ex ministro de Alan? Que tiene que ver eso! osea Castilla es propiedad del suicida. Y este tarado es periodista?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192907082788865"]}, {"author_id": "1128323908942336006", "created_at": "2019-10-02T00:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179192899768066048", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192899768066048"]}, {"author_id": "2994777976", "created_at": "2019-10-02T00:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179192868050817025", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192868050817025"]}, {"author_id": "717074298259783682", "created_at": "2019-10-02T00:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179192835150663680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Estava assistindo esquadr\u00e3o suicida inv\u00e9s de estudar matem\u00e1tica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192835150663680"]}, {"author_id": "2197891971", "created_at": "2019-10-02T00:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179192833850445825", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192833850445825"]}, {"author_id": "1156441844609421312", "created_at": "2019-10-02T00:33:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "id": "1179192680200495104", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192680200495104"]}, {"author_id": "737842150185041920", "created_at": "2019-10-02T00:33:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179192677264449536", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192677264449536"]}, {"author_id": "130558541", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zE8fFQbzfl", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1178944911493795841", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 271, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178944911493795841"}], "id": "1179192654728503296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Totalmente de acuerdo!\n1. Un ex-presidente que se suicida.\n2. Un ex-presidente que va a ser extraditado.\n3. Un ex-presidente \"de lujo\" que tuvo que renunciar.\n4. Un ex-presidente que estuvo en prisi\u00f3n y que se mantiene investigado.\n\nLa voz del pueblo no es la voz de Dios. https://t.co/zE8fFQbzfl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192654728503296"]}, {"author_id": "3347743036", "created_at": "2019-10-02T00:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179192468958564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5947, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1179192651100413952", "in_reply_to_user_id": "3347743036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que inclusive sei n em. Tem uma pegada legal, mas dps de Esquadr\u00e3o Suicida o medo da Warner estragar \u00e9 mt grande", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192651100413952"]}, {"author_id": "1003922832", "created_at": "2019-10-02T00:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179178370711638023"}], "id": "1179192586646560774", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192586646560774"]}, {"author_id": "935551516211019776", "created_at": "2019-10-02T00:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "id": "1179192578190794752", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192578190794752"]}, {"author_id": "527724275", "created_at": "2019-10-02T00:33:05.000Z", "id": "1179192542027554816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um colega meu se matou, gente depress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio, por favor da assist\u00eancia pro amiguinho que est\u00e1 meio pra baixo,nunca se sabe quando pode acontecer o pior, na moral,n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em setembro que tem que ajudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192542027554816"]}, {"author_id": "52525417", "created_at": "2019-10-02T00:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179183610471075840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.7406, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "skaner12", "id": "68202670"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179192508917719043", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @skaner12: Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192508917719043"]}, {"author_id": "182709548", "created_at": "2019-10-02T00:32:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "id": "1179192490915708928", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192490915708928"]}, {"author_id": "967945530335784960", "created_at": "2019-10-02T00:32:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179192400939487232", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192400939487232"]}, {"author_id": "974748478231470086", "created_at": "2019-10-02T00:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179192328801660928", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179192328801660928"]}, {"author_id": "1067574449829044224", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FjiTN35POV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudaa_Rei222/status/1179164604200607750", "display_url": "twitter.com/Dudaa_Rei222/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179164604200607750"}], "id": "1179191976824119297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Posso nem querer me suicida que voc\u00eas me salvam \ud83e\udd26\ud83d\ude44\ud83d\ude02 https://t.co/FjiTN35POV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191976824119297"]}, {"author_id": "1155354064890269696", "created_at": "2019-10-02T00:30:28.000Z", "id": "1179191884113203203", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chicos\ud83d\ude22. \"La gente se suicida porque no da mas\"\ud83d\ude22.\nListo, se me rompi\u00f3 el corazon; y la paciencia para los cambiemitas.\nY yo q estaba nervioso x un partido de fulbo.", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 58, "end": 62, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191884113203203"]}, {"author_id": "1041003713484214273", "created_at": "2019-10-02T00:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179186332377210880"}], "id": "1179191650293354496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstrellaCncown6: Ayer, cuando me acoste , no se porque pero me puse a pensar que hubiera pasado si yo no hubiera conocido a los zenciou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstrellaCncown6", "id": "1314575635164127234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191650293354496"]}, {"author_id": "1004903092746375168", "created_at": "2019-10-02T00:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179191628868702209", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191628868702209"]}, {"author_id": "1359729006", "created_at": "2019-10-02T00:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179191609008766976", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191609008766976"]}, {"author_id": "2823159048", "created_at": "2019-10-02T00:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179191548937945088", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191548937945088"]}, {"author_id": "228118709", "created_at": "2019-10-02T00:29:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178845916079505408"}], "id": "1179191540348080128", "in_reply_to_user_id": "43749204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pattyromero11 Ser\u00e1 q seguir\u00e1 los pasos d su jefe suicida??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191540348080128"]}, {"author_id": "1060917275102978049", "created_at": "2019-10-02T00:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179191518466367490", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191518466367490"]}, {"author_id": "898670036881219584", "created_at": "2019-10-02T00:28:55.000Z", "id": "1179191496261681153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Na hora que eu me suicida por causa da @VianToia ela vai ver", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 48, "username": "VianToia", "id": "1061998698270482433"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191496261681153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "author_id": "847187446353842176", "created_at": "2019-10-02T00:28:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179191485520105478", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191485520105478"]}, {"author_id": "889036511714447360", "created_at": "2019-10-02T00:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179161580472324097"}], "id": "1179191410739863560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amanda_mnc: tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_mnc", "id": "3642896055"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191410739863560"]}, {"author_id": "1432084152", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XTFeBjfT8G", "expanded_url": "https://twitter.com/mabel_huertas/status/1178803943738138626", "display_url": "twitter.com/mabel_huertas/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178803943738138626"}], "id": "1179191370411433984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con ayuda de los seguidores del cobarde suicida. Experiencia de su 1er gob. https://t.co/XTFeBjfT8G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191370411433984"]}, {"author_id": "62675661", "created_at": "2019-10-02T00:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179191338354565120", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191338354565120"]}, {"author_id": "1279507909", "created_at": "2019-10-02T00:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179191235132772352", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191235132772352"]}, {"author_id": "2603672078", "created_at": "2019-10-02T00:27:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "id": "1179191206418554881", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191206418554881"]}, {"author_id": "1159873688055013377", "created_at": "2019-10-02T00:27:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1179191185400836096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\nse matou\nvote mim em mim sou lindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191185400836096"]}, {"author_id": "1102897353663619078", "created_at": "2019-10-02T00:27:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179191137745211392", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191137745211392"]}, {"author_id": "153464536", "created_at": "2019-10-02T00:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179191082086744064", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191082086744064"]}, {"author_id": "1062135350208946177", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/DQr5rv923e", "expanded_url": "https://twitter.com/stowaway__/status/1179191050415591424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQr5rv923e", "media_key": "3_1179190975836643331"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:27:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103518927536128"}], "id": "1179191050415591424", "in_reply_to_user_id": "1062135350208946177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pra n\u00e3o ser injusto vi o trailer e apesar de ter nomes que aprecio demais continua a porra do visual de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/DQr5rv923e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191050415591424"]}, {"author_id": "196899609", "created_at": "2019-10-02T00:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179190980236496896", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190980236496896"]}, {"author_id": "126796127", "created_at": "2019-10-02T00:26:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1179190886816784390", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jurandirfilho Nossa MUITO! Pode competir com Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190886816784390"]}, {"author_id": "633342686", "created_at": "2019-10-02T00:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179186332377210880"}], "id": "1179190882584727554", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstrellaCncown6: Ayer, cuando me acoste , no se porque pero me puse a pensar que hubiera pasado si yo no hubiera conocido a los zenciou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstrellaCncown6", "id": "1314575635164127234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190882584727554"]}, {"author_id": "1010203633818963969", "created_at": "2019-10-02T00:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190836514480128", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190836514480128"]}, {"author_id": "553988339", "created_at": "2019-10-02T00:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179190836417966081", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190836417966081"]}, {"author_id": "1070791867762163713", "created_at": "2019-10-02T00:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "id": "1179190710337187845", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190710337187845"]}, {"author_id": "1054893260223774720", "created_at": "2019-10-02T00:25:40.000Z", "id": "1179190679538475010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O maluco q tentou me bater com um martelo se matou... pior q eu fiquei com d\u00f3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190679538475010"]}, {"author_id": "118759718", "created_at": "2019-10-02T00:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190646701268994", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190646701268994"]}, {"author_id": "231954223", "created_at": "2019-10-02T00:25:24.000Z", "id": "1179190612312150016", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo como si nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190612312150016"]}, {"author_id": "1062813599486353419", "created_at": "2019-10-02T00:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190521924857856", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190521924857856"]}, {"author_id": "356868522", "created_at": "2019-10-02T00:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190504422100992", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190504422100992"]}, {"author_id": "3103183289", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7LIkCoNAfn", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/#.XZPuV7NqItE.twitter", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:24:58.000Z", "id": "1179190503218274304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las primeras se\u00f1ales son la clave para preservar la vida de un suicida https://t.co/7LIkCoNAfn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190503218274304"]}, {"author_id": "1673661290", "created_at": "2019-10-02T00:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179132691880562690"}], "id": "1179190485853904896", "in_reply_to_user_id": "190697935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AngyPenaRD @DaniloMedina Pero si lo hace por @GonzaloCTerrero no se suicida? Estamos hartos de ustedes!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AngyPenaRD", "id": "190697935"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190485853904896"]}, {"author_id": "340507063", "created_at": "2019-10-02T00:24:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190419252486144", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190419252486144"]}, {"author_id": "3040334379", "created_at": "2019-10-02T00:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178859465774391296"}], "id": "1179190390894862336", "in_reply_to_user_id": "19351269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opovoonline Pqp, matou o bandido, se estava assaltando n\u00e3o era suspeito...\nHip\u00f3critas defensores de bandido...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190390894862336"]}, {"author_id": "162027650", "created_at": "2019-10-02T00:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179093866164756482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarieSonna", "id": "896348915452215298"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}]}, "id": "1179190385417084929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarieSonna: @clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190385417084929"]}, {"author_id": "163060759", "created_at": "2019-10-02T00:24:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179190374918701057", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190374918701057"]}, {"author_id": "370202060", "created_at": "2019-10-02T00:24:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190362281332736", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190362281332736"]}, {"author_id": "3334610777", "created_at": "2019-10-02T00:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190331826417664", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190331826417664"]}, {"author_id": "3093560086", "created_at": "2019-10-02T00:23:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182532748873728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4022, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeDorileoo", "id": "227896359"}]}, "id": "1179190153669165057", "in_reply_to_user_id": "227896359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeDorileoo \u00e9 da arlequina ou do esquadrao suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190153669165057"]}, {"author_id": "146557695", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:23:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "id": "1179190079203500032", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190079203500032"]}, {"author_id": "50324949", "created_at": "2019-10-02T00:23:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179190042838929408", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190042838929408"]}, {"author_id": "916451826781868034", "created_at": "2019-10-02T00:22:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179187873200967681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraiya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}]}, "id": "1179189911754362881", "in_reply_to_user_id": "158068967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KonoVitoDa Se voc\u00ea fala da morte do Ace, eu compraria mt bem com a morte do Jiraiya, o autor matou um personagem pr\u00f3ximo do protagonista pra acelerar o desenvolvimento do personagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179189911754362881"]}, {"author_id": "292566252", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EDOTXhoOrB", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8557, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:21:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1179189692509687808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Forte candidato a pior filme do ano que vem, essa DLC de Esquadr\u00e3o Suicida :v https://t.co/EDOTXhoOrB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179189692509687808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 137, "tag": "DebatePresidencialUy"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/yHAEinR8bT", "expanded_url": "https://twitter.com/Frente_Amplio/status/1179178359869366273", "display_url": "twitter.com/Frente_Amplio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 136, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencialUy"}]}, "author_id": "195965986", "created_at": "2019-10-02T00:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179178359869366273"}], "geo": {"place_id": "002d95e36048f162"}, "id": "1179189588486737920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y obvio que el tipo no cr\u00edtica... No es un suicida.. No puede criticar pero eso es justamente lo que hay que hacer! #DebatePresidencialUy https://t.co/yHAEinR8bT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179189588486737920"]}, {"author_id": "292566252", "created_at": "2019-10-02T00:20:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1179189454638080005", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jurandirfilho DLC de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179189454638080005"]}, {"author_id": "298594376", "created_at": "2019-10-02T00:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179188020676878336"}], "id": "1179189416801263617", "in_reply_to_user_id": "190502509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Licomita @RorroCacique es super simplista de mi parte pero me da miedo ir y que me toque un suicida... :( se que es muy b\u00e1sica mi excusa pero es gran parte el porque le tengo terror y NO voy.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Licomita", "id": "190502509"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179189416801263617"]}, {"author_id": "1059826822416867328", "created_at": "2019-10-02T00:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179189359909773312", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179189359909773312"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "387464902", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 210, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "name": "Odin Luiz", "username": "dinosauriobeige"}, {"verified": false, "id": "187344626", "location": "San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 47471, "following_count": 47317, "tweet_count": 1366923, "listed_count": 65}, "name": "La paz es el camino", "username": "EsterLinaLanzi"}, {"verified": false, "id": "1155354064890269696", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1096, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "name": "El Gonzo", "username": "GonzoST26"}, {"verified": false, "id": "1013164760", "location": "Lurin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 711, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "name": "Jose Luis Urbina", "username": "jurbina_r"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "id": "1116201198347083776", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 258, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Castro", "username": "Beatriz02041168"}, {"verified": false, "id": "870857449", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2129, "tweet_count": 94718, "listed_count": 0}, "name": "Emilio C\u00e1rdenas", "username": "ejcardena"}, {"verified": false, "id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "username": "JoviNomas"}, {"verified": false, "id": "1607396065", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1236, "tweet_count": 110733, "listed_count": 1}, "name": "Dlc", "username": "Dlccomand"}, {"verified": false, "id": "1231097449", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2165, "tweet_count": 10524, "listed_count": 2}, "name": "Vic", "username": "vichd1"}, {"verified": false, "id": "1705844484", "location": "5sosliebers", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 2378, "tweet_count": 36476, "listed_count": 22}, "name": "mia\ud83e\udd8b\ua9bf\u2b52", "username": "drewcliffords"}, {"verified": false, "id": "800509824161021952", "location": " bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch", "username": "irwinbiebrs"}, {"verified": false, "id": "966301813279518720", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 440, "tweet_count": 2577, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd7a", "username": "folkdrxma"}, {"verified": false, "id": "2834376529", "location": "La chingada", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 345, "tweet_count": 16471, "listed_count": 2}, "name": "Annie January", "username": "horchatadeli"}, {"verified": false, "id": "366949504", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11923, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "name": "Anita \ud83c\udf33", "username": "AnitaBohemia"}, {"verified": false, "id": "298699627", "location": "Resistencia CHACO", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1768, "tweet_count": 61543, "listed_count": 3}, "name": "Hug\u2600\ufe0fAmade\u2600\ufe0fMartina", "username": "HugoMartina"}, {"verified": false, "id": "2567927971", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5452, "tweet_count": 198651, "listed_count": 12}, "name": "Mariela Perez", "username": "mperezirazusta"}, {"verified": false, "id": "114798724", "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}, "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "username": "SolMeraki"}, {"verified": false, "id": "1012739621099393025", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 105, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}, "name": "flor", "username": "iettaflor"}, {"verified": false, "id": "936347495331966977", "location": "Morteros-Cba", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 324, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "name": "tati \ud83e\udd8b", "username": "Tatti_Ramos"}, {"verified": false, "id": "1041805769027604480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "username": "Melinabarale1"}, {"verified": false, "id": "101010741", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 2456, "tweet_count": 14441, "listed_count": 3}, "name": "Mavi #Soydel38%delApruebo", "username": "kikimavy"}, {"verified": false, "id": "610344615", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 91, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "name": "Nacho", "username": "Ignaciiocg"}, {"verified": false, "id": "10307062", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14498, "following_count": 14778, "tweet_count": 280242, "listed_count": 54}, "name": "Faruk", "username": "ejopia"}, {"verified": false, "id": "1174813779630202881", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 57, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "name": "bbzinha\u2661", "username": "alien_caliente"}, {"verified": false, "id": "918921863111245824", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1923, "tweet_count": 28010, "listed_count": 7}, "name": "\u0435\u029f\u029f\u0435\u043d\u2077", "username": "3ll3h"}, {"verified": false, "id": "2378962921", "public_metrics": {"followers_count": 5930, "following_count": 5446, "tweet_count": 116367, "listed_count": 22}, "name": "Mateus\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_mateusonofre"}, {"verified": false, "id": "3687722836", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "username": "viicioreality"}, {"verified": false, "id": "718482007", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 884, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "tomymartinez89"}, {"verified": false, "id": "1154808246433144833", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 329, "tweet_count": 8933, "listed_count": 1}, "name": "Camila Greff", "username": "Cami_Greff"}, {"verified": false, "id": "2233025652", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 314504, "listed_count": 35}, "name": "Fachi\u00ae", "username": "fachi1964"}, {"verified": false, "id": "979795932597268480", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1813, "tweet_count": 2817, "listed_count": 6}, "name": "Ring 604", "username": "Ring604"}, {"verified": false, "id": "268342636", "location": "Ouro Preto MG", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 583, "tweet_count": 84408, "listed_count": 7}, "name": "Wagner", "username": "Wagner_BSKT"}, {"verified": false, "id": "2849884828", "location": "aBc paulista ", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 586, "tweet_count": 86350, "listed_count": 1}, "name": "assis", "username": "rikelzinho"}, {"verified": false, "id": "58094266", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 772, "tweet_count": 5447, "listed_count": 1}, "name": "No Mas !!", "username": "StephSmithS"}, {"verified": false, "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "name": "paulina del r\u00edo", "username": "paulinadelrio"}, {"verified": false, "id": "975401704224100357", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 536, "tweet_count": 3564, "listed_count": 1}, "name": "luquinha", "username": "lucsfigueiredo9"}, {"verified": false, "id": "59151964", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}, "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz", "username": "menchopirinola"}, {"verified": false, "id": "122976187", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1022, "tweet_count": 68555, "listed_count": 9}, "name": "trickster goddess 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9", "username": "stncfmnst"}, {"verified": true, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534534, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "id": "1869978260", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 644, "tweet_count": 42094, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc25\ud83d\udc9c", "username": "jiminista_"}, {"verified": false, "id": "968994572289429504", "location": "Brasil Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 667, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}, "name": "p\u00e2mela.", "username": "eumoreirapam"}, {"verified": false, "id": "1155655684823949317", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 338, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "name": "-Arias M- \u271d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u269cS.D.G\u269c", "username": "a_martin2002"}, {"verified": false, "id": "289629680", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 268125, "following_count": 38809, "tweet_count": 471531, "listed_count": 744}, "name": "soychile.cl", "username": "soychilecl"}, {"verified": false, "id": "175143753", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2047, "tweet_count": 110168, "listed_count": 0}, "name": "Roger", "username": "rogerspa9"}, {"verified": false, "id": "822102596617904128", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Albuquerque", "username": "rafa_sjc1930"}, {"verified": false, "id": "73238845", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1421, "tweet_count": 24321, "listed_count": 6}, "name": "Pensamiento Morrison", "username": "jamdoumor"}, {"verified": false, "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "username": "palidofuego111"}, {"verified": false, "id": "2376968922", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 361, "tweet_count": 27126, "listed_count": 1}, "name": "Me declaro Merluzo #Apruebo \ud83c\udf33", "username": "luisnorambuena9"}, {"verified": false, "id": "2673173531", "location": "rickthesizzler squad ", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1732, "tweet_count": 35274, "listed_count": 21}, "name": "eleven", "username": "confirmxtion"}, {"verified": false, "id": "1291437738", "location": "Olinda - PE", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1463, "tweet_count": 52720, "listed_count": 1}, "name": "Deus acima de tudo - Sou mais rob\u00f4 com CPF", "username": "vmarcio40"}, {"verified": false, "id": "742849520988475396", "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "name": "Dama do Escudo", "username": "SraLothbrok"}, {"verified": false, "id": "1059176485632856070", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "name": "Sonja Salcedo", "username": "SalcedoSonja"}, {"verified": false, "id": "179980079", "location": "CDMX, iztacalco", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1292, "tweet_count": 137739, "listed_count": 12}, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00ae \ud83e\udd4a", "username": "ingepolitecnico"}, {"verified": false, "id": "1096883989", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1374, "tweet_count": 55843, "listed_count": 1}, "name": "Rosamel Fierro.", "username": "Rosamel77"}, {"verified": false, "id": "30123517", "location": "@marea.marce", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 391, "tweet_count": 3343, "listed_count": 3}, "name": "Marcelino", "username": "Marcelino_A"}, {"verified": false, "id": "928134541390249984", "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2635, "tweet_count": 10056, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00f3pez", "username": "CoteLopezLL"}, {"verified": false, "id": "2371135489", "location": "orbiting the insane world shit", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 220, "tweet_count": 14435, "listed_count": 1}, "name": "fiore\ud83e\ude78", "username": "ipanessobite0"}, {"verified": false, "id": "1153432204330057728", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 96, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "name": "l\u00ea", "username": "lenovelli_"}, {"verified": false, "id": "1372701482", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 325, "tweet_count": 39243, "listed_count": 3}, "name": "bernardison", "username": "bernardizon"}, {"verified": false, "id": "16840926", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 228, "tweet_count": 75106, "listed_count": 14}, "name": "La\u00eds Ribeiro", "username": "lahh_ribeiro"}, {"verified": false, "id": "142854852", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 354, "tweet_count": 14961, "listed_count": 4}, "name": "Daiani Machado", "username": "daianimachado"}, {"verified": false, "id": "4342689256", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1564, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "name": "elissinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "elissaarauj"}, {"verified": false, "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "username": "MorochaAmoroxa"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "30975405", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 961, "tweet_count": 20111, "listed_count": 9}, "name": "Annel Matute \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "username": "AnnelMatute"}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "id": "56001313", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199457, "listed_count": 37}, "name": "Carolina", "username": "CeballosCarola"}, {"verified": false, "id": "1170459749273542656", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 117, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Carvajal", "username": "LeoCarvajalR"}, {"verified": false, "id": "858733478703136768", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 525, "tweet_count": 13740, "listed_count": 0}, "name": "Osb", "username": "OsbLeo"}, {"verified": false, "id": "52635864", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 582, "tweet_count": 27406, "listed_count": 11}, "name": "Figueroa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "figasoficial"}, {"verified": false, "id": "1216597334", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 707, "tweet_count": 10963, "listed_count": 0}, "name": "Raquel GS", "username": "Rategasi"}, {"verified": false, "id": "258285675", "location": "10/05/14\u202229/05/18\u202203/09/2022", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 370, "tweet_count": 72915, "listed_count": 4}, "name": "baby \ud83e\udd55\ud83e\uddb7", "username": "stylesmalones"}, {"verified": false, "id": "2369299760", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "username": "nyaztae"}, {"verified": false, "id": "915292580", "location": "(ela/dela) fan acc", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 1914, "tweet_count": 23351, "listed_count": 8}, "name": "\u00d7\u035c\u00d7 \ud83e\udd4d", "username": "dearfalls93"}, {"verified": false, "id": "345679259", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 642, "tweet_count": 6806, "listed_count": 1}, "name": "Alexis Tafoya", "username": "AlexiisTafoya"}, {"verified": false, "id": "736678218133049344", "location": "\u26a0\ufe0fNO RESUBAS MI CONTENIDO\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 408, "tweet_count": 23209, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf41Spooki Elena\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "username": "ElenaCerezaUwU"}, {"verified": false, "id": "2307043772", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011", "username": "KrisArii"}, {"verified": false, "id": "53626867", "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1368, "tweet_count": 102311, "listed_count": 15}, "name": "Rulo-Star-Mitty\u2650\ud83c\udf33 Del 38%", "username": "Raul_R_Munoz"}, {"verified": false, "id": "1066072656804483073", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 78, "tweet_count": 12164, "listed_count": 0}, "name": "Veronica.1999", "username": "Veronica19995"}, {"verified": false, "id": "19993742", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 665, "tweet_count": 12286, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Paulo L.G.", "username": "joaopaulolg"}, {"verified": false, "id": "230280397", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 379, "tweet_count": 23413, "listed_count": 7}, "name": "Fred \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcf7", "username": "FredTheCrab"}, {"verified": false, "id": "101160484", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22342, "listed_count": 33}, "name": "Victor D. Manriquez", "username": "vmanriquez"}, {"verified": false, "id": "1030219871223783424", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 285, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}, "name": "karim Brito", "username": "karim_brito"}, {"verified": false, "id": "868937364508471296", "location": "no trono ", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1428, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}, "name": "catastrophe", "username": "saturnoaqnp"}, {"verified": false, "id": "1077022508333912064", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 633, "tweet_count": 65483, "listed_count": 5}, "name": "JuL' Nick Buraco. Cellbit", "username": "BlueberryShouna"}, {"verified": false, "id": "82266843", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2408, "tweet_count": 143561, "listed_count": 9}, "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "Leandro_Fernand"}, {"verified": false, "id": "718527897120727041", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 458, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Vilas-B\u00f4as \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "Alexvilas10"}, {"verified": false, "id": "3209201859", "location": "Independencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1607, "tweet_count": 22013, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Cataldo \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "Franziskaner_"}, {"verified": false, "id": "3008932918", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 676, "tweet_count": 8500, "listed_count": 1}, "name": "Rafaela t\u00e1?", "username": "rafsbarros_"}, {"verified": false, "id": "874020914", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4997, "tweet_count": 30005, "listed_count": 1}, "name": "\u201capruebo\u201d", "username": "Giovannipenalo1"}, {"verified": false, "id": "375144054", "location": " 4/4", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 540, "tweet_count": 123087, "listed_count": 21}, "name": "dani weona..\u032e -73", "username": "biyinxcyp"}, {"verified": false, "id": "1037091719387533313", "location": "Colina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 4777, "tweet_count": 26023, "listed_count": 5}, "name": "Colina NO es Chicureo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "EyChicureo"}, {"verified": false, "id": "1074818942051540993", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61429, "listed_count": 0}, "name": "Ang\u00e9lica", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "id": "866058666738421761", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 759, "tweet_count": 14574, "listed_count": 0}, "name": "vithenzo", "username": "victhsc"}, {"verified": false, "id": "2705800487", "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 4862, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "name": "Droga, Eh o Brian", "username": "Brianmdrss"}, {"verified": false, "id": "1152716667706892296", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 52, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "name": "Um perfil sobre nada de lugar nenhum", "username": "Aleatoridade100"}, {"verified": false, "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "name": "Ronald", "username": "VillenaRonald"}, {"verified": false, "id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81530, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}, "name": "No a Keiko", "username": "noakeikope"}, {"verified": false, "id": "323618234", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4995, "tweet_count": 146222, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Aguilera R.", "username": "rolagre77"}, {"verified": false, "id": "514723753", "location": "Peralillo - Valparaiso ", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1356, "tweet_count": 41153, "listed_count": 7}, "name": "Mr. Brigthside", "username": "SrEmeee"}, {"verified": false, "id": "368545391", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1051, "tweet_count": 36824, "listed_count": 1}, "name": "Elizabeth Leiva", "username": "ElizabethLeiva5"}, {"verified": false, "id": "161727460", "location": "hn", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 975, "tweet_count": 29154, "listed_count": 5}, "name": "victor pineda", "username": "victor19p"}, {"verified": false, "id": "717837997266313216", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299308, "listed_count": 2}, "name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega"}, {"verified": false, "id": "76988292", "location": "La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1080, "tweet_count": 168621, "listed_count": 19}, "name": "ruby tuesday. \ud83c\udf42", "username": "malemuysal"}, {"verified": false, "id": "809734064", "location": "hoy, baires", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 183, "tweet_count": 3351, "listed_count": 3}, "name": "Juan Ferrario", "username": "FerrarioJuan"}, {"verified": false, "id": "148078014", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50658, "following_count": 1740, "tweet_count": 9634, "listed_count": 313}, "name": "Gabriel Sued", "username": "gsued"}, {"verified": false, "id": "243733238", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1123, "tweet_count": 47842, "listed_count": 10}, "name": "Sejmet", "username": "Sejmet1986"}, {"verified": false, "id": "116759159", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3112, "tweet_count": 13314, "listed_count": 1}, "name": "Veroconk", "username": "vebusch"}, {"verified": false, "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "username": "Denis_Sota"}, {"verified": false, "id": "150015692", "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 6830, "following_count": 6620, "tweet_count": 105707, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc96\u049c\ud835\udd52\u5c3a\uff29\uff2e\u15e9\ud83d\udc96", "username": "kary_siempre_yo"}, {"verified": false, "id": "2775303329", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 337250, "following_count": 0, "tweet_count": 21353, "listed_count": 596}, "name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "username": "ALERTADESISMO"}, {"verified": false, "id": "127947341", "location": "bogota, colombia", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2396, "tweet_count": 6021, "listed_count": 3}, "name": "Liliana Casta\u00f1eda", "username": "LylyanLy"}, {"verified": true, "id": "143924206", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 798782, "following_count": 751, "tweet_count": 86074, "listed_count": 2319}, "name": "MinEducaci\u00f3n", "username": "Mineducacion"}, {"verified": false, "id": "100488775", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 308, "tweet_count": 105622, "listed_count": 14}, "name": "Joy of Missing Out Too", "username": "JomotHon"}, {"verified": false, "id": "59834186", "location": "Sam's Town, SP", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 1504, "tweet_count": 409907, "listed_count": 62}, "name": "petit", "username": "belpetit"}, {"verified": false, "id": "214211257", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 147, "tweet_count": 4164, "listed_count": 2}, "name": "Matheus Castro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf35", "username": "MaKTaiL"}, {"verified": false, "id": "966774383401463812", "location": "Itaipua\u00e7u, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1020, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdb", "username": "whotfislaris"}, {"verified": false, "id": "4890818927", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2416, "tweet_count": 217124, "listed_count": 3}, "name": "Emilia Hernandez", "username": "HerEmiiliia"}, {"verified": false, "id": "920152598", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8467, "following_count": 5221, "tweet_count": 83353, "listed_count": 77}, "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez", "username": "rofaundezg"}, {"verified": false, "id": "194784741", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 166, "tweet_count": 59464, "listed_count": 3}, "name": "Patrixx", "username": "patrickmrd"}, {"verified": false, "id": "172205905", "location": "Regi\u00f3n metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 452, "tweet_count": 14293, "listed_count": 0}, "name": "Ren\u00e9", "username": "chagnil"}, {"verified": false, "id": "762867854", "location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 6318, "tweet_count": 144520, "listed_count": 1}, "name": "Julio Cort\u00e9s P.", "username": "jcp_julio"}, {"verified": false, "id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "name": "Yaneken", "username": "yaneken03"}, {"verified": false, "id": "2327009998", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43444, "listed_count": 0}, "name": "jane cantanhede", "username": "janecantanhede"}, {"verified": false, "id": "115676753", "location": "Assentamento Capela", "public_metrics": {"followers_count": 9138, "following_count": 2743, "tweet_count": 13137, "listed_count": 163}, "name": "Deputado Marcon", "username": "deputadomarcon"}, {"verified": false, "id": "1165730072202022913", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 603, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "name": "Oscar", "username": "Oscar12881886"}, {"verified": false, "id": "348844536", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 1487, "tweet_count": 212782, "listed_count": 3}, "name": "Patricia Donoso\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf31", "username": "PatriciaDonoso"}, {"verified": false, "id": "260435497", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 669, "tweet_count": 53468, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd75. \ud835\udd7d.", "username": "jotaerrebarros"}, {"verified": false, "id": "2864003225", "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC", "public_metrics": {"followers_count": 16671, "following_count": 17494, "tweet_count": 147050, "listed_count": 0}, "name": "claudio renato de Almeida e silvam", "username": "claudiorenato27"}, {"verified": false, "id": "1171803311433027584", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 68, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}, "name": "Maur\u00edcio Mattos", "username": "SatMauricio"}, {"verified": true, "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481576, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "name": "Manuela", "username": "ManuelaDavila"}, {"verified": false, "id": "731779603", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 2214, "tweet_count": 41934, "listed_count": 16}, "name": "Eucaris Cisnero", "username": "yeucis29"}, {"verified": false, "id": "88179564", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "name": "Arturo Cazal", "username": "arturocazal"}, {"verified": false, "id": "1010203633818963969", "location": "Right behind you...", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2523, "tweet_count": 273871, "listed_count": 14}, "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u043a. \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u044d\u0442\u043e \u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0448\u044c, \u0442\u044b \u0434\u0443\u0440\u0430\u043a", "username": "rdiasdevivar"}, {"verified": false, "id": "380400457", "location": "Kaedwen \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13787, "following_count": 7469, "tweet_count": 30088, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95 \ud835\udc6b\ud835\udc8a \ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udde1", "username": "ElBrujo_29"}, {"verified": false, "id": "163601890", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1095, "tweet_count": 5285, "listed_count": 0}, "name": "Madame Delirio", "username": "Amebadelirio"}, {"verified": false, "id": "2228178217", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 132, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "name": "Jandrei de Oliveira", "username": "jandrei87"}, {"verified": true, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233205, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "name": "Heduardo", "username": "heduardo50"}, {"verified": false, "id": "186297182", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 59, "tweet_count": 48039, "listed_count": 5}, "name": "ConstanzaSI.", "username": "cony992"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "username": "00private"}, {"verified": false, "id": "709040159296241664", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 517, "tweet_count": 29084, "listed_count": 2}, "name": "jojo", "username": "6ixjj_"}, {"verified": false, "id": "1130982352270823424", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 324, "tweet_count": 12718, "listed_count": 0}, "name": "nicolly \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ehanicksz"}, {"verified": false, "id": "940396764212973568", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1299, "tweet_count": 164524, "listed_count": 0}, "name": "Vera", "username": "CunhaLucare"}, {"verified": false, "id": "1171113776801898498", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 110, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "Beatrizcastillo", "username": "Beatriz65717537"}, {"verified": false, "id": "1047235401562374144", "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 345, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "name": "Valdirnm \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Valdirnm"}, {"verified": false, "id": "1112107593302970368", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 429, "tweet_count": 3473, "listed_count": 4}, "name": "aline", "username": "drewzeski"}, {"verified": false, "id": "594214379", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 2625, "tweet_count": 103310, "listed_count": 5}, "name": "Bianca \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd1f", "username": "Biankascarl"}, {"verified": false, "id": "955212873193672706", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 508, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "name": "arhi", "username": "arhianerivas"}, {"verified": false, "id": "3111104153", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 265, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "name": "bel\u00e9n", "username": "belengarcetec"}, {"verified": false, "id": "1135190731247824896", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 90, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "name": "Francilda", "username": "Francil01261869"}, {"verified": false, "id": "431085199", "location": "Earth ", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4482, "tweet_count": 269003, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edson\u00ae\ufe0fCrist\u00e3o Ningu\u00e9m fica para tr\u00e1s", "username": "erodrigomariano"}, {"verified": false, "id": "812087695879143424", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5979, "tweet_count": 258705, "listed_count": 7}, "name": "Marcella con doble ele", "username": "marcellapv"}, {"verified": false, "id": "1136303443323346944", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 76, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "name": "David Gonzalez", "username": "DavidGo89580360"}, {"verified": false, "id": "2537860866", "location": "Canal 33, San Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 21385, "following_count": 643, "tweet_count": 46444, "listed_count": 98}, "name": "Rep\u00fablica", "username": "Republica33TV"}, {"verified": false, "id": "2805898267", "location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 270, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "name": "PARIZZI", "username": "cadevoceparizzi"}, {"verified": false, "id": "2313565616", "location": "Goi\u00e2nia ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 238, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}, "name": "Vai dar PT \u2b50\ufe0f", "username": "dorivaljunior09"}, {"verified": false, "id": "57545298", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 862, "tweet_count": 2570, "listed_count": 1}, "name": "Yuliana Siapo", "username": "yulianadas"}, {"verified": false, "id": "3148855257", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 18115, "following_count": 214, "tweet_count": 13125, "listed_count": 13}, "name": "Tac\u00f3n Raj\u00f3n", "username": "Taconrajon"}, {"verified": false, "id": "1074406026", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 572, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "name": "JORGE M. B.", "username": "Mb77Jorge"}, {"verified": true, "id": "18440388", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 80513, "following_count": 1178, "tweet_count": 3998, "listed_count": 143}, "name": "Juan Sebasti\u00e1n Rold\u00e1n", "username": "juanseroldan"}, {"verified": false, "id": "819069503132893184", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 256, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99", "username": "anty_tn"}, {"verified": false, "id": "1009204823567237122", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 548, "tweet_count": 17785, "listed_count": 1}, "name": "many", "username": "ala_a_desgraca"}, {"verified": false, "id": "109438989", "location": "La patria de Bol\u00edvar.", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 151, "tweet_count": 4506, "listed_count": 3}, "name": "Miguel Silva", "username": "mesilva"}, {"verified": false, "id": "107827468", "public_metrics": {"followers_count": 8356, "following_count": 6405, "tweet_count": 12891, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\ude0b\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2c\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude29 \ud83e\udd8b", "username": "L0UISPARADISE"}, {"verified": false, "id": "1458650238", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1804, "tweet_count": 64623, "listed_count": 8}, "name": "\u3030\ufe0fPau 316\u3030\ufe0f", "username": "k3j1h6"}, {"verified": false, "id": "1122347280797974528", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52297, "following_count": 53864, "tweet_count": 111239, "listed_count": 23}, "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AppelLuciano"}, {"verified": false, "id": "70058592", "location": "Zona Fantasma ", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 837, "tweet_count": 67308, "listed_count": 17}, "name": "Irland\u00eas", "username": "irlandesmaluko"}, {"verified": false, "id": "598817377", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1922, "tweet_count": 21083, "listed_count": 0}, "name": "yo", "username": "el_rodrigosm"}, {"verified": false, "id": "1141156543422967820", "location": "Murray, UT", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 19, "tweet_count": 19236, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Vianna Pires", "username": "gvpFLA"}, {"verified": false, "id": "383324164", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 472, "tweet_count": 1913, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Zayas Mujica", "username": "roberzayas"}, {"verified": false, "id": "842835649153720325", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 299, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "name": "Yudexy Pacheco", "username": "yudexy09"}, {"verified": false, "id": "1083840878203076617", "location": "Juana D\u00edaz, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2868, "tweet_count": 6586, "listed_count": 3}, "name": "Homar Torres @SoyHomarconH \u26aa", "username": "SoyHomarconH"}, {"verified": false, "id": "931835672163479553", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 328, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "name": "Miklo", "username": "miklocomunista"}, {"verified": false, "id": "2413329216", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1690, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "name": "anibal", "username": "anibaql"}, {"verified": false, "id": "82614257", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4995, "tweet_count": 26476, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf38Vivi 38%\u270a\ud83d\udc9c", "username": "Viviverde"}, {"verified": false, "id": "26925891", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 229, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "name": "carlos llacsa", "username": "deardevil33"}, {"verified": false, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "id": "986106145675841536", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 212, "tweet_count": 29039, "listed_count": 0}, "name": "triste e feia \ud83e\udd20", "username": "mellissasteph"}, {"verified": false, "id": "2927315158", "location": "recife ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 595, "tweet_count": 29173, "listed_count": 1}, "name": "Amor, amora \u2728\u2728", "username": "ahguimaraes10"}, {"verified": false, "id": "2670118263", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2190, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Camello", "username": "_MarciaCamello_"}, {"verified": false, "id": "127859976", "location": "Chile, Talagante", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1007, "tweet_count": 34058, "listed_count": 3}, "name": "Nataly \ud83c\udf33", "username": "la_naaatyyy"}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "name": "Mate in two!", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "id": "35697139", "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28539, "following_count": 292, "tweet_count": 44888, "listed_count": 201}, "name": "Antonio Tello", "username": "antoniotello"}, {"verified": false, "id": "991778757655613442", "location": "she/her \u2022 jkjm", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 635, "tweet_count": 62534, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc25", "username": "ackerminn"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "134895808", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3146, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Lourdesregina"}, {"verified": false, "id": "991811523549908992", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1592, "tweet_count": 10226, "listed_count": 1}, "name": "arturo sueldo", "username": "asueldoq"}, {"verified": false, "id": "816433717023535104", "location": "Somewhere on earth", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 221, "tweet_count": 50847, "listed_count": 1}, "name": "MelyGobind #CNCO4EVER", "username": "Mysunshinecnco"}, {"verified": false, "id": "1162472113426448384", "location": "5SOS", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 911, "tweet_count": 84516, "listed_count": 38}, "name": "estrella", "username": "joelarkhe"}, {"verified": false, "id": "322112447", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 4965, "tweet_count": 248021, "listed_count": 3}, "name": "JAlvarado", "username": "javieralvarado8"}, {"verified": false, "id": "897755556", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1427, "tweet_count": 54656, "listed_count": 8}, "name": "Antonio Ram\u00f3n", "username": "arabigar"}, {"verified": false, "id": "161811831", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 64990, "following_count": 1651, "tweet_count": 163310, "listed_count": 138}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeHugo Biedermann M\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "Hugobie"}, {"verified": false, "id": "1097532984247365632", "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3407, "tweet_count": 32559, "listed_count": 13}, "name": "\u0618", "username": "bizzIesttan"}, {"verified": false, "id": "1088409092815814657", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 3784, "tweet_count": 117199, "listed_count": 0}, "name": "Sarinha Petterle", "username": "PetterleSarinha"}, {"verified": false, "id": "1052966416020885505", "location": "Quilicura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7708, "following_count": 6787, "tweet_count": 325275, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Aravena N.", "username": "ManuelAravenaN2"}, {"verified": false, "id": "2978512283", "location": "Sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 299, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "name": "yan\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "username": "y_alvs"}, {"verified": false, "id": "145666880", "location": "Beozonte, Minas uai", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 348, "tweet_count": 24760, "listed_count": 1}, "name": "Bruno R. I. Mota", "username": "Brim13"}, {"verified": false, "id": "1145174210635079680", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 299, "tweet_count": 5786, "listed_count": 0}, "name": "Bundinha", "username": "bundinharosaa"}, {"verified": false, "id": "4890224801", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 488, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}, "name": "here lies gus", "username": "gusurtou"}, {"verified": false, "id": "314608540", "public_metrics": {"followers_count": 6969, "following_count": 3818, "tweet_count": 56687, "listed_count": 3}, "name": "JNDM", "username": "jndevis"}, {"verified": false, "id": "75927038", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8567, "tweet_count": 114281, "listed_count": 10}, "name": "\u042f\u039bF\u039b", "username": "Raforismos"}, {"verified": false, "id": "233772760", "location": "XI Region", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 326, "tweet_count": 6596, "listed_count": 3}, "name": "Karina", "username": "supersuperwand"}, {"verified": false, "id": "1345997576", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7609, "following_count": 8146, "tweet_count": 54723, "listed_count": 6}, "name": "MarcEla \ud83c\udf33 #soydel38% #BoricPresidente", "username": "brujadelsure"}, {"verified": false, "id": "350077965", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2721, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}, "name": "Indy Hdez", "username": "IndyHdez"}, {"verified": false, "id": "166759988", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "username": "FabitinibMD"}, {"verified": false, "id": "2997943025", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 708, "tweet_count": 8466, "listed_count": 9}, "name": "Bel\u00e9n Andrea", "username": "MonaAraneda"}, {"verified": false, "id": "2147584694", "location": "Titirilquen", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2253, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}, "name": "Sally-Lu", "username": "Atsuko_cl"}, {"verified": false, "id": "1118345361704345600", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 769, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}, "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "username": "MayDias24"}, {"verified": false, "id": "27757874", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "name": "Aldo Santos", "username": "santosaldo"}, {"verified": false, "id": "1155959778205528066", "location": "SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1254, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "name": "PABLO", "username": "ROMAN29586856"}, {"verified": false, "id": "73254822", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31459, "following_count": 14068, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}, "name": "J. B. de Araujo", "username": "AMAROK_LUPPUS"}, {"verified": false, "id": "152395147", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "loreniski"}, {"verified": false, "id": "4616362636", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1089, "tweet_count": 4253, "listed_count": 23}, "name": "Zorzalita de Plata \ud83e\udd8a\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34#YoApruebo", "username": "ZorzalitaP"}, {"verified": false, "id": "857191486860996613", "location": "Santiago \ud83c\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 338, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9aCaroFern\u00e1ndez V", "username": "Caritofd3z"}, {"verified": false, "id": "747827793547902980", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 729, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}, "name": "Ari\u2600\ufe0f", "username": "arieli_pereira_"}, {"verified": false, "id": "2915853365", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "name": "1Anjo_suicida", "username": "1Anjo_suicida"}, {"verified": false, "id": "1138867573221744640", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 932, "tweet_count": 14634, "listed_count": 8}, "name": "tory's version", "username": "lbadliarl"}, {"verified": false, "id": "796484178250526720", "location": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 239, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "name": "K1", "username": "K1ggwp"}, {"verified": false, "id": "2995236009", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1699, "tweet_count": 32941, "listed_count": 0}, "name": "808s", "username": "_Nogueira6"}, {"verified": false, "id": "4582703063", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 477, "tweet_count": 11567, "listed_count": 0}, "name": "Neg\u00e3o Cotista", "username": "ceulsom"}, {"verified": false, "id": "980482871172456448", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 296, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro Buzatti", "username": "joao_buzattim"}, {"verified": false, "id": "1104566631655706624", "location": "Santiago, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 274, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "name": "Daniellamotors", "username": "daniellamotors"}, {"verified": false, "id": "2661900141", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 728, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "name": "#IMAN", "username": "RcReflex"}, {"verified": false, "id": "205244293", "location": "Providencia, Stgo.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 989, "tweet_count": 43198, "listed_count": 10}, "name": "BERNARDO ARAYA LOPEZ", "username": "barayal"}, {"verified": false, "id": "1014226763378036737", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1059, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}, "name": "La Vivi \u2606", "username": "Vivi_juggernaut"}, {"verified": false, "id": "282788609", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2042, "tweet_count": 174919, "listed_count": 0}, "name": "Puka cusque\u00f1ita \u2665\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "username": "KusiYaguar94"}, {"verified": false, "id": "3363487089", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 527, "tweet_count": 36415, "listed_count": 0}, "name": "Cata", "username": "VitoriaCatalano"}, {"verified": false, "id": "731734609", "location": "Resistencia, Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 298, "tweet_count": 33418, "listed_count": 0}, "name": "solana", "username": "solanarissop"}, {"verified": false, "id": "1101573322368782336", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 238, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}, "name": "laPau", "username": "PaulabVallejosr"}, {"verified": false, "id": "1034544471864758272", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 45495, "listed_count": 0}, "name": "Terere13@ Outlook.com\ud83d\udc3a\ud83e\udd77\u2728\ud83c\udf61\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\u26bd\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f", "username": "Terere13Outjoo1"}, {"verified": false, "id": "1055515026", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 760, "tweet_count": 55470, "listed_count": 4}, "name": "yuri", "username": "akumayc_"}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15058, "following_count": 739, "tweet_count": 77438, "listed_count": 21}, "name": "convenhamos", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "id": "33518714", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8559, "following_count": 8497, "tweet_count": 128777, "listed_count": 21}, "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb", "username": "Choconina3C273"}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "id": "98173602", "location": "Aricrimes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1025, "tweet_count": 18549, "listed_count": 1}, "name": "castilhiss\u00edmo", "username": "Castilh07"}, {"verified": false, "id": "367423383", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1490, "tweet_count": 27677, "listed_count": 5}, "name": "Paula \u2728", "username": "pppaulal"}, {"verified": false, "id": "4757348536", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 333, "tweet_count": 49826, "listed_count": 1}, "name": "DOUG", "username": "dougRodriguesol"}, {"verified": false, "id": "579435807", "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 8801, "following_count": 3564, "tweet_count": 144963, "listed_count": 15}, "name": "mari", "username": "sadsredx"}, {"verified": false, "id": "168516941", "location": "Angol, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2539, "tweet_count": 60739, "listed_count": 0}, "name": "Fhabyta \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "FabyRiffoLagos"}, {"verified": false, "id": "1024829039209578496", "location": "Campo Grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 181, "tweet_count": 13731, "listed_count": 2}, "name": "Lima fran\u00e7ais", "username": "wtf_Liminha"}, {"verified": false, "id": "794322143270043648", "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 253, "tweet_count": 19246, "listed_count": 0}, "name": "becs", "username": "_diaslps"}, {"verified": false, "id": "154923332", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1203, "tweet_count": 13836, "listed_count": 4}, "name": "Alan Viana", "username": "alan_viana"}, {"verified": false, "id": "2864641475", "location": "darillium", "public_metrics": {"followers_count": 9527, "following_count": 771, "tweet_count": 264895, "listed_count": 146}, "name": "bruu", "username": "sitcomsgirI"}, {"verified": false, "id": "847934913483608064", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 777, "tweet_count": 11910, "listed_count": 0}, "name": "Javier B.", "username": "eligua1978"}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti"}, {"verified": false, "id": "2799115918", "public_metrics": {"followers_count": 8794, "following_count": 8546, "tweet_count": 204453, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd91", "username": "whrsmymindd"}, {"verified": false, "id": "1013044103196610560", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 601, "tweet_count": 178047, "listed_count": 0}, "name": "aver", "username": "adry_ver"}, {"verified": false, "id": "3081751875", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1032, "tweet_count": 121177, "listed_count": 2}, "name": "Lucero Paz", "username": "luceritoandme"}, {"verified": false, "id": "973350839892041730", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1322, "tweet_count": 12697, "listed_count": 0}, "name": "Bruno de Oliveira", "username": "Bruno_Whatever"}, {"verified": false, "id": "979358994", "location": "Osc", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 166, "tweet_count": 43588, "listed_count": 1}, "name": "Negro \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "made9998"}, {"verified": false, "id": "1141198982", "location": "Lomas del Mirador ", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 291, "tweet_count": 40892, "listed_count": 6}, "name": "Bra. \u26a1", "username": "BriaanT13"}, {"verified": false, "id": "1082423687834423296", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 5224, "tweet_count": 80900, "listed_count": 0}, "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS", "username": "MegFlor1"}, {"verified": false, "id": "129654078", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 817, "tweet_count": 21099, "listed_count": 0}, "name": "Araceli Jonhson", "username": "aracelijonhson"}, {"verified": false, "id": "399855337", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 635, "tweet_count": 49398, "listed_count": 5}, "name": "Rachel", "username": "dra__ra"}, {"verified": false, "id": "1158767920207544320", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 157, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "name": "Agustina", "username": "GucciBaibi"}, {"verified": false, "id": "1004350794", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 117, "tweet_count": 19380, "listed_count": 1}, "name": "Tambis", "username": "FranTambo2"}, {"verified": false, "id": "112895724", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1023, "tweet_count": 12989, "listed_count": 3}, "name": "Felipe Mej\u00edas", "username": "PipeMejias"}, {"verified": false, "id": "1850076451", "location": "ESTP", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 400, "tweet_count": 61519, "listed_count": 5}, "name": "bernardo", "username": "madonnacareca"}, {"verified": false, "id": "3366070883", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 221, "tweet_count": 1826, "listed_count": 1}, "name": "Berenis Fernandez G", "username": "BerenisFG"}, {"verified": false, "id": "593330554", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 744, "tweet_count": 6272, "listed_count": 1}, "name": "Iracema Da Costa (Oficial)", "username": "IracemaDaCosta"}, {"verified": false, "id": "134673144", "location": "\u00d1u\u00f1oa Stgo, aveces Tongoy", "public_metrics": {"followers_count": 6600, "following_count": 2161, "tweet_count": 71138, "listed_count": 14}, "name": "Dane Bers\u00f6h \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "username": "Dane_BS"}, {"verified": false, "id": "736017443890597888", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1043, "tweet_count": 34277, "listed_count": 0}, "name": "Marmaduke Grave", "username": "roccolampone86"}, {"verified": false, "id": "726956473545318401", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1000, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "name": "Daisy Frederick .\ud83d\ude4f\u2764\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "username": "DegonzalezDaisy"}, {"verified": false, "id": "859984396929159169", "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452838, "listed_count": 2}, "name": "Ale", "username": "bellaciaubella"}, {"verified": true, "id": "14754376", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381431, "following_count": 1547, "tweet_count": 164296, "listed_count": 2980}, "name": "Luis Nassif", "username": "luisnassif"}, {"verified": false, "id": "2678109396", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 470, "tweet_count": 248911, "listed_count": 17}, "name": "choca o'clock #Del38,14%-Nom\u00e1sladronesenlapol\u00edtica", "username": "chocafive"}, {"verified": false, "id": "64018078", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaMe sigues/te sigo", "public_metrics": {"followers_count": 6560, "following_count": 6978, "tweet_count": 329841, "listed_count": 4}, "name": "Jota Efe Erre Ele", "username": "rondonl"}, {"verified": false, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "name": "Reportero24", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "id": "4503371123", "location": "Cerrillos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1021, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "username": "stijo28"}, {"verified": false, "id": "1175503409690173441", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 4374, "tweet_count": 4354, "listed_count": 10}, "name": "Autenticador Libert\u00e1rio\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "AutenticadorL"}, {"verified": false, "id": "605470870", "location": "Ensenada, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 418, "tweet_count": 17732, "listed_count": 0}, "name": "Dit", "username": "10christiandiez"}, {"verified": false, "id": "1012429042799259648", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 403, "tweet_count": 43247, "listed_count": 2}, "name": "Vito \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud800\udc82", "username": "Vito03"}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 33038, "following_count": 1630, "tweet_count": 32681, "listed_count": 43}, "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "username": "pewdiepep"}, {"verified": false, "id": "2675579522", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 966, "tweet_count": 14456, "listed_count": 4}, "name": "Dulcimer", "username": "Dulcimer14"}, {"verified": false, "id": "130663759", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 894, "tweet_count": 39100, "listed_count": 4}, "name": "Thomalz", "username": "GabrielliThomaz"}, {"verified": false, "id": "800427925396824064", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 452, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}, "name": "Caro", "username": "Caroagp77"}, {"verified": false, "id": "192246067", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354053, "listed_count": 3}, "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AlfSSMartins"}, {"verified": false, "id": "51455988", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86817, "listed_count": 10}, "name": "Yiyo", "username": "loco_yiyo"}, {"verified": false, "id": "1037152208754823168", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 129133, "following_count": 121612, "tweet_count": 283881, "listed_count": 153}, "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c", "username": "FabioTalhari"}, {"verified": false, "id": "1103789239127429123", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "name": "Sigmatrix | Filiphe", "username": "canalsigmatrix"}, {"verified": false, "id": "3356928743", "location": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1143, "tweet_count": 7212, "listed_count": 1}, "name": "amanda", "username": "shwndijk"}, {"verified": false, "id": "861674718209998848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 219, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "name": "Sarah \ud83d\udc7b", "username": "ManonRainha13"}, {"verified": false, "id": "168847966", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 624, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "name": "Federico Gonz\u00e1lez", "username": "gonzalezfgok"}, {"verified": false, "id": "763227972362989568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 313, "tweet_count": 12753, "listed_count": 0}, "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud83e\udd8b", "username": "belesantana021"}, {"verified": false, "id": "1154582948039073794", "location": "Paracambi ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1376, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "name": "JF.Trem Bala\ud83d\udca2", "username": "pinzin_16"}, {"verified": false, "id": "1087230548941115392", "location": "PA", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 128, "tweet_count": 9656, "listed_count": 0}, "name": "let \ud83d\udc30\ud83c\udf2a", "username": "coelhannacoment"}, {"verified": false, "id": "788940417370849280", "location": "Danna Paola \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 480, "tweet_count": 12829, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "username": "dannapaoIIaa"}, {"verified": false, "id": "946376695", "location": "Puente Alto ", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2336, "tweet_count": 33030, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda Olga Ya\u00f1ez", "username": "_moyanez_"}, {"verified": false, "id": "3549122116", "location": "sp / rj", "public_metrics": {"followers_count": 17015, "following_count": 830, "tweet_count": 198707, "listed_count": 19}, "name": "amanda", "username": "myujiae"}, {"verified": false, "id": "185258179", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3521, "tweet_count": 114423, "listed_count": 12}, "name": "Ruben #APRUEBO!!!", "username": "rubenanfur"}, {"verified": false, "id": "3765324917", "location": "Chile dist\u00f3pico", "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 3599, "tweet_count": 68176, "listed_count": 2}, "name": "Wendy Wolf", "username": "WnFlow"}, {"verified": false, "id": "238152666", "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 22, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "name": "SHIRLEY REVOLLAR", "username": "CHASKITA2266"}, {"verified": false, "id": "4775929065", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 88, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "name": "gabriel balducci", "username": "gabrielbduarte_"}, {"verified": false, "id": "806300305348554752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 791, "tweet_count": 5522, "listed_count": 1}, "name": "gabriel herbelha", "username": "herbelha"}, {"verified": false, "id": "314987933", "location": "Osorno Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1629, "tweet_count": 16783, "listed_count": 2}, "name": "Only Sure\u00f1a", "username": "Marce_FX"}, {"verified": false, "id": "703440218649657344", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 510, "tweet_count": 12186, "listed_count": 1}, "name": "Yuri", "username": "Ynhure"}, {"verified": false, "id": "726931309453533184", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 122, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "name": "comida \u00e9 top e eu tb \ud83c\udf40", "username": "lorenanishizawa"}, {"verified": false, "id": "3038629380", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 366, "tweet_count": 43821, "listed_count": 35}, "name": "El Aut\u00f3nomo", "username": "ElAutonomoOax"}, {"verified": false, "id": "822105375541460994", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 146, "tweet_count": 11726, "listed_count": 0}, "name": "chad \u271e", "username": "slimilly"}, {"verified": false, "id": "3138408970", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 296, "tweet_count": 32826, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Araya C.", "username": "oscararayacabr1"}, {"verified": false, "id": "857344798012960768", "location": "Maull\u00edn, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1511, "tweet_count": 1089, "listed_count": 7}, "name": "Hospital de Maull\u00edn", "username": "hospitalmaullin"}, {"verified": false, "id": "3401253915", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 789, "tweet_count": 1605, "listed_count": 17}, "name": "feafesExtremadura SM", "username": "feafextremadura"}, {"verified": false, "id": "39895417", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 788, "tweet_count": 28418, "listed_count": 4}, "name": "Ellen Sousa \u00e9 Lula e Haddad 13", "username": "ellencrist__"}, {"verified": false, "id": "408912756", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 126, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "name": "Heisser Cohen", "username": "HeisserC"}, {"verified": false, "id": "835928152878768129", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14450, "following_count": 149, "tweet_count": 22023, "listed_count": 24}, "name": "elambito", "username": "elambito"}, {"verified": false, "id": "987825639150489600", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 7800, "following_count": 7825, "tweet_count": 34743, "listed_count": 2}, "name": "Merillan", "username": "Merillan1"}, {"verified": false, "id": "181815084", "location": "she/hulk", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 2468, "tweet_count": 63926, "listed_count": 6}, "name": "chucky wayne", "username": "bokeeeta"}, {"verified": false, "id": "4056427601", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 65, "tweet_count": 2236, "listed_count": 1}, "name": "Kauan Ezagui", "username": "Kauan_ezc"}, {"verified": false, "id": "206749377", "location": "yoonkook.", "public_metrics": {"followers_count": 11051, "following_count": 11022, "tweet_count": 178093, "listed_count": 33}, "name": "\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude23\u2077\u25bd", "username": "bangtamix"}, {"verified": false, "id": "1127051588558905344", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 78, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "name": "Min", "username": "Yasmin017399500"}, {"verified": false, "id": "52383998", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2158, "tweet_count": 49158, "listed_count": 7}, "name": "Jaime Contreras", "username": "Jaimesteel"}, {"verified": false, "id": "231954223", "location": "Zurdist\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 5249, "tweet_count": 37662, "listed_count": 57}, "name": "Mamarracha", "username": "_LaMaga"}, {"verified": false, "id": "909538593810649088", "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 96, "tweet_count": 22844, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc40.\ud83e\udd8b", "username": "Meelzinh15"}, {"verified": false, "id": "971542232141574144", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 123416, "following_count": 284, "tweet_count": 35269, "listed_count": 17}, "name": "day", "username": "ehdayany"}, {"verified": false, "id": "756509231910649856", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 2346, "tweet_count": 25769, "listed_count": 12}, "name": "Gloria Rubin", "username": "GloriaRubin7"}, {"verified": false, "id": "1178819023091458050", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 89, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "name": "Harry", "username": "patipelaosureno"}, {"verified": false, "id": "928608200", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 888, "tweet_count": 24769, "listed_count": 3}, "name": "\u271e", "username": "bieberlowery"}, {"verified": false, "id": "2671774567", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6316, "following_count": 3463, "tweet_count": 62157, "listed_count": 9}, "name": "Para que? Si ya ganamos", "username": "ludmilaL__"}, {"verified": false, "id": "316184466", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 412, "tweet_count": 27869, "listed_count": 0}, "name": "Emilly \ud83c\udf38", "username": "emillydesouza13"}, {"verified": false, "id": "105668307", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1314, "tweet_count": 54319, "listed_count": 4}, "name": "Juan Pablo", "username": "sirjuanpa"}, {"verified": false, "id": "3505379123", "public_metrics": {"followers_count": 5700, "following_count": 213, "tweet_count": 106581, "listed_count": 15}, "name": "gab", "username": "ridwculo"}, {"verified": false, "id": "1162886349877366785", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 597, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "name": "@grudinhos tombados", "username": "kettury1"}, {"verified": false, "id": "964541252971716615", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 867, "tweet_count": 7716, "listed_count": 0}, "name": "Insuficiente\ud83d\ude1d", "username": "Pretinhop233"}, {"verified": false, "id": "1069220366", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 1437, "tweet_count": 59224, "listed_count": 7}, "name": "giovana", "username": "gmorais__"}, {"verified": false, "id": "1012570541671280640", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 1349, "tweet_count": 69069, "listed_count": 3}, "name": "FAZ O L", "username": "hellxnween"}, {"verified": false, "id": "1108484749545353218", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 275, "tweet_count": 28752, "listed_count": 0}, "name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Leovasc11_"}, {"verified": false, "id": "1240069580", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 664, "tweet_count": 30134, "listed_count": 0}, "name": "\uaa97\uaa96\ud835\ude34", "username": "sueroyas"}, {"verified": false, "id": "215048539", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 4945, "tweet_count": 118191, "listed_count": 20}, "name": "Futbolera100%", "username": "Yeyi79"}, {"verified": false, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655886, "listed_count": 24}, "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "kmendozahumada"}, {"verified": false, "id": "3818077216", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 401, "tweet_count": 87809, "listed_count": 1}, "name": "leo f;", "username": "freitas_xx"}, {"verified": false, "id": "520624146", "location": "Al infinito y mas allaaaaaaaa!", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 70, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}, "name": "Jose Franco", "username": "Neumatologo"}, {"verified": false, "id": "239696490", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 20774, "following_count": 1459, "tweet_count": 38770, "listed_count": 130}, "name": "Expreso Quer\u00e9taro", "username": "expresoqro"}, {"verified": false, "id": "65703575", "location": "Crici\u00fama SC", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 401, "tweet_count": 30974, "listed_count": 10}, "name": "guilhrme", "username": "GuiDaross"}, {"verified": false, "id": "893990532397109248", "location": "Tusca", "public_metrics": {"followers_count": 5450, "following_count": 3291, "tweet_count": 136646, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd18El Ro \u2584\ufe3b\u0337\u033f\u253b\u033f\u2550\u2501 \u4e00 \u262d\ud83e\udd18\ud83e\udd19", "username": "RexchasconB"}, {"verified": false, "id": "150457979", "location": "Coquimbo.Chile", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1775, "tweet_count": 15261, "listed_count": 0}, "name": "Son...rie...!!\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "romiivarela"}, {"verified": false, "id": "87325530", "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 4355, "tweet_count": 39164, "listed_count": 10}, "name": "RODRIGO PE\u00d1A SILVA", "username": "nimar0710"}, {"verified": false, "id": "105854641", "location": "Recoleta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1751, "tweet_count": 37498, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo Aros Soto", "username": "laloaros"}, {"verified": false, "id": "48525055", "location": "Estado do Brunei Darussalam", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 756, "tweet_count": 84627, "listed_count": 10}, "name": "deny ram", "username": "denyram"}, {"verified": false, "id": "488961870", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 3789, "tweet_count": 212209, "listed_count": 26}, "name": "Chini", "username": "_hipotenusa1"}, {"verified": false, "id": "1136097923731582976", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 78, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}, "name": "MediaWatch", "username": "DasPatio"}, {"verified": false, "id": "1170139355026993153", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "name": "Nuno Alves", "username": "NunoAlv56133464"}, {"verified": false, "id": "1013859574602870784", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 682, "tweet_count": 18685, "listed_count": 0}, "name": "Gragreno", "username": "gragreno"}, {"verified": false, "id": "1075241613696385024", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 976, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "name": "Denise Ain", "username": "AinDenise"}, {"verified": false, "id": "1018528058779799552", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 803, "tweet_count": 6579, "listed_count": 4}, "name": "clene\u271e", "username": "asiamstan"}, {"verified": false, "id": "1019388256088215553", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 8, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "name": "JonaAdventure YT", "username": "Dimitri19332285"}, {"verified": false, "id": "2837492343", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3125, "tweet_count": 103058, "listed_count": 11}, "name": "Jih Oliveira \u2721\u271d", "username": "OliveiraJih"}, {"verified": false, "id": "142679842", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus"}, {"verified": false, "id": "2179820097", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 135, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "name": "Ymelda", "username": "imevar20"}, {"verified": false, "id": "923167235300044800", "location": "Hage", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 147, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "name": "Passador D. Fome", "username": "ruanwilton12"}, {"verified": false, "id": "717195397320540160", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 289, "tweet_count": 28758, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Pereira", "username": "mannymanigga"}, {"verified": false, "id": "27879023", "location": "Angol / Malleco", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4618, "tweet_count": 11203, "listed_count": 6}, "name": "Andr\u00e9s Villablanca", "username": "elviejoandres"}, {"verified": false, "id": "276710110", "location": "En la nube \u2601 ", "public_metrics": {"followers_count": 159868, "following_count": 1650, "tweet_count": 346989, "listed_count": 346}, "name": "\u25baNoticias Cristianas", "username": "NewsIglesia"}, {"verified": false, "id": "3333536188", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 676, "tweet_count": 85884, "listed_count": 6}, "name": "ca\u00edto RENAISSANCE", "username": "caito__"}, {"verified": false, "id": "734918166745350144", "location": "Parque Jo\u00e3o Seixas, Campos dos", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 122, "tweet_count": 28493, "listed_count": 0}, "name": "igozada", "username": "metalpesadorock"}, {"verified": false, "id": "287140478", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 77, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "name": "Clonazepado de Amitriplina", "username": "GrimMZAX98"}, {"verified": false, "id": "2952017374", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 127, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "name": "GaLiSD", "username": "Galilea1102"}, {"verified": false, "id": "71355342", "location": "Novi Sad, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1436, "tweet_count": 30315, "listed_count": 2}, "name": "Konjorog", "username": "Krtula_"}, {"verified": false, "id": "1500359737", "location": "Cali-Valle-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 794, "tweet_count": 10104, "listed_count": 49}, "name": "Cicloamigos", "username": "cicloamigos"}, {"verified": false, "id": "150786617", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1197, "tweet_count": 17690, "listed_count": 14}, "name": "jorge rojas valencia", "username": "RojasTrina"}, {"verified": false, "id": "942110820573630464", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 286, "tweet_count": 1195, "listed_count": 4}, "name": "La vida va en bici", "username": "LaVidaVaEnBici"}, {"verified": false, "id": "456911496", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 179, "tweet_count": 5532, "listed_count": 0}, "name": "W.Garcia \ud83e\udd87", "username": "wagnergarciat"}, {"verified": false, "id": "29399721", "location": "California - Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 339, "tweet_count": 22049, "listed_count": 23}, "name": "Solo Para Ti Radio", "username": "soloparatiradio"}, {"verified": false, "id": "1006629598707245057", "location": "San Juan, PR", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 376, "tweet_count": 3229, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc70\ud835\udc77 \ud835\udc73\ud835\udc6e\ud835\udc69\ud835\udc7b\ud835\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "piplgbtt"}, {"verified": false, "id": "48218282", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 920, "tweet_count": 44074, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "Eduardo_Gracia_"}, {"verified": false, "id": "1015627763108208640", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 5000, "tweet_count": 196950, "listed_count": 1}, "name": "paola \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 | +\u00d7+ in chile", "username": "bangtanmixlover"}, {"verified": false, "id": "615330949", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 549, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "name": "Cote Alarc\u00f3n \ud83c\udf33", "username": "cote_alarconayb"}, {"verified": false, "id": "131260699", "location": "Orizaba, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 607, "tweet_count": 7280, "listed_count": 6}, "name": "J Santos", "username": "santosr09"}, {"verified": false, "id": "575717607", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1459, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "name": "El personaje", "username": "richardeluniko"}, {"verified": false, "id": "124876294", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 5000, "tweet_count": 270666, "listed_count": 8}, "name": "Sebino \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "username": "Sebinoo"}, {"verified": false, "id": "1055589631280979968", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2367, "tweet_count": 17055, "listed_count": 5}, "name": "Xiao AAAAAAAA", "username": "lovbagtn"}, {"verified": false, "id": "104633483", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4419, "tweet_count": 19646, "listed_count": 4}, "name": "Keldoms Olafo\u00b4s\ud83c\udf33\ud83c\udf4a\u270a", "username": "KeldomsOlafos"}, {"verified": false, "id": "932951105448722432", "location": "Santiago, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 396, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "name": "Vivi-Ana \ud83e\udd84", "username": "ViviAcunaC"}, {"verified": false, "id": "1021252538", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 82, "tweet_count": 56800, "listed_count": 1}, "name": "raquel delavalle", "username": "lunaserenalua"}, {"verified": false, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "public_metrics": {"followers_count": 788320, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar"}, {"verified": false, "id": "107902386", "location": "santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4756, "tweet_count": 114122, "listed_count": 15}, "name": "Cristi\u00e1n Cisternas L", "username": "profeccisternas"}, {"verified": false, "id": "29264182", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 6374, "following_count": 1500, "tweet_count": 111640, "listed_count": 51}, "name": "TVBUS Noticias de Oaxaca", "username": "tvbus"}, {"verified": false, "id": "142152321", "location": "Belo Horizonte, MG,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 885, "tweet_count": 199206, "listed_count": 4}, "name": "Luiz Assis Maht@Oficial", "username": "assisluizassis"}, {"verified": false, "id": "446613859", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 70, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "name": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos!", "username": "jonatandasilv14"}, {"verified": false, "id": "992815230504914944", "location": "TODO O MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 64795, "following_count": 287, "tweet_count": 8798, "listed_count": 153}, "name": "WORD_NEWS \u00ae", "username": "WORD_NEWSS"}, {"verified": false, "id": "2337246847", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 387, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}, "name": "tuyo", "username": "tuopsych"}, {"verified": false, "id": "1154642438", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 277, "tweet_count": 14831, "listed_count": 0}, "name": "dorinha", "username": "stra_dora"}, {"verified": false, "id": "2547399427", "location": "Santa Laura Stadium", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 164, "tweet_count": 13524, "listed_count": 6}, "name": "Mr. Funko", "username": "paanarna"}, {"verified": false, "id": "3121153973", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 350, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "name": "Diego de la Vega Z", "username": "diegog19799"}, {"verified": false, "id": "319423927", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2032, "tweet_count": 119450, "listed_count": 4}, "name": "adriana rojas \ud83d\udc31\ud83c\udf3b", "username": "adriana_rojas5"}, {"verified": false, "id": "1856089862", "location": "punta arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1122, "tweet_count": 100640, "listed_count": 12}, "name": "luis alvarado", "username": "luisalvaradoh2"}, {"verified": false, "id": "4610046136", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2128, "tweet_count": 229715, "listed_count": 7}, "name": "Pur\u2600\ufe0fCuent\u2600\ufe0f", "username": "PurOKuentOrg_ar"}, {"verified": false, "id": "1015029410871816198", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 883, "tweet_count": 21357, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udca9.", "username": "naynna_"}, {"verified": false, "id": "3642896055", "location": "br-ar", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 465, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "name": "amanda", "username": "Amanda_mnc"}, {"verified": false, "id": "1111744117", "location": "Laniakea", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 2949, "tweet_count": 106294, "listed_count": 2}, "name": "Minetauro", "username": "themigraneboy"}, {"verified": false, "id": "4078603822", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "name": "Silvio Pablo", "username": "Trovando2015"}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "id": "743553730100920321", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 4421, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "name": "ticketcriterio", "username": "TicketCriterio"}, {"verified": false, "id": "1027751336102768640", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "username": "EsterRovani1"}, {"verified": false, "id": "425543511", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "name": "Delta \u03c0 74", "username": "deltapi84"}, {"verified": false, "id": "975929903232245760", "location": "COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 3108, "tweet_count": 42080, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Enrique", "username": "Pedro47276558"}, {"verified": false, "id": "54682000", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2441, "tweet_count": 8950, "listed_count": 7}, "name": "Charles Souza \uea00\u2756", "username": "euchsouza"}, {"verified": false, "id": "509309279", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4273, "tweet_count": 227388, "listed_count": 24}, "name": "justicia x Santiago y nahuel!", "username": "julitedesco1"}, {"verified": false, "id": "833863345681866752", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 704, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}, "name": "DD", "username": "nigris05"}, {"verified": false, "id": "365191821", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2987, "tweet_count": 42170, "listed_count": 2}, "name": "Mad Rush Fan", "username": "madrushfan"}, {"verified": false, "id": "131342548", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 113, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "name": "Julissa", "username": "MandalaFractal"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "2798542949", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 389, "tweet_count": 13931, "listed_count": 0}, "name": "bibizika", "username": "chuarzboudi"}, {"verified": false, "id": "31632817", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 91, "tweet_count": 3607, "listed_count": 2}, "name": "Mishca", "username": "Mishca_"}, {"verified": false, "id": "2736779745", "location": "La Matanza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16068, "following_count": 15236, "tweet_count": 19930, "listed_count": 11}, "name": "A\u1952\u1972\u1963\u03b9\u1972 Ir\u1972o\u1963\u1972 \u2600\ufe0f", "username": "IraolaAnalia"}, {"verified": false, "id": "1129369931483627521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 420, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}, "name": "marco oliveira", "username": "marcoan93868816"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341065, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "939257439869964289", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 805, "tweet_count": 139131, "listed_count": 1}, "name": "Soledad", "username": "Soledad66173919"}, {"verified": false, "id": "887920118", "location": "Rafael Calzada", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 371, "tweet_count": 37564, "listed_count": 0}, "name": "Sabri \u2728", "username": "Giammads"}, {"verified": false, "id": "218218804", "location": "Calzada", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 400, "tweet_count": 89217, "listed_count": 3}, "name": "\u042a", "username": "_belpa"}, {"verified": false, "id": "2215806242", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "name": "Tony", "username": "TonyASG20"}, {"verified": false, "id": "2875668815", "location": "Cali, Valle del Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 84, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "name": "Americano100%", "username": "elodiado_amer"}, {"verified": false, "id": "1068599615446953985", "location": "no tengo creatividad ", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 385, "tweet_count": 5139, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf37\u2661\u22c5\u208a\u02da\u1901\u13a7\u1969\u1b63\u1b6b\ud83c\udf53\ud83d\udc07\u2027\u208a\u02da\u2727", "username": "3Zoui"}, {"verified": false, "id": "838743554", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 180, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "name": "jebus", "username": "jebus703"}, {"verified": false, "id": "844011429938302976", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 878, "tweet_count": 12320, "listed_count": 1}, "name": "Pablo Silva", "username": "PabloSi16338580"}, {"verified": false, "id": "100624522", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1144, "tweet_count": 59319, "listed_count": 22}, "name": "Nati Santander U.", "username": "Nsantanderu"}, {"verified": false, "id": "977642641251799040", "location": "Chapec\u00f3 SC", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4518, "tweet_count": 48274, "listed_count": 1}, "name": "Ari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b", "username": "AriSouzadeArau2"}, {"verified": false, "id": "1044588698141024256", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 227, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "name": "L u i z", "username": "_Filipee_Santos"}, {"verified": false, "id": "843058350992580609", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1327, "tweet_count": 14119, "listed_count": 0}, "name": "Denis Carvalho \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "Deniissdc"}, {"verified": false, "id": "1043474986252558336", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1079, "tweet_count": 24005, "listed_count": 0}, "name": "Fael 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udee1", "username": "banfdp"}, {"verified": false, "id": "1118629993070891008", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 224, "tweet_count": 56429, "listed_count": 3}, "name": "M\u00e1rio", "username": "Mario_99999"}, {"verified": false, "id": "1112350653286965248", "location": "Golden City - MS", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 598, "tweet_count": 24227, "listed_count": 0}, "name": "Tony", "username": "tonyportugga"}, {"verified": false, "id": "702311292531556352", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 415, "tweet_count": 23549, "listed_count": 0}, "name": "Rods", "username": "RdgMotta"}, {"verified": false, "id": "1158071361383874562", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 5009, "tweet_count": 1975, "listed_count": 2}, "name": "Ram\u00f3n J. Campos F.", "username": "RamnJessCampos1"}, {"verified": true, "id": "54446431", "public_metrics": {"followers_count": 104191, "following_count": 5105, "tweet_count": 83326, "listed_count": 89}, "name": "Catalina Ramos S", "username": "caramos61"}, {"verified": false, "id": "714982021328715778", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40496, "listed_count": 2}, "name": "Senhorita Sieghart", "username": "Lesis_Hart"}, {"verified": false, "id": "162895749", "location": "Santiago \u2022 Chile", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 3393, "tweet_count": 2897, "listed_count": 4}, "name": "Ximena Reyes Ch\u00e2teau", "username": "Ximena_Reyes_Ch"}, {"verified": false, "id": "1140587972636696581", "location": "Betim MG", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 467, "tweet_count": 22676, "listed_count": 0}, "name": "O \u00faltimo bom rom\u00e2ntico \u262d", "username": "gabrielhxt_"}, {"verified": false, "id": "3218494292", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 17385, "listed_count": 0}, "name": "Camale\u00e3o \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f", "username": "Caroliina_an"}, {"verified": false, "id": "64092039", "location": "chile concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2013, "tweet_count": 118965, "listed_count": 1}, "name": "merce iturriAgA", "username": "merceitu"}, {"verified": false, "id": "840583151277740033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2225, "tweet_count": 80300, "listed_count": 0}, "name": "butterfly \ud83e\udd8b\u1d9c\u02b3\u1da0\u0618", "username": "oxejerlania"}, {"verified": false, "id": "32221636", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1246, "tweet_count": 9341, "listed_count": 3}, "name": "Marco Picon (\u00c9 meu nome mesmo)", "username": "_marquinho"}, {"verified": false, "id": "12881842", "public_metrics": {"followers_count": 18677, "following_count": 376, "tweet_count": 17202, "listed_count": 358}, "name": "Melhores do Mundo", "username": "melhoresdomundo"}, {"verified": false, "id": "36664845", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 972, "tweet_count": 88341, "listed_count": 35}, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "nperezr"}, {"verified": false, "id": "57485050", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3072, "tweet_count": 37309, "listed_count": 9}, "name": "Ver\u00f3nica", "username": "EowynHD_pb"}, {"verified": false, "id": "95767656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1424, "tweet_count": 234744, "listed_count": 19}, "name": "Que gira pesada", "username": "diAlmeidaMichel"}, {"verified": false, "id": "1045405621523296257", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 136, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}, "name": "alvaro", "username": "DrAlvaroz"}, {"verified": false, "id": "2575649023", "location": "un lugar cerca del cielo ", "public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 2151, "tweet_count": 136984, "listed_count": 35}, "name": "Dal\u00ed Salv \ud83d\udc8b", "username": "dali_salv"}, {"verified": false, "id": "471614045", "location": "en LaLuna..           te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 50024, "following_count": 10655, "tweet_count": 177735, "listed_count": 93}, "name": "=\u035f\u035f\u035e\u2661~Verit0\uea00", "username": "iqsolita"}, {"verified": false, "id": "494501299", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 3759, "tweet_count": 262591, "listed_count": 30}, "name": "El QAP", "username": "EstamosQAP"}, {"verified": false, "id": "257263487", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7221, "tweet_count": 43777, "listed_count": 7}, "name": "TITIna \ud83d\udcaf\ud83d\udc3e\ud83d\udc78", "username": "beatitina"}, {"verified": false, "id": "982266827890831360", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2132, "tweet_count": 39732, "listed_count": 4}, "name": ".", "username": "sccpflavi"}, {"verified": false, "id": "992873783072641024", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 292, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}, "name": "lolo", "username": "lolo35040382"}, {"verified": false, "id": "1114151705980149767", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos", "username": "Ivn07118216"}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "id": "139242866", "location": "santiago,chile", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 340, "tweet_count": 115092, "listed_count": 2}, "name": "Sin JUSTICIA NO HAY PAZ/ACAB/NO SOLTAR LA CALLE!!!", "username": "lusty_paula"}, {"verified": false, "id": "90548326", "location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1929, "tweet_count": 37954, "listed_count": 0}, "name": "Mykoko Yasuda, PhD. #YoApruebo", "username": "pperlaiz"}, {"verified": false, "id": "2932192023", "location": "Mogi das Cruzes", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 276, "tweet_count": 11734, "listed_count": 0}, "name": "helo", "username": "pqpaniagua"}, {"verified": false, "id": "1034546954133495809", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "name": "Perif\u00e9rica", "username": "Nagilaloopes"}, {"verified": false, "id": "976410068437651458", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 179, "tweet_count": 17634, "listed_count": 0}, "name": "the weeknd do cerrado", "username": "sergio_bsouza"}, {"verified": false, "id": "1046008500319588355", "location": "S\u00e3o Miguel do Anta,MG", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 0, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "name": "taii_silva", "username": "Tainara12893853"}, {"verified": false, "id": "1082428887139840000", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3160, "tweet_count": 163932, "listed_count": 1}, "name": "Bel sonaro22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Belfav"}, {"verified": false, "id": "241220063", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1964, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf77", "username": "porunUruguay"}, {"verified": false, "id": "102992736", "location": "maip\u00fa,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2433, "tweet_count": 10284, "listed_count": 2}, "name": "Pablo Barrios", "username": "hhbarrios"}, {"verified": false, "id": "104188696", "location": "Concepci\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 4910, "tweet_count": 27606, "listed_count": 19}, "name": "Francis Parra M.", "username": "FrancisParra"}, {"verified": false, "id": "376946087", "location": "infp | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1185, "tweet_count": 85599, "listed_count": 15}, "name": "spooky nachy \ud83c\udf83", "username": "_fairywingsx"}, {"verified": false, "id": "168360751", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 498, "tweet_count": 100106, "listed_count": 6}, "name": "Mauricio \ud83c\udd70\ufe0fcu\u00f1a E. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MauricioAcunaE"}, {"verified": false, "id": "779295987584143360", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 14926, "listed_count": 0}, "name": "camila", "username": "mariascaquetti"}, {"verified": false, "id": "106502690", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 204, "tweet_count": 23899, "listed_count": 1}, "name": "palaxi", "username": "caniahoraonunca"}, {"verified": false, "id": "949849243321294848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 713, "tweet_count": 11186, "listed_count": 0}, "name": "Felpolino", "username": "flepsfepsfelps"}, {"verified": false, "id": "328493615", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1615, "tweet_count": 51585, "listed_count": 4}, "name": "MSB", "username": "msbsoares"}, {"verified": false, "id": "60957484", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381337, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "name": "Bene Barbosa", "username": "benebarbosa_mvb"}, {"verified": false, "id": "332461794", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13000, "following_count": 11951, "tweet_count": 190953, "listed_count": 49}, "name": "Ale. \ud83c\udf3b", "username": "HeyJonasForever"}, {"verified": false, "id": "1138631932990951424", "location": "Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 828, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "name": "\u0493\u1d07\u029f\u026a\u1d18\u1d07 \ud83c\udf39", "username": "maxflowrs"}, {"verified": false, "id": "873008126479478787", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1447638, "following_count": 657, "tweet_count": 22125, "listed_count": 290}, "name": "Doarda", "username": "doarda"}, {"verified": false, "id": "119919887", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 0, "tweet_count": 5119, "listed_count": 1}, "name": "ggv", "username": "ggv001"}, {"verified": false, "id": "731183437101551616", "location": "Regi\u00f3n de los lagos (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1466, "tweet_count": 5265, "listed_count": 5}, "name": "JORGE", "username": "JorgeCa34743087"}, {"verified": false, "id": "93953794", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2471, "tweet_count": 70389, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud835\udd43\ud835\udd60\u0301\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd6b \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "JaredLopezPa"}, {"verified": false, "id": "1079477202138341376", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 921, "tweet_count": 4330, "listed_count": 2}, "name": "micho castro", "username": "horangutam"}, {"verified": true, "id": "60751951", "location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 131486, "following_count": 1581, "tweet_count": 122997, "listed_count": 429}, "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "username": "OrlvndoA"}, {"verified": false, "id": "64337720", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 116, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Venturini", "username": "leonardov_"}, {"verified": false, "id": "958353051462656001", "location": "Brazl\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 735, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "name": "Alo\u00edzio Ornelas", "username": "aloizio_ornelas"}, {"verified": false, "id": "36931732", "location": "Sao Paulo | Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 571, "tweet_count": 6319, "listed_count": 1}, "name": "Lincoln", "username": "lincolnvicencio"}, {"verified": false, "id": "456279996", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2183, "tweet_count": 24117, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33sandra vargas merluza patipel\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "sandrita_vargas"}, {"verified": false, "id": "2875035997", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 12647, "tweet_count": 277118, "listed_count": 25}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "username": "LuzCortizo"}, {"verified": false, "id": "2772675299", "location": "P. Sherman Wallaby St 42 SYD", "public_metrics": {"followers_count": 18092, "following_count": 12822, "tweet_count": 257419, "listed_count": 45}, "name": "Rorrito Fiu Fiu\u00ae", "username": "Rorro_logo"}, {"verified": false, "id": "2821374515", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2097, "tweet_count": 248451, "listed_count": 15}, "name": "Bru\ud83d\udd2e \ud83d\udc89", "username": "brwninh4"}, {"verified": false, "id": "2950288103", "location": "Niter\u00f3i /RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 840, "tweet_count": 132241, "listed_count": 8}, "name": "Giuliana", "username": "giulifsr"}, {"verified": false, "id": "1013533471116087296", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2941, "tweet_count": 33968, "listed_count": 4}, "name": "Gabriel", "username": "GabrielPiazzet"}, {"verified": false, "id": "718576000666320896", "location": "031/027", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 509, "tweet_count": 15977, "listed_count": 0}, "name": "Thales", "username": "thales_gev"}, {"verified": false, "id": "140077682", "location": "Tarapoto - San Martin - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 4197, "tweet_count": 2601, "listed_count": 4}, "name": "odar ocmin raygada", "username": "odartour"}, {"verified": false, "id": "888244677069033472", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 123, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "name": "Sel", "username": "sevelit"}, {"verified": false, "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "username": "R_Agasi9469"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "173207216", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 914, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "lixoesgotado"}, {"verified": false, "id": "1156369383863791616", "location": "Jacare\u00ed, SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2320, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo_Nicol\u00e4u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelo30106891"}, {"verified": false, "id": "533124782", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1681, "tweet_count": 74947, "listed_count": 1}, "name": "Lucia Balthazar,cat\u00f3lica,anti petista,anti corrupt", "username": "LuciaBalthazar"}, {"verified": false, "id": "874280541046140928", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tellesval1"}, {"verified": false, "id": "2829055547", "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}, "name": "pesco\u00e7o do lestat", "username": "immortalbastard"}, {"verified": true, "id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290222, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "id": "981590946071678976", "public_metrics": {"followers_count": 33238, "following_count": 33959, "tweet_count": 158030, "listed_count": 4}, "name": "DKEN", "username": "DKen79857614"}, {"verified": false, "id": "1095391348788740097", "location": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc30. 05 {\ud83d\udcd6}", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 2540, "tweet_count": 47227, "listed_count": 75}, "name": "l\u00a1via. \ud83c\udf3f", "username": "booksIuv"}, {"verified": false, "id": "406766589", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109859, "listed_count": 155}, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "username": "Mulher_Noticia"}, {"verified": false, "id": "61843954", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 3289, "tweet_count": 83230, "listed_count": 17}, "name": "F\u00e1bio Marcondes\u00ae(de \ud83c\udfe1)", "username": "FabioMarcondes"}, {"verified": false, "id": "1061002743748456448", "public_metrics": {"followers_count": 5406, "following_count": 5632, "tweet_count": 58648, "listed_count": 2}, "name": "politizador", "username": "thepolitizador"}, {"verified": false, "id": "823198707302731776", "location": "guaruj\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1102, "tweet_count": 93801, "listed_count": 1}, "name": "jo\u00e3o", "username": "joaovwtor"}, {"verified": false, "id": "3221556743", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 591, "tweet_count": 43667, "listed_count": 1}, "name": "\u275dgnomo trambiqueiro\u275d \u2766\ud83e\udd0c\u2615", "username": "tonetagiu"}, {"verified": false, "id": "74361185", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 3123, "tweet_count": 21571, "listed_count": 0}, "name": "Beto Z. \ud83c\udf33", "username": "geobeto"}, {"verified": false, "id": "268078237", "location": "Tuiterlandia", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1255, "tweet_count": 72667, "listed_count": 14}, "name": "Judith", "username": "JudithJChM"}, {"verified": false, "id": "265604079", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 431, "tweet_count": 49265, "listed_count": 4}, "name": "R.Dickison", "username": "R_Dickison"}, {"verified": false, "id": "955199607901958144", "location": "Gravat\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 224, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "name": "kall Winchester \uf8ff", "username": "KallWinchester"}, {"verified": false, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "id": "849989538751578113", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 169, "tweet_count": 302538, "listed_count": 0}, "name": "A.", "username": "alfosforito"}, {"verified": false, "id": "896348915452215298", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 275, "tweet_count": 9330, "listed_count": 1}, "name": "Marie Sonna", "username": "MarieSonna"}, {"verified": false, "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603"}, {"verified": false, "id": "863078251794771969", "public_metrics": {"followers_count": 9854, "following_count": 1385, "tweet_count": 5916, "listed_count": 25}, "name": "Bruno Schaaf", "username": "brunoschaaf"}, {"verified": false, "id": "1128323908942336006", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 451, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}, "name": "(\u25de\u2038\u25df\uff1b)", "username": "yvmitx"}, {"verified": false, "id": "2994777976", "public_metrics": {"followers_count": 6416, "following_count": 6793, "tweet_count": 88752, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Carrasco", "username": "rcarrascof04"}, {"verified": false, "id": "717074298259783682", "location": "Campo Belo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 912, "tweet_count": 22269, "listed_count": 0}, "name": "M4theus", "username": "mtheusjn"}, {"verified": false, "id": "2197891971", "location": "Bleecker Street 177A", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1510, "tweet_count": 93440, "listed_count": 0}, "name": "Ruddy", "username": "Ruddy_Strange"}, {"verified": false, "id": "1156441844609421312", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1838, "tweet_count": 32857, "listed_count": 6}, "name": "gio' | midnights!", "username": "lanabackfire"}, {"verified": false, "id": "3007109176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67403, "following_count": 271, "tweet_count": 87967, "listed_count": 90}, "name": "boy with homesickness\u2122", "username": "Saradocinzas"}, {"verified": false, "id": "737842150185041920", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 628, "tweet_count": 76306, "listed_count": 3}, "name": "Marta Navarrete", "username": "MartaNavarrete7"}, {"verified": false, "id": "130558541", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 138, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "name": "Luis Arcaya Galindo", "username": "lgag76"}, {"verified": false, "id": "869665128534478852", "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3"}, {"verified": false, "id": "3347743036", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 308, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}, "name": "Arrojadinho", "username": "_lenimarques"}, {"verified": false, "id": "1003922832", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 126, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "name": "hueona toxica \ud83d\udc0d\ud83e\udd87", "username": "_msprieto"}, {"verified": false, "id": "991733539107373056", "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "name": "Millennial sin Wi-Fi", "username": "Millenial_Pobre"}, {"verified": false, "id": "935551516211019776", "location": "Porto Velho - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 367, "tweet_count": 12098, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc09", "username": "Braguinha164"}, {"verified": false, "id": "527724275", "location": "in paradise", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 439, "tweet_count": 10846, "listed_count": 1}, "name": "zemy", "username": "EmyyWitch"}, {"verified": false, "id": "52525417", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2259, "tweet_count": 23500, "listed_count": 3}, "name": "Bern\ud83c\udd70\ufe0frdo Verg\ud83c\udd70\ufe0fr\ud83c\udd70\ufe0f Fuentes", "username": "bernardovergara"}, {"verified": false, "id": "68202670", "location": "Donde la KETI", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2101, "tweet_count": 46802, "listed_count": 12}, "name": "Gustavo Andres", "username": "skaner12"}, {"verified": false, "id": "182709548", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1000, "tweet_count": 50553, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Calder\u00f3n \ud83c\udff4", "username": "carlostaxi91"}, {"verified": false, "id": "967945530335784960", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 944, "tweet_count": 16747, "listed_count": 0}, "name": "guadi", "username": "Milanesioguada"}, {"verified": false, "id": "974748478231470086", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}, "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "username": "AliciaRamrezRu1"}, {"verified": false, "id": "1067574449829044224", "location": "Em algum lugar \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 659, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "Ariana_Martiins"}, {"verified": false, "id": "1161037455233093633", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "name": "Terr\u00edvel\ud83e\udd2c", "username": "Dudaa_Rei222"}, {"verified": false, "id": "1041003713484214273", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1365, "tweet_count": 17609, "listed_count": 0}, "name": "Carito\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tuluzxcnco"}, {"verified": false, "id": "1004903092746375168", "location": "En el \u00daltimo lugar del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 4442, "tweet_count": 23230, "listed_count": 1}, "name": "Patipela quiero 4to turno! Abuela con un nieto \ud83d\udc99", "username": "Beba58681345"}, {"verified": false, "id": "1359729006", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3856, "tweet_count": 212185, "listed_count": 0}, "name": "Eneida Pessoa Mz", "username": "neidinhapmz"}, {"verified": false, "id": "2823159048", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3162, "tweet_count": 51508, "listed_count": 0}, "name": "Angela Maria ", "username": "serenarosangela"}, {"verified": false, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima"}, {"verified": false, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11"}, {"verified": false, "id": "1060917275102978049", "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 6596, "tweet_count": 36349, "listed_count": 2}, "name": "Jane Meira", "username": "meira_jane"}, {"verified": false, "id": "898670036881219584", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 995, "tweet_count": 23502, "listed_count": 0}, "name": "betty", "username": "VictoriaDeLuc10"}, {"verified": false, "id": "847187446353842176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 506, "tweet_count": 38308, "listed_count": 3}, "name": "Emilie", "username": "cryingvvenus"}, {"verified": false, "id": "889036511714447360", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 171, "tweet_count": 25975, "listed_count": 0}, "name": "a", "username": "emeriqueana"}, {"verified": false, "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132548, "listed_count": 17}, "name": "raul alcantara", "username": "RaulAlcmun"}, {"verified": true, "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362609, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas"}, {"verified": false, "id": "62675661", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 615, "tweet_count": 30567, "listed_count": 13}, "name": "S\u00edsifo", "username": "Space0Cowboy"}, {"verified": false, "id": "1279507909", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1963, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "name": "Juan Salcedo", "username": "juansalcedova"}, {"verified": false, "id": "2603672078", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42949, "following_count": 40898, "tweet_count": 585034, "listed_count": 55}, "name": "#Chapeleira22 \ud83d\udc9c\ud83d\udc8b\ud83c\udfa9\u2721\ud83c\udf39", "username": "nzmendes1"}, {"verified": false, "id": "1159873688055013377", "location": "Rio do Fogo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 418, "tweet_count": 8520, "listed_count": 3}, "name": "Yuri J\u00fanior", "username": "yurijunior0"}, {"verified": false, "id": "1102897353663619078", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 415, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "name": "Nahuellautaro", "username": "Nahuellautaro18"}, {"verified": false, "id": "153464536", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1025, "tweet_count": 33262, "listed_count": 3}, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fGGICO \ud83e\udd88", "username": "MaggiC7"}, {"verified": false, "id": "1062135350208946177", "location": "sociedade", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 704, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "name": "gg", "username": "stowaway__"}, {"verified": false, "id": "196899609", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 959, "tweet_count": 77678, "listed_count": 31}, "name": "Meli", "username": "meliiijsj"}, {"verified": false, "id": "126796127", "location": "Joinville/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1210, "tweet_count": 8495, "listed_count": 2}, "name": "Dougui", "username": "__Dougui__"}, {"verified": false, "id": "633342686", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 63, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "name": " \ub2ec\ucf64\ud55c angie ", "username": "angieca67339036"}, {"verified": false, "id": "553988339", "location": "politicamente incorrecto", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3159, "tweet_count": 114144, "listed_count": 16}, "name": "RONY", "username": "pajarongutierre"}, {"verified": false, "id": "1070791867762163713", "location": "RO", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 406, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}, "name": "SASA", "username": "samaradanielles"}, {"verified": false, "id": "1054893260223774720", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 634, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "name": "L", "username": "_OLeoBertoldo_"}, {"verified": false, "id": "118759718", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8615, "following_count": 1488, "tweet_count": 67961, "listed_count": 23}, "name": "\u262d La Yani psicoloca \u262d", "username": "YaniPsicoloca"}, {"verified": false, "id": "1062813599486353419", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 534, "tweet_count": 27622, "listed_count": 0}, "name": "silvia eliana Gonzalez Jarmett", "username": "SJarmett"}, {"verified": false, "id": "356868522", "location": "Lo Barnechea. Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1279, "tweet_count": 92343, "listed_count": 13}, "name": "Luis Reveco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "username": "LuisReveco1"}, {"verified": false, "id": "3103183289", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}, "name": "Lorenzo Bertomeu", "username": "ManuduManuel"}, {"verified": false, "id": "1673661290", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1053, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "name": "Angel Tavarez", "username": "ayiriel"}, {"verified": false, "id": "190697935", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 15697, "following_count": 1965, "tweet_count": 33070, "listed_count": 23}, "name": "Angelita Pena", "username": "AngyPenaRD"}, {"verified": false, "id": "340507063", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 3714, "tweet_count": 69886, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf33Indignada chile\ud83c\udf3338%", "username": "indignadachile"}, {"verified": false, "id": "3040334379", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 152, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "name": "R\u00e9gis Liiima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "regiisliima"}, {"verified": true, "id": "19351269", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 999598, "following_count": 90, "tweet_count": 322488, "listed_count": 1213}, "name": "O POVO", "username": "opovo"}, {"verified": false, "id": "162027650", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3225, "tweet_count": 341603, "listed_count": 12}, "name": "Ezagas #CorrupcionOJusticia", "username": "ezagas"}, {"verified": false, "id": "163060759", "location": "Merida-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2634, "tweet_count": 21688, "listed_count": 4}, "name": "Jose Quintero", "username": "puntalarga"}, {"verified": false, "id": "370202060", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2905, "tweet_count": 29056, "listed_count": 6}, "name": "CRIbus", "username": "Bustoc"}, {"verified": false, "id": "3334610777", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1801, "tweet_count": 21799, "listed_count": 0}, "name": "sheila arriagada", "username": "ArriagadaSheila"}, {"verified": false, "id": "3093560086", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 227, "tweet_count": 13834, "listed_count": 0}, "name": "rodrigo", "username": "rodrigo_eernst"}, {"verified": false, "id": "227896359", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 558, "tweet_count": 17071, "listed_count": 1}, "name": "dori", "username": "FelipeDorileoo"}, {"verified": false, "id": "146557695", "location": "Arauc\u00e1ria ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "name": "Simoni", "username": "sousasimoni"}, {"verified": false, "id": "1347385232", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90671, "following_count": 408, "tweet_count": 94438, "listed_count": 547}, "name": "JornalGGN", "username": "JornalGGN"}, {"verified": false, "id": "50324949", "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "name": "veronica cifuentes", "username": "VeroProgreAC"}, {"verified": false, "id": "916451826781868034", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 135, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "name": "guizito", "username": "filecmfritas"}, {"verified": false, "id": "158068967", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 297, "tweet_count": 35215, "listed_count": 1}, "name": "Kono Vito Dava", "username": "Hanekawafag"}, {"verified": false, "id": "292566252", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 380, "tweet_count": 33278, "listed_count": 9}, "name": "Danilo Bassouto", "username": "reigelaado"}, {"verified": false, "id": "17054785", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94581, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}, "name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura"}, {"verified": false, "id": "195965986", "location": "Salto", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 592, "tweet_count": 5070, "listed_count": 6}, "name": "Gabriel Oriol Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "username": "gabofer82"}, {"verified": true, "id": "84880944", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 124962, "following_count": 534, "tweet_count": 25371, "listed_count": 366}, "name": "Frente Amplio", "username": "Frente_Amplio"}, {"verified": false, "id": "298594376", "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2175, "tweet_count": 43412, "listed_count": 10}, "name": "Antonella", "username": "AntoGranado"}, {"verified": false, "id": "190502509", "location": "Dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 11575, "tweet_count": 296791, "listed_count": 23}, "name": "LaGotaDeRoc\u00edo\ud83d\udca7", "username": "Licomita"}, {"verified": false, "id": "1059826822416867328", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 367, "tweet_count": 4869, "listed_count": 0}, "name": "Fran", "username": "__francosuarez"}], "tweets": [{"author_id": "1155354064890269696", "created_at": "2019-10-02T00:30:28.000Z", "id": "1179191884113203203", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "TREMENDO LO QUE CUENTA @IraolaAnalia, dirigente social en @C5N sobre la pobreza y el hambre y como golpea en los chicos\ud83d\ude22. \"La gente se suicida porque no da mas\"\ud83d\ude22.\nListo, se me rompi\u00f3 el corazon; y la paciencia para los cambiemitas.\nY yo q estaba nervioso x un partido de fulbo.", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "IraolaAnalia", "id": "2736779745"}, {"start": 58, "end": 62, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179191884113203203"]}, {"author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-01T12:45:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1179014432925655041", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 4022, "like_count": 3647, "quote_count": 309}, "text": "\u00bfQuieren cerrar el Congreso? Ahora ver\u00e1n lo que es dictadura, sin contrapesos, gobernando por decretos, sin fiscalizaci\u00f3n ni cr\u00edtica. Tarde o temprano terminar\u00e1n pidiendo democracia y c\u00e1rcel para los dictadores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179014432925655041"]}, {"author_id": "1116201198347083776", "created_at": "2019-10-02T01:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177298223882240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Susan VIllaran"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "larryportera", "id": "41061694"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "id": "1179204138418266113", "in_reply_to_user_id": "41061694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@larryportera @MartinVizcarraC @abc_es Cuando nos vas a contar sobre tus viajes a Panam\u00e1 por encargo de Susan VIllaran? Q lindo como te protegen los fiscales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179204138418266113"]}, {"author_id": "1006903760487006209", "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "id": "1179168411412238343", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"]}, {"author_id": "1231097449", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/5jeJVThlF0", "expanded_url": "https://twitter.com/vichd1/status/1179217877712412672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jeJVThlF0", "media_key": "3_1179217805176119303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8276, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dlccomand", "id": "1607396065"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:13:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179216822261952512"}], "id": "1179217877712412672", "in_reply_to_user_id": "1607396065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dlccomand Fui abrir essa desgra\u00e7a, bugou meu twitter normal, ai quando abri dnv ele atualizou pra vers\u00e3o nova.\nTava m\u00f3 feliz com ele antigo... (e por algum motivo n consigo enviar gifs agr) https://t.co/5jeJVThlF0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179217877712412672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}]}, "author_id": "800509824161021952", "created_at": "2019-10-02T00:47:29.000Z", "id": "1179196166703067136", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "text": "eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196166703067136"]}, {"author_id": "2567927971", "created_at": "2019-10-02T01:50:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1179211962934272001", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "\"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si alguien tiene esa guita en Argentina la pone en la timba. Con falta de consumo, bajos salarios e inflaci\u00f3n ser\u00eda un suicida el que invirtiera ac\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211962934272001"]}, {"author_id": "1041805769027604480", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "id": "1179064822090125316", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"]}, {"author_id": "918921863111245824", "created_at": "2019-10-01T20:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134623340736512"}], "id": "1179134914886799361", "in_reply_to_user_id": "973370019362103297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@taelovrs ai amiga nem sei explicar, mas eu me sinto as vezes como se literalmente tivesse ali pra estragar a vida delas ???? acho que ja fiz tanta coisa ruim que sinto como se fizesse automaticamente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taelovrs", "id": "1173762881084637184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179134914886799361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "3687722836", "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "id": "1179055307080785920", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "\u00cddolosDelRing"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325122654210"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325114204162"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Ring"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cddolosDelRing"}]}, "author_id": "979795932597268480", "created_at": "2019-10-02T01:56:38.000Z", "id": "1179213568979419138", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xico hasta su tr\u00e1gica muerte durante una lucha en la Arena Coliseo; el 'Suicida del Ring' perdi\u00f3 la vida a los 21 a\u00f1os en 1993 #\u00cddolosDelRing https://t.co/PcF2TMqIdK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213568979419138"]}, {"author_id": "2849884828", "created_at": "2019-10-02T02:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179216641839816704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos Gabriel"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Wagner_BSKT", "id": "268342636"}]}, "id": "1179216895158956032", "in_reply_to_user_id": "2849884828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wagner_BSKT no mais acho que o Cruzeiro como sempre jogou na seguran\u00e7a, deu azar do Marquinhos Gabriel estar um ombro a frente na Argentina e o Pedro Rocha ter errado a bola do jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179216895158956032"]}, {"author_id": "118798435", "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"]}, {"author_id": "27703690", "created_at": "2019-10-02T00:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6313, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "CEUs"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6261, "type": "Organization", "normalized_text": "EMEFs"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4619, "type": "Organization", "normalized_text": "CEIs"}]}, "id": "1179190942118678533", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 15, "like_count": 368, "quote_count": 7}, "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo decidiu encerrar esse m\u00eas o contrato com todas as empresas de seguran\u00e7a de 1700 unidades escolares como CEUs, EMEFs e CEIs causando o desemprego de mais de 4 mil vigilantes. Medida tomada sem discuss\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de alternativas a esses trabalhadores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179190942118678533"]}, {"author_id": "1869978260", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/tn6zNdssrW", "expanded_url": "https://twitter.com/thegirlofcurls_/status/1179214682084823040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tn6zNdssrW", "media_key": "3_1179214679505285120"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:01:03.000Z", "id": "1179214682084823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mi facultad en estos momentos https://t.co/tn6zNdssrW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214682084823040"]}, {"author_id": "289629680", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NJyk9dG6gQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2nrGsKB", "display_url": "bit.ly/2nrGsKB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/p7heEW1NKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soychilecl/status/1178999436099362816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7heEW1NKZ", "media_key": "3_1178999427308109824"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Stock"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:45:44.000Z", "id": "1178999436099362816", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 272, "like_count": 59, "quote_count": 86}, "text": "Diputada Cariola y Freddy Stock confirmaron el fin de su relaci\u00f3n \u00bb https://t.co/NJyk9dG6gQ https://t.co/p7heEW1NKZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999436099362816"]}, {"author_id": "822102596617904128", "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "id": "1179038158060605440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"]}, {"author_id": "281913797", "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "id": "1179207234179473409", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"]}, {"author_id": "742849520988475396", "created_at": "2019-10-02T00:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179189111321530368", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "text": "O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monstros, assassinos...sua corrup\u00e7\u00e3o matou e ainda mata no Brasil.\n\nNojo dessa gente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179189111321530368"]}, {"author_id": "142854852", "created_at": "2019-10-02T01:57:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179213686554144769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vou me empolgar com esse trailer de Aves de Rapina. Fiz isso com Esquadr\u00e3o Suicida e me arrependo amargamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213686554144769"]}, {"author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KmPBEZh9a7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/02/mercedes-araoz-hoy-me-esta-detestando-una-buena-parte-del-pais-cierre-del-congreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/02/mercedes-araoz-hoy-me-esta-detestando-una-buena-parte-del-pais-cierre-del-congreso/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:43:20.000Z", "id": "1179210221601906691", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 460, "like_count": 837, "quote_count": 130}, "text": "Mercedes Araoz: \u201cHoy me est\u00e1 detestando una buena parte del pa\u00eds\u201d\n\nhttps://t.co/KmPBEZh9a7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179210221601906691"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "id": "1179041282225852416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"]}, {"author_id": "258285675", "created_at": "2019-10-02T02:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "titanic"}]}, "id": "1179214497434816514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Awn eu e meu futuro amor vamos nos casar no titanic rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179214497434816514"]}, {"author_id": "915292580", "created_at": "2019-10-02T02:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179214988671700994"}], "id": "1179215372664344576", "in_reply_to_user_id": "2369299760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lessliam_ Q? Como assim?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179215372664344576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}]}, "author_id": "2307043772", "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "id": "1179148241490911232", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"]}, {"author_id": "230280397", "created_at": "2019-10-01T13:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1179031686970888192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "S\u00e3o 235 dias do inc\u00eandio que matou dez meninos na sede do Flamengo... At\u00e9 agora ningu\u00e9m foi punido, ou preso, e grande parte das fam\u00edlias n\u00e3o receberam indeniza\u00e7\u00e3o... At\u00e9 quando a imprensa vai se manter em sil\u00eancio sobre esse crime?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031686970888192"]}, {"author_id": "718527897120727041", "created_at": "2019-10-01T21:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148719742160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.3813, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrosentose", "id": "29012108"}]}, "id": "1179150331143491585", "in_reply_to_user_id": "29012108", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "@pedrosentose A pergunta que fica... Qual partida que o vice far\u00e1 de grande apelo esse ano? Est\u00e3o na s\u00e9rie A? Disputando t\u00edtulos? \ud83e\udd2f\n\nEles querem sair pela tangente desse contrato SUICIDA que fizeram com a arena... Por pura inveja do Bahia jogar na Arena Esquadr\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179150331143491585"]}, {"author_id": "3008932918", "created_at": "2019-10-02T01:56:10.000Z", "id": "1179213452742713344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e ta toda boba c a primeira tatuagem dela, aos quase 40 anos. Eu tenho muito orgulho da mulher foda que me criou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213452742713344"]}, {"author_id": "1074818942051540993", "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "id": "1179108489031016448", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"]}, {"author_id": "2705800487", "created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "id": "1179158399113744387", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"]}, {"author_id": "425964813", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/i1coCIFpYb", "expanded_url": "https://panamericana.pe/24horas/politica/257804-revisan-denuncia-oscar-urviola-expresidente-tc", "display_url": "panamericana.pe/24horas/politi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/24horas/politica/257804-revisan-denuncia-oscar-urviola-expresidente-tc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Urviola"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8497, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:11:31.000Z", "id": "1179036122300551168", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 38, "like_count": 580, "quote_count": 13}, "text": "Oscar Urviola, ex presidente del TC se pasea por los sets de TV defendiendo al ex congreso corrupto. \u00bfSer\u00e1 porque el fujiaprismo lo blind\u00f3 ante la denuncia por falsificaci\u00f3n de firmas? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/i1coCIFpYb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179036122300551168"]}, {"author_id": "148078014", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/hQy2tbrvFH", "expanded_url": "https://twitter.com/gsued/status/1178777927749718016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQy2tbrvFH", "media_key": "3_1178777920715870211"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-09-30T21:05:33.000Z", "id": "1178777927749718016", "public_metrics": {"retweet_count": 1984, "reply_count": 53, "like_count": 3744, "quote_count": 127}, "text": "Mauricio Macri, 7 de julio de 2016. https://t.co/hQy2tbrvFH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178777927749718016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "705242384263745536", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"]}, {"author_id": "2775303329", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/to2rX2oPAR", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/10/un-joven-con-toda-una-vida-se-suicido.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/10/un-jov\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rpqbS6mZlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1179197658977714176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpqbS6mZlX", "media_key": "3_1179197650677178368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:53:24.000Z", "id": "1179197658977714176", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 85, "like_count": 139, "quote_count": 15}, "text": "Un joven con toda una vida se suicid\u00f3 con cianuro en el Costanera Center  https://t.co/to2rX2oPAR QEPD https://t.co/rpqbS6mZlX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197658977714176"]}, {"author_id": "143924206", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QEGzifVGPA", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2TL3v", "display_url": "bit.ly/2m2TL3v"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DTI54R9UOj", "expanded_url": "https://twitter.com/Mineducacion/status/1179066693097857029/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTI54R9UOj", "media_key": "3_1179063728324726786"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Ser Pilo Paga"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "ICETEX", "id": "121537176"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:13:00.000Z", "id": "1179066693097857029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mineducaci\u00f3n y el @ICETEX compartimos la preocupaci\u00f3n vivida por 1.962 beneficiarios de Ser Pilo Paga que han desertado de sus estudios y seguimos trabajando en equipo para dise\u00f1ar alternativas que permitan desarrollar un plan de alivios para los j\u00f3venes: https://t.co/QEGzifVGPA https://t.co/DTI54R9UOj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179066693097857029"]}, {"author_id": "59834186", "created_at": "2019-10-02T01:49:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179211724488089600"}], "id": "1179211882563084290", "in_reply_to_user_id": "100488775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JomotHon N\u00e3o tenho certeza do que achei", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JomotHon", "id": "100488775"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179211882563084290"]}, {"author_id": "1059478072427192322", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "id": "1179130672834908161", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}]}, "author_id": "115676753", "created_at": "2019-10-01T18:50:18.000Z", "id": "1179106280469929986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179106280469929986"]}, {"author_id": "260435497", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hkDWWlPmpG", "expanded_url": "https://twitter.com/jotaerrebarros/status/1179213100190437377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hkDWWlPmpG", "media_key": "3_1179213079235706882"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:54:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179213070138302464"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179213100190437377", "in_reply_to_user_id": "260435497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Essa cena me chama a aten\u00e7\u00e3o. Aqui, o Coringa diz que Batman j\u00e1 teve um dia ruim, e se tornou louco, mas n\u00e3o admite. No fim, Gordon manteve a sanidade, provando o erro de Coringa. Mas aqui, her\u00f3i e vil\u00e3o s\u00e3o igualados - o q difere \u00e9 a cren\u00e7a na humanidade. https://t.co/hkDWWlPmpG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179213100190437377"]}, {"author_id": "25858078", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6SfDViT8rk", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1179109036534456320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SfDViT8rk", "media_key": "13_1179107761570926597"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo Not\u00edcias"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Novas Vozes da"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:01:15.000Z", "id": "1179109036534456320", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 87, "like_count": 424, "quote_count": 3}, "text": "Em entrevista ao Yahoo Not\u00edcias, para o programa Novas Vozes da Pol\u00edtica, falei sobre uma das primeiras fake news que circularam a meu respeito, em 2015, e dos impactos que o \u00f3dio nas redes t\u00eam na vida real. https://t.co/6SfDViT8rk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179109036534456320"]}, {"author_id": "88179564", "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1179041841439789056", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"]}, {"author_id": "380400457", "created_at": "2019-10-01T18:06:05.000Z", "id": "1179095151198838786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Otra persona que se suicida en em metro, pero escuchemos al gobierno que dice que estamos muy bien y somos el mejor pa\u00eds de latinoamerica. Las pol\u00edticas p\u00fablicas de Salud Mental a nadie le importa y no hay recursos en el sistema de salud", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179095151198838786"]}, {"author_id": "119454564", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XoSvI9chFD", "expanded_url": "https://twitter.com/martinhidalgo/status/1179126064582463488", "display_url": "twitter.com/martinhidalgo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179126064582463488"}], "id": "1179126851719106561", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 20, "like_count": 553, "quote_count": 4}, "text": "La econom\u00eda se vendr\u00e1 abajo. Sin Becerril y Mamani la econom\u00eda no funciona. https://t.co/XoSvI9chFD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179126851719106561"]}, {"author_id": "3111104153", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5SZoNXGjs8", "expanded_url": "https://twitter.com/montsemelgar12/status/1179148720451018753", "display_url": "twitter.com/montsemelgar12\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:23:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179148720451018753"}], "id": "1179175117395501056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "O sos suicida o viv\u00eds en aire acondicionado, no haces ejercicio ni tampoco trabajas https://t.co/5SZoNXGjs8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179175117395501056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/sq3WWnOJXC", "expanded_url": "https://twitter.com/Republica33TV/status/1178665883348193280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq3WWnOJXC", "media_key": "3_1178665878575075330"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "ravelpak", "id": "2913781239"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "author_id": "2537860866", "created_at": "2019-09-30T13:40:19.000Z", "id": "1178665883348193280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 150, "like_count": 40, "quote_count": 23}, "text": "#Rep\u00fablica | \u201cYo estoy de acuerdo con la propuesta que hizo el presidente de mi partido al presidente de la rep\u00fablica - ponga el d\u00eda, la hora y el lugar para que planteemos una agenda de las necesidades de pa\u00eds, no con matoneria\u201d. @ravelpak, diputado de @ARENAOFICIAL. https://t.co/sq3WWnOJXC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178665883348193280"]}, {"author_id": "2313565616", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/eTE5c8qmlM", "expanded_url": "https://twitter.com/dorivaljunior09/status/1179077197451157504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eTE5c8qmlM", "media_key": "16_1179077189993730049"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:54:44.000Z", "id": "1179077197451157504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que trailer foi esse de Aves de Rapina, pqp t\u00e1 muito foda https://t.co/eTE5c8qmlM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179077197451157504"]}, {"author_id": "3148855257", "created_at": "2019-06-20T16:25:27.000Z", "id": "1141743876299993089", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 20}, "text": "Yo publico cualquier huevada, ustedes que creen que sufro, ando feliz, triste, suicida, viajando, en una mafia, etc.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1141743876299993089"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 270, "tag": "DecididosACrecer"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8153, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "author_id": "18440388", "created_at": "2019-10-02T01:09:35.000Z", "id": "1179201731684704258", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 1171, "like_count": 1218, "quote_count": 138}, "text": "El presidente @Lenin Moreno ha tomado decisiones valientes, urgentes y responsables. Sin c\u00e1lculos pol\u00edticos. \n\n\u00a1El IVA no se sube! No permiteremos que los desestabilizadores de siempre y sus ans\u00edas de poder, afecten nuestra democracia hoy fortalecida.\n\n#DecididosACrecer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179201731684704258"]}, {"author_id": "1009204823567237122", "created_at": "2019-10-02T01:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179207246221381632"}], "id": "1179208053876547584", "in_reply_to_user_id": "819069503132893184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@quemfalouquesou KKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179208053876547584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "adolescencia"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/7l6O3NzpzT", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2qsz8", "display_url": "bit.ly/2p2qsz8"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/UTCRbxcwm4", "expanded_url": "https://twitter.com/yudexy09/status/1179196733940736000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTCRbxcwm4", "media_key": "3_1179196702357643265"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 262, "username": "Ecimed1988", "id": "1322603316"}]}, "author_id": "842835649153720325", "created_at": "2019-10-02T00:49:44.000Z", "id": "1179196733940736000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Metodolog\u00eda de trabajo para\nprevenir la conducta suicida en adolescentes. Expone el\ncomportamiento epidemiol\u00f3gico, la situaci\u00f3n actual y las\ncaracter\u00edsticas generales de este grupo etario. \ud83d\udc49https://t.co/7l6O3NzpzT\n #prevenci\u00f3n #adolescencia #suicidio @Ecimed1988 https://t.co/UTCRbxcwm4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196733940736000"]}, {"author_id": "525822471", "created_at": "2019-10-01T21:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1179142181732388879", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 1393, "like_count": 1013, "quote_count": 124}, "text": "Cada d\u00eda que pase el golpista incapaz de Vizcarra,s\u00f3lo lograr\u00e1 el descontento del pueblo,ahora q gobernar\u00e1 s\u00f3lo,hasta recuperar la democracia,\u00bfA qui\u00e9n va a culpar de su ineptitud? Ni\u00f1os muertos,asesinatos,m\u00e1s anemia,m\u00e1s pobreza.Recuerda golpista\u00a1AYER COMENZ\u00d3 TU FIN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179142181732388879"]}, {"author_id": "2927315158", "created_at": "2019-10-02T01:41:02.000Z", "id": "1179209645031854080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha curiosidade vai me matar ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209645031854080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "id": "1179088874691350534", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "PCAs"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "TheGroup"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "CNCO"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "CNCO"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 186, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "author_id": "1162472113426448384", "created_at": "2019-10-02T00:08:24.000Z", "id": "1179186332377210880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer, cuando me acoste , no se porque pero me puse a pensar que hubiera pasado si yo no hubiera conocido a los zenciou.\nY no, seria toda una suicida...\n\n #PCAs #TheGroup #CNCO @CNCOmusic", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179186332377210880"]}, {"author_id": "161811831", "created_at": "2019-10-01T23:50:48.000Z", "id": "1179181902613422080", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "text": "Los noticieros se convirtieron en policiales. \nEs lo que vende? \nNo hay m\u00e1s noticias que no sean  policiales?\nMejor veo una serie.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179181902613422080"]}, {"author_id": "145666880", "created_at": "2019-10-02T00:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera negra"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179196658564947970", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 36, "like_count": 79, "quote_count": 69}, "text": "@peterjordan100 Mulher maravilha come\u00e7ou bem... Pantera negra acertou em cheio... Capit\u00e3 Marvel passou MUITO do ponto... Aves de rapina o trailer vou te falar viu... A lacra\u00e7\u00e3o chegou nos filmes de quadrinhos em Hollywood e o futuro \u00e9 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196658564947970"]}, {"author_id": "75927038", "created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1179166078515208193", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"]}, {"author_id": "166759988", "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179075221438877696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"]}, {"author_id": "152395147", "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1179145644310761475", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"]}, {"author_id": "2915853365", "created_at": "2019-10-02T01:16:51.000Z", "id": "1179203557016375296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alimento n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que voc\u00ea come! \u00c9 o que voc\u00ea v\u00ea, escuta, l\u00ea. \n\nE tudo que voc\u00ea consome o seu corpo precisa digerir. Seu corpo f\u00edsico, emocional, energ\u00e9tico, espiritual.\n\nSer\u00e1 que voc\u00ea tem se nutrido ou se intoxicado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203557016375296"]}, {"author_id": "2995236009", "created_at": "2019-10-02T00:30:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179189958050902016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "mibr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "MIBR", "id": "17392584"}, {"start": 6, "end": 15, "username": "AtkArena", "id": "1018865814647246848"}]}, "id": "1179191955714166784", "in_reply_to_user_id": "17392584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@mibr @AtkArena Enquanto o mibr existir eu n\u00e3o serei feliz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191955714166784"]}, {"author_id": "980482871172456448", "created_at": "2019-10-02T00:53:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179197587838193671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Os cara conseguem cagar no universo cinematogr\u00e1fico da DC de um jeito impressionante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197587838193671"]}, {"author_id": "205244293", "created_at": "2019-10-02T00:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179186265545170944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.4795, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RcReflex", "id": "2661900141"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179188497443426312", "in_reply_to_user_id": "2661900141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RcReflex @JoviNomas Esa es tu opini\u00f3n, respetable, pero no confundas las cosas. Psiquiatras es la especialidad prometida y jam\u00e1s cumplida, no tiene que ver con gobierno. Ahora tener un mentiroso, especulador y abusador del nepotismo como Pdte no s\u00e9 si ser\u00e1 de tu agrado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179188497443426312"]}, {"author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"author_id": "794322143270043648", "created_at": "2019-10-02T01:09:20.000Z", "id": "1179201667247611905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cara saiu uma PERERECA do ar condicionado e caiu na minha M\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201667247611905"]}, {"author_id": "730809130189983744", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "id": "1178995219439718400", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"]}, {"author_id": "1141198982", "created_at": "2019-10-02T01:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179205123177959426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Golf"}]}, "id": "1179206048353259522", "in_reply_to_user_id": "979358994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Daviddlagrange_ Nooooo nooo que no vuelvannnn viste lo que se nos par\u00f3 al lado en Golf el otro d\u00eda? Altamente gana3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179206048353259522"]}, {"author_id": "1004350794", "created_at": "2019-10-02T01:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179202524915621888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GucciBaibi", "id": "1158767920207544320"}]}, "id": "1179203734364135425", "in_reply_to_user_id": "1158767920207544320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GucciBaibi alguien del escuadr\u00f3n suicida = harley quinn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203734364135425"]}, {"author_id": "736017443890597888", "created_at": "2019-10-02T01:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179153266187423745"}], "id": "1179203636704010241", "in_reply_to_user_id": "134673144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dane_BS No creo que sea tan as\u00ed, como dice el socio arriba, es un proceso doloroso, en mi familia hubo 2 suicidios, ninguno con d\u00eda nublado, la depresi\u00f3n es una enfermedad traicionera la verdad, llega el d\u00eda menos pensado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dane_BS", "id": "134673144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179203636704010241"]}, {"author_id": "14754376", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vMLwOjqxnj", "expanded_url": "https://twitter.com/luisnassif/status/1179089535369728006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMLwOjqxnj", "media_key": "3_1179089530684620801"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:46.000Z", "id": "1179089535369728006", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/vMLwOjqxnj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179089535369728006"]}, {"author_id": "120873942", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "id": "1178527674970574848", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"]}, {"author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-10-02T01:22:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179204855803584512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver o clipe do Aves de Rapina e deu uma puta vontade de n\u00e3o assistir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204855803584512"]}, {"author_id": "1154582948039073794", "created_at": "2019-10-01T13:26:40.000Z", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1179024836158480385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo ,pega a vis\u00e3o ,cobra mata abra\u00e7ando ,muita atividade pq falsidade vem de quem a gente menos espera... vis\u00e3o pura \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179024836158480385"]}, {"author_id": "788940417370849280", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Y3KTVHQCDp", "expanded_url": "https://t.co/Y3KTVHQCDp", "display_url": "t.co/Y3KTVHQCDp"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 175, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:16:02.000Z", "id": "1179203352107851782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Primeiro que a pessoa que sofre de problemas e pensa em suicidio,ela nao avisa porque nao quer que ninguem a impe\u00e7a de se matar quando \u00e9 isso mesmo que ela quer fazer ! Hariany precisa com urgencia se livrar desse encosto e seguir a vida dela ! https://t.co/Y3KTVHQCDp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203352107851782"]}, {"author_id": "806300305348554752", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yFtudLrQT9", "expanded_url": "https://t.co/yFtudLrQT9", "display_url": "t.co/yFtudLrQT9"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:41:54.000Z", "id": "1179194764316565504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cBrasil \u00e9 o pa\u00eds do futebol\u201d \u00e9 a maior fal\u00e1cia existente\nQue aula, que atmosfera, que pa\u00eds maravilhoso \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/yFtudLrQT9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179194764316565504"]}, {"author_id": "726931309453533184", "created_at": "2019-10-02T01:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179187456140288000"}], "id": "1179203014999121921", "in_reply_to_user_id": "703440218649657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cade_Batata N\u00e3o me deu voltade de ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179203014999121921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 177, "end": 199, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384835407872"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384805990400"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384814379008"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3K8ymos2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K8ymos2pN", "media_key": "3_1171348384822779906"}]}, "author_id": "3401253915", "created_at": "2019-09-10T09:03:13.000Z", "id": "1171348392317878272", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 18, "like_count": 768, "quote_count": 28}, "text": "El #suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda\no la valent\u00eda, sino con el sufrimiento\ny la desesperanza. Es necesario informar para desmitificar. Escuchar en vez de juzgar. #DiaPrevencionSuicidio Aqu\u00ed algunos mitos que hay que desterrar. https://t.co/3K8ymos2pN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171348392317878272"]}, {"author_id": "835928152878768129", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/db5poV8kRL", "expanded_url": "http://www.elambito.com/uncategorized/en-video-taxista-pierde-el-control-de-su-vehic", "display_url": "elambito.com/uncategorized/\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/myfqRRY1t6", "expanded_url": "https://twitter.com/elambito/status/1179188936142475266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myfqRRY1t6", "media_key": "3_1179188930811498496"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6422, "type": "Organization", "normalized_text": "Taxista"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:18:45.000Z", "id": "1179188936142475266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En video: Taxista pierde el control de su veh\u00edculo\nEn la carrera 8 con calle 36B,  se vivieron momentos de angustia tras el volcamiento de un taxi \u2018zapatico\u2019, que se pas\u00f3 la se\u00f1al del sem\u00e1foro en rojo.\n\nLeer m\u00e1s: https://t.co/db5poV8kRL https://t.co/myfqRRY1t6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179188936142475266"]}, {"author_id": "1158767920207544320", "created_at": "2019-10-02T01:12:45.000Z", "id": "1179202524915621888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no se cuanto falta para convertirme en alguien del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179202524915621888"]}, {"author_id": "231954223", "created_at": "2019-10-02T00:25:24.000Z", "id": "1179190612312150016", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo como si nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190612312150016"]}, {"author_id": "971542232141574144", "created_at": "2019-10-02T00:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179188721125605376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "incr\u00edvel como esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179188721125605376"]}, {"author_id": "1162886349877366785", "created_at": "2019-10-02T01:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179196807412408321"}], "id": "1179201244721766401", "in_reply_to_user_id": "3505379123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ridwculo Oque foi com ela?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ridwculo", "id": "3505379123"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201244721766401"]}, {"author_id": "1012570541671280640", "created_at": "2019-10-02T00:53:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "CABELO AZUL"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}]}, "id": "1179197732130570241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "ME DEEM SUGEST\u00c3O DE FANTASIA DE PERSONAGEM COM CABELO AZUL OU ROSA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179197732130570241"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dbxz9Et08P", "expanded_url": "https://twitter.com/expresoqro/status/1179062133562187776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbxz9Et08P", "media_key": "3_1179062126276698117"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.7302, "type": "Place", "normalized_text": "l Jun\u00edpero Ser"}, {"start": -1, "end": 146, "probability": 0.5667, "type": "Place", "normalized_text": "\ufffd\ufffd #Quer\u00e9"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "poesqro", "id": "163088870"}]}, "author_id": "239696490", "created_at": "2019-10-01T15:54:53.000Z", "id": "1179062133562187776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Arrollan a ciclista \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en el carril de alta del Jun\u00edpero Serra, se encuentra grave, la conductora responsable detenida por @poesqro \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #Quer\u00e9taro https://t.co/dbxz9Et08P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179062133562187776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 63, "tag": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 62, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7878, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "87325530", "created_at": "2019-10-01T23:24:01.000Z", "id": "1179175161817440258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Nuestros honorables preocupados de la  #Acusaci\u00f3nConstitucional mientras la gente se suicida en el Costanera Center. El mundo al rev\u00e9s. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179175161817440258"]}, {"author_id": "1170139355026993153", "created_at": "2019-10-01T16:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179020000595628032"}], "id": "1179068753981693955", "in_reply_to_user_id": "1136097923731582976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DasPatio @dntwit tradu\u00e7ao mal feita oh media coiso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DasPatio", "id": "1136097923731582976"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "dntwit", "id": "395388847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179068753981693955"]}, {"author_id": "1075241613696385024", "created_at": "2019-10-02T00:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3318, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}]}, "id": "1179195256857870336", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o de cuarta. \ud83d\ude16\n\nVocaci\u00f3n suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179195256857870336"]}, {"author_id": "2179820097", "created_at": "2019-10-01T20:55:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179100385040064512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giancarlo1413", "id": "39261360"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1179137791038513153", "in_reply_to_user_id": "39261360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@giancarlo1413 @claudiacisneros @canalN_ El testaferro del suicida Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179137791038513153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "NewsIglesia"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IfAbtPakV7", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsIglesia/status/1178733022578757632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfAbtPakV7", "media_key": "3_1178733020888494080"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "NewsIglesia"}]}, "author_id": "276710110", "created_at": "2019-09-30T18:07:07.000Z", "id": "1178733022578757632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 #NewsIglesia https://t.co/IfAbtPakV7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178733022578757632"]}, {"author_id": "287140478", "created_at": "2019-10-02T01:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195095167442945"}], "id": "1179201343984214017", "in_reply_to_user_id": "734918166745350144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@metalpesadorock come\u00e7a ai", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metalpesadorock", "id": "734918166745350144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179201343984214017"]}, {"author_id": "150786617", "created_at": "2019-10-02T00:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179122448681390087"}], "geo": {"place_id": "0169b9217c9dbcd0"}, "id": "1179197949819150336", "in_reply_to_user_id": "2875668815", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@asuaza_suaza @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Si eliminamos el factor carro y moto de su ecuaci\u00f3n... suicida no hay nadie...el \u00fanico peligro real y ubicuo que corremos ciclistas  en la calle son los carros y las motos", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "cicloamigos", "id": "1500359737"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "TwiterosCali", "id": "595043885"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "MovilidadCali", "id": "376967417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197949819150336"]}, {"author_id": "48218282", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VJ6PBvz7Zw", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:50:19.000Z", "id": "1179121383835684865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude5f\u00f3\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude47\ud835\ude42\ud835\ude3d\ud835\ude4f\ud835\ude4c \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\u00e1\ud835\ude63 \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude68, \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68\u201d. https://t.co/VJ6PBvz7Zw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179121383835684865"]}, {"author_id": "615330949", "created_at": "2019-10-02T01:06:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179200926348959746"}], "id": "1179200935589007365", "in_reply_to_user_id": "615330949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "He hecho esa misma ruta en bici. no debe ir uno al costado de la calzada? \n2-Antes de que diera luz verde el ciclista ya cruzaba suicidamente avenida providencia.\n3-Al cruzar nueva providencia este personaje iba por la mitad de la calzada como si no existiera nadie m\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179200935589007365"]}, {"author_id": "932951105448722432", "created_at": "2019-10-01T21:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179147895112638464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga algo respecto a la salud mental? Es muy evidente que existe un problema psicol\u00f3gico grave en la poblaci\u00f3n chilena y a\u00fan no se discute bien sobre ello.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179147895112638464"]}, {"author_id": "511577335", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/i6PG3novZE", "expanded_url": "https://twitter.com/Flopscomenta/status/1179194213461827586", "display_url": "twitter.com/Flopscomenta/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:44:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179194213461827586"}], "id": "1179195376336850944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Pensando por esse lado, qual a opini\u00e3o de voc\u00eas? Fodase, \u00e9 livramento ou ela deveria continuar at\u00e9 conseguir se desvencilhar? https://t.co/i6PG3novZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195376336850944"]}, {"author_id": "992815230504914944", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C5GtrIyaIX", "expanded_url": "https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1179076568603344896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5GtrIyaIX", "media_key": "3_1179076565709283328"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:52:14.000Z", "id": "1179076568603344896", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 38, "like_count": 668, "quote_count": 13}, "text": "\u201cEstive a ponto de cometer suic\u00eddio e em seguida matar o S\u00e9rgio Moro.\u201ddiz Dilma Rousseff. https://t.co/C5GtrIyaIX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179076568603344896"]}, {"author_id": "3121153973", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179171119997341696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179172935225020418"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3535, "type": "Place", "normalized_text": "Chileno"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "center"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:15:14.000Z", "id": "1179172953826742272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Cada d\u00eda me sorprendo m\u00e1s de la astucia del Chileno.\nComo ya es costumbre el mall costanera center es utilizado como trampol\u00edn para saltar al vac\u00edo.\nY a  los administradores les cay\u00f3 la teja y  cercaron la pista de aterrizaje para estos deportistas del trampolin suicida buenisimo https://t.co/2DK2kmM55J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179172953826742272"]}, {"author_id": "3642896055", "created_at": "2019-10-01T22:30:03.000Z", "id": "1179161580472324097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179161580472324097"]}, {"author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-02T00:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180647392436224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1179199171921883136", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Pero que soberbia la actitud de esta se\u00f1ora con Vizcarra y el pueblo. Solo atinaba a decir \"se\u00f1or Vizcarra\". Y otras ridiculeces.\n\nC\u00f3mo lleg\u00f3 a la pol\u00edtica \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179199171921883136"]}, {"author_id": "425543511", "created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "id": "1179101156791992321", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Baguaza"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2mwiQvtBIu", "expanded_url": "https://twitter.com/emontezumas/status/1178841982271197184", "display_url": "twitter.com/emontezumas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-01T01:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178841982271197184"}], "id": "1178842710104522752", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 24, "like_count": 657, "quote_count": 8}, "text": "Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu padrino el suicida, lo lograr\u00e1s esta vez por tu absoluta angurria, desverg\u00fcenza y desesperaci\u00f3n por el poder. \u00bfTe has preguntado c\u00f3mo ser\u00e1 tu celda? https://t.co/2mwiQvtBIu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178842710104522752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 157, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PUXHcKeATV", "expanded_url": "https://glo.bo/2mBMkAC", "display_url": "glo.bo/2mBMkAC", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2019/10/01/listras-do-aquecimento-global-mostram-como-o-mundo-esta-cada-vez-mais-quente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Hawkins"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "id": "1179063423776243714", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Cria\u00e7\u00e3o do cientista ingl\u00eas Ed Hawkins traduz para a imagem uma sequ\u00eancia de dados sobre temperaturas da Terra desde o s\u00e9culo XIX https://t.co/PUXHcKeATV #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179063423776243714"]}, {"author_id": "218218804", "created_at": "2019-10-02T00:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195882828451842"}], "id": "1179196563828199424", "in_reply_to_user_id": "887920118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Giammads De que trata?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Giammads", "id": "887920118"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179196563828199424"]}, {"author_id": "2875668815", "created_at": "2019-10-01T19:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114968911958017"}], "id": "1179122448681390087", "in_reply_to_user_id": "150786617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RojasTrina @cicloamigos @TwiterosCali @Rushmadfan @MovilidadCali @ONUMedioAmb Pero hay muchos ciclistas suicidas q se pasan sem\u00e1foros en rojo, se atraviesan por donde no deben y no llevan casco ni chaleco!! Yo tambien maneje bicicleta y se q mis responsabilidades", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RojasTrina", "id": "150786617"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cicloamigos", "id": "1500359737"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "TwiterosCali", "id": "595043885"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "MovilidadCali", "id": "376967417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179122448681390087"]}, {"author_id": "844011429938302976", "created_at": "2019-10-01T23:44:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177935875510272"}], "id": "1179180364088127488", "in_reply_to_user_id": "927870318680707072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@carlosmaduro9 Pr\u00f3xima suicidada, que est\u00fapida  estaba m\u00e1s segura en la c\u00e1rcel.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarlosMaduro9", "id": "1223000650872774657"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179180364088127488"]}, {"author_id": "1118629993070891008", "created_at": "2019-10-01T23:52:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173920068554752"}], "id": "1179182377333121024", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AiltonBenedito Com 12 anos j\u00e1 pode mandar prender?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179182377333121024"]}, {"author_id": "702311292531556352", "created_at": "2019-10-02T00:49:01.000Z", "id": "1179196553577336833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Sem paci\u00eancia pra esses mlk que acha que se ta na cadeia foi pq matou, estuprou ou roubou algo de grande valor. Amigo l\u00e1 tem muitas pessoas que nem voc\u00ea, fuma maconha e bebe bebidas alco\u00f3licas, mas sabe qual a diferen\u00e7a? S\u00e3o de classe baixa e na sua grande maioria negros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196553577336833"]}, {"author_id": "54446431", "created_at": "2019-10-01T22:37:09.000Z", "id": "1179163367363231744", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "text": "El acuerdo aprobado hoy en la .@AsambleaVE me hizo recordar el dicho \"mismo musi\u00fa con diferente cachimbo\". \n\nTerminaron aprobando lo mismo que hace unos d\u00edas en la casa amarilla.\n\nMi ruta est\u00e1 clara: 1) Cese de la usurpaci\u00f3n 2) Gobierno de Transici\u00f3n 3) Elecciones Libres\n\nSigue &gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179163367363231744"]}, {"author_id": "57485050", "created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179134407342514183", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"]}, {"author_id": "95767656", "created_at": "2019-10-02T00:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179196172478627840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria muito ver em Aves de Rapina elas usando trajes mas acho que n\u00e3o vai rolar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196172478627840"]}, {"author_id": "471614045", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/RPm3pXnRX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Cougarsinamor/status/1178119012921643009", "display_url": "twitter.com/Cougarsinamor/\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "arelyfeminista", "id": "42912960"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178119012921643009"}], "id": "1179180007244980224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esta @arelyfeminista es otra pendeja necesitada de atenci\u00f3n.... https://t.co/RPm3pXnRX5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179180007244980224"]}, {"author_id": "730567425930862593", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VV6Tkbjgk9", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1179158752513183745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VV6Tkbjgk9", "media_key": "3_1179158744153952256"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5056, "type": "Organization", "normalized_text": "Carta Democr\u00e1tica"}, {"start": 253, "end": 270, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Permanente"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:18:48.000Z", "id": "1179158752513183745", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 95, "like_count": 568, "quote_count": 36}, "text": "Si Sec Gral de OEA no aplica Carta Democr\u00e1tica,estar\u00eda convirtiendo ese documento en un papel inservible.El art 20 dice q  cuando \u201cse produzca alteraci\u00f3n del orden constitucional que afecte gravemente el orden democr\u00e1tico\u201dde un pa\u00eds, debe convocarse al Consejo Permanente.Lo har\u00e1? https://t.co/VV6Tkbjgk9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179158752513183745"]}, {"author_id": "60957484", "created_at": "2019-10-01T13:08:42.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "id": "1179020314040307712", "public_metrics": {"retweet_count": 5003, "reply_count": 1010, "like_count": 26100, "quote_count": 604}, "text": "Uma menina de 12 anos sozinha em casa. Um garimpeiro de 27 invade o s\u00edtio dizendo que \"ia tomar banho\". A menina diz que n\u00e3o \u00e9 para ele entrar. Ele entra e leva dois tiros de espingarda. Toda a imprensa se refere e ele como v\u00edtima!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179020314040307712"]}, {"author_id": "873008126479478787", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/N84iLYBMSX", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesFoIder/status/1178687750440177666", "display_url": "twitter.com/MemesFoIder/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:57:08.000Z", "id": "1179183496448884739", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 134, "like_count": 2617, "quote_count": 39}, "text": "eu fiquei com mta vontade de come isso\nser\u00e1 que so psicopata https://t.co/N84iLYBMSX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179183496448884739"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SRDD8ruB5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeCa34743087/status/1179177498887802880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRDD8ruB5Y", "media_key": "3_1179177491036082176"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5916, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Cubillos"}]}, "author_id": "731183437101551616", "created_at": "2019-10-01T23:33:18.000Z", "id": "1179177498887802880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "#Acusaci\u00f3nConstitucional porfa cierren el Costanera Center ya que m\u00e1s que alg\u00fan diputado se va ir a tirar por perder las votaciones contra la ministra Cubillos https://t.co/SRDD8ruB5Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179177498887802880"]}, {"author_id": "60751951", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PvK7fnBGgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fraccionAN16J/status/1179141607209291777", "display_url": "twitter.com/fraccionAN16J/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:09:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179141607209291777"}], "id": "1179186635377917952", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 31, "like_count": 762, "quote_count": 18}, "text": "Los diputados de la Fracci\u00f3n 16 de julio siguen aferrados a la ruta propuesta por el presidente Guaid\u00f3. La misma agenda de tres pasos que hoy es inc\u00f3moda para quien la blandi\u00f3. El presidente anda desesperado por quitarse la camisa de fuerza. https://t.co/PvK7fnBGgZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179186635377917952"]}, {"author_id": "2950288103", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/pvhwpi4vbR", "expanded_url": "https://twitter.com/brwninh4/status/1179193020442435584", "display_url": "twitter.com/brwninh4/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179193020442435584"}], "id": "1179193748493918208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensaram como ela vai odiar tudo isso? Esses f\u00e3s nem se importam com a garota. Ela vai se sentir super mal com tudo isso. https://t.co/pvhwpi4vbR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193748493918208"]}, {"author_id": "779295987584143360", "created_at": "2019-10-02T00:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179193038360457217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8132, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thales_gev", "id": "718576000666320896"}]}, "id": "1179193433212248064", "in_reply_to_user_id": "718576000666320896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@thales_gev ah kkkkk mulher maravilha e aquaman s\u00e3o bons, e parece que o do coringa tamb\u00e9m \u00e9, to um pouquinho confiante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193433212248064"]}, {"author_id": "888244677069033472", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9jL60hcXBT", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1178809635043758080", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "Chincheros"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "Conirsa"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-01T02:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178809635043758080"}], "id": "1178857557873631233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Vizcarra ha hecho de todo a para encubrir Chincheros, Conirsa, y de repente otras cosas que nos iremos enterando; tendra un codinome ? Lo q es un hecho s que Odebrecht dijo q entrego a su primer ministro Cesar Villanueva medio millon de dolares y que dijo Vizcarra?, NADA! https://t.co/9jL60hcXBT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178857557873631233"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "id": "1179160546941140992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"]}, {"author_id": "13653812", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "id": "1179098681850650626", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"]}, {"author_id": "61843954", "created_at": "2019-10-01T19:16:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1179112798678335489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que era quase certeza se confirmou: Uma crian\u00e7a de DOZE ANOS matou outra crian\u00e7a de NOVE ANOS com frieza e requintes de crueldade. Deus nos guarde destes tempos sombrios.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179112798678335489"]}, {"author_id": "1013533471116087296", "created_at": "2019-10-02T00:28:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179191085769334784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8373, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1179191271652503552", "in_reply_to_user_id": "1013533471116087296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sla, eu achava q a DC ia entrar nos trilhos dps de Joker.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179191271652503552"]}, {"author_id": "8703862", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "id": "1179168201151827968", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"]}, {"author_id": "896348915452215298", "created_at": "2019-10-01T18:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178786855988420608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}]}, "id": "1179093866164756482", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179093866164756482"]}, {"author_id": "863078251794771969", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tF76uXuKlL", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoReyes_C/status/1179080785862766597", "display_url": "twitter.com/ArturoReyes_C/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 214, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:20:23.000Z", "id": "1179174248683855874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este gobierno, que es tan cr\u00edtico de Alan, termina ofreciendo un ministerio a un ex ministro de Alan, y, para colmo, este le rechaza el ofrecimiento. \u00bfNo tiene un poco de verg\u00fcenza, se\u00f1or Vizcarra? @MartinVizcarraC https://t.co/tF76uXuKlL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179174248683855874"]}, {"author_id": "3007109176", "created_at": "2019-10-01T19:24:38.000Z", "id": "1179114918664179712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "text": "ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u00e7a com T de Te amo \n\n*\u00e1udio estourado* \n\nCAUSE YOU ARE, \n   YOU ARE\nTHE\n  REASON\n      WHY I'M\n          STILL HANGING ON..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179114918664179712"]}, {"author_id": "869665128534478852", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tu4kZak7Tu", "expanded_url": "https://twitter.com/George_Forsyth/status/1178818979726385152", "display_url": "twitter.com/George_Forsyth\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Forsyth"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178818979726385152"}], "id": "1178944911493795841", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 143, "like_count": 854, "quote_count": 15}, "text": "Lamento decirle se\u00f1or Forsyth que la voz del pueblo no es infalible, nos equivocamos y mucho, en especial cuando decidimos en las urnas. https://t.co/tu4kZak7Tu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178944911493795841"]}, {"author_id": "3347743036", "created_at": "2019-10-02T00:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Pray"}]}, "id": "1179192468958564353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rapaz eu j\u00e1 fui mais atualizado. Saiu o trailer de Birds of Pray e eu nem tava ligado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179192468958564353"]}, {"author_id": "991733539107373056", "created_at": "2019-10-01T23:36:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179178370711638023", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que alguien se suicida en el metro o en el Costanera Center?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179178370711638023"]}, {"author_id": "68202670", "created_at": "2019-10-01T23:57:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 95, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179183610471075840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la venta de cianuro, que la salud mental de las personas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179183610471075840"]}, {"author_id": "1161037455233093633", "created_at": "2019-10-01T22:42:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "id": "1179164604200607750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Crlho ariana quase morreu kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179164604200607750"]}, {"author_id": "43749204", "created_at": "2019-10-01T01:35:42.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1178845916079505408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "El ExCongresista Mulder,dice que va haber sangre....que horror.\nA que le tiene miedo,terror...diria yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178845916079505408"]}, {"author_id": "41401099", "created_at": "2019-09-30T22:48:55.000Z", "id": "1178803943738138626", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 504, "like_count": 1886, "quote_count": 77}, "text": "3 a\u00f1os perdidos completamente. Qu\u00e9 triste todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178803943738138626"]}, {"author_id": "1062135350208946177", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7jCrBA8Vfx", "expanded_url": "https://twitter.com/stowaway__/status/1179103518927536128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7jCrBA8Vfx", "media_key": "3_1179103506931814401"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:39:20.000Z", "id": "1179103518927536128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "live action da dc em 2019? universo de esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/7jCrBA8Vfx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179103518927536128"]}, {"author_id": "190697935", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vnFwJFmrG9", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiodlSantos/status/1179114849193906181", "display_url": "twitter.com/ClaudiodlSanto\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7725, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 90, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179114849193906181"}], "id": "1179132691880562690", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "text": "Cuando la ech\u00f3 a un lado fue cuando teniendo ella n\u00fameros muy superiores que @DaniloMedina en 2012, buscando la paz del Partido le dijo \"por favor, dale la oportunidad a Danilo\" y encima de eso pedirle que se fajara a trabajar por Danilo para subirle los n\u00fameros que no le daban. https://t.co/vnFwJFmrG9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179132691880562690"]}, {"author_id": "19351269", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nqSRpyvHaP", "expanded_url": "http://bit.ly/2niGUuB", "display_url": "bit.ly/2niGUuB", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2niGUuB"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Pontes Vieira"}]}, "created_at": "2019-10-01T02:29:33.000Z", "id": "1178859465774391296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 72, "quote_count": 9}, "text": "Passageiro reage a assalto em \u00f4nibus e mata suspeito na avenida Pontes Vieira. https://t.co/nqSRpyvHaP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178859465774391296"]}, {"author_id": "227896359", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/fqqDbcBu43", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:53:18.000Z", "id": "1179182532748873728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"filme do ano\" https://t.co/fqqDbcBu43", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179182532748873728"]}, {"author_id": "1347385232", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "id": "1179087014311923712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"]}, {"author_id": "158068967", "created_at": "2019-10-02T00:14:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179187012802371585"}], "id": "1179187873200967681", "in_reply_to_user_id": "916451826781868034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@filecmfritas \u00e9 superestimado, \u00e9 tratado como perfeito mas ta mto longe disso, principalmente o anime. alguns defeitos q posso citar s\u00e3o: extremamente repetitivo, quase n\u00e3o passa sensa\u00e7\u00e3o de perigo e o clima c\u00f4mico enjoa, vil\u00f5es p\u00e9ssimos na maioria dos casos, a morte l\u00e1 \u00e9 mto for\u00e7ada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "filecmfritas", "id": "916451826781868034"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179187873200967681"]}, {"author_id": "17054785", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VIlS8au9n1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHBhd", "display_url": "dlvr.it/RFHBhd"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jerS0JRTyV", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jerS0JRTyV", "media_key": "3_1179067973471891456"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.8357, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:18:05.000Z", "id": "1179067975317352450", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 56, "quote_count": 16}, "text": "Aves de Rapina | Divulgado primeiro trailer do novo filme da DC https://t.co/VIlS8au9n1 https://t.co/jerS0JRTyV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179067975317352450"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 146, "tag": "Mart\u00ednezPresidente"}, {"start": 174, "end": 195, "tag": "DebatePresidencialUy"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vehJMJ466a", "expanded_url": "https://twitter.com/Frente_Amplio/status/1179178359869366273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vehJMJ466a", "media_key": "3_1179178352231538688"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 145, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednezPresidente"}]}, "author_id": "84880944", "created_at": "2019-10-01T23:36:43.000Z", "id": "1179178359869366273", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 44, "like_count": 901, "quote_count": 22}, "text": "As\u00ed como hay dos modelos de pa\u00eds que est\u00e1n en juego, hay dos maneras en las que se est\u00e1 encarando este debate.\n\nAc\u00e1 esta la de #Mart\u00ednezPresidente: Propuestas, no cr\u00edticas.\n\n#DebatePresidencialUy https://t.co/vehJMJ466a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179178359869366273"]}, {"author_id": "190502509", "created_at": "2019-10-02T00:15:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179178692267954180"}], "id": "1179188020676878336", "in_reply_to_user_id": "298594376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntoGranado @RorroCacique Es la cantidad de gente... Es mucho m\u00e1s concurrido que otros. Las pocas veces que he ido, las escaleras atestadas, todo lleno a pesar de que tiene varios pisos \ud83e\udd37", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AntoGranado", "id": "298594376"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179188020676878336"]}], "places": [{"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Osorno, Chile", "id": "0079147013a9cd4f"}, {"full_name": "Cali, Colombia", "id": "0169b9217c9dbcd0"}, {"full_name": "S\u00e3o Miguel do Anta, Brasil", "id": "c9dbbccc8d12cd4e"}, {"full_name": "Gravat\u00e1, Brasil", "id": "55d619ca38b44256"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Salto, Uruguay", "id": "002d95e36048f162"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179162533212672002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179162533212672002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179162533212672002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61409493", "value": "61409493", "detail": "User has been suspended: [61409493].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179213396685807616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179213396685807616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179213396685807616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178786850728751104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178786850728751104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178786850728751104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4764982212", "value": "4764982212", "detail": "User has been suspended: [4764982212].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179215197128540160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179215197128540160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179215197128540160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179175273423654914", "value": "1179175273423654914", "detail": "User has been suspended: [1179175273423654914].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179210347376455680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179210347376455680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179210347376455680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179208811225260032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179208811225260032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179208811225260032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1058790587632152578", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058790587632152578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058790587632152578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178601586618224640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178601586618224640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178601586618224640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179203533553446912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179203533553446912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179203533553446912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179206082255884289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179206082255884289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179206082255884289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3392722630", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3392722630].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3392722630", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179206234907582467", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179206234907582467].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179206234907582467", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "58658524", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [58658524].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58658524", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179140630087454720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179140630087454720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179140630087454720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168268203207905283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168268203207905283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168268203207905283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179205125291827201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179205125291827201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179205125291827201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "799723875097604096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [799723875097604096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "799723875097604096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179201348342026241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179201348342026241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179201348342026241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2243875996", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2243875996].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2243875996", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195352332804096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195352332804096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195352332804096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1451897858", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1451897858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1451897858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179198193982214144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179198193982214144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179198193982214144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104326717", "value": "104326717", "detail": "User has been suspended: [104326717].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179178672693100544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179178672693100544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179178672693100544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373136115", "value": "373136115", "detail": "User has been suspended: [373136115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179083523778592768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179083523778592768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179083523778592768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "894676297154260992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894676297154260992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894676297154260992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179196855156129793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179196855156129793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179196855156129793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179187941618393088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179187941618393088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179187941618393088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179164942248771585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179164942248771585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179164942248771585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179194966138146816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179194966138146816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179194966138146816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143977809305624576", "value": "1143977809305624576", "detail": "User has been suspended: [1143977809305624576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179189747098501125", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179189747098501125", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179189747098501125].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2664348301", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2664348301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2664348301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179100437586366464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179100437586366464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179100437586366464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179219897903190016", "oldest_id": "1179189359909773312", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm62554pjifutno5isurnlt4xunb1"}}