{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "100521965", "created_at": "2019-08-18T04:02:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937905855246337"], "id": "1162937905855246337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2244641774", "created_at": "2019-08-18T04:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937889061310464"], "id": "1162937889061310464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "1088884416745799686", "created_at": "2019-08-18T04:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937872007213057"], "id": "1162937872007213057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "1004533448", "created_at": "2019-08-18T04:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937831058227200"], "id": "1162937831058227200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1478621198", "created_at": "2019-08-18T04:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937823093088257"], "id": "1162937823093088257"}, {"text": "Demostrar inter\u00e9s es el acto mas suicida que puede haber.", "author_id": "4130267055", "created_at": "2019-08-18T04:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937676481404933"], "id": "1162937676481404933"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162889615164022785"}], "text": "@diariocorreo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Al cielo? Mejor callada, la esposa del suicida pensar\u00e1 igual?", "author_id": "1962908490", "created_at": "2019-08-18T04:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937656696889346"], "id": "1162937656696889346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "67137767", "created_at": "2019-08-18T04:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937596072333318"], "id": "1162937596072333318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Hachita", "id": "36435096"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "332504912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162936125733920768"}], "text": "@ConurbaRacing @Hachita Si te pones a ver los partidos que se le complicaron a River es cuando se le paran atras y le cierran los laterales, es suicida volcarse en ataque con un equipo que sale tan bien de contra, los tres primeros goles fueron as\u00ed", "author_id": "573252098", "created_at": "2019-08-18T04:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937449326305280"], "id": "1162937449326305280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "1033080583369449477", "created_at": "2019-08-18T04:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937448009216001"], "id": "1162937448009216001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}]}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "id": "1162937371756773376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "456136684", "created_at": "2019-08-18T04:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937359257743360"], "id": "1162937359257743360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}], "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "author_id": "163563043", "created_at": "2019-08-18T04:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937350873333760"], "id": "1162937350873333760"}, {"text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa\nhttps://t.co/Vbs9TADICn https://t.co/QkO2nUQCwT", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Vbs9TADICn", "expanded_url": "https://buff.ly/2H9EZzt", "display_url": "buff.ly/2H9EZzt"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QkO2nUQCwT", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1162937296355811330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkO2nUQCwT", "media_key": "3_1162937295013588992"}]}, "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-08-18T04:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937296355811330"], "id": "1162937296355811330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom puta merda", "author_id": "3394065123", "created_at": "2019-08-18T04:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937262503583745"], "id": "1162937262503583745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "768956715748429824", "created_at": "2019-08-18T04:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937260590927872"], "id": "1162937260590927872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "1005361562", "created_at": "2019-08-18T04:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937241964089344"], "id": "1162937241964089344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bereemb", "id": "330053802"}]}, "in_reply_to_user_id": "330053802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926407225434113"}], "text": "@bereemb Harto de que andes tan suicida, te amo", "author_id": "182126441", "created_at": "2019-08-18T04:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937220677767168"], "id": "1162937220677767168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T04:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937161756241921"], "id": "1162937161756241921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/KIdx3OugvB", "expanded_url": "https://twitter.com/wikinoticias/status/1162900522451402752", "display_url": "twitter.com/wikinoticias/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162900522451402752"}], "text": "Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la boda. Autoridades han confirmado 63 muertos y 182 heridos. El ataque no ha sido reivindicado (v\u00eda @dw_espanol). https://t.co/KIdx3OugvB", "author_id": "16399647", "created_at": "2019-08-18T03:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937058861600773"], "id": "1162937058861600773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3609, "type": "Place", "normalized_text": "ROSA"}]}, "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : CENTRO POBLADO STA. ROSA - PARCONA    - ICA //", "author_id": "6251192", "created_at": "2019-08-18T03:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937022241222656"], "id": "1162937022241222656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "60322031", "created_at": "2019-08-18T03:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936975533498369"], "id": "1162936975533498369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "137176728", "created_at": "2019-08-18T03:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936957229588480"], "id": "1162936957229588480"}, {"text": "Meu namorado disse q eu jogo muito bem apesar da minha estrat\u00e9gia suicida... https://t.co/C63nhJKV61", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/C63nhJKV61", "expanded_url": "https://twitter.com/kessiakizy/status/1162936899666927616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C63nhJKV61", "media_key": "3_1162936896198250497"}]}, "author_id": "72948052", "created_at": "2019-08-18T03:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936899666927616"], "id": "1162936899666927616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lamonica_L", "id": "516105007"}]}, "in_reply_to_user_id": "516105007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162705080514166788"}], "text": "@Lamonica_L Tienes raz\u00f3n entrar\u00eda un alumno con arma y mata a todos y despu\u00e9s se suicida, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 NO ES UN REFERENTE!!", "author_id": "31426157", "created_at": "2019-08-18T03:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936759724007425"], "id": "1162936759724007425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rbt_Gonzaga_", "id": "996879749489324032"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162934909968801792"}], "text": "RT @Rbt_Gonzaga_: Posso ver esquadr\u00e3o suicida 500 vezes que vou ver + 500 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "1950065383", "created_at": "2019-08-18T03:58:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936732519677952"], "id": "1162936732519677952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4122416554", "created_at": "2019-08-18T03:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936718292586496"], "id": "1162936718292586496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "770710182", "created_at": "2019-08-18T03:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936606053064704"], "id": "1162936606053064704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "370866745", "created_at": "2019-08-18T03:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936529456697344"], "id": "1162936529456697344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "836091655", "created_at": "2019-08-18T03:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936501631639552"], "id": "1162936501631639552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianeljall", "id": "1034953531818745856"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LGatorelli", "id": "1112556251207163905"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034953531818745856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162930464551768064"}], "text": "@sebastianeljall @LGatorelli @SBoniscontro Hable con muchos venezolanos y otra gente q vivi\u00f3 tras la cortina de hierro y el mal es el socialismo!!! y me dicen suicida a mi mientras votan a un socialista como Macri? 0 razonamiento", "author_id": "222285451", "created_at": "2019-08-18T03:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936499471626242"], "id": "1162936499471626242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "739842166537760768", "created_at": "2019-08-18T03:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936434367574016"], "id": "1162936434367574016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "id": "1162936409340174343"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "969038691900493824", "created_at": "2019-08-18T03:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936310446923777"], "id": "1162936310446923777"}, {"in_reply_to_user_id": "1093862721806893056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162929033174224896"}], "text": "@s_fernandez__ Mejor vos, ya que tanto te haces la suicida vamos a ver si tienes \ud83e\udd5a\u2764\ufe0f\ud83d\ude02", "author_id": "978605151081631745", "created_at": "2019-08-18T03:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936267115520000"], "id": "1162936267115520000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936134521040896"}], "text": "RT @michaelsteve43: @cukiche al cielo no entran IMBECILES,COBARDE, SUICIDA, LADR\u00d3N, MALDITO COMO ALAN NUNCA DESCANSAR\u00c1 EN PAZ.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-18T03:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936239911313414"], "id": "1162936239911313414"}, {"in_reply_to_user_id": "51089510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "text": "@cukiche al cielo no entran IMBECILES,COBARDE, SUICIDA, LADR\u00d3N, MALDITO COMO ALAN NUNCA DESCANSAR\u00c1 EN PAZ.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-18T03:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936134521040896"], "id": "1162936134521040896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "Valinhos"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "in_reply_to_user_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162799743917023232"}], "text": "@RegisGalo_13 Lembrei de outro feminicida suicida da regi\u00e3o, o MC Rea\u00e7a, que se matou em Valinhos ao supor ter matado a amante por espancamento. Igualmente inesquec\u00edvel foi a homenagem p\u00f3stuma prestada pelo presidente JB ao agressor.", "author_id": "750531996502360065", "created_at": "2019-08-18T03:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936133875109888"], "id": "1162936133875109888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hachita", "id": "36435096"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}]}, "in_reply_to_user_id": "36435096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926061790928896"}], "text": "@Hachita Hace 6 meses vengo repiti\u00e9ndole a los amigos que vamos a la cancha que no tenemos plan b...Coudet juega siempre igual. Y eso es suicida, no saber leer la dispar jerarqu\u00eda de los rivales... O ser un fundamentalista caprichoso. Vaya uno a saber.", "author_id": "332504912", "created_at": "2019-08-18T03:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936125733920768"], "id": "1162936125733920768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1034552489473921026", "created_at": "2019-08-18T03:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936074643169280"], "id": "1162936074643169280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1697811528", "created_at": "2019-08-18T03:55:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936060738977792"], "id": "1162936060738977792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianeljall", "id": "1034953531818745856"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LGatorelli", "id": "1112556251207163905"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SBoniscontro", "id": "1000195300059963394"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034953531818745856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162930464551768064"}], "text": "@sebastianeljall @LGatorelli @SBoniscontro O sea q vas a votar a Macri q nos va a llevar al default x tibio y me dec\u00eds suicida a mi? El tipo empeoro lo q dejo Cristina y me dec\u00eds suicida a mi?\nEstas muy confundido...", "author_id": "222285451", "created_at": "2019-08-18T03:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936033694146561"], "id": "1162936033694146561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162912159267020800"}], "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 40 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "74209838", "created_at": "2019-08-18T03:54:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935899887460352"], "id": "1162935899887460352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "933465588", "created_at": "2019-08-18T03:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935811635105792"], "id": "1162935811635105792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "879712212100710400", "created_at": "2019-08-18T03:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935642784972800"], "id": "1162935642784972800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "729861715970658308", "created_at": "2019-08-18T03:53:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935594269454336"], "id": "1162935594269454336"}, {"text": "Acho que j\u00e1 vi umas 500 vezes esquadr\u00e3o suicida e nunca canso \ud83d\ude0d", "author_id": "3378586078", "created_at": "2019-08-18T03:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935564087234560"], "id": "1162935564087234560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "934011891848015875", "created_at": "2019-08-18T03:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935522773360640"], "id": "1162935522773360640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3051503604", "created_at": "2019-08-18T03:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935463126155265"], "id": "1162935463126155265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}], "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "author_id": "49864394", "created_at": "2019-08-18T03:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935388954136577"], "id": "1162935388954136577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "775363456652439552", "created_at": "2019-08-18T03:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935352430071814"], "id": "1162935352430071814"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1514307841", "created_at": "2019-08-18T03:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935322818334720"], "id": "1162935322818334720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ViliveVilma", "id": "756956560472039424"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "MauFernandini", "id": "2291812170"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Felon"}]}, "in_reply_to_user_id": "467520573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162902844451774467"}], "text": "@pelusa054 @ViliveVilma @mabel_huertas @RPPNoticias @MauFernandini @PanamericanaTV Uy! Te dolio?, te cuento algo; trabajo para el sector privado, soy apol\u00edtico, y solo leer tus comentarios te pinta como un ser pat\u00e9tico. A llorar a otro lado viuda del Felon suicida.", "author_id": "2414419883", "created_at": "2019-08-18T03:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935321585168390"], "id": "1162935321585168390"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aroguden", "id": "1463413284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162845989402791936"}], "text": "RT @Aroguden: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda\u2026", "author_id": "49864394", "created_at": "2019-08-18T03:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935294347403264"], "id": "1162935294347403264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "309232010", "created_at": "2019-08-18T03:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935184326627329"], "id": "1162935184326627329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "@melanietosc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "791707486319472640", "created_at": "2019-08-18T03:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935130127839233"], "id": "1162935130127839233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "342337219", "created_at": "2019-08-18T03:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935058631671810"], "id": "1162935058631671810"}, {"text": "Assistindo squadrao suicida na Netflix", "author_id": "3131089138", "created_at": "2019-08-18T03:51:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162935007209545728"], "id": "1162935007209545728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "522884017", "created_at": "2019-08-18T03:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934913714270209"], "id": "1162934913714270209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida 500 vezes que vou ver + 500 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "996879749489324032", "created_at": "2019-08-18T03:51:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934909968801792"], "id": "1162934909968801792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "2185045747", "created_at": "2019-08-18T03:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934909780025344"], "id": "1162934909780025344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "1067201433618063361", "created_at": "2019-08-18T03:50:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934837428273153"], "id": "1162934837428273153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "39194730", "created_at": "2019-08-18T03:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934679344992256"], "id": "1162934679344992256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "770864937828835328", "created_at": "2019-08-18T03:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934675020636160"], "id": "1162934675020636160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162899090629386242"}], "text": "Vaya semanita en el metro. La 4ta. persona que se suicida est\u00e1 semana. Estamos mal, no podemos seguir as\u00ed. https://t.co/ul5zujsrB3", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ul5zujsrB3", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1162899090629386242", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "author_id": "65484441", "created_at": "2019-08-18T03:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934620138221568"], "id": "1162934620138221568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "text": "Ah, pero cuando gobernaba el suicida , la frase era :\n\"En el bot\u00edn \u00a1Compa\u00f1eros!\". https://t.co/gqnlgTxuVf", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gqnlgTxuVf", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "220104587", "created_at": "2019-08-18T03:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934611569233920"], "id": "1162934611569233920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "author_id": "60322031", "created_at": "2019-08-18T03:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934535119679488"], "id": "1162934535119679488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "dorsogna", "id": "90042816"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "colellalbina", "id": "1231844054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162335302628904960"}], "text": "RT @CanioA: @dukana2 @dorsogna @colellalbina @SergioCosta_min @luigidimaio @PuntoebastaBas @Basilicata24 @PediciniM5S @gianniPerrino @Leggi\u2026", "author_id": "3357308483", "created_at": "2019-08-18T03:49:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934498704666624"], "id": "1162934498704666624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "382446700", "created_at": "2019-08-18T03:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934472515493888"], "id": "1162934472515493888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joacom03", "id": "1150915888306151426"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SantiagoLLamas", "id": "118129468"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "tomasvarela22", "id": "1616475757"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "coudet"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150915888306151426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162913399422038018"}], "text": "@joacom03 @SantiagoLLamas @tomasvarela22 Coincido, banco a coudet. Solo q Coudet, casualmente hace malos planteos con River? El planteo de hoy fue suicida, si Racing nunca juega as\u00ed xq con River cambia?", "author_id": "3025846822", "created_at": "2019-08-18T03:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934466031042560"], "id": "1162934466031042560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Kl4gTj8lav", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201908171088411522-decenas-de-muertos-tras-explosion-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026"}]}, "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul:  https://t.co/Kl4gTj8lav", "author_id": "2808994325", "created_at": "2019-08-18T03:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934323747704832"], "id": "1162934323747704832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}], "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "author_id": "139861845", "created_at": "2019-08-18T03:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934223084412928"], "id": "1162934223084412928"}, {"text": "S\u00f3 acho que esquadr\u00e3o suicida tinha que te continua\u00e7\u00e3o", "author_id": "823893346120822786", "created_at": "2019-08-18T03:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934050820186112"], "id": "1162934050820186112"}, {"text": "Vc n\u00e3o vai morrer \u2014 Eu sou suicida vlw?! https://t.co/nDT09IqGVq", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/nDT09IqGVq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/GBpereira2501/post/960485746?t=1566100045", "display_url": "curiouscat.me/GBpereira2501/\u2026"}]}, "author_id": "1056955764655489026", "created_at": "2019-08-18T03:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933998181584897"], "id": "1162933998181584897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1089520567768809475", "created_at": "2019-08-18T03:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933975498838021"], "id": "1162933975498838021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2541377116", "created_at": "2019-08-18T03:47:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933927570477056"], "id": "1162933927570477056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "author_id": "3432195885", "created_at": "2019-08-18T03:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933880229416960"], "id": "1162933880229416960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "712285799031693312", "created_at": "2019-08-18T03:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933827112701953"], "id": "1162933827112701953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "582610566", "created_at": "2019-08-18T03:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933811543511040"], "id": "1162933811543511040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "author_id": "72435259", "created_at": "2019-08-18T03:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933759836131329"], "id": "1162933759836131329"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "164745106", "created_at": "2019-08-18T03:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933746183503872"], "id": "1162933746183503872"}, {"text": "\ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "author_id": "104683173", "created_at": "2019-08-18T03:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933386630983680"], "id": "1162933386630983680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1087628208235794432", "created_at": "2019-08-18T03:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933227801255936"], "id": "1162933227801255936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "author_id": "834867750191370240", "created_at": "2019-08-18T03:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933152630939648"], "id": "1162933152630939648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lghpotterr", "id": "983040487908093952"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "thepinkfridayx", "id": "874777602417971200"}]}, "in_reply_to_user_id": "983040487908093952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162900290963722240"}], "text": "@lghpotterr @thepinkfridayx matou sem precisar se rebaixar amooo", "author_id": "728672695748071424", "created_at": "2019-08-18T03:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933099031912448"], "id": "1162933099031912448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "830245799800033280", "created_at": "2019-08-18T03:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932906114867205"], "id": "1162932906114867205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "The Dialogue"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "The Dialogue: \u201cla elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez podr\u00eda verse como suicida para muchos dentro y fuera de Argentina, pero para los millones que votaron por \u00e9l fue cuesti\u00f3n de auto preservaci\u00f3n\".", "author_id": "54963955", "created_at": "2019-08-18T03:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932861642690562"], "id": "1162932861642690562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "904471797881561093", "created_at": "2019-08-18T03:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932833297555458"], "id": "1162932833297555458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1027340595361140738", "created_at": "2019-08-18T03:42:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932831464644611"], "id": "1162932831464644611"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JayCGrooves", "id": "2845526254"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}]}, "in_reply_to_user_id": "2845526254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162814444541534209"}], "text": "@JayCGrooves @leogarciamx No falta el imbecil. Estamos leyendo un tema de asistencia al suicida y vienes con tus fobias pol\u00edticas.", "author_id": "15436398", "created_at": "2019-08-18T03:42:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932639835144192"], "id": "1162932639835144192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "author_id": "2907198287", "created_at": "2019-08-18T03:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932638493159424"], "id": "1162932638493159424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "1887473521", "created_at": "2019-08-18T03:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932598051676166"], "id": "1162932598051676166"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1151507482520559619", "created_at": "2019-08-18T03:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932575733551106"], "id": "1162932575733551106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daltimahora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radio5_rne", "id": "57779483"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932082819117057"}], "text": "RT @radio5_rne: \ud83d\udea8#\u00daltimahora Atentado suicida en Kabul. El ataque se ha producido durante la celebraci\u00f3n de una boda. Hay al menos 63 muert\u2026", "author_id": "327380014", "created_at": "2019-08-18T03:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932447660707845"], "id": "1162932447660707845"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "848740384926838784", "created_at": "2019-08-18T03:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932388906852353"], "id": "1162932388906852353"}, {"text": "Un billonario norteamericano envuelto en acusaciones de abuso sexual a menores, se \u201csuicida\u201d en sospechosas circunstancias. El lado oscuro del capital. https://t.co/ThDvEUAYzQ", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ThDvEUAYzQ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324397-jeffrey-epstein-pasar-horas-mujer-prision", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}]}, "author_id": "129030510", "created_at": "2019-08-18T03:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932387539488769"], "id": "1162932387539488769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T03:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932128184713216"], "id": "1162932128184713216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimahora"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 206, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "radio5_rne", "id": "57779483"}, {"start": 252, "end": 256, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "gomezsraquel", "id": "1026179306081472515"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimahora Atentado suicida en Kabul. El ataque se ha producido durante la celebraci\u00f3n de una boda. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos, seg\u00fan fuentes del ministerio del interior, recogidas por @Reuters. Actualizamos datos en boletines @radio5_rne @rne con @gomezsraquel", "author_id": "57779483", "created_at": "2019-08-18T03:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932082819117057"], "id": "1162932082819117057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "711623580426100738", "created_at": "2019-08-18T03:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932045385019394"], "id": "1162932045385019394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "56602961", "created_at": "2019-08-18T03:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932044722253825"], "id": "1162932044722253825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2932078485", "created_at": "2019-08-18T03:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931960274178048"], "id": "1162931960274178048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1052275344240254978", "created_at": "2019-08-18T03:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931833853624320"], "id": "1162931833853624320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "991004829563740160", "created_at": "2019-08-18T03:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931712499879936"], "id": "1162931712499879936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "author_id": "808306291445821440", "created_at": "2019-08-18T03:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931642182381568"], "id": "1162931642182381568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda MDS kkkkkkkkkkkk", "author_id": "881617801122902022", "created_at": "2019-08-18T03:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931608883748864"], "id": "1162931608883748864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "909867403009544193", "created_at": "2019-08-18T03:37:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931379853778944"], "id": "1162931379853778944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "823633633277841408", "created_at": "2019-08-18T03:35:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162931100345348096"], "id": "1162931100345348096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1076992430128488448", "created_at": "2019-08-18T03:35:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930950852042752"], "id": "1162930950852042752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "117919873", "created_at": "2019-08-18T03:34:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930827682045952"], "id": "1162930827682045952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1356114354", "created_at": "2019-08-18T03:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930762049609730"], "id": "1162930762049609730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2501874266", "created_at": "2019-08-18T03:33:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930544172294144"], "id": "1162930544172294144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eidenner", "id": "75919937"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Hallef"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3385, "type": "Person", "normalized_text": "Luvas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162780611473543168"}], "text": "RT @eidenner: como o Hallef se matou e a arma voltou pro porta Luvas? pois foi encontrada dentro.. algu\u00e9m atirou nele bixo.", "author_id": "248750863", "created_at": "2019-08-18T03:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930303758950400"], "id": "1162930303758950400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TkVLSptnqk", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=m1AncsjQiwc", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=m1Ancs\u2026"}]}, "text": "Eu to viciada nessa cena e nessa musica de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \ud83d\ude0d!!!!!!!\n\nhttps://t.co/TkVLSptnqk", "author_id": "315498653", "created_at": "2019-08-18T03:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930275904643072"], "id": "1162930275904643072"}, {"in_reply_to_user_id": "939108148727644161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162929054779097088"}], "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "text": "Mas o pior \u00e9 q o corpo de bombeiro estava l\u00e1 e deixou esse homem se colocar em risco. Complicado o corpo de bombeiro n ter treinamento pra essa situa\u00e7\u00e3o, pois \u00e9 uma das coisas b\u00e1sicas q se deve saber. Ai matou as abelhas e colocou em risco as pessoas por espalhar as q n morreram", "author_id": "939108148727644161", "created_at": "2019-08-18T03:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930252592685056"], "id": "1162930252592685056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "88106302", "created_at": "2019-08-18T03:32:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930179234312192"], "id": "1162930179234312192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162896895955496960"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "126965733", "created_at": "2019-08-18T03:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162930112737792000"], "id": "1162930112737792000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "3138084721", "created_at": "2019-08-18T03:31:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929901395218432"], "id": "1162929901395218432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda de madrugada pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "author_id": "904087837703892994", "created_at": "2019-08-18T03:31:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929886983573511"], "id": "1162929886983573511"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida eh mt ruim", "author_id": "958390110986407937", "created_at": "2019-08-18T03:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929808424284161"], "id": "1162929808424284161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoDarrigo", "id": "4234892896"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.2641, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "in_reply_to_user_id": "4234892896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089499628855296"}], "text": "@AlfredoDarrigo Votar a Macri es suicida y ego\u00edsta, si no quer\u00e9s ver otro gobierno Kirchnerista vota por Lavagna.", "author_id": "14328126", "created_at": "2019-08-18T03:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929621907705861"], "id": "1162929621907705861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4240240582", "created_at": "2019-08-18T03:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929590240722944"], "id": "1162929590240722944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "craftdrummer", "id": "54958992"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6696, "type": "Organization", "normalized_text": "CdB"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "in_reply_to_user_id": "54958992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162927359965749250"}], "text": "@craftdrummer Aquele m\u00eas que juntou as 3 competi\u00e7\u00f5es foi bizarro, time se matou na CdB contra o time titular do Gr\u00eamio e 3 dias depois andou em campo contra os reservas no brasileiro, a\u00ed no dia seguinte perdeu a lideran\u00e7a, fiquei mais puto nesse fds do que nas elimina\u00e7\u00f5es nas copas", "author_id": "2290315988", "created_at": "2019-08-18T03:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929213869056000"], "id": "1162929213869056000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuricatoRojoSun", "id": "868835881"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "in_reply_to_user_id": "868835881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162927285223251968"}], "text": "@SuricatoRojoSun @sergiotej @MartinVizcarraC @MecheAF Al lado del fujiaprismo?\nSeria ego\u00edsta y suicida, que locura.", "author_id": "281071719", "created_at": "2019-08-18T03:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929207883620355"], "id": "1162929207883620355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "698990642240823298", "created_at": "2019-08-18T03:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929184072753152"], "id": "1162929184072753152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}], "text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026", "author_id": "47252494", "created_at": "2019-08-18T03:28:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929117131661317"], "id": "1162929117131661317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Fico 3 horas procurando um filme na Netflix, mas sempre termino assistindo esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o tem jeito, eu amo esse filme! \u2665\ufe0f", "author_id": "134459071", "created_at": "2019-08-18T03:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929047900426240"], "id": "1162929047900426240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "113507016", "created_at": "2019-08-18T03:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929006142021632"], "id": "1162929006142021632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "58508599", "created_at": "2019-08-18T03:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928715002732544"], "id": "1162928715002732544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "justwantcoffee", "id": "330788476"}]}, "in_reply_to_user_id": "842568486597615617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162927558381453313"}], "text": "@justwantcoffee todas as vezes que acontece algo pesado eu fico suicida ao m\u00e1ximo e acho que na minha cabe\u00e7a eu ser \"forte\" \u00e9 ter conseguido sobreviver(?) porque lidar com as coisas mesmo eu lido muito mal\nsei l\u00e1 sou doida kkkkkkkkkkkk desculpa se ficou confuso", "author_id": "448084384", "created_at": "2019-08-18T03:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928669867892736"], "id": "1162928669867892736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "741426154071023616", "created_at": "2019-08-18T03:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928567069663232"], "id": "1162928567069663232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Flag"}]}, "text": "Mais um dia vendo esquadr\u00e3o suicida e me perguntando pq o Flag \u00e9 t\u00e3o lindo", "author_id": "768308646400983040", "created_at": "2019-08-18T03:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928529195057152"], "id": "1162928529195057152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "annaEX_", "id": "3939916192"}]}, "in_reply_to_user_id": "3939916192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162927925659938816"}], "text": "@annaEX_ se n me engano vc tava na biblioteca...e eu fui um dos que falaram huauhahaua\nquem te matou passou muuuuito na tela e vc n atirou hahhahahuauhauha", "author_id": "64087724", "created_at": "2019-08-18T03:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928422336811009"], "id": "1162928422336811009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "936418924530368513", "created_at": "2019-08-18T03:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928284792971264"], "id": "1162928284792971264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "997458164470697984", "created_at": "2019-08-18T03:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928230908792832"], "id": "1162928230908792832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "author_id": "250397111", "created_at": "2019-08-18T03:24:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928176189890562"], "id": "1162928176189890562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "o Muld"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/fhfDYXZbHq", "expanded_url": "https://twitter.com/FelizLadona/status/1162919146985852930", "display_url": "twitter.com/FelizLadona/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162919146985852930"}], "text": "Pero se \"supone\" que uds. Son m\u00e1s, son mayor\u00eda donde est\u00e1 tu mayor\u00eda?... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f... Esta fachotroll hincha del ladr\u00f3n suicida cree que todos somos como sus h\u00e9roes de barro tipo Mulder, el perro de chacra que uno obedece \u00f3rdenes. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fhfDYXZbHq", "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-18T03:24:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928135534514176"], "id": "1162928135534514176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "author_id": "219082169", "created_at": "2019-08-18T03:24:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928134548852736"], "id": "1162928134548852736"}, {"in_reply_to_user_id": "1056645794219114497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162927775734517761"}], "text": "Parece que a vida quer isso. \nRecebi mensagem de \"fulano se matou\"\nOuvi pessoas dizendo \"sabe tal pessoa que morreu? Pois \u00e9, suic\u00eddio\"\nE tamb\u00e9m \"pulou l\u00e1 do shopping\"\n\nParece at\u00e9 um sinal", "author_id": "1056645794219114497", "created_at": "2019-08-18T03:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928115292749826"], "id": "1162928115292749826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gvq4pLNkjX", "expanded_url": "http://isb.gs/ZSjRIu", "display_url": "isb.gs/ZSjRIu"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AP3as4Drx1", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoSinBandera/status/1162928106358788096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AP3as4Drx1", "media_key": "3_1162928105180291072"}]}, "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul... https://t.co/gvq4pLNkjX https://t.co/AP3as4Drx1", "author_id": "1151339173", "created_at": "2019-08-18T03:24:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162928106358788096"], "id": "1162928106358788096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariosifuentesb", "id": "3000022815"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162915817866088448"}], "text": "RT @mariosifuentesb: El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enaj\u2026", "author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-18T03:23:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927913433481216"], "id": "1162927913433481216"}, {"text": "Pior \u00e9 quem tirou a ft, perdeu o jogo \u00e9 a oportunidade de cuidar da pr\u00f3pria vida https://t.co/5wjnrIGzuG", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5wjnrIGzuG", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1162896799159463937", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "author_id": "1073220182171107328", "created_at": "2019-08-18T03:22:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927792780169216"], "id": "1162927792780169216"}, {"text": "era s\u00f3 tu brotando na suicida hj\ud83d\ude0b \u2014 cancela m\u00f4 https://t.co/dLAHgCk0j9", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/dLAHgCk0j9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/porra_barbara07/post/960465108?t=1566098537", "display_url": "curiouscat.me/porra_barbara0\u2026"}]}, "author_id": "1037447112684916743", "created_at": "2019-08-18T03:22:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927671686443009"], "id": "1162927671686443009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-18T03:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927656784056320"], "id": "1162927656784056320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Polay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162787950473687042"}], "text": "RT @elm3lvin: \u201crecuerdo [...] tambi\u00e9n el obsceno t\u00fanel por el que escap\u00f3 su cabecilla [Polay y 47 emerretistas] en contubernio con el poder\u2026", "author_id": "251713234", "created_at": "2019-08-18T03:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927595350044672"], "id": "1162927595350044672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "737951834", "created_at": "2019-08-18T03:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927556636680193"], "id": "1162927556636680193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4801221981", "created_at": "2019-08-18T03:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927514630742019"], "id": "1162927514630742019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3598, "type": "Other", "normalized_text": "Asier"}]}, "text": "Asier: *Se suicida por tonto* \"Te dej\u00e9 ganar\"", "author_id": "886275641561296897", "created_at": "2019-08-18T03:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927226121314304"], "id": "1162927226121314304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2615523287", "created_at": "2019-08-18T03:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927209323159558"], "id": "1162927209323159558"}, {"in_reply_to_user_id": "1080350252132114432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926885816492032"}], "text": "e agr ele se matou", "author_id": "1080350252132114432", "created_at": "2019-08-18T03:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927199474868235"], "id": "1162927199474868235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariosifuentesb", "id": "3000022815"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162915817866088448"}], "text": "RT @mariosifuentesb: El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enaj\u2026", "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-18T03:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927147779948546"], "id": "1162927147779948546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "259188329", "created_at": "2019-08-18T03:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927123734171648"], "id": "1162927123734171648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "975259657", "created_at": "2019-08-18T03:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926990200119296"], "id": "1162926990200119296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Zweig"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523823530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161785213871169539"}], "text": "@MBLivre O Stefan Zweig n\u00e3o se matou com um tiro. O casal Zweig foi encontrado  morto devido \u00e0 uma overdose de barbit\u00faricos.  O Novo MBL j\u00e1 come\u00e7a errando", "author_id": "349026679", "created_at": "2019-08-18T03:19:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926974840528897"], "id": "1162926974840528897"}, {"text": "Eu sinto\n Sinto falta\n  Sinto medo\n\nEstou inseguro\n Queria teu colo\n  Teu abra\u00e7o \n\nSou um inseto\n Qualquer \n  Em sola de sapato\n\nSuicida\n Perdi ti\n  Perdi-me", "author_id": "3057611475", "created_at": "2019-08-18T03:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926934680055808"], "id": "1162926934680055808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Pardiez"}]}, "in_reply_to_user_id": "46538809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162695504787935232"}], "text": "@vcabalg @FiscaliaPeru @MartinVizcarraC \u00a1Pardiez! Entonces, ante la posibilidad de que alguien se suicide cuando va a ser detenido, no deber\u00eda detenerse a nadie. Y si se suicida, deberemos investigar al fiscal, polic\u00edas y periodistas. \u00a1Ya pues!\nTanta alianza con los fujimoristas los volvi\u00f3 zombies.", "author_id": "3857266877", "created_at": "2019-08-18T03:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926735001886720"], "id": "1162926735001886720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "300453821", "created_at": "2019-08-18T03:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926630068772864"], "id": "1162926630068772864"}, {"text": "De cara sonrreida, de tendencia suicida.", "author_id": "816392645987696641", "created_at": "2019-08-18T03:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926626495242240"], "id": "1162926626495242240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.3546, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162916591304085504"}], "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR LA ORGANIZACION KRIMINAL DEL SUICIDA AG DE ESPALDAS AL PER\u00da Y AHORA DE ESPALDAS A SU PROPIO PARTIDO. LAS\u2026", "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-08-18T03:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926622175113216"], "id": "1162926622175113216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "877186730", "created_at": "2019-08-18T03:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926487206387713"], "id": "1162926487206387713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "author_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-08-18T03:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926421901283328"], "id": "1162926421901283328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "397583993", "created_at": "2019-08-18T03:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926238433980416"], "id": "1162926238433980416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162870875655458818"}], "text": "RT @avisosfunebres: 17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces\u2026", "author_id": "281050329", "created_at": "2019-08-18T03:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925944228732928"], "id": "1162925944228732928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jcHLwiPMrc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQQXP", "display_url": "dlvr.it/RBQQXP"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VlKcOYTrkX", "expanded_url": "https://twitter.com/protestacomunal/status/1162925856626335745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VlKcOYTrkX", "media_key": "3_1162925855011528704"}]}, "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/jcHLwiPMrc https://t.co/VlKcOYTrkX", "author_id": "143470183", "created_at": "2019-08-18T03:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925856626335745"], "id": "1162925856626335745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 166, "tag": "Can"}]}, "text": "Tengo sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida, quizas los locos esteen mas cuerdos que yo, porque es rencor lo que tengo a la vida... #Can", "author_id": "2806113330", "created_at": "2019-08-18T03:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925851828260864"], "id": "1162925851828260864"}, {"in_reply_to_user_id": "901550832767946752", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162761721314009088"}], "text": "gente esqueci de avisar que: o que acontece depois fica por conta da imagina\u00e7ao de vcs tipo podem imaginar sla que ele se soltou e matou elas ou que elas fugiram ou que ele sla aceitou a Lauren enfim\n\nvoc\u00eas gostaram?", "author_id": "901550832767946752", "created_at": "2019-08-18T03:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925652296785920"], "id": "1162925652296785920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "970153211268161536", "created_at": "2019-08-18T03:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925632176742401"], "id": "1162925632176742401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2657165830", "created_at": "2019-08-18T03:13:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925463783858177"], "id": "1162925463783858177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "duquintanilha", "id": "64292947"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "felipebini", "id": "32679186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162924276632231943"}], "text": "RT @duquintanilha: @JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Flores, dos Tit\u00e3s\n\nAssim como Br\u2026", "author_id": "357200663", "created_at": "2019-08-18T03:12:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925330383986688"], "id": "1162925330383986688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eden_henrique", "id": "72877016"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}]}, "in_reply_to_user_id": "994862189612818432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924420584955904"}], "text": "@eden_henrique e se tornou o que mais criticou no segundo filme dele, uma \u201cputinha\u201d do governo.\nInfinity War: mais uma vez a arrog\u00e2ncia dele quase o matou\nEndgame: n\u00e3o tiro o m\u00e9rito dele, das coisas que ele dez de bom, mas isso n\u00e3o anula as ruins, e no fim quando ele resolveu ajudar +", "author_id": "994862189612818432", "created_at": "2019-08-18T03:12:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162925257591853056"], "id": "1162925257591853056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MajorMecca", "id": "931022287066804224"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Carlotti J\u00fanior"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvio Canuto"}, {"start": 108, "end": 130, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Aparecida Machado"}, {"start": 215, "end": 226, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Neury Botega"}]}, "in_reply_to_user_id": "531461188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924706242187264"}], "text": "@MajorMecca - Gradua\u00e7\u00e3o Prof. Carlos Carlotti J\u00fanior - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Prof. Sylvio Canuto - Pesquisa \nProf\u00aa. Maria Aparecida Machado \u2013 Cultura e Extens\u00e3o Universit\u00e1ria\n9h30 \u2013 O impacto do comportamento suicida\nProf. Neury Botega \u2013 UNICAMP\n10h30 \u2013", "author_id": "531461188", "created_at": "2019-08-18T03:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924980205735936"], "id": "1162924980205735936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "dicasdadiabety"}, {"start": 120, "end": 124, "tag": "tio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "tiozinho"}, {"start": 135, "end": 141, "tag": "burro"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "podeisso"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "veio"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "veia"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "cagada"}, {"start": 172, "end": 180, "tag": "escadas"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "escadasmodernas"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "escadasrolantes"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pA1gaEQuIF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1Si1NglvdO/?igshid=ao6oejeph5ai", "display_url": "instagram.com/p/B1Si1NglvdO/\u2026"}]}, "text": "PORQU\u00ca?\nSim... como pode \u00c7ERUMANO e phoda!...kkk.\nE quando acha q acaba tem uma doida suicida....\n.\n.\n.\n#dicasdadiabety #tio #tiozinho #burro #podeisso #veio #veia #cagada #escadas #escadasmodernas #escadasrolantes\u2026 https://t.co/pA1gaEQuIF", "author_id": "81370619", "created_at": "2019-08-18T03:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924966028939264"], "id": "1162924966028939264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "onlybylaura", "id": "3020041143"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}]}, "in_reply_to_user_id": "62392036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923237107478528"}], "text": "@onlybyLaura Simmm, ela tinha esse instinto de matar o Steve pq \"sabia\".\nOutra coisa, na parte q ela ta contando a vida no grupo de apoio. Ela fala q o irm\u00e3o dela era esquizofr\u00eanico, ouvia vozes, e morreu por isso... o q faz acreditar q ele seria um Steve 2.0, mas se matou antes.", "author_id": "714982021328715778", "created_at": "2019-08-18T03:11:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924939537768448"], "id": "1162924939537768448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8042, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr-e-"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 218, "end": 240, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.6235, "type": "Place", "normalized_text": "Nasrat Rahimi"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TYpxHHuAhz", "expanded_url": "https://twitter.com/HilaHamidi/status/1162924497348861952", "display_url": "twitter.com/HilaHamidi/sta\u2026"}]}, "text": "Un atacante suicida deton\u00f3 explosivos que arrasaron una boda en Kabul, Afganist\u00e1n, el s\u00e1bado, dijeron las autoridades.\nLa explosi\u00f3n ocurri\u00f3 en el sal\u00f3n de bodas Shahr-e-Dubai en la ciudad capital, dijo el portavoz del Ministerio del Interior, Nasrat Rahimi https://t.co/TYpxHHuAhz", "author_id": "371984767", "created_at": "2019-08-18T03:11:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924894537093120"], "id": "1162924894537093120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1230433946", "created_at": "2019-08-18T03:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924858659000320"], "id": "1162924858659000320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "JoJo\n\nYukako"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "koichi"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Koichi"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Koichi"}]}, "text": "JoJo\n\nYukako: nunca teve nenhum relacionamento com o koichi no come\u00e7o. Sequestrou ele. Achava que gostava dele. Controlava ele. Usou um poder de um personagem para para que o Koichi amasse ela. Stalkeava ele. Quase matou ele.\n\nKoichi: A n\u00e3o tem nenhum problema se a gente NAMORAR.", "author_id": "3118450949", "created_at": "2019-08-18T03:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924720431542275"], "id": "1162924720431542275"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "996086664261984257", "created_at": "2019-08-18T03:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924658229940224"], "id": "1162924658229940224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1047295312602304512", "created_at": "2019-08-18T03:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924643721916416"], "id": "1162924643721916416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162775571744657409"}], "text": "@FelizLadona @CharitoABC @IDL_R \u00bfLa cucaracha due\u00f1a de esta encuesta aguantar\u00e1 el resultado adverso o se meter\u00e1 un tiro como el corrupto suicida de @AlanGarciaPeru?", "author_id": "63480806", "created_at": "2019-08-18T03:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924595369992192"], "id": "1162924595369992192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "author_id": "251713234", "created_at": "2019-08-18T03:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924521218695168"], "id": "1162924521218695168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "883146487890423808", "created_at": "2019-08-18T03:09:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924477916811264"], "id": "1162924477916811264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "57068069", "created_at": "2019-08-18T03:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924449294954497"], "id": "1162924449294954497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipebini", "id": "32679186"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "_AlfredoNovo", "id": "917472391"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Lucas_Capal", "id": "119099089"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "AsNasc", "id": "1281926660082860033"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Br\u00e1s Cubas"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Machado de Assis"}]}, "in_reply_to_user_id": "64292947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923648216371200"}], "text": "@JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Flores, dos Tit\u00e3s\n\nAssim como Br\u00e1s Cubas, de Machado de Assis, o eu po\u00e9tico \u00e9 um autor defunto que se suicidou.\n\nEle canta deitado no caix\u00e3o.\n\n\"H\u00e1 flores por todos os lado,\nH\u00e1 flores embaixo do travesseiro\nOs punhos, os pulsos cortados...", "author_id": "64292947", "created_at": "2019-08-18T03:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924276632231943"], "id": "1162924276632231943"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Atav"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Ivonne"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Julian"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "Trauman"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Dina\u2665"}]}, "in_reply_to_user_id": "54047691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162909212156018694"}], "text": "#Atav E97\nGabriel y Alicia levantando el animo.\nRaquel se merece algo mejor.\nIvonne le manda una conmovedora carta a Julian y se suicida (o no).\nFrancesca, con mas ovarios que nadie, enfrenta a Trauman.\nLucia, Bruno y Aldo (el peor padre del mundo) son un mamarracho.\nDina\u2665", "author_id": "54047691", "created_at": "2019-08-18T03:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924085476810753"], "id": "1162924085476810753"}, {"text": "to adorando a vida de adulto hm q vontade de suicida", "author_id": "2974033497", "created_at": "2019-08-18T03:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924022813941760"], "id": "1162924022813941760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903010655309826"}], "text": "RT @XavierFiestas: @noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder \u00bfPlenario aprista? jajajajajaja\nReuni\u00f3n de viudas del suicida cobarde.\u2026", "author_id": "119398920", "created_at": "2019-08-18T03:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162923987040645121"], "id": "1162923987040645121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "378375409", "created_at": "2019-08-18T03:06:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162923807113404416"], "id": "1162923807113404416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "951879842760478722", "created_at": "2019-08-18T03:05:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162923568281391105"], "id": "1162923568281391105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "584385028", "created_at": "2019-08-18T03:04:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162923248721518593"], "id": "1162923248721518593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "850938609289048064", "created_at": "2019-08-18T03:03:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922920836063233"], "id": "1162922920836063233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "GZamoraSDE", "id": "208612518"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162780843552759808"}], "text": "@alferdez @GZamoraSDE Y Diosdado? Te comieron la lengua los ratones? Alberto, tu entorno te suicida en seis meses.", "author_id": "4093265728", "created_at": "2019-08-18T03:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922730771140613"], "id": "1162922730771140613"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pintarelliv", "id": "753663934159347715"}]}, "in_reply_to_user_id": "753663934159347715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162802032450899969"}], "text": "@Pintarelliv Es muy suicida posta", "author_id": "2185698950", "created_at": "2019-08-18T03:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922614857392129"], "id": "1162922614857392129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CavalcantiVam", "id": "2846094767"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862070259494912"}], "text": "RT @CavalcantiVam: Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posici\u2026", "author_id": "3416822866", "created_at": "2019-08-18T03:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922605533368321"], "id": "1162922605533368321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "delevigne"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "Quiero dejar algo claro para mi  cara delevigne merecia ser harley quinn en el escuadron suicida solo eso", "author_id": "740939665000288256", "created_at": "2019-08-18T03:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922544388804613"], "id": "1162922544388804613"}, {"in_reply_to_user_id": "467625084", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "henry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162922111775727616"}], "text": "nao sei nem pq to torcendo pro grupinho todos eles sao filhas da puta tamb\u00e9m \n\no henry fala da pessoa que matou como se nao fosse nada simplesmente por ser uma pessoa simples... age como se a morte do cara n\u00e3o tivesse signific\u00e2ncia nenhuma, como se fosse so um \"problema\"", "author_id": "467625084", "created_at": "2019-08-18T03:01:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922517645942790"], "id": "1162922517645942790"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "author_id": "807818294", "created_at": "2019-08-18T03:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922492266078208"], "id": "1162922492266078208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "339474174", "created_at": "2019-08-18T03:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922461186461701"], "id": "1162922461186461701"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "50191660", "created_at": "2019-08-18T03:01:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922431692136450"], "id": "1162922431692136450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Queria assistir esquadr\u00e3o suicida mas to com mucho sono", "author_id": "1715745912", "created_at": "2019-08-18T03:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922410045267973"], "id": "1162922410045267973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093641703372791808"}], "text": "RT @fuckingxbrownie: billie eilish: *canta y da entrevistas donde dice que se quiere morir y que se siente una mierda* \n\ny'll: .. *romantiz\u2026", "author_id": "792810649", "created_at": "2019-08-18T03:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922328570941440"], "id": "1162922328570941440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Patricia__Vega", "id": "458670065"}]}, "in_reply_to_user_id": "458670065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162776484978864128"}], "text": "@Patricia__Vega Te falta un adjetivo: suicida. Se esperar\u00eda que despu\u00e9s de varios siglos de experiencia escoger\u00eda mejor sus estrategias y forma de luchar. Lo que me hace pensar que no es problema de g\u00e9nero sino estupidez humana", "author_id": "3000641129", "created_at": "2019-08-18T03:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922283729473536"], "id": "1162922283729473536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162810387147972608"}], "text": "RT @josebenegas: Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e\u2026", "author_id": "1375252278", "created_at": "2019-08-18T03:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922283217895426"], "id": "1162922283217895426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "author_id": "834035491", "created_at": "2019-08-18T03:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922223629418496"], "id": "1162922223629418496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "64616022", "created_at": "2019-08-18T03:00:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922180323237889"], "id": "1162922180323237889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1103101167071055872", "created_at": "2019-08-18T03:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922113487048704"], "id": "1162922113487048704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "954072879888502785", "created_at": "2019-08-18T03:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922105312305155"], "id": "1162922105312305155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "246873936", "created_at": "2019-08-18T03:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922089617219584"], "id": "1162922089617219584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xmKJRABNvl", "expanded_url": "http://ow.ly/D90S30pn2Sq", "display_url": "ow.ly/D90S30pn2Sq"}]}, "text": "Opini\u00f3n | \"Los argentinos nos ponen en aprietos. Esquivar el tema esta semana es rid\u00edculo, encararlo es suicida. Puede ser la tumba de los cracks, y si no que lo diga Messi\" https://t.co/xmKJRABNvl", "author_id": "86444881", "created_at": "2019-08-18T03:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922089105514496"], "id": "1162922089105514496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920708067995649"}], "text": "@nidiavilchez @vozdelatierra @congresoperu Tambi\u00e9n te dej\u00f3 como muestra de su desprecio... para cubrir sus fechor\u00edas de suicida cobarde.", "author_id": "146657761", "created_at": "2019-08-18T02:59:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922043278581760"], "id": "1162922043278581760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1099945668448321538", "created_at": "2019-08-18T02:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921998441418752"], "id": "1162921998441418752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Patch Adams"}]}, "text": "Cuando empieza Patch Adams lo presentan al tipo que hab\u00eda ingresado a un hospital psiqui\u00e1trico y dicen \"\u00e9l vino voluntariamente, es suicida\" y me largu\u00e9 a llorar porque de verdad se suicid\u00f3 en la vida real. Whyyyy", "author_id": "489936457", "created_at": "2019-08-18T02:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921985514639361"], "id": "1162921985514639361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093641703372791808"}], "text": "RT @fuckingxbrownie: billie eilish: *canta y da entrevistas donde dice que se quiere morir y que se siente una mierda* \n\ny'll: .. *romantiz\u2026", "author_id": "167490399", "created_at": "2019-08-18T02:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921981899091969"], "id": "1162921981899091969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "748733066210795520", "created_at": "2019-08-18T02:59:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921962248835072"], "id": "1162921962248835072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "96906344", "created_at": "2019-08-18T02:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921850122489856"], "id": "1162921850122489856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "595708095", "created_at": "2019-08-18T02:58:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921735664099329"], "id": "1162921735664099329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Gente, Escuadron Suicida en Netflix de nada \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "author_id": "724778209535909888", "created_at": "2019-08-18T02:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921654156189707"], "id": "1162921654156189707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "CASI"}]}, "in_reply_to_user_id": "175619477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162913509417586691"}], "text": "@gabuleta ESCUCHE ESE CAPITULO AYER CASI LLORO encima la chica era suicida y ahi decidio que iba a luchar por su vida", "author_id": "32981303", "created_at": "2019-08-18T02:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921616302596096"], "id": "1162921616302596096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "538263901", "created_at": "2019-08-18T02:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921605602971649"], "id": "1162921605602971649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "840314323142610945", "created_at": "2019-08-18T02:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921541832708096"], "id": "1162921541832708096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "533113513", "created_at": "2019-08-18T02:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921433070276608"], "id": "1162921433070276608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adeleadikns", "id": "756893434468790272"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "johnkrasinkski", "id": "768587298925584384"}]}, "in_reply_to_user_id": "756893434468790272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162921136977522688"}], "text": "@adeleadikns @johnkrasinkski e se ele estiver escondido debaixo da sua almofada e vc se jogar na cama depois de um dia cansad a? matou.", "author_id": "431726978", "created_at": "2019-08-18T02:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921379429306369"], "id": "1162921379429306369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Izokamen", "id": "333492770"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3259, "type": "Organization", "normalized_text": "Piratas"}]}, "in_reply_to_user_id": "333492770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162844476626411520"}], "text": "@Izokamen @Mauriciomulder Recesi\u00f3n , crisis? Como a la que nos condujo el suicida? Vamos hasta la hinchada de Piratas es m\u00e1s grande", "author_id": "201268433", "created_at": "2019-08-18T02:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921374781976576"], "id": "1162921374781976576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823871709532160"}], "text": "RT @abc_es: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "242069571", "created_at": "2019-08-18T02:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162921315340304384"], "id": "1162921315340304384"}, {"in_reply_to_user_id": "1027917474434609153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920645359034369"}], "text": "good ol krd suicida nunca pasa de moda", "author_id": "1027917474434609153", "created_at": "2019-08-18T02:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920730734055424"], "id": "1162920730734055424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "242069571", "created_at": "2019-08-18T02:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920555114377217"], "id": "1162920555114377217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "338383986", "created_at": "2019-08-18T02:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920128935268352"], "id": "1162920128935268352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "147398053", "created_at": "2019-08-18T02:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920027949096960"], "id": "1162920027949096960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "2274974178", "created_at": "2019-08-18T02:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919873439313920"], "id": "1162919873439313920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1122997018899644416", "created_at": "2019-08-18T02:50:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919760205688833"], "id": "1162919760205688833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taehyungGaIaxy", "id": "1167647579540217856"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanio,"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e3o mais humano"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou Stray Dogs"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131969691294064640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162905341023215617"}], "text": "@taehyungGaIaxy Osamu Dazai - G\u00eanio, Suicida,\"N\u00e3o mais humano\", Inspirado em um escritor japon\u00eas de mesmo nome, melhor personagem de Bungou Stray Dogs", "author_id": "2482243166", "created_at": "2019-08-18T02:50:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919632866545665"], "id": "1162919632866545665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1002981427", "created_at": "2019-08-18T02:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919564130304001"], "id": "1162919564130304001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2293096626", "created_at": "2019-08-18T02:49:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919515430281216"], "id": "1162919515430281216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1058869215623610370", "created_at": "2019-08-18T02:49:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919498837630976"], "id": "1162919498837630976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1887843176", "created_at": "2019-08-18T02:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919381636173825"], "id": "1162919381636173825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "1920895292", "created_at": "2019-08-18T02:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919342851448832"], "id": "1162919342851448832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "344347353", "created_at": "2019-08-18T02:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919286064799744"], "id": "1162919286064799744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1446376142", "created_at": "2019-08-18T02:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919195291594752"], "id": "1162919195291594752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1091187701586497537", "created_at": "2019-08-18T02:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919109887180800"], "id": "1162919109887180800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7819, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Varios talibanes muertos y un atentado suicida sacuden al convulsionado #Afganist\u00e1n", "author_id": "256705790", "created_at": "2019-08-18T02:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919063825330176"], "id": "1162919063825330176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}], "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "author_id": "90930560", "created_at": "2019-08-18T02:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918859147554816"], "id": "1162918859147554816"}, {"text": "En noches c\u00f3mo est\u00e1 quisiera ser un suicida...", "author_id": "128778991", "created_at": "2019-08-18T02:47:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918827405074438"], "id": "1162918827405074438"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "588829812", "created_at": "2019-08-18T02:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918823143587840"], "id": "1162918823143587840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "809623451430518785", "created_at": "2019-08-18T02:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918801773604864"], "id": "1162918801773604864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "101597462", "created_at": "2019-08-18T02:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918584059858944"], "id": "1162918584059858944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "1324000801", "created_at": "2019-08-18T02:46:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918559837839360"], "id": "1162918559837839360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "830720950031286272", "created_at": "2019-08-18T02:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918491101499392"], "id": "1162918491101499392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "97507562", "created_at": "2019-08-18T02:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918480976449538"], "id": "1162918480976449538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "227492250", "created_at": "2019-08-18T02:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918332196147201"], "id": "1162918332196147201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 106, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinato no Bixiga"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "matou"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Arnesto?"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/uEmy5KTbV7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1SfyIogdzw/?igshid=17gfe45q4w3er", "display_url": "instagram.com/p/B1SfyIogdzw/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.66522173, -23.71186809]}}, "text": "Quando n\u00e3o estamos em cena, estamos como?\n\nS\u00e1bado que vem e o outro tem mais musical \"Assassinato no Bixiga - Quem matou Arnesto?\". 21h. \nIngresso pela metade do pre\u00e7o se comprado antecipadamente!\n:) em Teatro\u2026 https://t.co/uEmy5KTbV7", "author_id": "224312682", "created_at": "2019-08-18T02:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918092986564613"], "id": "1162918092986564613"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SyZed_One", "id": "968823926267760640"}]}, "in_reply_to_user_id": "968823926267760640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162917477115944960"}], "text": "@SyZed_One Lo peor es que me lo compr\u00e9 este a\u00f1o pero el el\u00e1stico que tiene es suicida.", "author_id": "131553667", "created_at": "2019-08-18T02:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162918043049177094"], "id": "1162918043049177094"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "285689224", "created_at": "2019-08-18T02:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917989924126725"], "id": "1162917989924126725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "1154957386219700224", "created_at": "2019-08-18T02:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917947960188929"], "id": "1162917947960188929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "1113031692393033729", "created_at": "2019-08-18T02:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917943749042176"], "id": "1162917943749042176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "858037129", "created_at": "2019-08-18T02:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917924807614466"], "id": "1162917924807614466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "254889477", "created_at": "2019-08-18T02:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917626546405376"], "id": "1162917626546405376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "author_id": "591190744", "created_at": "2019-08-18T02:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917623505522689"], "id": "1162917623505522689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-08-18T02:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917559701819393"], "id": "1162917559701819393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162906178369871872"}], "text": "Los perros sin due\u00f1o siempre morderan a todo el mundo, y si es por plata mataran o se mataran, como el suicida ag. https://t.co/PHun9DfYP0", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PHun9DfYP0", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservatorioCiu/status/1162906178369871872", "display_url": "twitter.com/ObservatorioCi\u2026"}]}, "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-08-18T02:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917497470881792"], "id": "1162917497470881792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah McLachlan"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Possession \n\nEls"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162915529029562368"}], "text": "RT @thlshgs: @JefinhoMenes Sarah McLachlan - Possession \n\nEls pegou trechos de uma carta de um stalker e fez a m\u00fasica. Ele PROCESSOU ela po\u2026", "author_id": "357200663", "created_at": "2019-08-18T02:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917492651692033"], "id": "1162917492651692033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162912159267020800"}], "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 40 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "349376113", "created_at": "2019-08-18T02:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917472175042561"], "id": "1162917472175042561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida dispon\u00edvel na Netflix e eu fiz o que? Assisti pela segunda vez", "author_id": "131333053", "created_at": "2019-08-18T02:41:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917450104672256"], "id": "1162917450104672256"}, {"in_reply_to_user_id": "1114556647056314368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162916639626731521"}], "text": "@fallnjungkook Pero mucha raz\u00f3n, la mujer parece alta suicida.", "author_id": "2269758272", "created_at": "2019-08-18T02:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916952974811137"], "id": "1162916952974811137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "976999759", "created_at": "2019-08-18T02:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916784539934722"], "id": "1162916784539934722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "107413272", "created_at": "2019-08-18T02:38:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916648124395521"], "id": "1162916648124395521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "triolo_antonio", "id": "1858411734"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiovannaGrima18", "id": "1001364128320118785"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CandianiStefano", "id": "1250116818"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 112, "end": 120, "username": "gr_grim", "id": "2339316667"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "PButtafuoco", "id": "567204150"}, {"start": 134, "end": 143, "username": "PgGrilli", "id": "462829190"}]}, "in_reply_to_user_id": "1858411734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162677814107234305"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "text": "@triolo_antonio @GiovannaGrima18 @CandianiStefano @paolo_gibilisco @fdragoni @VitoGulli @Giovaguerrato @Pgreco_ @gr_grim @PButtafuoco @PgGrilli Vero!\nMa che bisogno c'era di una letale\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\u2049\ufe0f\nRISULTATO\u2049\ufe0f\nHa RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nBERLUSCONI(in caduta libera)\nChi \u00e8 il consigliere fraudolento che gliel'ha suggerita\u2049\ufe0f\nHA RICOMPATTATO LA SINISTRA\nE\nSPINTO I 5*(33%!)fra le braccia del PD\nBerlusconi MAI \ud83d\ude31", "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-18T02:38:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916626804748288"], "id": "1162916626804748288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2276941621", "created_at": "2019-08-18T02:38:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916596073017345"], "id": "1162916596073017345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916467043700741"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916519174688768"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916545393254400"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "text": "@Politica_LR LA ORGANIZACION KRIMINAL DEL SUICIDA AG DE ESPALDAS AL PER\u00da Y AHORA DE ESPALDAS A SU PROPIO PARTIDO. LAS VIUDAS DEL MITOMANO QUIEREN SEGUIR OBSTRUYENDO Y PARASITANDO AL ESTADO Y AL PUEBLO PERUANO. BASTA!! Q SE VAYAN TODOS. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!! https://t.co/5IGEEnoyP2", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-08-18T02:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916591304085504"], "id": "1162916591304085504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "825447103", "created_at": "2019-08-18T02:37:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916512975507456"], "id": "1162916512975507456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1368716906", "created_at": "2019-08-18T02:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916460928409600"], "id": "1162916460928409600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "722130601520840709", "created_at": "2019-08-18T02:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916252286947328"], "id": "1162916252286947328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1519964796", "created_at": "2019-08-18T02:36:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916227372785664"], "id": "1162916227372785664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "885994113614721025", "created_at": "2019-08-18T02:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916219915296770"], "id": "1162916219915296770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "793670550522593280", "created_at": "2019-08-18T02:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916038087991297"], "id": "1162916038087991297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "50653789", "created_at": "2019-08-18T02:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916031192621056"], "id": "1162916031192621056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "363682350", "created_at": "2019-08-18T02:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915987009757190"], "id": "1162915987009757190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5743, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4i2vOGkapw", "expanded_url": "https://bit.ly/30egQiH", "display_url": "bit.ly/30egQiH"}]}, "text": "El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enajenados y mafiosos, con vocaci\u00f3n suicida y sin br\u00fajula. Hoy por hoy, solo piensan en eludir la c\u00e1rcel y en joder a los dem\u00e1s. https://t.co/4i2vOGkapw", "author_id": "3000022815", "created_at": "2019-08-18T02:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915817866088448"], "id": "1162915817866088448"}, {"text": "Adolescente se suicida luego que su padre la descubriera teniendo relaciones | FOTO \u25ba https://t.co/3AwByR1xqY https://t.co/ZzRileRine", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3AwByR1xqY", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZeNH5n", "display_url": "buff.ly/2ZeNH5n"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZzRileRine", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1162915776745095168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZzRileRine", "media_key": "3_1162915775121952769"}]}, "author_id": "204962679", "created_at": "2019-08-18T02:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915776745095168"], "id": "1162915776745095168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "785798055522082816", "created_at": "2019-08-18T02:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915651339653122"], "id": "1162915651339653122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah McLachlan"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "Possession \n\nEls"}]}, "in_reply_to_user_id": "357200663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "text": "@JefinhoMenes Sarah McLachlan - Possession \n\nEls pegou trechos de uma carta de um stalker e fez a m\u00fasica. Ele PROCESSOU ela por isso, n\u00e3o deu em nada e ele se matou", "author_id": "2817434843", "created_at": "2019-08-18T02:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915529029562368"], "id": "1162915529029562368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GersonRodri5", "id": "3092210823"}]}, "in_reply_to_user_id": "3092210823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162545669267214336"}], "text": "@GersonRodri5 Mais um mortadela. Suicida!!!", "author_id": "60329318", "created_at": "2019-08-18T02:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915523010670592"], "id": "1162915523010670592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "879071910553952257", "created_at": "2019-08-18T02:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915508552945664"], "id": "1162915508552945664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162900758507020299"}], "text": "RT @XavierFiestas: @Politica_LR \u00bfCu\u00e1l partido aprista @Mauriciomulder ?\n\u00bfEl de las viudas del suicida cobarde?\n\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "1069492861975056384", "created_at": "2019-08-18T02:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915286019923968"], "id": "1162915286019923968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 259, "tag": "conmishijosnotemetas"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "LaResistencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yN8o16TEsw", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenboy797/status/1162915141039644672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yN8o16TEsw", "media_key": "3_1162915132982403075"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159303246659371008"}], "text": "@FelizLadona @AlanGarciaPeru Jajajaja entonces xq Alan no denuncio por difamaci\u00f3n a @PCaterianoB x su libro donde desentra\u00f1a toda la etapa de corrupci\u00f3n del mafioso suicida?\nSer\u00e1 q todo ah\u00ed es 100% verdad?\nAnda enga\u00f1a a los ignorantes de #conmishijosnotemetas y de #LaResistencia https://t.co/yN8o16TEsw", "author_id": "887009378", "created_at": "2019-08-18T02:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915141039644672"], "id": "1162915141039644672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4025373136", "created_at": "2019-08-18T02:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914998974390272"], "id": "1162914998974390272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Fraco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ouvidoriafecofi", "id": "1079374661962661889"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.4623, "type": "Place", "normalized_text": "arena Castel\u00e3o"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079374661962661889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162732730490261504"}], "text": "@ouvidoriafecofi Z\u00e9 Ricardo provou que n\u00e3o entende e n\u00e3o sabemos qu\u00e3o gigante \u00e9 o Fortaleza, e que n\u00e3o sabe nem pra onde vai quando o assunto \u00e9 arena Castel\u00e3o, matou o time com as substitui\u00e7\u00f5es erradas, se apequenando diante do todo poderoso terceiro toner do Inter #Fraco", "author_id": "81093014", "created_at": "2019-08-18T02:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914933559963648"], "id": "1162914933559963648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "707489083", "created_at": "2019-08-18T02:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914718454935552"], "id": "1162914718454935552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2523689689", "created_at": "2019-08-18T02:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914549244280833"], "id": "1162914549244280833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Cuenca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Cuenca"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Alegr\u00eda"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Tiempo de muerte"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Dios es un Suicida"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00f1il"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Sacrofobia"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Dp958cwYwj", "expanded_url": "http://bit.ly/DecapitadosConcierto", "display_url": "bit.ly/DecapitadosCon\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/iYRqwbyXYx", "expanded_url": "https://twitter.com/eltiempocuenca/status/1162914512577552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYRqwbyXYx", "media_key": "3_1162740643032195073"}]}, "text": "#Cuenca Entre los temas m\u00e1s conocidos de la banda est\u00e1n \u2018Alegr\u00eda\u2019, \u2018Tiempo de muerte\u2019, \u2018Dios es un Suicida\u2019, \u2018Alterego\u2019, \u2018Suicidio\u2019, \u2018A\u00f1il\u2019 y \u2018Sacrofobia\u2019.\n\nEnt\u00e9rate donde se presentar\u00e1 esta banda https://t.co/Dp958cwYwj https://t.co/iYRqwbyXYx", "author_id": "58813551", "created_at": "2019-08-18T02:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914512577552384"], "id": "1162914512577552384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162913925819707393"}], "text": "@bau810 @SF_Moro Vai saber n\u00e9, numa carreira t\u00e3o suicida, toda solidariedade \u00e9 pouca.", "author_id": "49268841", "created_at": "2019-08-18T02:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914469997162497"], "id": "1162914469997162497"}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida com a mesma empolga\u00e7\u00e3o q eu acordo Segunda pra ir pra aula", "author_id": "1124820009170214912", "created_at": "2019-08-18T02:29:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914374928994305"], "id": "1162914374928994305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Same mil q no sab\u00eda q ver en netflix y me puse a ver ESCUADR\u00d3N SUICIDA si la vi 20mil veces y todav\u00eda me r\u00edo en las mismas partes q m pasa", "author_id": "455300144", "created_at": "2019-08-18T02:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914248059736065"], "id": "1162914248059736065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "835697488766119936", "created_at": "2019-08-18T02:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162914018723545089"], "id": "1162914018723545089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "450201831", "created_at": "2019-08-18T02:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913867405627392"], "id": "1162913867405627392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "934561130017673216", "created_at": "2019-08-18T02:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913846975238144"], "id": "1162913846975238144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "816529646254780416", "created_at": "2019-08-18T02:26:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913732508471299"], "id": "1162913732508471299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Irlayne Silveira"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Irlayne Silveira"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Redonda"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/uznmGSGbZh", "expanded_url": "https://pin.it/axopqft62ekq7y", "display_url": "pin.it/axopqft62ekq7y"}]}, "text": "Desenho art\u00edstico de Irlayne Silveira do esquadr\u00e3o suicida Arlequina | Curso de desenho Irlayne Silveira. Volta Redonda em 2019 | Desenhos artisticos, Curso de desenho e Aula de desenho https://t.co/uznmGSGbZh", "author_id": "74751205", "created_at": "2019-08-18T02:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913725470392320"], "id": "1162913725470392320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-08-18T02:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913611964178432"], "id": "1162913611964178432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "240376697", "created_at": "2019-08-18T02:26:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913602774458371"], "id": "1162913602774458371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Bengoechea"}]}, "text": "Creo que se suicida muy r\u00e1pido Bengoechea hoy. Pero bueno, a empujar!", "author_id": "280838190", "created_at": "2019-08-18T02:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913403754680320"], "id": "1162913403754680320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "LNO7"}, {"start": 65, "end": 81, "tag": "LadiesNightOut7"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "LNO7"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "LadiesNightOut7"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/k81k8R2QTu", "expanded_url": "http://TitleMatchNetwork.com", "display_url": "TitleMatchNetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://TitleMatchNetwork.com"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1162912233241874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9A2Ozu8Jz", "media_key": "16_1162912104912949249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162912233241874434"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida! @DiamanteLAX!\n\n@TitleMatchWN #LNO7 #LadiesNightOut7\nhttps://t.co/k81k8R2QTu https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "author_id": "386913236", "created_at": "2019-08-18T02:25:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913346565345282"], "id": "1162913346565345282"}, {"in_reply_to_user_id": "1072508652152651776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162901329301377024"}], "text": "@ft_glass sim, mana... ele se suicidou...", "author_id": "3433235027", "created_at": "2019-08-18T02:25:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913274674995200"], "id": "1162913274674995200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "negromarre", "id": "128101823"}]}, "in_reply_to_user_id": "128101823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162913024111460352"}], "text": "@negromarre Las \u00fanicas publicaciones que tiene son convocando al chat de fiscales por la Rep\u00fablica (?) cuando vea mi nueva bandera se suicida", "author_id": "262733291", "created_at": "2019-08-18T02:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913227669479424"], "id": "1162913227669479424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "414105816", "created_at": "2019-08-18T02:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913085323001857"], "id": "1162913085323001857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162900758507020299"}], "text": "RT @XavierFiestas: @Politica_LR \u00bfCu\u00e1l partido aprista @Mauriciomulder ?\n\u00bfEl de las viudas del suicida cobarde?\n\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-08-18T02:23:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912949469634560"], "id": "1162912949469634560"}, {"text": "Bueno, cay\u00f3 ambulancia con paciente suicida y los familiares quebraron en llanto cuando orden\u00e9 su internaci\u00f3n.", "author_id": "305155074", "created_at": "2019-08-18T02:23:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912947171209219"], "id": "1162912947171209219"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "author_id": "569470827", "created_at": "2019-08-18T02:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912912391987202"], "id": "1162912912391987202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jvJZbjfYw0", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/jvJZbjfYw0 via @ABC_Mundo", "author_id": "160194192", "created_at": "2019-08-18T02:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912851574632448"], "id": "1162912851574632448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "ElCuyano"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Noticias"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Argentina"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Mendoza"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "SanLuis"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "SanJuan"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "LaRioja"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "ElCuyano"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "SanLuis"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "LaRioja"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/b7USpRrtJg", "expanded_url": "https://www.elcuyano.com/?p=115412", "display_url": "elcuyano.com/?p=115412"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/gHgnFWm1HV", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cuyano/status/1162912845371191301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHgnFWm1HV", "media_key": "3_1162912841504100353"}]}, "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul-https://t.co/b7USpRrtJg\n\n#ElCuyano #Noticias #Argentina #Mendoza #SanLuis #SanJuan #LaRioja #Internacionales https://t.co/gHgnFWm1HV", "author_id": "3387383889", "created_at": "2019-08-18T02:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912845371191301"], "id": "1162912845371191301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tecnobrenda", "id": "1236068879861940224"}]}, "in_reply_to_user_id": "3340227094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162896885692227585"}], "text": "@tecnobrenda Eu tenho uma na costela , ela nunca soube , mas na quarta eu revelo junto com a outra hahahahhahaha\n\nSe eu n\u00e3o twittar mais \u00e9 pq ela me matou", "author_id": "63545007", "created_at": "2019-08-18T02:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912838698057730"], "id": "1162912838698057730"}, {"text": "Ojal\u00e1 la profe de lengua nunca vea esa redacci\u00f3n porque se suicida", "author_id": "3435871391", "created_at": "2019-08-18T02:23:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912815285493760"], "id": "1162912815285493760"}, {"text": "A man esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bao dms", "author_id": "1153767803721256961", "created_at": "2019-08-18T02:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912658191990784"], "id": "1162912658191990784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e que filme meus amigos, que filme", "author_id": "1134867327172927488", "created_at": "2019-08-18T02:22:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912554798276610"], "id": "1162912554798276610"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "doodle"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "doodle"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/paTtMHhBuR", "expanded_url": "https://twitter.com/Bkay_0914/status/1162912447990312960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/paTtMHhBuR", "media_key": "3_1162912342969114633"}]}, "text": "Caramba, t\u00f4 adorando desenhar esse bicho!\nPra dar contexto, esse dem\u00f4nio vive dentro do 9-5 (a crian\u00e7a chorona do meu \u00faltimo desenho), sendo considerado sua \"anomalia\". N\u00e3o se deixe enganar, esse bicho j\u00e1 matou + de 20!\n\n#doodle https://t.co/paTtMHhBuR", "author_id": "2994280420", "created_at": "2019-08-18T02:21:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912447990312960"], "id": "1162912447990312960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "romer99", "id": "55423367"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "palmeirasptd", "id": "34181311"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "gag\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "55423367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162911209563312128"}], "text": "@romer99 @palmeirasptd Sabe discutir sem agress\u00e3o? Com argumento? N\u00e3o matou o jogo e veio o castigo! Como foi contra o Inter! Teve o jogo na m\u00e3o e n\u00e3o soube administrar e nem teve compet\u00eancia para matar o jogo! E se n\u00e3o abrir o olho sai ter\u00e7a-feira eliminado! A\u00ed quero ver defender o velho gag\u00e1!", "author_id": "56205782", "created_at": "2019-08-18T02:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912309939003392"], "id": "1162912309939003392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "LNO7"}, {"start": 65, "end": 81, "tag": "LadiesNightOut7"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "LNO7"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "LadiesNightOut7"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/k81k8R2QTu", "expanded_url": "http://TitleMatchNetwork.com", "display_url": "TitleMatchNetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://TitleMatchNetwork.com"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1162912233241874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9A2Ozu8Jz", "media_key": "16_1162912104912949249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162912233241874434"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida! @DiamanteLAX!\n\n@TitleMatchWN #LNO7 #LadiesNightOut7\nhttps://t.co/k81k8R2QTu https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "author_id": "4023089773", "created_at": "2019-08-18T02:21:13.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912302179508224"], "id": "1162912302179508224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "LNO7"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "LadiesNightOut7"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "LNO7"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "LadiesNightOut7"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k81k8R2QTu", "expanded_url": "http://TitleMatchNetwork.com", "display_url": "TitleMatchNetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://TitleMatchNetwork.com"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1162912233241874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9A2Ozu8Jz", "media_key": "16_1162912104912949249"}]}, "text": "Tope Suicida! @DiamanteLAX!\n\n@TitleMatchWN #LNO7 #LadiesNightOut7\nhttps://t.co/k81k8R2QTu https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-08-18T02:20:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912233241874434"], "id": "1162912233241874434"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "M\u00e1s de 40 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-18T02:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912159267020800"], "id": "1162912159267020800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4055195919", "created_at": "2019-08-18T02:20:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912075565424640"], "id": "1162912075565424640"}, {"text": "Hagamos pacto suicida https://t.co/FQW79LVW6A", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/FQW79LVW6A", "expanded_url": "https://t.co/FQW79LVW6A", "display_url": "t.co/FQW79LVW6A"}]}, "author_id": "3932435233", "created_at": "2019-08-18T02:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912064786116610"], "id": "1162912064786116610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jatUs7OiDH", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/818144/varios-talibanes-muertos-y-un-atentado-suicida-sacuden-al-convulsionado-afganistan", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/818144/v\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WBv1hEBXT4", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1162912006120333319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBv1hEBXT4", "media_key": "3_1162912002622349312"}]}, "text": "Varios talibanes muertos y un atentado suicida sacuden al convulsionado Afganist\u00e1n https://t.co/jatUs7OiDH https://t.co/WBv1hEBXT4", "author_id": "208413101", "created_at": "2019-08-18T02:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912006120333319"], "id": "1162912006120333319"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "839601743520481280", "created_at": "2019-08-18T02:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911705829138432"], "id": "1162911705829138432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "1145858109660979200", "created_at": "2019-08-18T02:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911687718162432"], "id": "1162911687718162432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "824806037110812672", "created_at": "2019-08-18T02:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911512098484225"], "id": "1162911512098484225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "733797139797663744", "created_at": "2019-08-18T02:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911474743939077"], "id": "1162911474743939077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "author_id": "1140088910594396160", "created_at": "2019-08-18T02:17:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911424013852673"], "id": "1162911424013852673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1059275433231953921", "created_at": "2019-08-18T02:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911380091088896"], "id": "1162911380091088896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "954338653", "created_at": "2019-08-18T02:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911320624308226"], "id": "1162911320624308226"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 p\u00e9ssimo", "author_id": "700647171389927424", "created_at": "2019-08-18T02:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911304287473670"], "id": "1162911304287473670"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "705606033117483008", "created_at": "2019-08-18T02:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911118899208192"], "id": "1162911118899208192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SueltaAmiLoli", "id": "1284179911746486275"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Creators"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Altair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162907737254191106"}], "text": "RT @SueltaAMiLoli: El capitulo 11 de Re:Creators se resume asi: Setsuna la creadora de Altair queda con Sota en una convencion de anime. Se\u2026", "author_id": "164057543", "created_at": "2019-08-18T02:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911090940043270"], "id": "1162911090940043270"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "author_id": "317921646", "created_at": "2019-08-18T02:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911057423294465"], "id": "1162911057423294465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1082638083202445313", "created_at": "2019-08-18T02:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911025349443591"], "id": "1162911025349443591"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1700208084", "created_at": "2019-08-18T02:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162911013957775361"], "id": "1162911013957775361"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim mesmo hein\nPaci\u00eancia", "author_id": "1096451238667915264", "created_at": "2019-08-18T02:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910965190549505"], "id": "1162910965190549505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1619497196", "created_at": "2019-08-18T02:15:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910846873415681"], "id": "1162910846873415681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "889639977994334209", "created_at": "2019-08-18T02:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910653297942528"], "id": "1162910653297942528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2802976970", "created_at": "2019-08-18T02:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910630522839040"], "id": "1162910630522839040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162896895955496960"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "862944919", "created_at": "2019-08-18T02:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910477942427653"], "id": "1162910477942427653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/6bYwNql5Uy", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185392-un-ataque-suicida-sacude-una-boda-en-kabul#.XVi0Q75AtlY.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18539\u2026"}]}, "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/6bYwNql5Uy", "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-08-18T02:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910341090762752"], "id": "1162910341090762752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "author_id": "1644092107", "created_at": "2019-08-18T02:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910319578140673"], "id": "1162910319578140673"}, {"in_reply_to_user_id": "3428180518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162906428354510848"}], "text": "@jusuxxpark kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk que suicida...", "author_id": "493481978", "created_at": "2019-08-18T02:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910120730345473"], "id": "1162910120730345473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "author_id": "1263118764", "created_at": "2019-08-18T02:12:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910023674204161"], "id": "1162910023674204161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2287337455", "created_at": "2019-08-18T02:12:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162910002098638848"], "id": "1162910002098638848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1116053978616422400", "created_at": "2019-08-18T02:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909973044707329"], "id": "1162909973044707329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3399113661", "created_at": "2019-08-18T02:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909890807042048"], "id": "1162909890807042048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}], "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "author_id": "324031175", "created_at": "2019-08-18T02:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909853142200322"], "id": "1162909853142200322"}, {"text": "\"o suicida mata muita gente al\u00e9m dele...\"", "author_id": "1007102818900168704", "created_at": "2019-08-18T02:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909851443441664"], "id": "1162909851443441664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "author_id": "313734790", "created_at": "2019-08-18T02:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909842442530816"], "id": "1162909842442530816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "author_id": "416790334", "created_at": "2019-08-18T02:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909828282552320"], "id": "1162909828282552320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "742938354656944129", "created_at": "2019-08-18T02:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909745612763136"], "id": "1162909745612763136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "text": "Rato suicida ao som de Naruto", "author_id": "2941465875", "created_at": "2019-08-18T02:10:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909698217205760"], "id": "1162909698217205760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "358795998", "created_at": "2019-08-18T02:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909677715415046"], "id": "1162909677715415046"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "id": "1162909654420271110"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162891864971907072"}], "text": "RT @elmundoes: Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "author_id": "53769628", "created_at": "2019-08-18T02:10:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909626775547904"], "id": "1162909626775547904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1081618847839469568", "created_at": "2019-08-18T02:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909607708282882"], "id": "1162909607708282882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "2641493758", "created_at": "2019-08-18T02:10:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909576125173760"], "id": "1162909576125173760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1116772345669144580", "created_at": "2019-08-18T02:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909499260358656"], "id": "1162909499260358656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "784121474730823680", "created_at": "2019-08-18T02:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909353403453440"], "id": "1162909353403453440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1031715816352436226", "created_at": "2019-08-18T02:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909305001172992"], "id": "1162909305001172992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida na @NetflixBrasil , demorei me render ao filme, mas ele eh muito bom, deu at\u00e9 uma d\u00f3zinha dos vil\u00f5es.", "author_id": "1149773308931584006", "created_at": "2019-08-18T02:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909272780541952"], "id": "1162909272780541952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "133728812", "created_at": "2019-08-18T02:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909180925284352"], "id": "1162909180925284352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1195617397", "created_at": "2019-08-18T02:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909052768346112"], "id": "1162909052768346112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1297132945", "created_at": "2019-08-18T02:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908985659416578"], "id": "1162908985659416578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1522698510", "created_at": "2019-08-18T02:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908946388148224"], "id": "1162908946388148224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3919064181", "created_at": "2019-08-18T02:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908875672182784"], "id": "1162908875672182784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SueltaAmiLoli", "id": "1284179911746486275"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Creators"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Altair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162907737254191106"}], "text": "RT @SueltaAMiLoli: El capitulo 11 de Re:Creators se resume asi: Setsuna la creadora de Altair queda con Sota en una convencion de anime. Se\u2026", "author_id": "81362264", "created_at": "2019-08-18T02:07:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908777940733952"], "id": "1162908777940733952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ivnvc", "id": "382786670"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZGzRqJR518", "expanded_url": "https://twitter.com/JOELBALTAZARCAU/status/1162908750317010944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGzRqJR518", "media_key": "3_1162908747712344065"}]}, "in_reply_to_user_id": "382786670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162530561178689536"}], "text": "@ivnvc @MartinVizcarraC Odebrecht hizo engordar a este marrano corrupto y suicida. https://t.co/ZGzRqJR518", "author_id": "977080189", "created_at": "2019-08-18T02:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908750317010944"], "id": "1162908750317010944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, que saudade que estava desse filme", "author_id": "620464082", "created_at": "2019-08-18T02:07:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908740926025728"], "id": "1162908740926025728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162887639520952320"}], "text": "E esse lance bizonho q o bandeirinha matou levantando a bandeira antes do lance concluir, se fosse revisado s\u00e9ria gol legal, mas tem torcedor q n quer usar as falhas de arbitragem  pra evitar tirar o foco do mal desempenho do time \nT\u00e1 bom, foram 6 pontos j\u00e1 nessa brincadeira https://t.co/i9iMRePkFv", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/i9iMRePkFv", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialCorredor/status/1162887639520952320", "display_url": "twitter.com/OficialCorredo\u2026"}]}, "author_id": "113664834", "created_at": "2019-08-18T02:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908551012126721"], "id": "1162908551012126721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "782728127176970241", "created_at": "2019-08-18T02:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908485522264066"], "id": "1162908485522264066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuristAluminado", "id": "3763191383"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "TheLokerian", "id": "3194249631"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VMB1Oe2D6u", "expanded_url": "https://youtu.be/MMzmH9Yih_I", "display_url": "youtu.be/MMzmH9Yih_I", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567641103142162433/fj7_2HZq?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567641103142162433/fj7_2HZq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dragon Ball Z - Sagas (Intro)", "description": "Enciclop\u00e9dia Lusa Videojogos (www.videojogos.enciclopedialusa.com)Introdu\u00e7\u00e3o do jogo Dragon Ball Z - Sagas (GameCube) - 2005Tamb\u00e9m dispon\u00edvel para:Playstatio...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MMzmH9Yih_I&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "3763191383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162907318213906433"}], "text": "@SuristAluminado @TheLokerian Ele se matou pois viu q a exist\u00eancia dele era in\u00fatil e sem sentido. A unica coisa de bom desse jogo era a abertura. Te joga l\u00e1 em cima pra depois te derruba com a frustra\u00e7\u00e3o do jogo.\nhttps://t.co/VMB1Oe2D6u", "author_id": "3047917257", "created_at": "2019-08-18T02:05:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908451162460161"], "id": "1162908451162460161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "author_id": "130988805", "created_at": "2019-08-18T02:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908408577740800"], "id": "1162908408577740800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1059922792790048769", "created_at": "2019-08-18T02:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908327602507776"], "id": "1162908327602507776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "313196161", "created_at": "2019-08-18T02:05:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908274318094342"], "id": "1162908274318094342"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xerecaroumes", "id": "2969551751"}]}, "in_reply_to_user_id": "2969551751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884972295983104"}], "text": "@xerecaroumes N sei. o q eu li foi q ele se matou", "author_id": "709393110", "created_at": "2019-08-18T02:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908246765637635"], "id": "1162908246765637635"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1143249592328347648", "created_at": "2019-08-18T02:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908220454768640"], "id": "1162908220454768640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "444117221", "created_at": "2019-08-18T02:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908144948908032"], "id": "1162908144948908032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "974385050014945281", "created_at": "2019-08-18T02:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908127295135744"], "id": "1162908127295135744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-08-18T02:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908093002522629"], "id": "1162908093002522629"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2892457775", "created_at": "2019-08-18T02:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908081015218178"], "id": "1162908081015218178"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "author_id": "257165809", "created_at": "2019-08-18T02:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162908066981044224"], "id": "1162908066981044224"}, {"in_reply_to_user_id": "327042791", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "hook"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "haru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162907504998866944"}], "text": "@arthollands mataram o choco, mataram o hook, a miho se matou, mataram mais um monte de lobisomem inocente, mas eu fui trouxa de achar que n fariam isso com o haru", "author_id": "3752224893", "created_at": "2019-08-18T02:03:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907884981837825"], "id": "1162907884981837825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1026924961900912641", "created_at": "2019-08-18T02:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907840828325889"], "id": "1162907840828325889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "Creators"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Altair"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.3148, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.328, "type": "Organization", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.2871, "type": "Organization", "normalized_text": "Setsuna"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iaizDjuDV2", "expanded_url": "https://twitter.com/SueltaAMiLoli/status/1162907737254191106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iaizDjuDV2", "media_key": "3_1162907714323980288"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iaizDjuDV2", "expanded_url": "https://twitter.com/SueltaAMiLoli/status/1162907737254191106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iaizDjuDV2", "media_key": "3_1162907726181257217"}]}, "text": "El capitulo 11 de Re:Creators se resume asi: Setsuna la creadora de Altair queda con Sota en una convencion de anime. Setsuna logra algo de fama en el mundo del dibujo. A Sota le da envidia su exito y se aleja. Setsuna recibe criticas y Sota se alegra. Setsuna se suicida. https://t.co/iaizDjuDV2", "author_id": "1091403139427778561", "created_at": "2019-08-18T02:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907737254191106"], "id": "1162907737254191106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "1068439561888514048", "created_at": "2019-08-18T02:02:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907676168339456"], "id": "1162907676168339456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoackooR", "id": "317408096"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Lamas"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KVj8SpJQF9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162907295107506176"}], "text": "RT @JoackooR: Nombre: Lamas\nApellido: Suicida https://t.co/KVj8SpJQF9", "author_id": "748678048703283200", "created_at": "2019-08-18T02:02:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907549156483073"], "id": "1162907549156483073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1037401675563237376", "created_at": "2019-08-18T02:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907359548719105"], "id": "1162907359548719105"}, {"text": "Nombre: Lamas\nApellido: Suicida https://t.co/KVj8SpJQF9", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KVj8SpJQF9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "317408096", "created_at": "2019-08-18T02:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907295107506176"], "id": "1162907295107506176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "962286020485054464", "created_at": "2019-08-18T02:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907210432671744"], "id": "1162907210432671744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjamindust", "id": "609781910"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "609781910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894428530458625"}], "text": "@benjamindust @vcabalg @FiscaliaPeru @MartinVizcarraC @AlanGarciaPeru Perd\u00f3n se\u00f1or, la gente que goza de buena salud no se suicida.  Lea m\u00e1s sobre enfermedades mentales para que entienda qui\u00e9nes se suicidan.", "author_id": "57757573", "created_at": "2019-08-18T02:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907198525231105"], "id": "1162907198525231105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1039146274266734592", "created_at": "2019-08-18T02:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907188316258310"], "id": "1162907188316258310"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "147002974", "created_at": "2019-08-18T02:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907182721114112"], "id": "1162907182721114112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1364473266", "created_at": "2019-08-18T02:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907155676258304"], "id": "1162907155676258304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "author_id": "791868050", "created_at": "2019-08-18T02:00:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907084846960640"], "id": "1162907084846960640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MacriTeVotoPero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "by__ashley", "id": "510840039"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868235911536643"}], "text": "RT @by__ashley: #MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTI\u2026", "author_id": "356388422", "created_at": "2019-08-18T02:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907030534971392"], "id": "1162907030534971392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}], "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "author_id": "30786273", "created_at": "2019-08-18T02:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906996582027270"], "id": "1162906996582027270"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/3BK4CN8jcD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zf40Di", "display_url": "bit.ly/2Zf40Di"}]}, "text": "#INTERNACIONAL | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul. \n\n https://t.co/3BK4CN8jcD", "author_id": "927156282", "created_at": "2019-08-18T02:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906962318807040"], "id": "1162906962318807040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "2442907840", "created_at": "2019-08-18T01:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906950666993665"], "id": "1162906950666993665"}, {"text": "Hoje um garoto de 16 anos da minha antiga escola se matou, motivo, o pai n\u00e3o aceitava o fato dele ser homossexual e o expulsou de casa. \nParece o discurso do presidente, que prefere ver um filho morto do que beijando outro homem por a\u00ed. N\u00e3o d\u00e1 pra entender!", "author_id": "2870707097", "created_at": "2019-08-18T01:59:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906892676583424"], "id": "1162906892676583424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162900758507020299"}], "text": "RT @XavierFiestas: @Politica_LR \u00bfCu\u00e1l partido aprista @Mauriciomulder ?\n\u00bfEl de las viudas del suicida cobarde?\n\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "156861271", "created_at": "2019-08-18T01:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906819053756417"], "id": "1162906819053756417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "author_id": "1155494937103884290", "created_at": "2019-08-18T01:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906761986269184"], "id": "1162906761986269184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "author_id": "1092480755131973632", "created_at": "2019-08-18T01:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906760014979072"], "id": "1162906760014979072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Anderso"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6005, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZqtEqZmenB", "expanded_url": "https://twitter.com/CludiaM48768286/status/1162906683724771328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqtEqZmenB", "media_key": "3_1162906670319714305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162688620576292865"}], "text": "@SF_Moro O que o ministro tem a dizer desse roubo? onde estar o Queiroz, quem matou Marielle e o Anderso, a droga encontrada no avi\u00e3o do Presidente  n\u00e3o se fala mais no assunto. O seu celular j\u00e1 foi mandado para a PF? https://t.co/ZqtEqZmenB", "author_id": "1159389923922841601", "created_at": "2019-08-18T01:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906683724771328"], "id": "1162906683724771328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "3246962952", "created_at": "2019-08-18T01:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906662778355712"], "id": "1162906662778355712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1631142960", "created_at": "2019-08-18T01:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906579697639424"], "id": "1162906579697639424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "author_id": "2994777976", "created_at": "2019-08-18T01:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906538455052288"], "id": "1162906538455052288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "P1Rei", "id": "1358412297446821894"}]}, "in_reply_to_user_id": "109540010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162901021909237760"}], "text": "@P1REI KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A\u00cd MANO desculpa por rir, mas o gato que se suicidou bota f\u00e9", "author_id": "1077903606005858304", "created_at": "2019-08-18T01:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906507593355265"], "id": "1162906507593355265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1160431860", "created_at": "2019-08-18T01:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906499699621888"], "id": "1162906499699621888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "621558462", "created_at": "2019-08-18T01:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906462869499904"], "id": "1162906462869499904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}], "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "author_id": "757708045925376004", "created_at": "2019-08-18T01:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906371442073602"], "id": "1162906371442073602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906309144039424"], "id": "1162906309144039424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "749070914650775552", "created_at": "2019-08-18T01:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906294241677313"], "id": "1162906294241677313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "328172066", "created_at": "2019-08-18T01:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906200951926791"], "id": "1162906200951926791"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "author_id": "1083669611772604416", "created_at": "2019-08-18T01:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906181356183553"], "id": "1162906181356183553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-18T01:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906067002699782"], "id": "1162906067002699782"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162896895955496960"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "605017534", "created_at": "2019-08-18T01:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905938136842240"], "id": "1162905938136842240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "text": "Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-08-18T01:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905933204221952"], "id": "1162905933204221952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.6081, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162173413189980163"}], "text": "RT @ArgosMozart: pura palabrer\u00eda, m\u00e1s parece las fanfarronadas del delincuente suicida #AG. Si tanto le interesa la defensa de la gobernabi\u2026", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905872613462018"], "id": "1162905872613462018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "in_reply_to_user_id": "46104914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162905316314533890"}], "text": "@Palmeiras V\u00ea se aprende que recuar \u00e9 suicida! Jogo na m\u00e3o, jogando bem e algum burro manda o time apenas defender, \u00e9 brincadeira!", "author_id": "1242707100", "created_at": "2019-08-18T01:55:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905845954428928"], "id": "1162905845954428928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2524715699", "created_at": "2019-08-18T01:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905800387506182"], "id": "1162905800387506182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "author_id": "4534401", "created_at": "2019-08-18T01:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905579775569921"], "id": "1162905579775569921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "in_reply_to_user_id": "46104914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162905316314533890"}], "text": "@Palmeiras FELIPAO FEZ TUDO PRA PERDER ESSE JOGO NO SEGUNDO TEMPO,ELE VIU QUE NAO TAVA CONSEGUINDO E APELOU TIRANDO DUDU E COLOCANDO UM VOLANTE,PRECISA SE APOSENTAR CARA,ESSAS ATITUDES NAO CABE MAIS,ELE LITERALMENTE MATOU O RESULTADO DA VITORIA", "author_id": "712328719923351553", "created_at": "2019-08-18T01:54:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905538876850176"], "id": "1162905538876850176"}, {"text": "Vou v\u00ea esquadr\u00e3o suicida aqui pra sofre um pouco", "author_id": "760120208841404416", "created_at": "2019-08-18T01:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905529955606528"], "id": "1162905529955606528"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-08-18T01:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905446572810240"], "id": "1162905446572810240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1129820828", "created_at": "2019-08-18T01:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905394005630978"], "id": "1162905394005630978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "112411848", "created_at": "2019-08-18T01:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905225440763904"], "id": "1162905225440763904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3917, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/K8LLpPcO3I", "expanded_url": "https://twitter.com/DN_Mariano/status/1162211971745210368", "display_url": "twitter.com/DN_Mariano/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162551647362592768"}], "text": "RT @ArgosMozart: el triste final lo tuvo el delincuente suicida #AG ... https://t.co/K8LLpPcO3I", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:52:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905057609834497"], "id": "1162905057609834497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "195419842", "created_at": "2019-08-18T01:52:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905024739119105"], "id": "1162905024739119105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1084964830426161153", "created_at": "2019-08-18T01:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904920900669440"], "id": "1162904920900669440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "522321573", "created_at": "2019-08-18T01:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904872611696648"], "id": "1162904872611696648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "maria da"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "text": "pelo menos a maria da paz n vai fazer igual a m\u00e3e da Angel em verdades secretas...q se matou quando viu a filha com o macho dela", "author_id": "883790844783988739", "created_at": "2019-08-18T01:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904820900081664"], "id": "1162904820900081664"}, {"text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, amooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "3657819555", "created_at": "2019-08-18T01:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904719624462338"], "id": "1162904719624462338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "4617979293", "created_at": "2019-08-18T01:51:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904702629109760"], "id": "1162904702629109760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "author_id": "721539554663141377", "created_at": "2019-08-18T01:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904656412123136"], "id": "1162904656412123136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904649659293696"], "id": "1162904649659293696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "ESquadrao"}]}, "text": "Vou assistir ESquadrao suicida novamente pq sim", "author_id": "1403074230", "created_at": "2019-08-18T01:50:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904517584850944"], "id": "1162904517584850944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "4855843529", "created_at": "2019-08-18T01:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904476811976705"], "id": "1162904476811976705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162904405513035776"}], "text": "RT @omarbula: Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "412411949", "created_at": "2019-08-18T01:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904472898736128"], "id": "1162904472898736128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "341208891", "created_at": "2019-08-18T01:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904444713033729"], "id": "1162904444713033729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162903652509605889"}], "text": "Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "192538987", "created_at": "2019-08-18T01:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904405513035776"], "id": "1162904405513035776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Arjuna"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Fitzgerald"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/5b57HDEjyf", "expanded_url": "https://twitter.com/SaigoNoKami/status/1162756259373879301", "display_url": "twitter.com/SaigoNoKami/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162756259373879301"}], "text": "\u2014 Oh... \u2014Scott inclin\u00f3 ligeramente hacia atr\u00e1s su cabeza y alz\u00f3 el ment\u00f3n, sin quitar jam\u00e1s la mirada de Arjuna.\n\nY es que tras escucharlo reaccion\u00f3 encantado.\n\nNo porque fuera un suicida, sino porque era un hombre seguro de s\u00ed mismo. Fitzgerald estaba plenamente convencido de &gt; https://t.co/5b57HDEjyf", "author_id": "956243678128943104", "created_at": "2019-08-18T01:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904394008006656"], "id": "1162904394008006656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "258812123", "created_at": "2019-08-18T01:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904338555179008"], "id": "1162904338555179008"}, {"text": "Se eu pudesse ser enviado numa miss\u00e3o suicida pra explorar outro planeta ou algo assim.. n\u00e3o pensaria duas vezes", "author_id": "828319273831583744", "created_at": "2019-08-18T01:49:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904335765909504"], "id": "1162904335765909504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "author_id": "854079626091667456", "created_at": "2019-08-18T01:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904319659786246"], "id": "1162904319659786246"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1685235608", "created_at": "2019-08-18T01:48:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904102289969152"], "id": "1162904102289969152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Na real que tinha q ter leis mais severas nessa bosta de Brasil, ganhou 100 anos de cadeia? Vai cumprir os 100 anos sim!!!! Agora esse psicopata matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e amea\u00e7ou o pr\u00f3prio pai, e se pegar 15 anos \u00e9 MUITO!!!!!", "author_id": "337261346", "created_at": "2019-08-18T01:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903950154248193"], "id": "1162903950154248193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}], "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "813109889123938305", "created_at": "2019-08-18T01:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903875222999041"], "id": "1162903875222999041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "960964514", "created_at": "2019-08-18T01:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903740522860544"], "id": "1162903740522860544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter95193780", "id": "912481404675600384"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162899004096753664"}], "text": "RT @Walter95193780: @TwuiteroEl @jorgeaxm40 A tener en cuenta, este es un ataque suicida contra soldados de Israel. Este tema no dice relac\u2026", "author_id": "903248857928273920", "created_at": "2019-08-18T01:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903727369572353"], "id": "1162903727369572353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "857325733257125888", "created_at": "2019-08-18T01:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903628568547328"], "id": "1162903628568547328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Citytv", "id": "41139989"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.5401, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162901941770436608"}], "text": "RT @Citytv: #CityNoticiasFDS | En el mundo: un atacante suicida deton\u00f3 una carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete d\u2026", "author_id": "747240329271709696", "created_at": "2019-08-18T01:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903595014078464"], "id": "1162903595014078464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162873442972184576"}], "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, se\u2026", "author_id": "188062786", "created_at": "2019-08-18T01:46:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903558846590976"], "id": "1162903558846590976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}], "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "author_id": "188062786", "created_at": "2019-08-18T01:46:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903525107675137"], "id": "1162903525107675137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "O_Sifuentes", "id": "883117656"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "de oro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "883117656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162881731671838721"}], "text": "@O_Sifuentes Cuna de oro robado a los peruanos por su papito mano derecha del suicida Garc\u00eda.", "author_id": "2194277186", "created_at": "2019-08-18T01:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903391686860803"], "id": "1162903391686860803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1536896934", "created_at": "2019-08-18T01:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903382413238275"], "id": "1162903382413238275"}, {"text": "Se me pas\u00f3 la vena suicida, estar sobria ayuda", "author_id": "807787682", "created_at": "2019-08-18T01:45:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903319431602177"], "id": "1162903319431602177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "2742163515", "created_at": "2019-08-18T01:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903203559739395"], "id": "1162903203559739395"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3837, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "text": "viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903191924682752"], "id": "1162903191924682752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "63597537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162836672616124416"}, {"type": "replied_to", "id": "1162900589304528903"}], "text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder \u00bfPlenario aprista? jajajajajaja\nReuni\u00f3n de viudas del suicida cobarde.\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-18T01:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903010655309826"], "id": "1162903010655309826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162900758507020299"}], "text": "RT @XavierFiestas: @Politica_LR \u00bfCu\u00e1l partido aprista @Mauriciomulder ?\n\u00bfEl de las viudas del suicida cobarde?\n\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-18T01:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902972231311360"], "id": "1162902972231311360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085271803981938688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162823460395130882"}], "text": "@periodistan_ Atentado suicida en Argentina con neoliberalismo presidente. Cu\u00e1ntos muertos muertas que se van yendo sin que salgan en los medios .abrazo al mundo", "author_id": "742181929064271873", "created_at": "2019-08-18T01:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902972042481664"], "id": "1162902972042481664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carrglezz_", "id": "4204840234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "lucia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162902912433082369"}], "text": "RT @carrglezz_: lucia y yo hemos rechazado el plan de comedia por un plan suicida", "author_id": "1011576686335455232", "created_at": "2019-08-18T01:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902961334493184"], "id": "1162902961334493184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 69, "username": "TribunaSonora", "id": "512584141"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/rt8MWHiYU9", "expanded_url": "http://www.tribuna.com.mx/mundo/Futbolista-acuchilla-a-su-novia-de-17-anos-hasta-matarla-y-luego-se-suicida--20190817-0085.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Futbolis\u2026"}]}, "text": "No te pierdas esta noticia https://t.co/rt8MWHiYU9 v\u00eda @TribunaSonora", "author_id": "1084136284736544769", "created_at": "2019-08-18T01:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902959203557376"], "id": "1162902959203557376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 176, "end": 182, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 183, "end": 193, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}]}, "in_reply_to_user_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162897496429010945"}], "text": "@tema0902 @Politica_LR @larepublica_pe @JNE_Peru @APRA_CNdeAccion @Cuarto_Poder @canalN_ @diariocorreo @elcomercio_peru @diarioojo @Latina_Noticias @sergiotej @noticias_tvperu @IDL_R @WaykaPeru Tampoco est\u00e1 el Suicida", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-18T01:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902927570296833"], "id": "1162902927570296833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "lucia"}]}, "text": "lucia y yo hemos rechazado el plan de comedia por un plan suicida", "author_id": "4204840234", "created_at": "2019-08-18T01:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902912433082369"], "id": "1162902912433082369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itslailaaraujo", "id": "1608721831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162902422970413059"}], "text": "RT @itslailaaraujo: \"quem tem depressao tambem ri\"\n\"presta aten\u00e7ao no teu amigo que pode ta sofrendo\"\nai quando alguem proximo quase se sui\u2026", "author_id": "1284537932", "created_at": "2019-08-18T01:43:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902825724186627"], "id": "1162902825724186627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "1104042914966106112", "created_at": "2019-08-18T01:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902779758874624"], "id": "1162902779758874624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "author_id": "486854872", "created_at": "2019-08-18T01:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902779666546689"], "id": "1162902779666546689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162725979795722241"}], "text": "RT @Rollhando: @MijaelGLP Te expresas como un cobarde, como esa gente que te habla de irse del pa\u00eds. La situaci\u00f3n que vivimos actualmente n\u2026", "author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-18T01:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902772926287872"], "id": "1162902772926287872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "73260699", "created_at": "2019-08-18T01:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902561701203968"], "id": "1162902561701203968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpropiocharif", "id": "933265873833545728"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Russet"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Da\u2019Silva"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "kussinki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162689886757015557"}], "text": "RT @elpropiocharif: En BRASIL, Dilma Russet, destituida por corrupta, Lula Da\u2019Silva expresidente preso Por Corrupto, en PERU kussinki, pres\u2026", "author_id": "104340804", "created_at": "2019-08-18T01:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902550422704128"], "id": "1162902550422704128"}, {"text": "\"quem tem depressao tambem ri\"\n\"presta aten\u00e7ao no teu amigo que pode ta sofrendo\"\nai quando alguem proximo quase se suicida, em que posso ajudar? hum, nada ne   kk fazer o que ne negah cada um com seus problemas", "author_id": "1608721831", "created_at": "2019-08-18T01:41:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902422970413059"], "id": "1162902422970413059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "Piden"}], "urls": [{"start": 331, "end": 354, "url": "https://t.co/jY4O3hsUds", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1162902403349385217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY4O3hsUds", "media_key": "3_1162902401571000321"}]}, "in_reply_to_user_id": "63597537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162900589304528903"}], "text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder Asi tambien lo hubiera pedido para Suicida en 1980 cuando era un Gobierno tan pauperrimo comparado con MV. Dediquense a crear Drasticas Leyes contra Empleados Fantasmas, Asesora q' Cobra Estando de Viaje, Piden/Reciben Coima, Acosadores, Sexuales, piden cupo para pago de Oficina. https://t.co/jY4O3hsUds", "author_id": "415001653", "created_at": "2019-08-18T01:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902403349385217"], "id": "1162902403349385217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GrocioHerrada", "id": "1118414118"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "frp1970exp", "id": "743197500790693890"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118414118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161648782448168960"}], "text": "@GrocioHerrada @frp1970exp @Ollanta_HumalaT @MartinVizcarraC @RPPNoticias No incluyes las pol\u00edticas del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez y el genocida Fujimori que son la inmundicia que vivimos ahora.", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-18T01:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902246964813826"], "id": "1162902246964813826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "782641830261239809", "created_at": "2019-08-18T01:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902130614820864"], "id": "1162902130614820864"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 71153, "following_count": 3027, "tweet_count": 220304, "listed_count": 379}, "username": "MIDIARIOINTL", "verified": false, "id": "100521965", "name": "Mi DIARIO INTERNACIONAL", "location": "Planeta Tierra "}, {"public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "username": "AP_Noticias", "verified": true, "id": "373490841", "name": "AP Noticias", "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 389, "tweet_count": 29563, "listed_count": 1}, "username": "EliMari94", "verified": false, "id": "2244641774", "name": "\ud83d\udcaeEli\ud83d\udcae", "location": "Corrientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 141, "tweet_count": 12428, "listed_count": 1}, "username": "Primicias_FM", "verified": false, "id": "1088884416745799686", "name": "Radio Primicias de la Cultura 104.1 fm", "location": "Ambato, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "username": "SputnikMundo", "verified": true, "id": "253020963", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "Sputnik Mundo", "location": "Mosc\u00fa, Rusia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 3193, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}, "username": "QueRayosSucede", "verified": false, "id": "1004533448", "name": "Qu\u00e9 rayos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320143, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}, "username": "Excelsior", "verified": true, "id": "104683173", "name": "Exc\u00e9lsior", "location": "Ciudad Imagen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 603, "tweet_count": 21299, "listed_count": 1}, "username": "juanhqxxi", "verified": false, "id": "1478621198", "name": "juan huanca quispe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "username": "EFEnoticias", "verified": true, "id": "105082141", "name": "EFE Noticias", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 394, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "username": "Jaiangu95", "verified": false, "id": "4130267055", "name": "Jaime Andr\u00e9s", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "verified": false, "id": "1962908490", "name": "malena alvarado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1315206, "following_count": 500, "tweet_count": 402725, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "verified": true, "id": "85840608", "name": "Diario Correo", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14415, "following_count": 3462, "tweet_count": 91020, "listed_count": 104}, "username": "lanegrisgt", "verified": false, "id": "67137767", "name": "Sonia P\u00e9rez D. \ud83d\udc9a", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 727, "tweet_count": 11240, "listed_count": 4}, "username": "hgf1973", "verified": false, "id": "573252098", "name": "Hernan Flores *18*", "location": "De Quilmes, nacido en Sarand\u00ed!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 598, "tweet_count": 26479, "listed_count": 4}, "username": "PatoPrieto75", "verified": false, "id": "332504912", "name": "Patricio Prieto.", "location": "Gerli y Glew - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 5002, "tweet_count": 8398, "listed_count": 3}, "username": "Juancho_Gmz", "verified": false, "id": "1033080583369449477", "name": "Juan G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 430, "tweet_count": 115044, "listed_count": 14}, "username": "la_pool", "verified": false, "id": "456136684", "name": "poli", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af  \u00af\\(\u00b0_o)/\u00af ( \u00ac_\u00ac)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289081, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "username": "dw_espanol", "verified": true, "id": "6135622", "name": "DW Espa\u00f1ol", "location": "Berlin, Germany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 570, "tweet_count": 47964, "listed_count": 8}, "username": "Daniperroso", "verified": false, "id": "163563043", "name": "Daniel S\u00e1nchez", "location": "Guayaquil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95878, "following_count": 250, "tweet_count": 72819, "listed_count": 1212}, "username": "wikinoticias", "verified": false, "id": "16399647", "name": "Wikinoticias", "location": "Mundial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134476, "following_count": 75, "tweet_count": 134138, "listed_count": 288}, "username": "Abriendo_Brecha", "verified": false, "id": "1280879857", "name": "Abriendo Brecha", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 317, "tweet_count": 29410, "listed_count": 0}, "username": "petroski_alves", "verified": false, "id": "3394065123", "name": "Analice Petroski", "location": "Arapu\u00e3, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 714, "tweet_count": 56745, "listed_count": 0}, "username": "Alissonuruguay", "verified": false, "id": "768956715748429824", "name": "Uruguaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 500, "tweet_count": 233161, "listed_count": 37}, "username": "arelis_bravo", "verified": false, "id": "1005361562", "name": "arelis bravo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 62, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "username": "carlosreynoso21", "verified": false, "id": "182126441", "name": "Carlos Reynoso", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 207, "tweet_count": 9419, "listed_count": 1}, "username": "bereemb", "verified": false, "id": "330053802", "name": "Terenice \ud83c\udf1e", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47754, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}, "username": "bomberos", "verified": false, "id": "6251192", "name": "bomberos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 0, "tweet_count": 39806, "listed_count": 7}, "username": "homabarume", "verified": false, "id": "60322031", "name": "Kayser Sepulveda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2020, "tweet_count": 75031, "listed_count": 0}, "username": "queenliz76", "verified": false, "id": "137176728", "name": "liz C", "location": "Venezue\u00a3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 562, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "username": "kessiakizy", "verified": false, "id": "72948052", "name": "Capuchuu ~.~", "location": "Z\u00e9 Doca - MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1144, "tweet_count": 78825, "listed_count": 10}, "username": "Margara09", "verified": false, "id": "31426157", "name": "Margara \uf8ff", "location": "Planeta Marte!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1135, "tweet_count": 149, "listed_count": 41}, "username": "Lamonica_L", "verified": false, "id": "516105007", "name": "Lawrence Lamonica", "location": "Washington, DC / Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 346, "tweet_count": 10276, "listed_count": 0}, "username": "Guilhermitiu", "verified": false, "id": "1950065383", "name": "Farias, mas n\u00e3o fez \ud83c\udf88", "location": "RJ\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 367, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}, "username": "Rbt_Gonzaga_", "verified": false, "id": "996879749489324032", "name": "Robertinha \u2728\ud83d\udc98", "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 860, "tweet_count": 59885, "listed_count": 2}, "username": "jazminc1t0", "verified": false, "id": "4122416554", "name": "taki taki rumba", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 0, "tweet_count": 185325, "listed_count": 2}, "username": "AurelioSeneca", "verified": false, "id": "770710182", "name": "Marco Aur\u00e9lio S\u00e9neca\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Amazonas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 863, "tweet_count": 10620, "listed_count": 35}, "username": "eduizurieta1", "verified": false, "id": "370866745", "name": "Eduardo Izurieta A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "verified": false, "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1074, "tweet_count": 7687, "listed_count": 18}, "username": "Andescidperu", "verified": false, "id": "836091655", "name": "Franklin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4327, "tweet_count": 174483, "listed_count": 11}, "username": "j_h_dominguez", "verified": false, "id": "222285451", "name": "Javier H Dominguez", "location": "Laniakea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "username": "_liberales", "verified": false, "id": "739842166537760768", "name": "Liberales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 268, "tweet_count": 17856, "listed_count": 0}, "username": "martufontt", "verified": false, "id": "969038691900493824", "name": "mart\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 73, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "username": "Darosa022", "verified": false, "id": "978605151081631745", "name": "\ud83e\udd81-N \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 59, "tweet_count": 27935, "listed_count": 0}, "username": "__sfernandez", "verified": false, "id": "1093862721806893056", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\u2695\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "michaelsteve43", "verified": false, "id": "591542475", "name": "Michaels", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 482, "tweet_count": 40322, "listed_count": 15}, "username": "Psi_Politico", "verified": false, "id": "750531996502360065", "name": "PsicanalistaPol\u00edtico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5755, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "verified": false, "id": "400177673", "name": "RegisGalo13", "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34896, "following_count": 1249, "tweet_count": 248894, "listed_count": 234}, "username": "Hachita", "verified": false, "id": "36435096", "name": "Ariel Hachita Ludue\u00f1a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 171, "tweet_count": 2980, "listed_count": 1}, "username": "Dragosani1", "verified": false, "id": "1034552489473921026", "name": "Dragosani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 116, "tweet_count": 17623, "listed_count": 0}, "username": "MSeba21", "verified": false, "id": "1697811528", "name": "Seba Maidana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1039, "tweet_count": 38644, "listed_count": 16}, "username": "RomanDelgado", "verified": false, "id": "74209838", "name": "Roman Delgado", "location": "Texas, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}, "username": "EPinternacional", "verified": true, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2252, "tweet_count": 192041, "listed_count": 44}, "username": "Jorge_Aguilar24", "verified": false, "id": "933465588", "name": "Jorge Aguilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3968, "tweet_count": 135812, "listed_count": 2}, "username": "LuisCarlos17f", "verified": false, "id": "879712212100710400", "name": "LuisCarlos\u0646 \u200f  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Roquetas de Mar, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 580, "tweet_count": 213490, "listed_count": 3}, "username": "EmyRoyaleagle", "verified": false, "id": "729861715970658308", "name": "Dottor-no"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "username": "ladyonorato", "verified": true, "id": "849274159", "name": "Francesca Donato", "location": "Palermo, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 877, "tweet_count": 27803, "listed_count": 0}, "username": "biancasantanaa_", "verified": false, "id": "3378586078", "name": "Bianca Santana", "location": "RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 331, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "username": "conyarenas55", "verified": false, "id": "934011891848015875", "name": "Conyarenas55", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 3025, "tweet_count": 22556, "listed_count": 0}, "username": "ChloeeeeVdza", "verified": false, "id": "3051503604", "name": "Marrrr", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 5021, "tweet_count": 459302, "listed_count": 162}, "username": "LauraPVignatti", "verified": false, "id": "49864394", "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "location": "Everywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1503432, "following_count": 51567, "tweet_count": 577064, "listed_count": 14226}, "username": "20m", "verified": true, "id": "31090827", "name": "20minutos.es", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 179, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "username": "TiagoOrtega6", "verified": false, "id": "775363456652439552", "name": "Tiago Ortega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 6196, "tweet_count": 235978, "listed_count": 47}, "username": "VenezuelaNOdesm", "verified": false, "id": "1514307841", "name": "VenezuelaNOdesmayes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 799, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "username": "danielsiesa", "verified": false, "id": "2414419883", "name": "Daniel Urqu", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 864, "tweet_count": 128978, "listed_count": 8}, "username": "pelusa054", "verified": false, "id": "467520573", "name": "enrique vega", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199561, "listed_count": 77}, "username": "Aroguden", "verified": false, "id": "1463413284", "name": "Aroguden", "location": "Barquisimeto-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1075, "tweet_count": 12091, "listed_count": 4}, "username": "NandoPulpo77", "verified": false, "id": "309232010", "name": "Nando Pacu\u00e1 #34925", "location": "San Ber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}, "username": "TurcoTelles", "verified": false, "id": "187050336", "name": "Turco Telles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 238, "tweet_count": 21536, "listed_count": 0}, "username": "melanietosc", "verified": false, "id": "791707486319472640", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 3266, "tweet_count": 65770, "listed_count": 0}, "username": "galaff", "verified": false, "id": "342337219", "name": "pedro hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 504, "tweet_count": 53540, "listed_count": 0}, "username": "b27x55", "verified": false, "id": "3131089138", "name": "sapa tonta", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 571, "tweet_count": 22646, "listed_count": 0}, "username": "feedeblaanco", "verified": false, "id": "522884017", "name": "Mr. WHi?", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 220, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "username": "CaballeritoCh", "verified": false, "id": "2185045747", "name": "caballeritosalud", "location": "Jalisco, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 85, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "username": "Daileon6", "verified": false, "id": "1067201433618063361", "name": "Daileon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1636, "tweet_count": 178608, "listed_count": 3}, "username": "eKKosss", "verified": false, "id": "39194730", "name": "Eduardo C.L.", "location": "Veracruz,Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 40, "tweet_count": 272174, "listed_count": 0}, "username": "DiArgerie_qca", "verified": false, "id": "770864937828835328", "name": "Argerie Di Salvo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1048, "tweet_count": 20184, "listed_count": 1}, "username": "rubita76", "verified": false, "id": "65484441", "name": "Paulina #YOAPRUEBO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2403093, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "verified": true, "id": "73459349", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "username": "SEGISTITO73", "verified": false, "id": "220104587", "name": "Lobo Estepario", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "verified": false, "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 711, "tweet_count": 743076, "listed_count": 311}, "username": "demian_yexil", "verified": false, "id": "3357308483", "name": "Demian Yexil  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "username": "CanioA", "verified": false, "id": "2397799935", "name": "LUCANO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1709, "tweet_count": 4493, "listed_count": 3}, "username": "Ivankaazul", "verified": false, "id": "382446700", "name": "Ivanka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 262, "tweet_count": 10093, "listed_count": 1}, "username": "juanes1194", "verified": false, "id": "3025846822", "name": "Juan Zarate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 100, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "username": "joacom03", "verified": false, "id": "1150915888306151426", "name": "Joaco martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 802, "tweet_count": 57635, "listed_count": 28}, "username": "5AraCoelli", "verified": false, "id": "2808994325", "name": "Ara-\u00cddem \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "En un rinc\u00f3n del mundo virtual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1505, "tweet_count": 8830, "listed_count": 10}, "username": "giraldosuarez", "verified": false, "id": "139861845", "name": "Julian Giraldo S", "location": "Washington DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 302, "tweet_count": 40942, "listed_count": 0}, "username": "isa___gv", "verified": false, "id": "823893346120822786", "name": "\ud83d\udcab", "location": "Liberdade de ser quem sou \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1157, "tweet_count": 31832, "listed_count": 0}, "username": "gbmarcos_", "verified": false, "id": "1056955764655489026", "name": "Insuficiente, in\u00fatil e imprest\u00e1vel.\ud83d\udd4a\ud83e\udd0d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 297, "tweet_count": 32867, "listed_count": 0}, "username": "diegovalera2000", "verified": false, "id": "1089520567768809475", "name": "Diego Valera \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 195, "tweet_count": 24181, "listed_count": 1}, "username": "eve_sapienza", "verified": false, "id": "2541377116", "name": "Quimey\ud83d\udcab", "location": "Argentina - Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}, "username": "Bellahayesautor", "verified": false, "id": "3432195885", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "verified": false, "id": "128240925", "name": "MERCHE MALDONADO", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 345, "tweet_count": 9003, "listed_count": 1}, "username": "Mitocondria7", "verified": false, "id": "712285799031693312", "name": "Skynet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2168, "tweet_count": 53028, "listed_count": 2}, "username": "PrimusCircum", "verified": false, "id": "582610566", "name": "TheSpaniard\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc97\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2276, "tweet_count": 21666, "listed_count": 2}, "username": "Valdivia2015", "verified": false, "id": "72435259", "name": "Valdiviano que vive en parcela cerca de Los Lagos", "location": "Providencia (temporalmente)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3268, "tweet_count": 44488, "listed_count": 41}, "username": "abel_cuba", "verified": false, "id": "164745106", "name": "\ud83c\udd70bel Cuapa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3107, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "ElPredicador_1", "verified": false, "id": "1087628208235794432", "name": "El Predicador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1069, "tweet_count": 148062, "listed_count": 0}, "username": "pedroguaparumo", "verified": false, "id": "834867750191370240", "name": "Pedro Suarez", "location": "Valle De La Pascua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 515, "tweet_count": 36800, "listed_count": 0}, "username": "gustav0yy", "verified": false, "id": "728672695748071424", "name": "gustavo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 154, "tweet_count": 20073, "listed_count": 0}, "username": "lalaland16704", "verified": false, "id": "830245799800033280", "name": "L\u0105la"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 946, "tweet_count": 37807, "listed_count": 31}, "username": "guillerolando", "verified": false, "id": "54963955", "name": "Guille Rolando", "location": "por ah\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 552, "tweet_count": 19698, "listed_count": 0}, "username": "maliacosta__", "verified": false, "id": "904471797881561093", "name": "\ud83d\udc28", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 357, "tweet_count": 33038, "listed_count": 0}, "username": "RuffoAma", "verified": false, "id": "1027340595361140738", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 565, "tweet_count": 8774, "listed_count": 3}, "username": "CorteSpindola", "verified": false, "id": "15436398", "name": "Cort\u00e9Spindola", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1699, "tweet_count": 33769, "listed_count": 13}, "username": "JayCGrooves", "verified": false, "id": "2845526254", "name": "Mr. Jaycee loves beats \ud83e\udec0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}, "username": "johnnyrafdurand", "verified": false, "id": "2907198287", "name": "C.A. Marco Polo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 246, "tweet_count": 325816, "listed_count": 137}, "username": "GarfiasMac", "verified": false, "id": "1887473521", "name": "Migue \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84", "location": "totooine "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 441, "tweet_count": 113061, "listed_count": 1}, "username": "Hugo85738212", "verified": false, "id": "1151507482520559619", "name": "Hugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 5000, "tweet_count": 14642, "listed_count": 37}, "username": "Freecanusa", "verified": true, "id": "327380014", "name": "Carlos N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86153, "following_count": 672, "tweet_count": 106558, "listed_count": 1372}, "username": "radio5_rne", "verified": true, "id": "57779483", "name": "Radio 5", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 287, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "username": "_inemoa", "verified": false, "id": "848740384926838784", "name": "ine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1952, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}, "username": "leotorresh", "verified": false, "id": "129030510", "name": "Leonardo Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 607, "tweet_count": 8499, "listed_count": 1}, "username": "FelicitasSilva2", "verified": false, "id": "711623580426100738", "name": "Feli\u2728", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 37, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "carolinadol", "verified": false, "id": "56602961", "name": "Carolina Doldan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 822, "tweet_count": 19896, "listed_count": 0}, "username": "ForessiLudmila", "verified": false, "id": "2932078485", "name": "Lu Foressi \ud83d\udc9a", "location": "San Eduardo- Santa Fe. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 114, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "username": "FJofre19", "verified": false, "id": "1052275344240254978", "name": "Fat \ud83d\udd30", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 543, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "username": "Valenalonso__", "verified": false, "id": "991004829563740160", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9c."}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "username": "PabloAlbertoFl7", "verified": false, "id": "808306291445821440", "name": "P. Alberto Flores", "location": "Vive en Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 172, "tweet_count": 6647, "listed_count": 0}, "username": "sfc_Diogo0", "verified": false, "id": "881617801122902022", "name": "diog\u00f8", "location": "Linhares, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 668, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "username": "JALealGuzman", "verified": false, "id": "909867403009544193", "name": "Jos\u00e9 A. Leal Guzm\u00e1n", "location": "Piedmont, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 374, "tweet_count": 6499, "listed_count": 1}, "username": "juanrodriguezns", "verified": false, "id": "823633633277841408", "name": "Desc", "location": "Rio Negro, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 710, "tweet_count": 27387, "listed_count": 0}, "username": "Carabanan4", "verified": false, "id": "1076992430128488448", "name": "el mantecas\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1381, "tweet_count": 217521, "listed_count": 11}, "username": "JPaterninaC", "verified": false, "id": "117919873", "name": "Javier Paternina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 6822, "tweet_count": 361536, "listed_count": 50}, "username": "Marte_Ven1", "verified": false, "id": "1356114354", "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4362, "tweet_count": 446239, "listed_count": 41}, "username": "LUCYBAMBAN", "verified": false, "id": "2501874266", "name": "LUCY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 442, "tweet_count": 21029, "listed_count": 0}, "username": "eoliveira18", "verified": false, "id": "248750863", "name": "Elias Camargo", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1058, "tweet_count": 84265, "listed_count": 3}, "username": "eidenner", "verified": false, "id": "75919937", "name": "rosendo \ud83c\udf10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 2861, "tweet_count": 394057, "listed_count": 28}, "username": "Kerplunk0", "verified": false, "id": "315498653", "name": "Nanda (54/45)\u2b50\u00b9\u00b3", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 309, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "username": "marina_cq", "verified": false, "id": "939108148727644161", "name": "Marina Ces\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 20375, "listed_count": 1}, "username": "guadalupebond", "verified": false, "id": "88106302", "name": "\ud83d\udc3e\u2728", "location": "Buenos Aires , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 935, "tweet_count": 47600, "listed_count": 9}, "username": "obatala21", "verified": false, "id": "126965733", "name": "OBATAL\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 2042, "tweet_count": 49695, "listed_count": 4}, "username": "albino_wagner", "verified": false, "id": "3138084721", "name": "Purak\u00e9\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 395, "tweet_count": 19483, "listed_count": 0}, "username": "JoyceCilene", "verified": false, "id": "904087837703892994", "name": "Joyce Cilene \ud83d\udcab", "location": "Duque de Caxias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 2314, "tweet_count": 140464, "listed_count": 3}, "username": "Gabri_elly15", "verified": false, "id": "958390110986407937", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 63, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}, "username": "ingnico", "verified": false, "id": "14328126", "name": "Nico - Troll a mano", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55272, "following_count": 49053, "tweet_count": 152375, "listed_count": 62}, "username": "AlfredoDarrigo", "verified": false, "id": "4234892896", "name": "Alfredo D'Arrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 131, "tweet_count": 16989, "listed_count": 0}, "username": "Nemesisf_", "verified": false, "id": "4240240582", "name": "\ud83d\udc9a Settembri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 538, "tweet_count": 84288, "listed_count": 20}, "username": "vitorbruno__", "verified": false, "id": "2290315988", "name": "Landa\u00e7o", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138025, "listed_count": 16}, "username": "craftdrummer", "verified": false, "id": "54958992", "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 341, "tweet_count": 18055, "listed_count": 1}, "username": "juankvelasq", "verified": false, "id": "281071719", "name": "J. J. Juan", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1116, "tweet_count": 47309, "listed_count": 9}, "username": "SuricatoRojoSun", "verified": false, "id": "868835881", "name": "Rodrigo De la Torre", "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 80, "tweet_count": 22645, "listed_count": 0}, "username": "Cami_Lanaro_", "verified": false, "id": "698990642240823298", "name": "C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1794, "tweet_count": 65418, "listed_count": 11}, "username": "MarioBubu", "verified": false, "id": "47252494", "name": "Mario ColBog", "location": "Bogot\u00e1 Colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 710, "tweet_count": 66071, "listed_count": 17}, "username": "Andyesti", "verified": false, "id": "4845403365", "name": "Mo' me lo segno", "location": "Casteddu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 314, "tweet_count": 16937, "listed_count": 9}, "username": "karolmaciell", "verified": false, "id": "134459071", "name": "Karol \u2661", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 3024, "tweet_count": 76090, "listed_count": 10}, "username": "irenita61", "verified": false, "id": "113507016", "name": "irene martinez", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 777, "tweet_count": 27689, "listed_count": 4}, "username": "PatiRGR", "verified": false, "id": "58508599", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 323, "tweet_count": 88735, "listed_count": 9}, "username": "aikoisnotreal", "verified": false, "id": "448084384", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 236, "tweet_count": 14633, "listed_count": 5}, "username": "rubiusnice", "verified": false, "id": "741426154071023616", "name": "lupy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 577, "tweet_count": 53663, "listed_count": 0}, "username": "_Vickycrf", "verified": false, "id": "768308646400983040", "name": "V.", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 774, "tweet_count": 19162, "listed_count": 0}, "username": "Surpr1s3WCS", "verified": false, "id": "64087724", "name": "Weslley \"Surpr1s3\" Serafim", "location": "Guaruj\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10611, "following_count": 1243, "tweet_count": 20295, "listed_count": 16}, "username": "annaEX_", "verified": true, "id": "3939916192", "name": "BD annaEX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 379, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "username": "Camila_Souuzza", "verified": false, "id": "936418924530368513", "name": "Camila \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Pacheco, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 383, "tweet_count": 21902, "listed_count": 0}, "username": "vitor_carlos12", "verified": false, "id": "997458164470697984", "name": "Vitor Carlos", "location": "Ipatinga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "id": "1073226183461011456", "name": "Gabriel Monteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 392, "tweet_count": 119238, "listed_count": 13}, "username": "RenatoSalviano", "verified": false, "id": "250397111", "name": "VINHO E MUITO MAIS\ud83c\udf77", "location": "Macap\u00e1, Ap"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc", "verified": false, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "username": "FelizLadona", "verified": false, "id": "1083965609849835525", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2215, "tweet_count": 95208, "listed_count": 12}, "username": "gonzaleznorelys", "verified": false, "id": "219082169", "name": "norelys gonzalez", "location": "Edo.Aragua, VZLA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "username": "luisromeroc", "verified": false, "id": "142092881", "name": "Luis Augusto Romero", "location": "Ucevista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 124, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}, "username": "caffee777", "verified": false, "id": "1056645794219114497", "name": "Eu, Caio."}, {"public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51142, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}, "username": "InfoSinBandera", "verified": false, "id": "1151339173", "name": "InfoSinBandera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10969, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "username": "GuchoPeru", "verified": false, "id": "791867305579913216", "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 702, "tweet_count": 2493, "listed_count": 7}, "username": "mariosifuentesb", "verified": false, "id": "3000022815", "name": "Mario Sifuentes", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 356, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "username": "Luh63727141", "verified": false, "id": "1073220182171107328", "name": "luiza", "location": "na tua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 414, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}, "username": "leidebarbara007", "verified": false, "id": "1037447112684916743", "name": "Lele\ud83d\udcab", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}, "username": "berthazamora", "verified": false, "id": "171830345", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "location": "BARRANCO -PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "username": "esicu", "verified": false, "id": "251713234", "name": "Edu esperanzado", "location": "Talara -Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1252, "tweet_count": 36817, "listed_count": 5}, "username": "elm3lvin", "verified": false, "id": "2929387925", "name": "elm3lvin\u00ae", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 606, "tweet_count": 19425, "listed_count": 2}, "username": "_Redbone010", "verified": false, "id": "737951834", "name": "Eazy-E", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 223, "tweet_count": 15183, "listed_count": 0}, "username": "kyara_vera", "verified": false, "id": "4801221981", "name": "Tochiii\ud83c\udf43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 778, "tweet_count": 42970, "listed_count": 1}, "username": "IIuciano", "verified": false, "id": "886275641561296897", "name": "~\u00b0", "location": "@chanteifanacc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 532, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}, "username": "alcolado53", "verified": false, "id": "2615523287", "name": "efag"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 247, "tweet_count": 13459, "listed_count": 0}, "username": "k_caastro", "verified": false, "id": "1080350252132114432", "name": "tia do frede"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1091, "tweet_count": 22576, "listed_count": 1}, "username": "GuilleA1989", "verified": false, "id": "259188329", "name": "Guillermo E. Arce G.", "location": "Asunci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 361, "tweet_count": 15126, "listed_count": 2}, "username": "MeliiArduino", "verified": false, "id": "975259657", "name": "Mel\u2728", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 317, "tweet_count": 17555, "listed_count": 0}, "username": "RicardoLemos4", "verified": false, "id": "349026679", "name": "Ricardo S. Lemos", "location": "Bryan, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512488, "following_count": 1148, "tweet_count": 48343, "listed_count": 911}, "username": "MBLivre", "verified": true, "id": "1523823530", "name": "MBL - Movimento Brasil Livre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 83, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "username": "vitor_m_oficial", "verified": false, "id": "3057611475", "name": "Vitor Miguel", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 125, "tweet_count": 8718, "listed_count": 0}, "username": "ElPadrinoStark", "verified": false, "id": "3857266877", "name": "Eduardo Stark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1882, "tweet_count": 127974, "listed_count": 23}, "username": "vcabalg", "verified": false, "id": "46538809", "name": "V\u00edctor Caballero G.", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350291, "listed_count": 16}, "username": "Valdeazul1", "verified": false, "id": "300453821", "name": "danichuncho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 758, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "username": "minferislu", "verified": false, "id": "816392645987696641", "name": "Megal\u00f3mano.", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66194, "listed_count": 1}, "username": "Dorisdiaz07", "verified": false, "id": "3377638534", "name": "doris diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1551, "tweet_count": 77776, "listed_count": 12}, "username": "ElPatriarcado__", "verified": false, "id": "877186730", "name": "Leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "username": "JuanCRo53503565", "verified": false, "id": "893562512037294081", "name": "Juan C Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 302, "tweet_count": 4996, "listed_count": 0}, "username": "augus131", "verified": false, "id": "397583993", "name": "Augusto.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2372, "tweet_count": 199480, "listed_count": 5}, "username": "Aires_Armonicos", "verified": false, "id": "281050329", "name": "\u266bires \u266brm\u00f3nicos & 1 brisa mental\ud83d\ude0e", "location": "En Tiempos Prof\u00e9ticos!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10246, "following_count": 10165, "tweet_count": 29625, "listed_count": 31}, "username": "avisosfunebres", "verified": false, "id": "2499163662", "name": "Avisos F\u00fanebres", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2764, "tweet_count": 78818, "listed_count": 25}, "username": "protestacomunal", "verified": false, "id": "143470183", "name": "bellorin douglas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 118, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "username": "JoshuaCastroY", "verified": false, "id": "2806113330", "name": "Joshua castro YARLEQUE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1048, "tweet_count": 3941, "listed_count": 3}, "username": "L4URMILA", "verified": false, "id": "901550832767946752", "name": "\u2655e", "location": "lmj+kcc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 203, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "username": "DeniiseForneris", "verified": false, "id": "970153211268161536", "name": "foforito\u264c\ufe0f", "location": " Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3947, "tweet_count": 205370, "listed_count": 54}, "username": "adolfoalmogavar", "verified": false, "id": "2657165830", "name": "El MonoNeuronal\u00ae Vlad\u00edmir Vladim\u00edrovich \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "location": "Espa\u00f1a sin leyenda negra. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41143, "listed_count": 131}, "username": "JefinhoMenes", "verified": false, "id": "357200663", "name": "J\u00e9ferfon Menezes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 481, "tweet_count": 12415, "listed_count": 2}, "username": "duquintanilha", "verified": false, "id": "64292947", "name": "DQ", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8038, "following_count": 2745, "tweet_count": 46647, "listed_count": 1}, "username": "cardcaptorino", "verified": false, "id": "994862189612818432", "name": "Leo no Velaryon \u00e9 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 122, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "f7me7", "verified": false, "id": "531461188", "name": "Fernando Mello", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 236, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "username": "rafalui", "verified": false, "id": "81370619", "name": "Xiit_tv", "location": "Brasil/Sampa/Abc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40485, "listed_count": 2}, "username": "Lesis_Hart", "verified": false, "id": "714982021328715778", "name": "Senhorita Sieghart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 414, "tweet_count": 161113, "listed_count": 26}, "username": "0nlybyl4ur4", "verified": false, "id": "62392036", "name": "lorde da explos\u00e3o homicida", "location": "ela/dela/she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1978, "tweet_count": 82303, "listed_count": 21}, "username": "RafaelGrullon9", "verified": false, "id": "371984767", "name": "Rafael Grull\u00f3n", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 201, "tweet_count": 27618, "listed_count": 1}, "username": "cecisguera_", "verified": false, "id": "1230433946", "name": "Ce\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 754, "tweet_count": 11444, "listed_count": 5}, "username": "Carent_e", "verified": false, "id": "3118450949", "name": "Carent13 #SinaisDoOutroLado", "location": "ele/dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3386, "tweet_count": 392722, "listed_count": 2}, "username": "pacomarina6", "verified": false, "id": "996086664261984257", "name": "Paco.", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 487, "tweet_count": 5324, "listed_count": 4}, "username": "naruhffs", "verified": false, "id": "1047295312602304512", "name": "Icyhot\u2744\ufe0f", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | She/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "verified": false, "id": "63480806", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1396, "tweet_count": 277867, "listed_count": 2}, "username": "cceeflores", "verified": false, "id": "883146487890423808", "name": "Carlos FLORES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "verified": false, "id": "57068069", "name": "jodamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 832, "tweet_count": 123851, "listed_count": 15}, "username": "MeyDagos", "verified": false, "id": "54047691", "name": "\ud83e\udd87", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 217, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "username": "roqz___", "verified": false, "id": "2974033497", "name": "rocky \u275f\u275b\u275f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}, "username": "floiranreyes", "verified": false, "id": "119398920", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "id": "378375409", "name": "#CuartaDosis", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 452, "tweet_count": 9436, "listed_count": 0}, "username": "Ori1571", "verified": false, "id": "951879842760478722", "name": "\ud835\udc76\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 386, "tweet_count": 24026, "listed_count": 3}, "username": "DaianaFerreira0", "verified": false, "id": "584385028", "name": "\ud835\udc03 \ud835\udc1a \ud835\udc22 \ud835\udc1a \ud835\udc27 \ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 308, "tweet_count": 31744, "listed_count": 0}, "username": "elenitx_", "verified": false, "id": "850938609289048064", "name": "\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 464, "tweet_count": 30105, "listed_count": 2}, "username": "thor5618", "verified": false, "id": "4093265728", "name": "Thor 5618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2259418, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "username": "alferdez", "verified": true, "id": "149991703", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 270, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "username": "facuzaccari", "verified": false, "id": "2185698950", "name": "Facundo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 764, "tweet_count": 33034, "listed_count": 0}, "username": "Pintarelliv", "verified": false, "id": "753663934159347715", "name": "tana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 788, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "username": "Paixa1Paixao", "verified": false, "id": "3416822866", "name": "Fernando Paixao", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 788, "tweet_count": 4379, "listed_count": 3}, "username": "CavalcantiVam", "verified": false, "id": "2846094767", "name": "Vam Cavalcanti", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 106, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "username": "NikMolinas", "verified": false, "id": "740939665000288256", "name": "Nikolas Molinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10985, "following_count": 8261, "tweet_count": 76090, "listed_count": 18}, "username": "sanashome", "verified": false, "id": "467625084", "name": "beki", "location": "a/ela-a. marina \u2661. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 786, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "username": "rolandoalvara10", "verified": false, "id": "807818294", "name": "Anselmo L\u00f3pez Espino", "location": "Reynosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "verified": false, "id": "304958799", "name": "Irving Gatell", "location": "K\u00f6apen Burg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1723, "tweet_count": 95581, "listed_count": 9}, "username": "mafefleitas", "verified": false, "id": "339474174", "name": "Mafe Fleitas \ud83c\udf3b", "location": "Fernando de la Mora , Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 2252, "tweet_count": 65082, "listed_count": 5}, "username": "davidruiz56", "verified": false, "id": "50191660", "name": "Cabral", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 601, "tweet_count": 25939, "listed_count": 0}, "username": "anacpratts", "verified": false, "id": "1715745912", "name": "ana est\u00e1 cansada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 1593, "tweet_count": 134427, "listed_count": 24}, "username": "jajsjarold", "verified": false, "id": "792810649", "name": "harold", "location": "hollywood sadcore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 551, "tweet_count": 40722, "listed_count": 13}, "username": "jamessdyke", "verified": false, "id": "3303996064", "name": "adri (villanelle's widow)", "location": "taylor_swift_seven.mp3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 783, "tweet_count": 4224, "listed_count": 3}, "username": "Miau1045", "verified": false, "id": "3000641129", "name": "Marco Antonio Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 1653, "tweet_count": 23337, "listed_count": 65}, "username": "Patricia__Vega", "verified": false, "id": "458670065", "name": "Patricia Vega", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4808, "following_count": 5237, "tweet_count": 100311, "listed_count": 14}, "username": "magdahoy65", "verified": false, "id": "1375252278", "name": "Magdalena Piamonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26868, "following_count": 877, "tweet_count": 119981, "listed_count": 190}, "username": "josebenegas", "verified": true, "id": "7008842", "name": "Jose X", "location": "EEUU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 3998, "tweet_count": 276010, "listed_count": 2}, "username": "cgarzon68", "verified": false, "id": "834035491", "name": "EL RETUITEADOR #UsaCubrebocas #SigueteCuidando", "location": "Dinamarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1002, "tweet_count": 155260, "listed_count": 1}, "username": "artettorres", "verified": false, "id": "64616022", "name": "socrates-platon", "location": "zulia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 303, "tweet_count": 3837, "listed_count": 1}, "username": "Agusvergara__", "verified": false, "id": "1103101167071055872", "name": "agus", "location": "C A R C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 972, "tweet_count": 29707, "listed_count": 0}, "username": "79_espartano", "verified": false, "id": "954072879888502785", "name": "inspector crusoe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1539, "tweet_count": 73479, "listed_count": 13}, "username": "mfernandez1020", "verified": false, "id": "246873936", "name": "Miguel Fernandez", "location": "Atlanta,Georgia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440794, "following_count": 200, "tweet_count": 280504, "listed_count": 1245}, "username": "laprensa", "verified": true, "id": "86444881", "name": "LA PRENSA Nicaragua", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "username": "wmv21", "verified": false, "id": "146657761", "name": "WMV", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25512, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "verified": false, "id": "82714803", "name": "Nidia Vilchez", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 184, "tweet_count": 6542, "listed_count": 0}, "username": "solruffo__", "verified": false, "id": "1099945668448321538", "name": "Sol\ud83c\udf3b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 365, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}, "username": "BelLopez7", "verified": false, "id": "489936457", "name": "\ud83c\udf19b", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8053, "following_count": 5980, "tweet_count": 57519, "listed_count": 20}, "username": "eamndla", "verified": false, "id": "167490399", "name": "emn", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1200, "tweet_count": 94492, "listed_count": 3}, "username": "LuzgracielagLuz", "verified": false, "id": "748733066210795520", "name": "Luz Graciela...\ud83d\udcab\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udc96\ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1209, "tweet_count": 35864, "listed_count": 4}, "username": "davidcoluchi", "verified": false, "id": "96906344", "name": "#ANRnuncaMas", "location": "asuncion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 596, "tweet_count": 25963, "listed_count": 1}, "username": "luis_jo171", "verified": false, "id": "595708095", "name": "luis tamayo olaechea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 613, "tweet_count": 2620, "listed_count": 2}, "username": "Cocovuizot", "verified": false, "id": "724778209535909888", "name": "FFFFFFFF", "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 443, "tweet_count": 101847, "listed_count": 168}, "username": "floweredflor", "verified": false, "id": "32981303", "name": "Jimothy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127092, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "username": "gabuleta", "verified": false, "id": "175619477", "name": "Gabu", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 701, "tweet_count": 11310, "listed_count": 1}, "username": "NoeVillalba89", "verified": false, "id": "538263901", "name": "\u2b50NOelia\u2b50", "location": "SAN PEDRO - PARAGUAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 511, "tweet_count": 65139, "listed_count": 1}, "username": "winstonsmith03", "verified": false, "id": "840314323142610945", "name": "Winston Smith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 109, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "username": "david4santos", "verified": false, "id": "533113513", "name": "4 santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 626, "tweet_count": 233009, "listed_count": 61}, "username": "dinaIance", "verified": false, "id": "431726978", "name": "\ud835\udcbd", "location": "she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2467, "tweet_count": 25752, "listed_count": 2}, "username": "passorcier", "verified": false, "id": "201268433", "name": "Miguel Flores", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 6399, "tweet_count": 38600, "listed_count": 2}, "username": "Izokamen", "verified": false, "id": "333492770", "name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 75, "tweet_count": 119042, "listed_count": 16}, "username": "Nuasis", "verified": false, "id": "242069571", "name": "Nuasis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "username": "abc_es", "verified": true, "id": "19923515", "name": "ABC.es", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 172, "tweet_count": 13914, "listed_count": 0}, "username": "krdnus", "verified": false, "id": "1027917474434609153", "name": "krd", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1111, "tweet_count": 3243, "listed_count": 1}, "username": "toto_Britez", "verified": false, "id": "338383986", "name": "toto", "location": "San Estanislao, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 163, "tweet_count": 60915, "listed_count": 0}, "username": "agus_ramirez31", "verified": false, "id": "147398053", "name": "Agustina\ud83c\udf19", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2287, "tweet_count": 74287, "listed_count": 4}, "username": "fedefollower", "verified": false, "id": "2274974178", "name": "Fede Follower"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 202, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "username": "iccorah", "verified": false, "id": "1122997018899644416", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 589, "tweet_count": 38570, "listed_count": 10}, "username": "agnikays", "verified": false, "id": "2482243166", "name": "havaian\u00f8 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "Piau\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1340, "tweet_count": 54492, "listed_count": 5}, "username": "matiassrapetti", "verified": false, "id": "1002981427", "name": "s", "location": "Merlo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1265, "tweet_count": 21774, "listed_count": 1}, "username": "SabrinaNahiara1", "verified": false, "id": "2293096626", "name": "Sabri\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 163, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "username": "gabyxarzz", "verified": false, "id": "1058869215623610370", "name": "ga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 369, "tweet_count": 18146, "listed_count": 8}, "username": "celecampos0", "verified": false, "id": "1887843176", "name": "Celeste \ud83c\udf3b", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4785, "following_count": 4744, "tweet_count": 134582, "listed_count": 15}, "username": "Cavalcanti13R", "verified": false, "id": "1920895292", "name": "Regina Mello \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "username": "JaugustosRJ", "verified": false, "id": "1108743951501193216", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 485, "tweet_count": 36747, "listed_count": 0}, "username": "Mailen_Latorre", "verified": false, "id": "344347353", "name": "Mail\u00e9n \ud83c\udfad", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 583, "tweet_count": 25463, "listed_count": 0}, "username": "LeiAi_", "verified": false, "id": "1446376142", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 340, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "username": "elenacano__", "verified": false, "id": "1091187701586497537", "name": "elena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 132, "tweet_count": 119031, "listed_count": 16}, "username": "cris4971", "verified": false, "id": "256705790", "name": "CRISTIAN F. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "CASEROS          te sigue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 470, "tweet_count": 337016, "listed_count": 25}, "username": "lentescorderosa", "verified": false, "id": "90930560", "name": "Prefiro Lula \u2b50 13", "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1351, "tweet_count": 155122, "listed_count": 26}, "username": "jotacorreria", "verified": false, "id": "195815692", "name": "J."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 5002, "tweet_count": 120004, "listed_count": 70}, "username": "MiguelAngelArte", "verified": false, "id": "128778991", "name": "Miguel Angel Arte", "location": "M\u00e9xico city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 380, "tweet_count": 6947, "listed_count": 3}, "username": "SoheliArmoa", "verified": false, "id": "588829812", "name": "Soheli Armoa", "location": "Buffalo, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 127, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "username": "delfiramirez__", "verified": false, "id": "809623451430518785", "name": ".", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 47, "tweet_count": 65189, "listed_count": 3}, "username": "JazOcamposG", "verified": false, "id": "101597462", "name": "Jaz Ocampos", "location": "Mayami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1072, "tweet_count": 10666, "listed_count": 0}, "username": "nemesia1945", "verified": false, "id": "1324000801", "name": "Nemesia Gervasi", "location": "Foligno, Umbria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 3214, "tweet_count": 122301, "listed_count": 0}, "username": "abatrusqui78", "verified": false, "id": "830720950031286272", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0ftrusqui (Ester) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\u264b\u264d", "location": "de Madrid al Cielo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2786, "tweet_count": 233379, "listed_count": 124}, "username": "Anasoga", "verified": false, "id": "97507562", "name": "Ana Sof\u00eda Gallardo J \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udeac", "location": "En la tierra de mam\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185223, "following_count": 114164, "tweet_count": 402628, "listed_count": 666}, "username": "omarbula", "verified": false, "id": "192538987", "name": "O. Bula-Escobar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 422, "tweet_count": 67822, "listed_count": 1}, "username": "florrrld", "verified": false, "id": "227492250", "name": "FLOR", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 318, "tweet_count": 9154, "listed_count": 8}, "username": "elikrlos", "verified": false, "id": "224312682", "name": "O meu tb \u00e9 Betty", "location": "S\u00e3o Paulo e Praia Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 3877, "tweet_count": 62051, "listed_count": 27}, "username": "milipioletti", "verified": false, "id": "131553667", "name": "Emilia Agostina \ud83d\udc9a", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1715, "tweet_count": 74108, "listed_count": 0}, "username": "SyZed_One", "verified": false, "id": "968823926267760640", "name": "SyZed \u2600\ufe0f \u00bfY vos?", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 3814, "tweet_count": 9147, "listed_count": 4}, "username": "pacoguerrero1", "verified": false, "id": "285689224", "name": "Paco Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 198, "tweet_count": 37521, "listed_count": 0}, "username": "Lisettegimenez_", "verified": false, "id": "1154957386219700224", "name": "Lisette"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4955, "tweet_count": 69981, "listed_count": 1}, "username": "andreadobem", "verified": false, "id": "1113031692393033729", "name": "Andrea Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 44, "tweet_count": 73758, "listed_count": 3}, "username": "ditek2017", "verified": false, "id": "858037129", "name": "Vzlalibre2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1915, "tweet_count": 46236, "listed_count": 5}, "username": "loranquismo", "verified": false, "id": "254889477", "name": "Alberto Loranca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 775, "tweet_count": 22051, "listed_count": 0}, "username": "JuandeJessMndez", "verified": false, "id": "591190744", "name": "Juan de Jes\u00fas M\u00e9ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570805, "following_count": 507, "tweet_count": 380772, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11799, "following_count": 8157, "tweet_count": 698244, "listed_count": 45}, "username": "sandra_miria", "verified": false, "id": "1053681848", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "verified": false, "id": "914018335150497792", "name": "Felipe Guerrero", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6943, "tweet_count": 57113, "listed_count": 13}, "username": "ObservatorioCiu", "verified": false, "id": "124608173", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1008, "tweet_count": 55914, "listed_count": 2}, "username": "__thls", "verified": false, "id": "2817434843", "name": "PEC do pezinho", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 381, "tweet_count": 77768, "listed_count": 12}, "username": "isabelvidiaz", "verified": false, "id": "349376113", "name": "Veronica", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 338, "tweet_count": 24330, "listed_count": 29}, "username": "dsousajunior", "verified": false, "id": "131333053", "name": "Jr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 346, "tweet_count": 12935, "listed_count": 1}, "username": "Demure37_5", "verified": false, "id": "2269758272", "name": "\u27b3\u2765Barbi\u2718\u29dc\u1b5c", "location": "TXT World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 438, "tweet_count": 9623, "listed_count": 7}, "username": "seungdz", "verified": false, "id": "1114556647056314368", "name": "\u064b", "location": "\uc775\uc219\ud55c \ub178\ub798 (you do)\n\ub9c8\uce68\ub0b4 \uc5f0\uacb0\ub3fc\u2800\u2800\u2800\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6060, "following_count": 6606, "tweet_count": 245116, "listed_count": 28}, "username": "CSA1103", "verified": false, "id": "976999759", "name": "\ud83d\udea9csouzaA\ud83d\udea9", "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 129, "tweet_count": 71677, "listed_count": 1}, "username": "Susyvf61", "verified": false, "id": "107413272", "name": "Susana", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986", "verified": false, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 544, "tweet_count": 33445, "listed_count": 46}, "username": "triolo_antonio", "verified": false, "id": "1858411734", "name": "Antonio Triolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 193, "tweet_count": 71108, "listed_count": 3}, "username": "CamiiFernndez01", "verified": false, "id": "2276941621", "name": "Camila. \ud83e\udec2", "location": "con tu vieja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 52, "tweet_count": 90074, "listed_count": 2}, "username": "Flooooorcentral", "verified": false, "id": "825447103", "name": "Flor \ud83c\udf80", "location": "Arroyito mi lugar en el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 632, "tweet_count": 54569, "listed_count": 0}, "username": "mela_valentina_", "verified": false, "id": "1368716906", "name": "\u043c\u0454\u2113\u03c5", "location": "Bs.As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1091, "tweet_count": 26967, "listed_count": 0}, "username": "ghostbustergolo", "verified": false, "id": "722130601520840709", "name": "Javi Golo", "location": "Albacete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1070, "tweet_count": 10256, "listed_count": 0}, "username": "candde_pereyra", "verified": false, "id": "1519964796", "name": "cande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "username": "francildap13", "verified": false, "id": "885994113614721025", "name": "Francilda Alves Pereira", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 507, "tweet_count": 19829, "listed_count": 1}, "username": "Orianaaloyola", "verified": false, "id": "793670550522593280", "name": "Ori", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52098, "following_count": 51487, "tweet_count": 490049, "listed_count": 76}, "username": "ZeliVanderlei", "verified": false, "id": "50653789", "name": "ZeliVanderlei", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 570, "tweet_count": 38249, "listed_count": 1}, "username": "mennndez_", "verified": false, "id": "363682350", "name": "Melina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109175, "following_count": 967, "tweet_count": 317186, "listed_count": 378}, "username": "elpopular_pe", "verified": false, "id": "204962679", "name": "El Popular", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 865, "tweet_count": 135849, "listed_count": 0}, "username": "mosquedafio9", "verified": false, "id": "785798055522082816", "name": "fio", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 4147, "tweet_count": 1296, "listed_count": 2}, "username": "jcmustafa", "verified": false, "id": "60329318", "name": "Carlos Mustaf\u00e1", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 680, "tweet_count": 16563, "listed_count": 4}, "username": "GersonRodri5", "verified": false, "id": "3092210823", "name": "Gerson Rodrigues", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 993, "tweet_count": 43694, "listed_count": 0}, "username": "ailenntobar", "verified": false, "id": "879071910553952257", "name": "ailen", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 57, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}, "username": "Rosendo_Maqui", "verified": false, "id": "1069492861975056384", "name": "Rosendo Maqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "username": "goldenboy797", "verified": false, "id": "887009378", "name": "Cristian Saavedra.", "location": "Chiclayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19040, "following_count": 14499, "tweet_count": 37406, "listed_count": 81}, "username": "jbdruhl", "verified": false, "id": "4025373136", "name": "b", "location": "justin bieber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2288, "tweet_count": 11255, "listed_count": 3}, "username": "valneritalo87", "verified": false, "id": "81093014", "name": "Italo Valner (De \ud83c\udfe0)", "location": "Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 3, "tweet_count": 8415, "listed_count": 12}, "username": "ouvidoriafecofi", "verified": false, "id": "1079374661962661889", "name": "OUVIDORIA FORTALEZA ESPORTE CLUBE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 92, "tweet_count": 9242, "listed_count": 2}, "username": "jessinerih", "verified": false, "id": "707489083", "name": "\ud835\ude11\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 931, "tweet_count": 15674, "listed_count": 2}, "username": "JuliGuanaaa", "verified": false, "id": "2523689689", "name": "\u2022Julieta Guana\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215750, "following_count": 14924, "tweet_count": 213800, "listed_count": 0}, "username": "eltiempocuenca", "verified": false, "id": "58813551", "name": "Diario EL TIEMPO", "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1831, "tweet_count": 34923, "listed_count": 0}, "username": "righy", "verified": false, "id": "49268841", "name": "Righy", "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6285, "tweet_count": 263099, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "verified": false, "id": "2458064395", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "location": "tucanistao,brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 128, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "username": "Jaorf_", "verified": false, "id": "1124820009170214912", "name": "\ud83d\ude34", "location": "Manaus,AM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 163, "tweet_count": 37391, "listed_count": 1}, "username": "Tamicaela_", "verified": false, "id": "455300144", "name": "Tami Ahumada \ud83c\udf38", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 147, "tweet_count": 8272, "listed_count": 0}, "username": "fairyazu", "verified": false, "id": "835697488766119936", "name": "\ud83e\udd8b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 913, "tweet_count": 129443, "listed_count": 0}, "username": "VerardiMariano", "verified": false, "id": "450201831", "name": "Mariano #", "location": "La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 142, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "username": "Zahii_x", "verified": false, "id": "934561130017673216", "name": "saji", "location": "Punta alta, Buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 407, "tweet_count": 25865, "listed_count": 0}, "username": "LudmmiPiris", "verified": false, "id": "816529646254780416", "name": "Ludmi\ud83d\udc9c", "location": "Santa Cruz, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 709, "tweet_count": 23082, "listed_count": 9}, "username": "iriodejesus", "verified": false, "id": "74751205", "name": "DUSITE", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1424, "tweet_count": 34504, "listed_count": 2}, "username": "JoseeAntonioM", "verified": false, "id": "240376697", "name": "Josee", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 604, "tweet_count": 95445, "listed_count": 2}, "username": "Puuuupo", "verified": false, "id": "280838190", "name": "H\u00e9ctor."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 976, "tweet_count": 499684, "listed_count": 86}, "username": "Blue70517", "verified": false, "id": "386913236", "name": "Cathy", "location": "Louisiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "username": "WrestlingSub", "verified": false, "id": "3080525453", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 924, "tweet_count": 11772, "listed_count": 4}, "username": "hueninoir", "verified": false, "id": "3433235027", "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc8a.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "chat noir to ladybug \u2014 m'lady,  have i ever told you that you turn my world upside down?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1677, "tweet_count": 27211, "listed_count": 1}, "username": "KiaraGalaxy", "verified": false, "id": "1072508652152651776", "name": "Kiara \u2615\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 864, "tweet_count": 53374, "listed_count": 4}, "username": "MarianitaSF", "verified": false, "id": "262733291", "name": "Mar \ud83d\udc9a", "location": "Floresta!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 495, "tweet_count": 51167, "listed_count": 9}, "username": "negromarre", "verified": false, "id": "128101823", "name": "Jorge", "location": "Floresta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2952, "tweet_count": 111200, "listed_count": 15}, "username": "Veaney_Arteaga", "verified": false, "id": "414105816", "name": "Veaney \u2122", "location": "Tierras Australes y Ant\u00e1rticas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 631, "tweet_count": 93579, "listed_count": 7}, "username": "franb_16", "verified": false, "id": "305155074", "name": "Francisco", "location": "Olivos - Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 704, "tweet_count": 141422, "listed_count": 2}, "username": "pampamchuleria", "verified": false, "id": "569470827", "name": "Morningstar", "location": "Land of Ooo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677621, "listed_count": 43}, "username": "Luisjoargue", "verified": false, "id": "160194192", "name": "LN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1, "tweet_count": 115644, "listed_count": 5}, "username": "El_Cuyano", "verified": false, "id": "3387383889", "name": "El Cuyano", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 344, "tweet_count": 79451, "listed_count": 6}, "username": "DorothyVelour", "verified": false, "id": "63545007", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Velour", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "username": "brendalorian", "verified": false, "id": "3340227094", "name": "Brhaendynha Targaryen", "location": "Bel\u00e9m City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 653, "tweet_count": 12434, "listed_count": 1}, "username": "lulu_anchaval", "verified": false, "id": "3435871391", "name": "Lucila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 288, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "username": "ctrndavi", "verified": false, "id": "1153767803721256961", "name": "davi", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10210, "following_count": 10457, "tweet_count": 48000, "listed_count": 24}, "username": "seokgaIaxy", "verified": false, "id": "1134867327172927488", "name": "Gaby;;", "location": "    \u2070\u2076  .\u7ea2  \u02d2  bibi   \u05b4\u05b6\u05b8   \u5929 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1610, "tweet_count": 36039, "listed_count": 9}, "username": "Bkay_SU", "verified": false, "id": "2994280420", "name": "Bkay \u2b50\ufe0f", "location": "Newtopia's Flying Castle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 905, "tweet_count": 19536, "listed_count": 0}, "username": "fabriciopedrini", "verified": false, "id": "56205782", "name": "Fabricio Pedrini", "location": "Brasil! Cariacica City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 5003, "tweet_count": 91872, "listed_count": 8}, "username": "mcbridebobby30", "verified": false, "id": "4023089773", "name": "Bobby McBride", "location": "Richmond, VA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 592, "tweet_count": 8997, "listed_count": 0}, "username": "mmorochav", "verified": false, "id": "4055195919", "name": "Vm \ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6753, "following_count": 3188, "tweet_count": 56944, "listed_count": 23}, "username": "monstasxsmile", "verified": false, "id": "3932435233", "name": "T O M O R R O W", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705062, "following_count": 197, "tweet_count": 466198, "listed_count": 3815}, "username": "AgenciaTelam", "verified": true, "id": "208413101", "name": "Agencia T\u00e9lam", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 121, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "username": "jaz_poll", "verified": false, "id": "839601743520481280", "name": "J A Z \ud83e\udd0d", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "username": "InterestingWo12", "verified": false, "id": "1145858109660979200", "name": "Interesting World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 780, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "username": "lourdesgauna_", "verified": false, "id": "824806037110812672", "name": "Lourdes Gauna", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 558, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}, "username": "melyesca2003", "verified": false, "id": "733797139797663744", "name": "Melissa", "location": "Monte castro,capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 4267, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "username": "MariHA29507458", "verified": false, "id": "1140088910594396160", "name": "Mariha \ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 189, "tweet_count": 28555, "listed_count": 0}, "username": "ludmxrtinxz", "verified": false, "id": "1059275433231953921", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud83e\udd75", "location": "Zapiola city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1408, "tweet_count": 110175, "listed_count": 14}, "username": "anuchiftjb", "verified": false, "id": "954338653", "name": "Anastasia", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 289, "tweet_count": 21558, "listed_count": 0}, "username": "_patrickalex_", "verified": false, "id": "700647171389927424", "name": "\u01a4\u0198\u01a7", "location": "VDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 228, "tweet_count": 63290, "listed_count": 0}, "username": "solChaves14", "verified": false, "id": "705606033117483008", "name": "\u0aa1\uaaae\uaab6\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2128, "tweet_count": 249383, "listed_count": 29}, "username": "AriellLuna", "verified": false, "id": "164057543", "name": "Arigato", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 365, "tweet_count": 47157, "listed_count": 5}, "username": "SueltaAMiLoli_", "verified": false, "id": "1091403139427778561", "name": "\u26a1", "location": "Osaka City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 857, "tweet_count": 52440, "listed_count": 37}, "username": "MariusMassalle", "verified": false, "id": "317921646", "name": "M\u00e0rius Massall\u00e9", "location": "Terrassa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "username": "monicabernabe1", "verified": false, "id": "346112948", "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 308, "tweet_count": 3599, "listed_count": 1}, "username": "_HoldingOnToU_", "verified": false, "id": "1082638083202445313", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc89 \u03a8", "location": "she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 586, "tweet_count": 19645, "listed_count": 1}, "username": "malevazque", "verified": false, "id": "1700208084", "name": "malena \u2665", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 81, "tweet_count": 5657, "listed_count": 0}, "username": "wtd4005", "verified": false, "id": "1096451238667915264", "name": "Rsd 4005"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 231, "tweet_count": 371, "listed_count": 2}, "username": "JuanErnesto02", "verified": false, "id": "1619497196", "name": "Juan Ernesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1618, "tweet_count": 16582, "listed_count": 0}, "username": "YamilBustos9", "verified": false, "id": "889639977994334209", "name": "Jenifer", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 534, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}, "username": "k1000a__2", "verified": false, "id": "2802976970", "name": "Caaaam", "location": "Buenos Aires, Los Pinos. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 5201, "tweet_count": 164023, "listed_count": 219}, "username": "ECKELLPablo", "verified": false, "id": "862944919", "name": "Pablo Adolfo ECKELL", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "verified": false, "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 437, "tweet_count": 167260, "listed_count": 0}, "username": "astriruiz81", "verified": false, "id": "1644092107", "name": "Astrid Ruiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 506, "tweet_count": 17122, "listed_count": 2}, "username": "selenicki", "verified": false, "id": "493481978", "name": "Luan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 64, "tweet_count": 68899, "listed_count": 27}, "username": "Carolina7884", "verified": false, "id": "1263118764", "name": "Carolina Ramirez", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 382, "tweet_count": 30925, "listed_count": 0}, "username": "Maii_Santillan_", "verified": false, "id": "2287337455", "name": "Maii Santill\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 296, "tweet_count": 38167, "listed_count": 0}, "username": "rosaasmaartina", "verified": false, "id": "1116053978616422400", "name": "rosi", "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 772, "tweet_count": 21053, "listed_count": 3}, "username": "nanigru", "verified": false, "id": "3399113661", "name": "NATT", "location": "NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1897, "tweet_count": 3680, "listed_count": 18}, "username": "a_csnvs", "verified": false, "id": "324031175", "name": "\u00c0ngela Casanovas Gil", "location": "Catalunya - Eix transversal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 558, "tweet_count": 14012, "listed_count": 0}, "username": "CRFMariia", "verified": false, "id": "1007102818900168704", "name": "Maria \ud83d\udc78\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 4998, "tweet_count": 97782, "listed_count": 7}, "username": "cc2011urbe", "verified": false, "id": "313734790", "name": "#97a\u00f1osdeGlorias #Apruebo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "username": "_dmoralesd__", "verified": false, "id": "394777425", "name": "DanieL", "location": "Santiago, Chilezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 250, "tweet_count": 14486, "listed_count": 1}, "username": "rrscotti", "verified": false, "id": "416790334", "name": "Rodrigo Rodrigues", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 860, "tweet_count": 55259, "listed_count": 2}, "username": "Aerendil08", "verified": false, "id": "742938354656944129", "name": "Kal - El"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 207, "tweet_count": 24316, "listed_count": 0}, "username": "joaosaldanha15", "verified": false, "id": "2941465875", "name": "Saldanha", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3661, "tweet_count": 113152, "listed_count": 2}, "username": "Maranjus", "verified": false, "id": "358795998", "name": "Maricarmen A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2591, "tweet_count": 96013, "listed_count": 20}, "username": "rosalba_cb", "verified": false, "id": "53769628", "name": "Rosalba", "location": "...."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4416261, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "verified": true, "id": "14436030", "name": "EL MUNDO", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6352, "following_count": 657, "tweet_count": 48669, "listed_count": 1}, "username": "Irina31512400", "verified": false, "id": "1081618847839469568", "name": "\ud835\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "verified": false, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 250, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "kiaraaasilva", "verified": false, "id": "1116772345669144580", "name": "kiara.", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 739, "tweet_count": 43823, "listed_count": 1}, "username": "Ticketstomyjade", "verified": false, "id": "784121474730823680", "name": "\u534cBigger Than Fer \u00d7\u035c\u00d7//5SOS5", "location": "Alg\u00fan recital "}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 97, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}, "username": "kaiser_bri", "verified": false, "id": "1031715816352436226", "name": "brii", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 116, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "marcondes_meire", "verified": false, "id": "1149773308931584006", "name": "Meire Marcondes", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99648, "following_count": 15823, "tweet_count": 139933, "listed_count": 488}, "username": "tulioalvarez", "verified": false, "id": "133728812", "name": "Tulio Alvarez", "location": "Car\u00fapano, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 195, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "username": "Florprieto011", "verified": false, "id": "1195617397", "name": "\ud83d\udcabF\u2113ori", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 247, "tweet_count": 100686, "listed_count": 3}, "username": "mairitaaaaaaa", "verified": false, "id": "1297132945", "name": "Mai \ud83d\udc9a", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda C\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2261, "tweet_count": 24252, "listed_count": 6}, "username": "lolycarpico", "verified": false, "id": "1522698510", "name": "Loly Dieguez", "location": "La Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 170, "tweet_count": 94272, "listed_count": 6}, "username": "rojascesar_", "verified": false, "id": "3919064181", "name": "Cesar Rojas", "location": "usa-miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 858, "tweet_count": 207552, "listed_count": 0}, "username": "LoretoClauu", "verified": false, "id": "81362264", "name": "ClauuLoreto\ud83c\udf4a", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "username": "JOELBALTAZARCAU", "verified": false, "id": "977080189", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "location": "LIMA - PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 528, "tweet_count": 133850, "listed_count": 0}, "username": "ivnvc", "verified": false, "id": "382786670", "name": "Ivan Villanueva", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 236, "tweet_count": 24018, "listed_count": 0}, "username": "kaamilaa_b", "verified": false, "id": "620464082", "name": "\ud83c\udf3b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 482, "tweet_count": 15096, "listed_count": 1}, "username": "netto41", "verified": false, "id": "113664834", "name": "Mal diagramado", "location": "Aracaju-SE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48987, "following_count": 512, "tweet_count": 23072, "listed_count": 130}, "username": "OficialCorredor", "verified": false, "id": "3005742556", "name": "Corredor Alviverde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 301, "tweet_count": 35106, "listed_count": 0}, "username": "LuchoGayozo", "verified": false, "id": "782728127176970241", "name": "Luchito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 311, "tweet_count": 46655, "listed_count": 0}, "username": "KenOh_00", "verified": false, "id": "3047917257", "name": "Ken-Oh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 484, "tweet_count": 41797, "listed_count": 2}, "username": "SuristAluminado", "verified": false, "id": "3763191383", "name": "LULISTA Aluminado", "location": "Terra do Sol Poente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 2546, "tweet_count": 11636, "listed_count": 43}, "username": "antonibelchi", "verified": false, "id": "130988805", "name": "Antoni Belchi", "location": "Miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1390, "tweet_count": 10363, "listed_count": 1}, "username": "crancker969", "verified": false, "id": "1059922792790048769", "name": "CRANCKER969", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 525, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "username": "nonnociccetto", "verified": false, "id": "313196161", "name": "Mario Quaglia", "location": "Castelnuovo Don Bosco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 486, "tweet_count": 151298, "listed_count": 9}, "username": "amerricanbeauty", "verified": false, "id": "709393110", "name": "luiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 667, "tweet_count": 20467, "listed_count": 1}, "username": "xerecaroumes", "verified": false, "id": "2969551751", "name": "gato banguelo caindo aos peda\u00e7os"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 329, "tweet_count": 10485, "listed_count": 1}, "username": "_Agostinaaa_1", "verified": false, "id": "1143249592328347648", "name": "\u264a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1443, "tweet_count": 282005, "listed_count": 67}, "username": "norvisogallan", "verified": false, "id": "444117221", "name": "#Frihedenforvenezuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 106, "tweet_count": 16589, "listed_count": 0}, "username": "condorilourdess", "verified": false, "id": "974385050014945281", "name": "\ud83d\udca2L O U R D E S\ud83d\udca2", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "id": "804906192334163968", "name": "Mariela Roxana", "location": "San Miguel Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 514, "tweet_count": 11246, "listed_count": 0}, "username": "Valen_Morales22", "verified": false, "id": "2892457775", "name": "valentin\u00aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 2725, "tweet_count": 48275, "listed_count": 6}, "username": "mgabyu", "verified": false, "id": "257165809", "name": "\ud83d\udc31Gaby\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "En el pa\u00eds del no me acuerdo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21524, "following_count": 15051, "tweet_count": 53068, "listed_count": 7}, "username": "by__ashley", "verified": false, "id": "510840039", "name": "Ashley", "location": "Argentina del Centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1206, "tweet_count": 196334, "listed_count": 26}, "username": "segureo_chan", "verified": false, "id": "3752224893", "name": "jamimir\ud83d\udea9", "location": "brazil\u30fb28 y/o\u30fbbi\u30fblibra\u30fbinfp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 82, "tweet_count": 10524, "listed_count": 0}, "username": "Giuligatti1", "verified": false, "id": "1026924961900912641", "name": "Giuli_gatti", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 201, "tweet_count": 7389, "listed_count": 1}, "username": "Claudia51729977", "verified": false, "id": "1068439561888514048", "name": "Claudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 247, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "username": "gerobalderrama_", "verified": false, "id": "748678048703283200", "name": "\ud835\udd8c \ud835\udd8a \ud835\udd97 \ud835\udd94", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 667, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}, "username": "JoackooR", "verified": false, "id": "317408096", "name": "Gordios", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 242, "tweet_count": 22243, "listed_count": 0}, "username": "JuarezzMale", "verified": false, "id": "1037401675563237376", "name": "leni", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 6273, "tweet_count": 69182, "listed_count": 0}, "username": "filipo_i", "verified": false, "id": "962286020485054464", "name": "Filipo II de Macedonia", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1161, "tweet_count": 6544, "listed_count": 6}, "username": "Cguerr0118", "verified": false, "id": "57757573", "name": "Carmen Guerrero", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 226, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}, "username": "benjamindust", "verified": false, "id": "609781910", "name": "Filoso", "location": "LIMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 157, "tweet_count": 26766, "listed_count": 0}, "username": "jesus_jcf46", "verified": false, "id": "1039146274266734592", "name": "Jesus_46", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1735, "tweet_count": 14107, "listed_count": 10}, "username": "SirElectron", "verified": false, "id": "147002974", "name": "Investigador Libertario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1112, "tweet_count": 42079, "listed_count": 14}, "username": "damarafaka", "verified": false, "id": "1364473266", "name": "Robert Navarro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 891, "tweet_count": 40526, "listed_count": 8}, "username": "Uaranger", "verified": false, "id": "791868050", "name": "Loris Bianco", "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1308, "tweet_count": 15120, "listed_count": 2}, "username": "Candelafran", "verified": false, "id": "356388422", "name": "Candelafran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553157, "listed_count": 52}, "username": "bonassoli", "verified": false, "id": "30786273", "name": "Leonardo Bonassoli", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 343, "tweet_count": 130374, "listed_count": 59}, "username": "cadena_noticias", "verified": false, "id": "927156282", "name": "Cadena Noticias", "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2784, "tweet_count": 46373, "listed_count": 11}, "username": "guss_ar", "verified": false, "id": "2442907840", "name": "Gustavo Ardila Prada", "location": "Colorado, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 470, "tweet_count": 69927, "listed_count": 2}, "username": "_lilicer", "verified": false, "id": "2870707097", "name": "alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "username": "tramosnu", "verified": false, "id": "156861271", "name": "Gustavo ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1959, "tweet_count": 122551, "listed_count": 3}, "username": "Mags904", "verified": false, "id": "1155494937103884290", "name": "Fire's daughter \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}, "username": "memesdeahs", "verified": false, "id": "1050108233761873922", "name": "Memes de American Horror Story"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 302, "tweet_count": 4210, "listed_count": 1}, "username": "Anthonyscobar", "verified": false, "id": "1092480755131973632", "name": "Anthony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214874, "following_count": 2037, "tweet_count": 18902, "listed_count": 637}, "username": "periodistan_", "verified": false, "id": "1085271803981938688", "name": "Periodist\u00e1n", "location": "India"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 149, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "CludiaM48768286", "verified": false, "id": "1159389923922841601", "name": "Cl\u00e1udia M\u00e1rcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3563509, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3412, "tweet_count": 12894, "listed_count": 1}, "username": "nprieto280498", "verified": false, "id": "3246962952", "name": "Nairt\u20ac \u2661", "location": "Resistencia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 593, "tweet_count": 47089, "listed_count": 2}, "username": "RocioS__", "verified": false, "id": "1631142960", "name": "Rosalinda\ud83d\udc83\ud83c\udffd", "location": "Vm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 6770, "tweet_count": 88655, "listed_count": 1}, "username": "rcarrascof04", "verified": false, "id": "2994777976", "name": "Roberto Carrasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "username": "amarillokanario", "verified": false, "id": "836389031382503428", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 181, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "username": "kcreis_", "verified": false, "id": "1077903606005858304", "name": "kc", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 274, "tweet_count": 63424, "listed_count": 0}, "username": "thalitaalmeids", "verified": false, "id": "109540010", "name": "Th\u00e1lita", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1609, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "username": "mgutruiz", "verified": false, "id": "1160431860", "name": "M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}, "username": "Natalyalulu", "verified": false, "id": "621558462", "name": "Natalia", "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "username": "ed_demigod", "verified": false, "id": "757708045925376004", "name": "alias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 319, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}, "username": "ivu_rosales", "verified": false, "id": "749070914650775552", "name": "ivan y venian", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 937, "tweet_count": 29392, "listed_count": 3}, "username": "AgusPugli", "verified": false, "id": "328172066", "name": "Pugli", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}, "username": "AnaTeresaPache2", "verified": false, "id": "1083669611772604416", "name": "Ana Teresa Pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "verified": false, "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1945, "tweet_count": 71010, "listed_count": 3}, "username": "eddas7", "verified": false, "id": "605017534", "name": "Edgar Daza\ud83d\udd3b", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 727, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "username": "Suait_los", "verified": false, "id": "1242707100", "name": "SuaiTRI \u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3687482, "following_count": 57, "tweet_count": 94623, "listed_count": 5523}, "username": "Palmeiras", "verified": true, "id": "46104914", "name": "SE Palmeiras", "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 206, "tweet_count": 23622, "listed_count": 0}, "username": "FabianMathers7", "verified": false, "id": "2524715699", "name": "fabi\u00e1n", "location": "Melo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1162, "tweet_count": 122353, "listed_count": 404}, "username": "Redimido", "verified": false, "id": "4534401", "name": "Redi \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "location": "Guadalajara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "username": "campeao51", "verified": false, "id": "712328719923351553", "name": "\u0394\u0147\u0110\u20ac\u0158\u015e\u00d8\u0147"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 409, "tweet_count": 40944, "listed_count": 0}, "username": "FernandesBeh16", "verified": false, "id": "760120208841404416", "name": "Brenda", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "username": "optimusprimetop", "verified": false, "id": "972720637176438784", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2961, "tweet_count": 162159, "listed_count": 18}, "username": "ManuelEmepece", "verified": false, "id": "1129820828", "name": "#WeAreTrump", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 357, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "username": "Ironman_Tri", "verified": false, "id": "112411848", "name": "il nonno", "location": "Dallas, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32635, "following_count": 613, "tweet_count": 61306, "listed_count": 107}, "username": "elsapito_ula", "verified": false, "id": "195419842", "name": "sapito", "location": "M\u00e9rida Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 344, "tweet_count": 12829, "listed_count": 0}, "username": "Sellczk_", "verified": false, "id": "1084964830426161153", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc33\ud835\udc2ek\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 944, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "username": "Orianna__", "verified": false, "id": "522321573", "name": "\ud835\udc42\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 246, "tweet_count": 24509, "listed_count": 0}, "username": "reismarcosvini", "verified": false, "id": "883790844783988739", "name": "marquinhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 1716, "tweet_count": 74601, "listed_count": 4}, "username": "Thayziinha09", "verified": false, "id": "3657819555", "name": "T\u00eanove \ud83c\udccf\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "| MARCOLA / BOY \ud83d\udda4\ud83d\udcab |"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 982, "tweet_count": 40501, "listed_count": 3}, "username": "DaragoFiol", "verified": false, "id": "4617979293", "name": "Madf", "location": "Austin,TX "}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 940, "tweet_count": 4378, "listed_count": 1}, "username": "markleeauau", "verified": false, "id": "721539554663141377", "name": "fla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "username": "onismoon", "verified": false, "id": "1033743789687558144", "name": "\u17f9 andy.", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 688, "tweet_count": 27822, "listed_count": 5}, "username": "assisivof", "verified": false, "id": "1403074230", "name": "Roti dogue", "location": "Salvador, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 289, "tweet_count": 19412, "listed_count": 2}, "username": "laauriluna", "verified": false, "id": "4855843529", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u026a \u029f\u1d1c\u0274\u1d00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 1957, "tweet_count": 51521, "listed_count": 8}, "username": "MarthaLuMed", "verified": false, "id": "412411949", "name": "MLu", "location": "D.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 358, "tweet_count": 4506, "listed_count": 1}, "username": "peten88", "verified": false, "id": "341208891", "name": "Alberto Troche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 35, "tweet_count": 209, "listed_count": 2}, "username": "Phonikasa", "verified": false, "id": "956243678128943104", "name": "Fitzgerald \u00b4- \u30b9\u30b3\u30c3\u30c8 \u30ad\u30fc", "location": "\u256e#\ud83c\udd82\ud83c\udd73 \u2501 \ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude63."}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 97, "tweet_count": 920, "listed_count": 1}, "username": "SaigoNoKami", "verified": false, "id": "1152317789635600385", "name": "Alt. Arjuna\u300c\u30d0\u30fc\u30b5\u30fc\u304b\u300d", "location": "\u24c2: @xNewPurpose_\u250aEsp/Eng"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}, "username": "lagunitos25", "verified": false, "id": "258812123", "name": "Mario Seminario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1428, "tweet_count": 36598, "listed_count": 6}, "username": "gabzxth", "verified": false, "id": "828319273831583744", "name": "g\u2c6fbz\ud83c\udf83", "location": "PT-BR/EN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2149, "tweet_count": 23757, "listed_count": 3}, "username": "ramoncito_xx", "verified": false, "id": "854079626091667456", "name": "ReyMon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "username": "goveme", "verified": false, "id": "118008453", "name": "goveme \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1930, "tweet_count": 65915, "listed_count": 2}, "username": "r_bernal109", "verified": false, "id": "1685235608", "name": "r.bernal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 737, "tweet_count": 192644, "listed_count": 2}, "username": "rosanaposssamai", "verified": false, "id": "337261346", "name": "\u2741", "location": "I\u00e7ara, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "username": "Paramount_miss", "verified": false, "id": "813109889123938305", "name": "Cesar Sanz Ghalary", "location": "Lima, P\u00e9rou "}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 305, "tweet_count": 20047, "listed_count": 2}, "username": "YasminZarateOk", "verified": false, "id": "960964514", "name": "Yasesmin\ud83c\udf3b", "location": "Salta\u2764 La Rioja - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 13780, "tweet_count": 321125, "listed_count": 4}, "username": "CattyGonzalez5", "verified": false, "id": "903248857928273920", "name": "CattyGonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 784, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "username": "Walter95193780", "verified": false, "id": "912481404675600384", "name": "Walter\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 rechazo por Chile", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 257, "tweet_count": 18290, "listed_count": 2}, "username": "lucianaxAri", "verified": false, "id": "857325733257125888", "name": "Jo\u06f5", "location": "San Isidro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 767, "tweet_count": 14074, "listed_count": 1}, "username": "kate_323_", "verified": false, "id": "747240329271709696", "name": "kate...", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3385490, "following_count": 3479, "tweet_count": 419081, "listed_count": 3622}, "username": "Citytv", "verified": true, "id": "41139989", "name": "Canal Citytv", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473814, "listed_count": 11}, "username": "twinhell", "verified": false, "id": "188062786", "name": "ANDREA OSALDE", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 244, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "pw_twi", "verified": false, "id": "2194277186", "name": "Victor Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1214, "tweet_count": 2334, "listed_count": 5}, "username": "O_Sifuentes", "verified": false, "id": "883117656", "name": "Oswaldo Sifuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 874, "tweet_count": 184881, "listed_count": 25}, "username": "taegishigaraki", "verified": false, "id": "1536896934", "name": "fer\ud83e\udee7", "location": "markgun | loey | biblebuild "}, {"public_metrics": {"followers_count": 22891, "following_count": 43, "tweet_count": 61513, "listed_count": 69}, "username": "this_need", "verified": false, "id": "807787682", "name": "Nina", "location": "My santo pussy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 858, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}, "username": "Brissacai", "verified": false, "id": "2742163515", "name": "\u212c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud83d\udcab", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187174, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}, "username": "noticias_tvperu", "verified": true, "id": "63597537", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}, "username": "VasquezBazan", "verified": false, "id": "1121158201", "name": "BATI-BAZAN", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 560, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}, "username": "holakaren666", "verified": false, "id": "742181929064271873", "name": "kuyen del Valle ( luna del Valle de Neuqu\u00e9n)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 316, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}, "username": "luuciamayoliin", "verified": false, "id": "1011576686335455232", "name": "Lucia Mayolin\ud83c\udf3a", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 740, "tweet_count": 21441, "listed_count": 0}, "username": "carrglezz_", "verified": false, "id": "4204840234", "name": "K\u03b1\u03c1\u03bb\u03b1", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "AnglicaMaraCru3", "verified": false, "id": "1084136284736544769", "name": "Clutch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "verified": false, "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "username": "tema0902", "verified": false, "id": "560309409", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": " Sverige "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1408, "tweet_count": 98369, "listed_count": 15}, "username": "ilytaekoo", "verified": false, "id": "1284537932", "name": "tete! mudei p @evilhyune", "location": "\u2b51 tae & kook \u2b51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1196, "tweet_count": 77662, "listed_count": 1}, "username": "itslailaaraujo", "verified": false, "id": "1608721831", "name": "// lai lai\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 962, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "username": "Espaol22270339", "verified": false, "id": "1104042914966106112", "name": "Espa\u00f1ol de Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 730, "tweet_count": 26575, "listed_count": 1}, "username": "enriquepro1", "verified": false, "id": "486854872", "name": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "verified": false, "id": "570401287", "name": "Rollhando", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1997, "tweet_count": 50699, "listed_count": 7}, "username": "BBBBBBBBelen", "verified": false, "id": "73260699", "name": "\u26b0\ufe0f  B \u26b0\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1070, "tweet_count": 98714, "listed_count": 19}, "username": "Rodolfo_Acosta", "verified": false, "id": "104340804", "name": "Rodolfo Acosta", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 378, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "username": "elpropiocharif", "verified": false, "id": "933265873833545728", "name": "Omar Guerrero", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 491, "tweet_count": 38504, "listed_count": 13}, "username": "GrocioHerrada", "verified": false, "id": "1118414118", "name": "Grocio Herrada", "location": "LIMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 292, "tweet_count": 78144, "listed_count": 0}, "username": "martucuuu", "verified": false, "id": "782641830261239809", "name": "martuculo", "location": "Buenos Aires, Argentina"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}]}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "id": "1162937371756773376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T04:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937161756241921"], "id": "1162937161756241921"}, {"text": "\ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "author_id": "104683173", "created_at": "2019-08-18T03:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162933386630983680"], "id": "1162933386630983680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "id": "1162825541847834626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 56, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ffEIn7xPNN", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/roxanne-cheesman-video-voz-alan-garcia-usted-se-fue-para-el-cielo-y-mi-alma-llora-905069/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/roxan\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/FZDVtN8UUR", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1162889615164022785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZDVtN8UUR", "media_key": "3_1162889193875484672"}]}, "text": "Roxanne Cheesman publica video con la voz de #AlanGarc\u00eda: \"Usted se fue para el cielo y mi alma llora\" https://t.co/ffEIn7xPNN https://t.co/FZDVtN8UUR", "author_id": "85840608", "created_at": "2019-08-18T00:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 83, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162889615164022785"], "id": "1162889615164022785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hachita", "id": "36435096"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}]}, "in_reply_to_user_id": "36435096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926061790928896"}], "text": "@Hachita Hace 6 meses vengo repiti\u00e9ndole a los amigos que vamos a la cancha que no tenemos plan b...Coudet juega siempre igual. Y eso es suicida, no saber leer la dispar jerarqu\u00eda de los rivales... O ser un fundamentalista caprichoso. Vaya uno a saber.", "author_id": "332504912", "created_at": "2019-08-18T03:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936125733920768"], "id": "1162936125733920768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}]}, "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "id": "1162861027211567104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/KIdx3OugvB", "expanded_url": "https://twitter.com/wikinoticias/status/1162900522451402752", "display_url": "twitter.com/wikinoticias/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162900522451402752"}], "text": "Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la boda. Autoridades han confirmado 63 muertos y 182 heridos. El ataque no ha sido reivindicado (v\u00eda @dw_espanol). https://t.co/KIdx3OugvB", "author_id": "16399647", "created_at": "2019-08-18T03:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937058861600773"], "id": "1162937058861600773"}, {"text": "Son m\u00e1s los ratos malos que los buenos", "author_id": "330053802", "created_at": "2019-08-18T03:17:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926407225434113"], "id": "1162926407225434113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ROm77r4Ff1", "expanded_url": "https://twitter.com/wikinoticias/status/1162811902247886848", "display_url": "twitter.com/wikinoticias/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162811902247886848"}], "text": "Afganist\u00e1n | Seg\u00fan @ActualidadRT, la explosi\u00f3n dej\u00f3 al menos 40 muertos y 100 heridos. https://t.co/ROm77r4Ff1", "author_id": "16399647", "created_at": "2019-08-18T01:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162900522451402752"], "id": "1162900522451402752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida 500 vezes que vou ver + 500 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "996879749489324032", "created_at": "2019-08-18T03:51:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934909968801792"], "id": "1162934909968801792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "id": "1162936409340174343"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Darosa022", "id": "978605151081631745"}]}, "in_reply_to_user_id": "978605151081631745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162928873560055809"}], "text": "@Darosa022 p\u00e9gate un tiro", "author_id": "1093862721806893056", "created_at": "2019-08-18T03:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929033174224896"], "id": "1162929033174224896"}, {"in_reply_to_user_id": "51089510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "text": "@cukiche al cielo no entran IMBECILES,COBARDE, SUICIDA, LADR\u00d3N, MALDITO COMO ALAN NUNCA DESCANSAR\u00c1 EN PAZ.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-08-18T03:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936134521040896"], "id": "1162936134521040896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonazi"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.7773, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2cR5TlFVvL", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/08/17/homem-sai-de-campinas-com-carro-carregado-de-armas-e-tenta-matar-ex-namorada-na-regiao-da-pampulha-em-bh.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/e21QDUFX9W", "expanded_url": "https://twitter.com/RegisGalo_13/status/1162799743917023232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e21QDUFX9W", "media_key": "3_1162799736014999554"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/e21QDUFX9W", "expanded_url": "https://twitter.com/RegisGalo_13/status/1162799743917023232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e21QDUFX9W", "media_key": "3_1162799740137947136"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "Advogado bolsonazi sai de Campinas com carro carregado de fuzis e metralhadoras para tentar matar ex namorada em BH.\nComo todo \"corajoso\", quando a PM chegou ele suicidou-se.\nhttps://t.co/2cR5TlFVvL https://t.co/e21QDUFX9W", "author_id": "400177673", "created_at": "2019-08-17T18:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162799743917023232"], "id": "1162799743917023232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162925603336663041"}], "text": "Habr\u00eda que ver qui\u00e9nes est\u00e1n disponibles y ah\u00ed te digo el sistema. Lo que decididamente no me gusta, es que no tengamos plan B https://t.co/n5GRcji2Tu", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/n5GRcji2Tu", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrofontanetto/status/1162925603336663041", "display_url": "twitter.com/pedrofontanett\u2026"}]}, "author_id": "36435096", "created_at": "2019-08-18T03:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926061790928896"], "id": "1162926061790928896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "M\u00e1s de 40 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-18T02:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912159267020800"], "id": "1162912159267020800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "author_id": "849274159", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}]}, "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "author_id": "31090827", "created_at": "2019-08-17T23:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162867484816564227"], "id": "1162867484816564227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielsiesa", "id": "2414419883"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ViliveVilma", "id": "756956560472039424"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "MauFernandini", "id": "2291812170"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9E6qmChPcn", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1162902844451774467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9E6qmChPcn", "media_key": "16_1162902833223667712"}]}, "in_reply_to_user_id": "2414419883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162879623442718720"}], "text": "@danielsiesa @ViliveVilma @mabel_huertas @RPPNoticias @MauFernandini @PanamericanaTV Porqu\u00e9 no te callas, lamebolas? ; sigue par\u00e1sito \ud83e\udda0 del estado, que vas a saber ganarte el pan con el sudor de un trabajo; repta como lameculo y que eres. https://t.co/9E6qmChPcn", "author_id": "467520573", "created_at": "2019-08-18T01:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902844451774467"], "id": "1162902844451774467"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JZMjg1GPmp", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZMjg1GPmp", "media_key": "3_1162825537552887808"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en #Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/JZMjg1GPmp", "author_id": "1463413284", "created_at": "2019-08-17T21:57:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845989402791936"], "id": "1162845989402791936"}, {"text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "author_id": "187050336", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "id": "1162841871422562309"}, {"text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "id": "1130300890257268736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "L4"}, {"start": 141, "end": 153, "tag": "AlertaMetro"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "L4"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7815, "type": "Place", "normalized_text": "Puente Alto"}]}, "text": "21:29 hrs. Servicio en #L4 NO disponible entre Protectora de la Infancia y Plaza de Puente Alto por persona en la v\u00eda. Estaremos informando. #AlertaMetro", "author_id": "73459349", "created_at": "2019-08-18T01:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162899090629386242"], "id": "1162899090629386242"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}]}, "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "author_id": "281769300", "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"], "id": "1162894484360880134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T03:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932128184713216"], "id": "1162932128184713216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "dorsogna", "id": "90042816"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "colellalbina", "id": "1231844054"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "PuntoebastaBas", "id": "4898877849"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "Basilicata24", "id": "481278530"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "gianniPerrino", "id": "261910864"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "LeggieriM5S", "id": "719515530001063937"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "in_reply_to_user_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162299586104504320"}], "text": "@dukana2 @dorsogna @colellalbina @SergioCosta_min @luigidimaio @PuntoebastaBas @Basilicata24 @PediciniM5S @gianniPerrino @LeggieriM5S @fattoquotidiano Tutto a posto. Sono suicida come l'ingegnere dell'eni e il generale dipendente total.", "author_id": "2397799935", "created_at": "2019-08-16T12:08:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162335302628904960"], "id": "1162335302628904960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantiagoLLamas", "id": "118129468"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "tomasvarela22", "id": "1616475757"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "coudet"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.557, "type": "Organization", "normalized_text": "dsps"}, {"start": 303, "end": 304, "probability": 0.7616, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "in_reply_to_user_id": "118129468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162910682314133505"}], "text": "@SantiagoLLamas @tomasvarela22 como vas a pedir la RENUNCIA de coudet,salimos campeones hace 4 meses,fuimos el mejor racing de los \u00faltimos 20 a\u00f1os y estuvimos punteros m\u00e1s de 200 d\u00edas.Cuando perdimos con river por la copa ped\u00edamos lo mismo y dsps terminaste en el obelisco.Mas que nunca y que bancar al DT.", "author_id": "1150915888306151426", "created_at": "2019-08-18T02:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913399422038018"], "id": "1162913399422038018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}]}, "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "id": "1161612571536965632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.3215, "type": "Place", "normalized_text": "Mx"}]}, "in_reply_to_user_id": "282689560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162792289716097024"}], "text": "@leogarciamx Aplica para el suicidio colectivo de 30 millones que quieren para Mx?", "author_id": "2845526254", "created_at": "2019-08-17T19:52:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162814444541534209"], "id": "1162814444541534209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}]}, "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "id": "1161282029545279489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimahora"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 206, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "radio5_rne", "id": "57779483"}, {"start": 252, "end": 256, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "gomezsraquel", "id": "1026179306081472515"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimahora Atentado suicida en Kabul. El ataque se ha producido durante la celebraci\u00f3n de una boda. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos, seg\u00fan fuentes del ministerio del interior, recogidas por @Reuters. Actualizamos datos en boletines @radio5_rne @rne con @gomezsraquel", "author_id": "57779483", "created_at": "2019-08-18T03:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162932082819117057"], "id": "1162932082819117057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "id": "1162898175696523267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Hallef"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "Luvas"}]}, "text": "como o Hallef se matou e a arma voltou pro porta Luvas? pois foi encontrada dentro.. algu\u00e9m atirou nele bixo.", "author_id": "75919937", "created_at": "2019-08-17T17:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162780611473543168"], "id": "1162780611473543168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162825113177403392"}], "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "text": "Esse cara \u00e9 muito \u00e9 burro por ter a aud\u00e1cia de ir fazer isso sem roupas adeuqadas! E desenformado, pois jogar qualquer l\u00edquido nas abelhas s\u00f3 faz com que elas se espalhem  o q colocar as pessoas em volta em muito mais risco https://t.co/QLZPCmbv1a", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/QLZPCmbv1a", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1162825113177403392", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "author_id": "939108148727644161", "created_at": "2019-08-18T03:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162929054779097088"], "id": "1162929054779097088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-18T01:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162896895955496960"], "id": "1162896895955496960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4317, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5095, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.307, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "text": "Si se suspendieran las campa\u00f1as electorales hasta tener\"estabilidad\",como postula Lavagna,ac\u00e1 no habr\u00eda campa\u00f1as electorales desde hace setenta a\u00f1os\nLos votantes de Lavagna deben repensar su voto, hacerlo \u00fatil el 27 de octubre, y ahora votar al \u00fanico republicano con chances:MM", "author_id": "4234892896", "created_at": "2019-08-15T19:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 46, "like_count": 642, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162089499628855296"], "id": "1162089499628855296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vitorbruno__", "id": "2290315988"}]}, "in_reply_to_user_id": "2290315988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162925166575398912"}], "text": "@vitorbruno__ Que tinha mais elenco e isso acabou fazendo a diferen\u00e7a. Erro bizarro de avalia\u00e7\u00e3o da diretoria passada, com a vantagem que t\u00ednhamos antes da pausa era pra priorizar o Brasileiro, mas quiseram abra\u00e7ar o mundo com as pernas", "author_id": "54958992", "created_at": "2019-08-18T03:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927359965749250"], "id": "1162927359965749250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juankvelasq", "id": "281071719"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "in_reply_to_user_id": "281071719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920287865733121"}], "text": "@juankvelasq @sergiotej @MartinVizcarraC @MecheAF Asumir la presidencia", "author_id": "868835881", "created_at": "2019-08-18T03:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927285223251968"], "id": "1162927285223251968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Salvini"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Meteorite"}]}, "text": "Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe stato pi\u00f9 rognoso liberarsene\nIncredibile!\nMai avrei pensato che potesse fare una manovra tanto suicida. \nSi stenta a crederlo\n\n#Meteorite", "author_id": "4845403365", "created_at": "2019-08-17T09:29:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162657730903060487"], "id": "1162657730903060487"}, {"text": "Nossa cs \u00e9 mto engra\u00e7ado HAUAHAU teve 1 round na inferno que eu PISQUEI e da\u00ed morri igual bosta IUHADSOIUHDIAUSHDIUAH falaram q 'dormi no pixel'.. e foi exatamente isso!!!!!", "author_id": "3939916192", "created_at": "2019-08-18T03:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927925659938816"], "id": "1162927925659938816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 199, "tag": "IDLOrganizacionDeRedCriminal"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/p3W5BQARCr", "expanded_url": "https://twitter.com/FelizLadona/status/1162919146985852930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3W5BQARCr", "media_key": "3_1162919124508585984"}]}, "text": "SE\u00d1ORES, HACE 1 HORA TENIA 298 VOTOS CON 97% RESPUESTAS SI! AHORITA 1550 VOTOS CON 73% VOTOS NO! LOS TROLLES SE REPRODUCEN DESESPERADOS COMO CUCARACHAS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 COMPROBADO, #IDLOrganizacionDeRedCriminal https://t.co/p3W5BQARCr", "author_id": "1083965609849835525", "created_at": "2019-08-18T02:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162919146985852930"], "id": "1162919146985852930"}, {"text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "author_id": "142092881", "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "id": "1162887636912136193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "\u00c9 tanta coisa acontecendo que eu s\u00f3 consigo pensar\nDeus, me leva", "author_id": "1056645794219114497", "created_at": "2019-08-18T03:22:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162927775734517761"], "id": "1162927775734517761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5743, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4i2vOGkapw", "expanded_url": "https://bit.ly/30egQiH", "display_url": "bit.ly/30egQiH"}]}, "text": "El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enajenados y mafiosos, con vocaci\u00f3n suicida y sin br\u00fajula. Hoy por hoy, solo piensan en eludir la c\u00e1rcel y en joder a los dem\u00e1s. https://t.co/4i2vOGkapw", "author_id": "3000022815", "created_at": "2019-08-18T02:35:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915817866088448"], "id": "1162915817866088448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3445, "type": "Other", "normalized_text": "Polay"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2Nin41kxKk", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoEscribe/status/1162695735298711552", "display_url": "twitter.com/GustavoEscribe\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162695735298711552"}], "text": "\u201crecuerdo [...] tambi\u00e9n el obsceno t\u00fanel por el que escap\u00f3 su cabecilla [Polay y 47 emerretistas] en contubernio con el poder\u201d\n\u00bfHabr\u00e1 tambi\u00e9n cobrado por este faen\u00f3n el suicida? https://t.co/2Nin41kxKk", "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-08-17T18:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162787950473687042"], "id": "1162787950473687042"}, {"text": "assistindo um filme estranho q o pai da garota aplica v\u00e1rias inje\u00e7\u00f5es nela pra slr o q(???????)", "author_id": "1080350252132114432", "created_at": "2019-08-18T03:19:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162926885816492032"], "id": "1162926885816492032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/bixRGKZqJo", "expanded_url": "https://www.mblnews.org/blogs/mbl-3-0-o-que-e-isso-afinal/", "display_url": "mblnews.org/blogs/mbl-3-0-\u2026"}]}, "text": "MANIFESTO DO NOVO MBL\n\nhttps://t.co/bixRGKZqJo", "author_id": "1523823530", "created_at": "2019-08-14T23:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 756, "like_count": 149, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1161785213871169539"], "id": "1161785213871169539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "text": "Hoy se cumplen tres meses del viaje del presidente Garc\u00eda a la Historia y a\u00fan no hay una investigaci\u00f3n a la ilegal orden de detenci\u00f3n, al irregular allanamiento a su casa, al trato amenazante y soez del polic\u00eda diviac...\n@FiscaliaPeru @MartinVizcarraC", "author_id": "46538809", "created_at": "2019-08-17T11:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 38, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162695504787935232"], "id": "1162695504787935232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916467043700741"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916519174688768"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5IGEEnoyP2", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162916591304085504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IGEEnoyP2", "media_key": "3_1162916545393254400"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "text": "@Politica_LR LA ORGANIZACION KRIMINAL DEL SUICIDA AG DE ESPALDAS AL PER\u00da Y AHORA DE ESPALDAS A SU PROPIO PARTIDO. LAS VIUDAS DEL MITOMANO QUIEREN SEGUIR OBSTRUYENDO Y PARASITANDO AL ESTADO Y AL PUEBLO PERUANO. BASTA!! Q SE VAYAN TODOS. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!! https://t.co/5IGEEnoyP2", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-08-18T02:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916591304085504"], "id": "1162916591304085504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "id": "1161804001005965313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mendoza"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Frigerio"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/85TW0aGQfp", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1162870875655458818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85TW0aGQfp", "media_key": "3_1162870849352941568"}]}, "text": "17/8/1992: A los 48 a\u00f1os se suicida de un tiro en el coraz\u00f3n, el periodista y locutor Daniel Mendoza. En aquel entonces todos miramos a la bella Andrea Frigerio, y a\u00fan hoy la miramos. https://t.co/85TW0aGQfp", "author_id": "2499163662", "created_at": "2019-08-17T23:36:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162870875655458818"], "id": "1162870875655458818"}, {"in_reply_to_user_id": "901550832767946752", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "yungblud"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/q8pbCag926", "expanded_url": "https://twitter.com/ot5wingxs/status/1162761721314009088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q8pbCag926", "media_key": "3_1162761709377003520"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/q8pbCag926", "expanded_url": "https://twitter.com/ot5wingxs/status/1162761721314009088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q8pbCag926", "media_key": "3_1162761712619196416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162760878619615232"}], "text": "e \u00e9 isto mores eu disse que ia ser short obrigada por lerem falem o que acharam la no meu cucat e ou\u00e7am parents e outras m\u00fasicas do yungblud tamb\u00e9m pois s\u00e3o \u00f3timas https://t.co/q8pbCag926", "author_id": "901550832767946752", "created_at": "2019-08-17T16:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761721314009088"], "id": "1162761721314009088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipebini", "id": "32679186"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "_AlfredoNovo", "id": "917472391"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Lucas_Capal", "id": "119099089"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "AsNasc", "id": "1281926660082860033"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Br\u00e1s Cubas"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Machado de Assis"}]}, "in_reply_to_user_id": "64292947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923648216371200"}], "text": "@JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Flores, dos Tit\u00e3s\n\nAssim como Br\u00e1s Cubas, de Machado de Assis, o eu po\u00e9tico \u00e9 um autor defunto que se suicidou.\n\nEle canta deitado no caix\u00e3o.\n\n\"H\u00e1 flores por todos os lado,\nH\u00e1 flores embaixo do travesseiro\nOs punhos, os pulsos cortados...", "author_id": "64292947", "created_at": "2019-08-18T03:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924276632231943"], "id": "1162924276632231943"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eden_henrique", "id": "72877016"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "Ultron"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}]}, "in_reply_to_user_id": "72877016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923150323195906"}], "text": "@eden_henrique Homem de Ferro 3: o ego dele quase o matou\nVingadores 2: mais uma vez o ego dele quase matou todos, quando o fez criar o Ultron\nGuerra Civil: manteve uma menina em cativeiro contra sua vontade, em momento algum tentou entender o lado do Steve (que tamb\u00e9m tava errado) +", "author_id": "994862189612818432", "created_at": "2019-08-18T03:09:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924420584955904"], "id": "1162924420584955904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MajorMecca", "id": "931022287066804224"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4663, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Edmund C. Baracat"}]}, "in_reply_to_user_id": "531461188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924483423985664"}], "text": "@MajorMecca \ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc0c \ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc06 - \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2d\u00f3\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1a\u00fa\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc2b\u00f3-\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\u00e7\u00e3\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc28 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\u00f3\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28:\n\n\ufffc\n\n\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\u00e7\u00e3\ud835\udc28:\n\n8h45 \u2013 Cadastramento\n9h - Abertura\nPr\u00f3-reitores da USP \nProf. Edmund C. Baracat", "author_id": "531461188", "created_at": "2019-08-18T03:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162924706242187264"], "id": "1162924706242187264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3837, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "text": "viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-18T01:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903191924682752"], "id": "1162903191924682752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipebini", "id": "32679186"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "_AlfredoNovo", "id": "917472391"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Lucas_Capal", "id": "119099089"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "AsNasc", "id": "1281926660082860033"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Ivone Lara"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "D. Ivone"}]}, "in_reply_to_user_id": "64292947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923199149039616"}], "text": "@JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Sonho meu, de Ivone Lara\n\nFoi feita evocando as saudades que D. Ivone sentia do marido falecido.\n\n\"Sonho meu, sonho meu,\nVai buscar quem mora longe, sonho meu", "author_id": "64292947", "created_at": "2019-08-18T03:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162923648216371200"], "id": "1162923648216371200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Atav"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "54047691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162569771273113600"}], "text": "#Atav E96\nLucia escucho a Alicia decirle traidor a torcuato, vio a la gente que trabaja con el tenerle miedo, vio a los vecinos tenerle miedo, Raquel le confirmo que era turbio. Y SIGUE TENIENDO DUDAS.\nAldo roza lo psic\u00f3pata. Bruno es tontisimo. \nLa trama un desastre.", "author_id": "54047691", "created_at": "2019-08-18T02:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909212156018694"], "id": "1162909212156018694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "63597537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162836672616124416"}, {"type": "replied_to", "id": "1162900589304528903"}], "text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder \u00bfPlenario aprista? jajajajajaja\nReuni\u00f3n de viudas del suicida cobarde.\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-18T01:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903010655309826"], "id": "1162903010655309826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "GZamoraSDE", "id": "208612518"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 83, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago del Estero"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/QibiD5S9k6", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1162780843552759808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QibiD5S9k6", "media_key": "3_1162780837525499906"}]}, "text": "Esta ma\u00f1ana nos reunimos con mi amigo @GZamoraSDE, Gobernador de Santiago del Estero. Juntos analizamos el costo fiscal que tienen para las cuentas provinciales las medidas tomadas por el Gobierno nacional. Es necesario que no se desfinancie m\u00e1s a las provincias. https://t.co/QibiD5S9k6", "author_id": "149991703", "created_at": "2019-08-17T17:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1436, "reply_count": 701, "like_count": 5235, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1162780843552759808"], "id": "1162780843552759808"}, {"text": "Hice la mejor playlist de mi vida", "author_id": "753663934159347715", "created_at": "2019-08-17T19:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162802032450899969"], "id": "1162802032450899969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00edcia"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 251, "end": 265, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Jm2rBYsdOD", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1162680472394063872", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162680472394063872"}], "text": "Tem uma coisa do grupo Globo que n\u00e3o entendo!Voc\u00eas defendem Moro e Cia,Moro como Ministro da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o se posicionou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mil\u00edcias(parece at\u00e9 um protetor da fam\u00edlia miliciana)...ent\u00e3o qual a rela\u00e7\u00e3o Globo, Mil\u00edcia e Moro?E quem matou Marielle Franco? https://t.co/Jm2rBYsdOD", "author_id": "2846094767", "created_at": "2019-08-17T23:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862070259494912"], "id": "1162862070259494912"}, {"in_reply_to_user_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162921736393936896"}], "text": "ou no caso... tentar, n\u00e9 \n\ncapaz dele tentar chantagear eles pedindo dinheiro em troca do sil\u00eancio mas provavelmente acabar nao funcionando j\u00e1 que ele morre...\n\ndo mesmo jeito d\u00e1 tudo certo ksksjsjk morto nao fala e nem pede dinheiro, \u00f3timo", "author_id": "467625084", "created_at": "2019-08-18T03:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162922111775727616"], "id": "1162922111775727616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "in_reply_to_user_id": "286805833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "id": "1162835860376526848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/hTFkoc62O7", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingxbrownie/status/1093641703372791808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTFkoc62O7", "media_key": "3_1093641698767454208"}]}, "text": "billie eilish: *canta y da entrevistas donde dice que se quiere morir y que se siente una mierda* \n\ny'll: .. *romantizan la depresi\u00f3n* \n\nbillie eilish: *se suicida en un futuro*\n\ny'll: https://t.co/hTFkoc62O7", "author_id": "3303996064", "created_at": "2019-02-07T22:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 2, "like_count": 529, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1093641703372791808"], "id": "1093641703372791808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "text": "El feminismo tomar\u00e1 la forma que le exija el contexto: violento o pac\u00edfico. Quien piense que las sufragistas fueron pac\u00edficas tendr\u00e1n que revisar la historia. Soy pacifista pero entiendo el hartazgo y la rabia de las j\u00f3venes.", "author_id": "458670065", "created_at": "2019-08-17T17:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5421, "reply_count": 318, "like_count": 19411, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1162776484978864128"], "id": "1162776484978864128"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/kSs6s77Cr8", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/kSs6s77Cr8", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/17/criticas-unanimes-de-empresarios-y-politicos-neuquinos-al-congelamiento-del-precio-de-los-combustibles-medida-suicida-e-inconsulta/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026"}]}, "author_id": "7008842", "created_at": "2019-08-17T19:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162810387147972608"], "id": "1162810387147972608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Vive"}]}, "in_reply_to_user_id": "361042982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "text": "@vozdelatierra @congresoperu Congresista Arana, lo emplazo a demostrar su afirmaci\u00f3n respecto al Presidente Alan Garc\u00eda. \n\"... dejo mi cad\u00e1ver como muestra de mi desprecio a mis adversarios...\"\nAlan Vive...", "author_id": "82714803", "created_at": "2019-08-18T02:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 28, "like_count": 160, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920708067995649"], "id": "1162920708067995649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.622, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/UdJJ7lK3JZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_julieme/status/1162832602065231873", "display_url": "twitter.com/_julieme/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162832602065231873"}], "text": "En un podcast contaron que una v\u00edctima de secuestro pidi\u00f3 ir al ba\u00f1o y ah\u00ed manose\u00f3 todo para dejar huellas digitales as\u00ed si la mataba aunque sea alg\u00fan d\u00eda si lo agarraban por otros cr\u00edmenes capaz descubr\u00edan que ella hab\u00eda estado ah\u00ed. Qu\u00e9 ingenio y qu\u00e9 espanto. https://t.co/UdJJ7lK3JZ", "author_id": "175619477", "created_at": "2019-08-18T02:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 5, "like_count": 619, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913509417586691"], "id": "1162913509417586691"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 296, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "geo": {"place_id": "016fce5a7aca1ac7"}, "text": "@Mauriciomulder Por fin !!!!.. El pa\u00eds se hunde en el caos social y recesi\u00f3n econ\u00f3mica x la incapacidad de un invitado q es presidente y lo \u00fanico q ha hecho es complotar junto al progre-rojerio caviar anti-mineras creando un ambiente donde aparezca un demagogo tipo Ch\u00e1vez #VacanciaPresidencialYa", "author_id": "333492770", "created_at": "2019-08-17T21:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844476626411520"], "id": "1162844476626411520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-08-17T20:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823871709532160"], "id": "1162823871709532160"}, {"text": "estoy muy cerca de tomarme un blister entero de pastillas les juro q no hay nada q quiera m\u00e1s q eso en este momento", "author_id": "1027917474434609153", "created_at": "2019-08-18T02:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920645359034369"], "id": "1162920645359034369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "id": "1162909654420271110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162467654084517894"}], "text": "N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente est\u00fapido.\n\nhttps://t.co/7bFNEaRUuz", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7bFNEaRUuz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1rondonia/status/1162467654084517894?s=19", "display_url": "twitter.com/g1rondonia/sta\u2026"}]}, "author_id": "195815692", "created_at": "2019-08-17T14:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162737289669283840"], "id": "1162737289669283840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JQGuV7RyZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1162903652509605889", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162903652509605889"}], "text": "Docenas de muertos y heridos en ataque suicida durante boda en Afganist\u00e1n https://t.co/JQGuV7RyZ7", "author_id": "192538987", "created_at": "2019-08-18T01:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904405513035776"], "id": "1162904405513035776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "milipioletti", "id": "131553667"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "Emilia"}]}, "in_reply_to_user_id": "131553667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162915818025443328"}], "text": "@milipioletti Emilia: dej\u00e1 de ponerte pantalones de cuando ten\u00edas doce a\u00f1os. Te lo pedimos por favor, no es sano eso.", "author_id": "968823926267760640", "created_at": "2019-08-18T02:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162917477115944960"], "id": "1162917477115944960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}]}, "text": "Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-08-18T01:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905933204221952"], "id": "1162905933204221952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "MulderTraidor"}, {"start": 150, "end": 164, "tag": "MulderTraidor"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "MulderTraidor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "MulderTraidor"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "MulderTraidor"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "MulderTraidor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162855145035747330"}], "text": "@PCaterianoB Mulder deber\u00eda ser denunciado por propiciar un golpe de estado, con el protervo fin de asegurar su sueldo por un a\u00f1o m\u00e1s. #MulderTraidor #MulderTraidor #MulderTraidor", "author_id": "124608173", "created_at": "2019-08-18T01:56:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162906178369871872"], "id": "1162906178369871872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah McLachlan"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "Possession \n\nEls"}]}, "in_reply_to_user_id": "357200663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "text": "@JefinhoMenes Sarah McLachlan - Possession \n\nEls pegou trechos de uma carta de um stalker e fez a m\u00fasica. Ele PROCESSOU ela por isso, n\u00e3o deu em nada e ele se matou", "author_id": "2817434843", "created_at": "2019-08-18T02:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162915529029562368"], "id": "1162915529029562368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3045, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/RRv8k7tSy4", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "ah pero tenes que ser pelotuda para cruzar asi en rojo la 9 dE JULIO q literal es la avenida mas ancha del munDO, ni yo tengo tantas ganas de suicidarme https://t.co/RRv8k7tSy4", "author_id": "1114556647056314368", "created_at": "2019-08-18T02:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162916639626731521"], "id": "1162916639626731521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 7, "tag": "M5S"}, {"start": 14, "end": 32, "tag": "democraziadiretta"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "1vale1"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "popoloitaliano"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/o4TfjV6HQc", "expanded_url": "https://twitter.com/triolo_antonio/status/1162677814107234305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4TfjV6HQc", "media_key": "3_1162677809346748418"}]}, "text": "Il #M5S della #democraziadiretta, del #1vale1, del \"decida il popolo\"... non vuole far votare il #popoloitaliano.\nIn pratica chi doveva \"aprire il Parlamento come una scatoletta di tonno\" si \u00e8 chiuso dentro alla scatoletta e la difende a costo della vita. La vostra chiaramente.\ud83d\ude20 https://t.co/o4TfjV6HQc", "author_id": "1858411734", "created_at": "2019-08-17T10:49:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162677814107234305"], "id": "1162677814107234305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tMacWvYQDX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/martin-vizcarra-mauricio-mulder-senala-que-apra-aprobo-su-propuesta-de-mocion-de-vacancia-presidencial/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/17/martin-vizcarra-mauricio-mulder-senala-que-apra-aprobo-su-propuesta-de-mocion-de-vacancia-presidencial/"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Mauricio Mulder: \"El Partido Aprista aprob\u00f3 respaldar la propuesta de vacancia presidencial\"\nhttps://t.co/tMacWvYQDX", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-17T21:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 255, "like_count": 260, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839176192176128"], "id": "1162839176192176128"}, {"text": "A thread \"M\u00fasicas que ficaram famosas e a gente n\u00e3o se liga sobre o tema\"", "author_id": "357200663", "created_at": "2019-08-17T22:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2461, "reply_count": 444, "like_count": 7635, "quote_count": 405}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848960857419776"], "id": "1162848960857419776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162836672616124416"}, {"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "text": "@Politica_LR \u00bfCu\u00e1l partido aprista @Mauriciomulder ?\n\u00bfEl de las viudas del suicida cobarde?\n\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-18T01:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162900758507020299"], "id": "1162900758507020299"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 180, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/TnhEtb3BhK", "expanded_url": "https://twitter.com/robertodsfg/status/1159186682618494978", "display_url": "twitter.com/robertodsfg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159186682618494978"}], "text": "Si yo fuera familiar del Presidente @AlanGarciaPeru hace rato le hubiese metido una denuncia penal por difamaci\u00f3n con una reparaci\u00f3n civil que ni su hermanito abogado de #Odebrecht  la salva \ud83d\ude21 https://t.co/TnhEtb3BhK", "author_id": "1083965609849835525", "created_at": "2019-08-08T03:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 51, "like_count": 259, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159303246659371008"], "id": "1159303246659371008"}, {"text": "Hoje todo mundo l\u00e1,em busca de mais uma vit\u00f3ria \ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/J3YVOGXtnb", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/J3YVOGXtnb", "expanded_url": "https://twitter.com/ouvidoriafecofi/status/1162732730490261504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3YVOGXtnb", "media_key": "7_1162732681760837632"}]}, "author_id": "1079374661962661889", "created_at": "2019-08-17T14:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162732730490261504"], "id": "1162732730490261504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "righy", "id": "49268841"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "49268841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162913338373935104"}], "text": "@righy @SF_Moro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-08-18T02:27:40.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913925819707393"], "id": "1162913925819707393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "LNO7"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "LadiesNightOut7"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "LNO7"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "LadiesNightOut7"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k81k8R2QTu", "expanded_url": "http://TitleMatchNetwork.com", "display_url": "TitleMatchNetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://TitleMatchNetwork.com"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1162912233241874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9A2Ozu8Jz", "media_key": "16_1162912104912949249"}]}, "text": "Tope Suicida! @DiamanteLAX!\n\n@TitleMatchWN #LNO7 #LadiesNightOut7\nhttps://t.co/k81k8R2QTu https://t.co/E9A2Ozu8Jz", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-08-18T02:20:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162912233241874434"], "id": "1162912233241874434"}, {"in_reply_to_user_id": "3433235027", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "art attack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162898680392945664"}], "text": "@Bebeka_Malik o menino do art attack tinha depress\u00e3o???", "author_id": "1072508652152651776", "created_at": "2019-08-18T01:37:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162901329301377024"], "id": "1162901329301377024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianitaSF", "id": "262733291"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8934, "type": "Other", "normalized_text": "All Boys"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "in_reply_to_user_id": "262733291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162910571165093890"}], "text": "@MarianitaSF Igual es un troll de All Boys eh. Hace a\u00f1os inventa cuentas y solicitaba amistad en Facebook", "author_id": "128101823", "created_at": "2019-08-18T02:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162913024111460352"], "id": "1162913024111460352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "Creators"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Altair"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.3148, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.328, "type": "Organization", "normalized_text": "Setsuna"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Sota"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.2871, "type": "Organization", "normalized_text": "Setsuna"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iaizDjuDV2", "expanded_url": "https://twitter.com/SueltaAMiLoli/status/1162907737254191106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iaizDjuDV2", "media_key": "3_1162907714323980288"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iaizDjuDV2", "expanded_url": "https://twitter.com/SueltaAMiLoli/status/1162907737254191106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iaizDjuDV2", "media_key": "3_1162907726181257217"}]}, "text": "El capitulo 11 de Re:Creators se resume asi: Setsuna la creadora de Altair queda con Sota en una convencion de anime. Setsuna logra algo de fama en el mundo del dibujo. A Sota le da envidia su exito y se aleja. Setsuna recibe criticas y Sota se alegra. Setsuna se suicida. https://t.co/iaizDjuDV2", "author_id": "1091403139427778561", "created_at": "2019-08-18T02:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907737254191106"], "id": "1162907737254191106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "author_id": "346112948", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "id": "1162862299822133248"}, {"text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "author_id": "394777425", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "id": "1162529706903789568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}]}, "text": "Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-08-18T01:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162891864971907072"], "id": "1162891864971907072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Peru"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 236, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4584, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": -1, "end": 90, "probability": 0.3651, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd Ollan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "ube"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "zas Mec"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "a Y Martin"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S0kulbF5k1", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162411188338212864"}], "text": "#Peru. Y todo empez\u00f3 con los \"4 suyos\" del pr\u00f3fugo y ladr\u00f3n Toledo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f, luego sigui\u00f3 Ollanta \"la honestidad para hacer la diferencia\" \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f y al final \"sube, sube PPK con sus p\u00f3lizas Mechita Y Martincito (el antiminero @MartinVizcarraC?)\nAhora que se jodan por BURROS. \ud83d\ude02 https://t.co/S0kulbF5k1", "author_id": "382786670", "created_at": "2019-08-17T01:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 156, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530561178689536"], "id": "1162530561178689536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cGp0x7nTbu", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialCorredor/status/1162887639520952320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGp0x7nTbu", "media_key": "3_1162887633808347141"}]}, "text": "E esse impedimento que resultou o gol?\n\nSei n\u00e3o em... nem olhar o VAR foi. https://t.co/cGp0x7nTbu", "author_id": "3005742556", "created_at": "2019-08-18T00:43:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 155, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162887639520952320"], "id": "1162887639520952320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KenOh_00", "id": "3047917257"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "TheLokerian", "id": "3194249631"}]}, "in_reply_to_user_id": "3047917257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162906528627777536"}], "text": "@KenOh_00 @TheLokerian Certamente o cd percebeu que vc n\u00e3o entendeu ele e se churrascou... kkkkkk", "author_id": "3763191383", "created_at": "2019-08-18T02:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907318213906433"], "id": "1162907318213906433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amerricanbeauty", "id": "709393110"}]}, "in_reply_to_user_id": "709393110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884388478234624"}], "text": "@amerricanbeauty Foi overdose n foi?", "author_id": "2969551751", "created_at": "2019-08-18T00:32:37.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162884972295983104"], "id": "1162884972295983104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriTeVotoPero"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MacriTeVotoPero"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w9mLTpwi9o", "expanded_url": "https://twitter.com/by__ashley/status/1162868235911536643/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9mLTpwi9o", "media_key": "3_1162868225195040768"}]}, "text": "#MacriTeVotoPero NADA!! NO HAY LUGAR PARA LOS \"PEROS\"\n\nNO PODEMOS JUGAR A LA RULETA RUSA CON LA CABEZA DE LA NACI\u00d3N ARGENTINA, PORQUE SI EN OCTUBRE ESE TIRO SALE DE LA PISTOLA, EL PA\u00cdS SE SUICIDA Y NOS QUEDAREMOS SIN REP\u00daBLICA, SIN DEMOCRACIA Y SIN LIBERTAD.\n\nTAN SIMPLE COMO ESO! https://t.co/w9mLTpwi9o", "author_id": "510840039", "created_at": "2019-08-17T23:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162868235911536643"], "id": "1162868235911536643"}, {"text": "Nombre: Lamas\nApellido: Suicida https://t.co/KVj8SpJQF9", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KVj8SpJQF9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "317408096", "created_at": "2019-08-18T02:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162907295107506176"], "id": "1162907295107506176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cguerr0118", "id": "57757573"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "57757573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162797888591802369"}], "text": "@Cguerr0118 @vcabalg @FiscaliaPeru @MartinVizcarraC Quien dijo que @AlanGarciaPeru ten\u00eda problemas de depresi\u00f3n y menos ps\u00edquicos. Usted vende casas no es m\u00e9dico.  Tengamos cuidado con nuestros comentarios,  m\u00e1s a\u00fan de lo que no pueden defenderse. A los muertos se le respeta. Mucho m\u00e1s a los grandes hombres.", "author_id": "609781910", "created_at": "2019-08-18T01:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162894428530458625"], "id": "1162894428530458625"}, {"text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}, "author_id": "1050108233761873922", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"], "id": "1157710145406849024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7RUh98qYzk", "expanded_url": "https://twitter.com/bsarwary/status/1162821454993469440", "display_url": "twitter.com/bsarwary/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162821454993469440"}], "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el acontecimiento social de la ciudad, la mayor alegr\u00eda, el momento m\u00e1s feliz.\n\nPor m\u00ed no se preocupen: me fui hace un par de d\u00edas de all\u00ed.\nQu\u00e9 mierda todo... https://t.co/7RUh98qYzk", "author_id": "1085271803981938688", "created_at": "2019-08-17T20:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823460395130882"], "id": "1162823460395130882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.376, "type": "Place", "normalized_text": "Portaria"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8g93sark3X", "expanded_url": "https://opiniao.estadao.com.br/noticias/notas-e-informacoes,estrangeiros-perigosos,70002970935", "display_url": "opiniao.estadao.com.br/noticias/notas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://opiniao.estadao.com.br/noticias/notas-e-informacoes,estrangeiros-perigosos,70002970935"}]}, "text": "Leitura l\u00facida sobre a Portaria que veda o ingresso de estrangeiros envolvidos em crimes graves no Brasil.  https://t.co/8g93sark3X", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-17T11:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3603, "reply_count": 1306, "like_count": 24514, "quote_count": 148}, "edit_history_tweet_ids": ["1162688620576292865"], "id": "1162688620576292865"}, {"text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "author_id": "836389031382503428", "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "id": "1162450303830151173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}]}, "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "id": "1162872789998690304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4858, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uUuA8pMLm6", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1162033686663090176", "display_url": "twitter.com/MecheAF/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162033686663090176"}], "text": "pura palabrer\u00eda, m\u00e1s parece las fanfarronadas del delincuente suicida #AG. Si tanto le interesa la defensa de la gobernabilidad del pa\u00eds, debe renunciar junto con el presidente @MartinVizcarraC para adelantar elecciones generales al 2020. Esto es gobernabilidad y querer al Per\u00fa. https://t.co/uUuA8pMLm6", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-16T01:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173413189980163"], "id": "1162173413189980163"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 51, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 52, "end": 73, "tag": "MaiorCampe\u00e3oDoBrasil"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "GRExPAL"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "AvantiPalestra"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "GRExPAL"}]}, "text": "Fim de jogo: Gr\u00eamio 1x1 Palmeiras.\n\n#AvantiPalestra #MaiorCampe\u00e3oDoBrasil #GRExPAL", "author_id": "46104914", "created_at": "2019-08-18T01:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 762, "like_count": 718, "quote_count": 129}, "edit_history_tweet_ids": ["1162905316314533890"], "id": "1162905316314533890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}]}, "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "id": "1162829126518169600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3841, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/K8LLpPcO3I", "expanded_url": "https://twitter.com/DN_Mariano/status/1162211971745210368", "display_url": "twitter.com/DN_Mariano/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162211971745210368"}], "text": "el triste final lo tuvo el delincuente suicida #AG ... https://t.co/K8LLpPcO3I", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-17T02:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162551647362592768"], "id": "1162551647362592768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "author_id": "1033743789687558144", "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "id": "1162389715842162688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "Afghanistan"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/c6VTN7fERX", "expanded_url": "https://fxn.ws/2Z9jTao", "display_url": "fxn.ws/2Z9jTao"}]}, "text": "Dozens dead, wounded in #Afghanistan wedding hall suicide attack, witnesses say https://t.co/c6VTN7fERX", "author_id": "192538987", "created_at": "2019-08-18T01:46:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162903652509605889"], "id": "1162903652509605889"}, {"in_reply_to_user_id": "1152317789635600385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162756257318653954"}], "text": "+ profundidad con \u00e9l.b", "author_id": "1152317789635600385", "created_at": "2019-08-17T16:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162756259373879301"], "id": "1162756259373879301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "author_id": "118008453", "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "id": "1162717273347567616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143755129583276032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162567742890946560"}], "text": "@TwuiteroEl @jorgeaxm40 A tener en cuenta, este es un ataque suicida contra soldados de Israel. Este tema no dice relaci\u00f3n con delincuencia, sino una guerra y usurpaci\u00f3n territorial y ahora una ocupaci\u00f3n permanente de territorio extranjero.", "author_id": "912481404675600384", "created_at": "2019-08-18T01:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162899004096753664"], "id": "1162899004096753664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CityNoticiasFDS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3, "type": "Other", "normalized_text": "CityNoticiasFDS"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "#CityNoticiasFDS | En el mundo: un atacante suicida deton\u00f3 una carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul.", "author_id": "41139989", "created_at": "2019-08-18T01:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162901941770436608"], "id": "1162901941770436608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 163, "end": 179, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yiq9hAjOWf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162873442972184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiq9hAjOWf", "media_key": "3_1162873404946616325"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162872817068761089"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teve cr\u00edticas bastante negativas, mesmo assim o longa faturou $746 milh\u00f5es em bilheteria no mundo todo, sem ser lan\u00e7ado na China.\n\n#SuicideSquad #TheSuicideSquad https://t.co/yiq9hAjOWf", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-17T23:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162873442972184576"], "id": "1162873442972184576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "cuna de oro"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PBhWT2X2xV", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162411188338212864"}], "text": "Habla quien siempre vivi\u00f3 en cuna de oro. https://t.co/PBhWT2X2xV", "author_id": "883117656", "created_at": "2019-08-18T00:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162881731671838721"], "id": "1162881731671838721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasmal"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cP4uICr7kE", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cP4uICr7kE", "media_key": "3_1162836665414500352"}]}, "text": "2/n Fantasmal plenario Alanista en Alfonso Ugarte\u2026 Esto es lo que queda del alanismo... Es un plenario animista https://t.co/cP4uICr7kE", "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-08-17T21:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162836672616124416"], "id": "1162836672616124416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/oAB9rpyXna", "expanded_url": "http://bit.ly/33Ds56i", "display_url": "bit.ly/33Ds56i"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JHJJf5IdAF", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1162900589304528903/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHJJf5IdAF", "media_key": "7_1162900474263166976"}]}, "text": "Plenario aprista acuerda respaldar moci\u00f3n para vacar al presidente @MartinVizcarraC. Congresista @Mauriciomulder afirma que pr\u00f3xima semana hablar\u00e1 con otras bancadas para reunir firmas necesarias para presentar moci\u00f3n \u25bahttps://t.co/oAB9rpyXna https://t.co/JHJJf5IdAF", "author_id": "63597537", "created_at": "2019-08-18T01:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 56, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162900589304528903"], "id": "1162900589304528903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "lucia"}]}, "text": "lucia y yo hemos rechazado el plan de comedia por un plan suicida", "author_id": "4204840234", "created_at": "2019-08-18T01:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902912433082369"], "id": "1162902912433082369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aZMGC1gJRi", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1162897496429010945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZMGC1gJRi", "media_key": "3_1162897490875748352"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aZMGC1gJRi", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1162897496429010945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZMGC1gJRi", "media_key": "3_1162897490917699584"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839176192176128"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Sres. ser\u00e1 el partido de Mulder, seg\u00fan el @JNE_Peru esa Directiva NO EXISTE! Mulder y c\u00eda. ya fueron expulsados del @APRA_CNdeAccion hace mucho tiempo. https://t.co/aZMGC1gJRi", "author_id": "560309409", "created_at": "2019-08-18T01:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162897496429010945"], "id": "1162897496429010945"}, {"text": "\"quem tem depressao tambem ri\"\n\"presta aten\u00e7ao no teu amigo que pode ta sofrendo\"\nai quando alguem proximo quase se suicida, em que posso ajudar? hum, nada ne   kk fazer o que ne negah cada um com seus problemas", "author_id": "1608721831", "created_at": "2019-08-18T01:41:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162902422970413059"], "id": "1162902422970413059"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "text": "@MijaelGLP Te expresas como un cobarde, como esa gente que te habla de irse del pa\u00eds. La situaci\u00f3n que vivimos actualmente no es nada comparado con el gobierno del cobarde suicida Alan Garcia y la del reo Alberto Fujimori. Tu sabes bien quien ha originado esta situaci\u00f3n y no es el president", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-17T14:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162725979795722241"], "id": "1162725979795722241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Russet"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Da\u2019Silva"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "kussinki"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Corrupto"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5888, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "En BRASIL, Dilma Russet, destituida por corrupta, Lula Da\u2019Silva expresidente preso Por Corrupto, en PERU kussinki, preso por Corrupto, y Alan Garc\u00eda se Suicida, En ARGENTINA Cristina la acusan confesa corrupta lleva el pais a la ruina Hoy Ganar\u00e1 a MACRI .... LA IMPUNIDADA", "author_id": "933265873833545728", "created_at": "2019-08-17T11:37:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162689886757015557"], "id": "1162689886757015557"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 65, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}]}, "text": "El fracaso de las pol\u00edticas como las de Velasco, @Ollanta_HumalaT y @MartinVizcarraC no se ven de inmediato, las consecuencias se paga a largo plazo. \nOpin\u00f3logos guaripoleras, sus hijos y nietos van a pagar la mermelada que hoy disfrutas.\n@RPPNoticias", "author_id": "1118414118", "created_at": "2019-08-14T14:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 7, "like_count": 128, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161648782448168960"], "id": "1161648782448168960"}], "places": [{"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}]}, "errors": [{"value": "1162705080514166788", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162705080514166788].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162705080514166788", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034953531818745856", "value": "1034953531818745856", "detail": "User has been suspended: [1034953531818745856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162930464551768064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162930464551768064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162930464551768064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162884848677195782", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162884848677195782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162884848677195782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034953531818745856", "value": "1034953531818745856", "detail": "User has been suspended: [1034953531818745856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162930464551768064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162930464551768064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162930464551768064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983040487908093952", "value": "983040487908093952", "detail": "User has been suspended: [983040487908093952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162900290963722240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162900290963722240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162900290963722240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "842568486597615617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [842568486597615617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842568486597615617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162927558381453313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162927558381453313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162927558381453313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162923237107478528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162923237107478528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162923237107478528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162775571744657409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162775571744657409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162775571744657409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756893434468790272", "value": "756893434468790272", "detail": "User has been suspended: [756893434468790272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162921136977522688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162921136977522688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162921136977522688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131969691294064640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131969691294064640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131969691294064640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162905341023215617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162905341023215617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162905341023215617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162545669267214336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162545669267214336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162545669267214336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162896885692227585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162896885692227585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162896885692227585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55423367", "value": "55423367", "detail": "User has been suspended: [55423367].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162911209563312128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162911209563312128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162911209563312128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3428180518", "value": "3428180518", "detail": "User has been suspended: [3428180518].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162906428354510848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162906428354510848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162906428354510848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327042791", "value": "327042791", "detail": "User has been suspended: [327042791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162907504998866944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162907504998866944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162907504998866944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162901021909237760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162901021909237760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162901021909237760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1162937905855246337", "oldest_id": "1162902130614820864", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfmtbmiihjp1vosw4eydonqrgd"}}