{"data": [{"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640641544671233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:19:14.000Z", "author_id": "1357467373", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197640641544671233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640625291743235"], "created_at": "2019-11-21T22:19:10.000Z", "author_id": "543781232", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197640625291743235"}, {"text": "@francorebo_ @Juampiyin @JulietaMordacci @bromencasa Suicida*", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197640487047507971"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Juampiyin", "id": "2414891497"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "JulietaMordacci", "id": "966147565"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:18:37.000Z", "author_id": "1330090268", "in_reply_to_user_id": "1232236345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197639685016866818"}], "id": "1197640487047507971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197640482572124166"], "created_at": "2019-11-21T22:18:36.000Z", "author_id": "906259932080734208", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197640482572124166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197640428453007369"], "created_at": "2019-11-21T22:18:23.000Z", "author_id": "260529257", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197640428453007369"}, {"text": "n\u00e3o falem comigo se n\u00e3o for palavras de carinho pq essa prova me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640426532020231"], "created_at": "2019-11-21T22:18:23.000Z", "author_id": "865624318125813761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197640426532020231"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640419582136320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:18:21.000Z", "author_id": "1014712294616588288", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197640419582136320"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640394009448450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:18:15.000Z", "author_id": "799303124674609152", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197640394009448450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197640360325009409"], "created_at": "2019-11-21T22:18:07.000Z", "author_id": "852578895635378176", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197640360325009409"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640166963318784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:17:21.000Z", "author_id": "1083488952009584642", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197640166963318784"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640096956256256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:17:04.000Z", "author_id": "940168230", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197640096956256256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197640073619083267"], "created_at": "2019-11-21T22:16:59.000Z", "author_id": "934096644404076544", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197640073619083267"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197640001066078211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:16:41.000Z", "author_id": "70456331", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197640001066078211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639937396477952"], "created_at": "2019-11-21T22:16:26.000Z", "author_id": "852398933523542016", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "id": "1197639937396477952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "twice"}]}, "text": "na vdd o nick \u00e9 uma mistura de twice + g-idle\nNAO ENTENDERAM O CONCEITO E ACHAM Q \u00c9 ISSO DE SUICIDA KKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639776318439426"], "created_at": "2019-11-21T22:15:48.000Z", "author_id": "143920691", "in_reply_to_user_id": "143920691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197639659049893888"}], "id": "1197639776318439426"}, {"text": "Conducta Suicida Parte 1\n\nConducta suicida:\nLa conducta suicida constituye una serie de procesos por la que una persona pasa por un determinado periodo para poner fin a su vida deliberadamente. \nAntes de tomar... https://t.co/eWcAuzLrMh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639685490782209"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/eWcAuzLrMh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004532138405/posts/1334224113405314/", "display_url": "facebook.com/10000453213840\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100004532138405/posts/1334224113405314/"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:15:26.000Z", "author_id": "1372607834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197639685490782209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639679841067008"], "created_at": "2019-11-21T22:15:25.000Z", "author_id": "820072591", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639679841067008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "text": "twicidle o nick, muito suicida sim rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639659049893888"], "created_at": "2019-11-21T22:15:20.000Z", "author_id": "143920691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197639659049893888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Se o o Gugu morreu mesmo foi o twitter q matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639557841375232"], "created_at": "2019-11-21T22:14:56.000Z", "author_id": "2555767462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197639557841375232"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639493492367360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:14:40.000Z", "author_id": "167624101", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197639493492367360"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639492255014918"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:14:40.000Z", "author_id": "65645228", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197639492255014918"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639492154384385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:14:40.000Z", "author_id": "980633578009694209", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197639492154384385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639437229932544"], "created_at": "2019-11-21T22:14:27.000Z", "author_id": "1179745437105999873", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639437229932544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639429038465030"], "created_at": "2019-11-21T22:14:25.000Z", "author_id": "60179088", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639429038465030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639391805612034"], "created_at": "2019-11-21T22:14:16.000Z", "author_id": "75824743", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "id": "1197639391805612034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639390786465795"], "created_at": "2019-11-21T22:14:16.000Z", "author_id": "67298727", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639390786465795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639336067522560"], "created_at": "2019-11-21T22:14:03.000Z", "author_id": "109100008", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639336067522560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639305327448069"], "created_at": "2019-11-21T22:13:56.000Z", "author_id": "148217810", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197639305327448069"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639206681694209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:13:32.000Z", "author_id": "72679421", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197639206681694209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wtfship", "id": "2314930033"}]}, "text": "RT @wtfship: Pessoal do twitter j\u00e1 matou tanto o Gugu que tive q entrar na mat\u00e9ria duas vezes pra ver se era verdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639116390842368"], "created_at": "2019-11-21T22:13:11.000Z", "author_id": "1119663268270956544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197615170136289280"}], "id": "1197639116390842368"}, {"text": "@MercedesFunes Viernes? Muy suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197639009171857413"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MercedesFunes", "id": "36049904"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:12:45.000Z", "author_id": "26160835", "in_reply_to_user_id": "36049904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197638414490836993"}], "id": "1197639009171857413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638826455420929"], "created_at": "2019-11-21T22:12:01.000Z", "author_id": "994867920", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "id": "1197638826455420929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/thidi2MMY9", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/thidi2MMY9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638779311476738"], "created_at": "2019-11-21T22:11:50.000Z", "author_id": "978989708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197638779311476738"}, {"text": "@keepushing_ manero to triste ele tinha ganhado um pexe bagre africano ai morreu menino se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638772151717891"], "created_at": "2019-11-21T22:11:48.000Z", "author_id": "4710397823", "in_reply_to_user_id": "1023752701841235968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197633957061365761"}], "id": "1197638772151717891"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638745375346694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:11:42.000Z", "author_id": "1058405616014815233", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197638745375346694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638662370025472"], "created_at": "2019-11-21T22:11:22.000Z", "author_id": "3156716747", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197638662370025472"}, {"text": "RT @Agenzia_Ansa: Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197638626533883905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Palermo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:11:14.000Z", "author_id": "977605577827389440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511391231578112"}], "id": "1197638626533883905"}, {"text": "Altas bolillas para el final de micro eh!!! *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638615364505600"], "created_at": "2019-11-21T22:11:11.000Z", "author_id": "1131937121781145601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197638615364505600"}, {"text": "No poder abrirte realmente con los demas por no querer preocupar a nadie y parecer un emo suicida es mi 24/7 mood", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638584557277191"], "created_at": "2019-11-21T22:11:04.000Z", "author_id": "3481462156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197638584557277191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638583395475456"], "created_at": "2019-11-21T22:11:03.000Z", "author_id": "155768740", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197638583395475456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638532443049985"], "created_at": "2019-11-21T22:10:51.000Z", "author_id": "4861951727", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197638532443049985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638497747832832"], "created_at": "2019-11-21T22:10:43.000Z", "author_id": "1077011059117051904", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197638497747832832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.3523, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "text": "@Mechecabanillas Quedar\u00eda por lo menos mejor si No opinara y todav\u00eda quiere dejar bien al Suicida!! Cuando ya sabemos con 7% ,y se la llevaba Odebrech y los Ciudadanos igual de pobres.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638485185835009"], "created_at": "2019-11-21T22:10:40.000Z", "author_id": "1062871780942139393", "in_reply_to_user_id": "176985828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197638485185835009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Jonh Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 88, "end": 94, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@folha Um f\u00e3 armado tamb\u00e9m se encontrou com Jonh Lennon e o matou.\nAgora eu te pergunto @folha,esse cara tamb\u00e9m foi armado no dia,nem era uma arma falsa,vcs acham que ele ia fazer o que??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638407524147200"], "created_at": "2019-11-21T22:10:22.000Z", "author_id": "1056704695543181314", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197638407524147200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638353467822081"], "created_at": "2019-11-21T22:10:09.000Z", "author_id": "1052065020308348929", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197638353467822081"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638282252824576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:09:52.000Z", "author_id": "1047522842936594438", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197638282252824576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "text": "@_SaraWinter Se a ministra Damares que \u00e9 acusada de raptar uma crian\u00e7a ind\u00edgena da m\u00e3e recebeu, pq um cara que matou outro com um disparo na nuca n\u00e3o ia receber \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638277903323137"], "created_at": "2019-11-21T22:09:51.000Z", "author_id": "2458064395", "in_reply_to_user_id": "2386377505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197571192443559937"}], "id": "1197638277903323137"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197638080653676546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:09:04.000Z", "author_id": "1105623682779631617", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197638080653676546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "text": "@kimpkat N\u00e3o tem nada a ver com poder! Marielle foi morta por motivos pol\u00edticos e j\u00e1 se sabe quem fez isso!O motorista n\u00e3o era o alvo nem o motivo do atentado!obviedade , ao descobrirem quem \u201cmatou Marielle n\u00e3o descobrir\u00e1 quem matou p motorista tb?? Ent\u00e3o n\u00e3o tentem diminuir o manifesto!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637954870693888"], "created_at": "2019-11-21T22:08:34.000Z", "author_id": "1160668554779398144", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197541888158523392"}], "id": "1197637954870693888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637851254546440"], "created_at": "2019-11-21T22:08:09.000Z", "author_id": "160642718", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637851254546440"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637807784763394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:07:59.000Z", "author_id": "124931598", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637807784763394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeu"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 201, "tag": "RacistasNaoPassarao"}]}, "text": "@YviMcarneiro \"Se sentiu atacado em sua honra!\" Por qu\u00ea!? Por acaso ele, em suas fun\u00e7\u00f5es j\u00e1 matou algu\u00e9m, injustamente!? Sem a tal de ilicitude de excludente!? Ah, v\u00e1.... Deputada, #RacistasNaoPassarao Este Cel. Tadeu, \u00e9 racista sim senhora! Pare de passar pano!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637778110132228"], "created_at": "2019-11-21T22:07:51.000Z", "author_id": "90980899", "in_reply_to_user_id": "86550361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573191683756038"}], "id": "1197637778110132228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637771797680128"], "created_at": "2019-11-21T22:07:50.000Z", "author_id": "12053862", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637771797680128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637748858990594"], "created_at": "2019-11-21T22:07:45.000Z", "author_id": "2857124691", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637748858990594"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637742013890561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:07:43.000Z", "author_id": "185657058", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637742013890561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637718160924674"], "created_at": "2019-11-21T22:07:37.000Z", "author_id": "907075471577362432", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197637718160924674"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637569766400000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:07:02.000Z", "author_id": "1101206976644763653", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637569766400000"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637474908069888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:06:39.000Z", "author_id": "134460106", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637474908069888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637428917477377"], "created_at": "2019-11-21T22:06:28.000Z", "author_id": "285783147", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637428917477377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637426765799427"], "created_at": "2019-11-21T22:06:28.000Z", "author_id": "931958618932396032", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637426765799427"}, {"text": "vemos aqui uma artista que se matou e outro que matam todo dia https://t.co/aJBSEmhRyC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637416556912641"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/aJBSEmhRyC", "expanded_url": "https://twitter.com/portillackles/status/1001820018995335168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJBSEmhRyC", "media_key": "7_1001819693689327617"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:06:25.000Z", "author_id": "1091131734996013058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197637416556912641"}, {"text": "Se um dia ter filhos passou pela minha cabe\u00e7a esse desenho matou de vez esse pensamento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637391449763842"], "created_at": "2019-11-21T22:06:19.000Z", "author_id": "932407955470864384", "in_reply_to_user_id": "932407955470864384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197632940034973703"}], "id": "1197637391449763842"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637370654416900"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:06:14.000Z", "author_id": "182662040", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637370654416900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4249, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "Gugu"}]}, "text": "gente se a record ja matou o Amin Khader, voc\u00eas acham que eles n\u00e3o podem matar o #Gugu tb?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637344402255878"], "created_at": "2019-11-21T22:06:08.000Z", "author_id": "2375868751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197637344402255878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637343454334976"], "created_at": "2019-11-21T22:06:08.000Z", "author_id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "id": "1197637343454334976"}, {"text": "@Mizuski Rollito de jam\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637298373844992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mizuski", "id": "328808457"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:05:57.000Z", "author_id": "2664329312", "in_reply_to_user_id": "328808457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197636930047008768"}], "id": "1197637298373844992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637292082520066"], "created_at": "2019-11-21T22:05:56.000Z", "author_id": "3345991209", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "id": "1197637292082520066"}, {"text": "mha m\u00e3e \u00e9 a pessoa mais ingrata q existe mano simplesmente n\u00e3o entendo a gnt se matou p fzr algo q ela gostasse e ela s\u00f3 sabe falar criticar n\u00e3o aguento mais esse inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637285593993218"], "created_at": "2019-11-21T22:05:54.000Z", "author_id": "915418437626875909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197637285593993218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637256770658307"], "created_at": "2019-11-21T22:05:47.000Z", "author_id": "469457777", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197637256770658307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637255768264709"], "created_at": "2019-11-21T22:05:47.000Z", "author_id": "1190388314832089088", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637255768264709"}, {"text": "@LuanaEduardaaa Se n morreu tu matou agr kk\u0137kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637254455418880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuanaEduardaaa", "id": "957691960399138816"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:05:47.000Z", "author_id": "1125095899598925824", "in_reply_to_user_id": "957691960399138816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634032193818624"}], "id": "1197637254455418880"}, {"text": "Alcolumbre compra uma corda baratinha e suicida assim voce limpa um pouquinho a terra https://t.co/k6iyyjbrTO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637237032312832"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/k6iyyjbrTO", "expanded_url": "https://twitter.com/davialcolumbre/status/1197577752376987650", "display_url": "twitter.com/davialcolumbre\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:05:42.000Z", "author_id": "1148548536423919617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197577752376987650"}], "id": "1197637237032312832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Picaflores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoseHoracioR", "id": "82776856"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "solanopat", "id": "91379496"}]}, "text": "@JoseHoracioR @solanopat Y la marcha de los Picaflores, para cuando? Todos somos victimas del sistema. Por que el hombre tambien se suicida despues de cometer el hecho? La educacion es lo esencial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637195802251265"], "created_at": "2019-11-21T22:05:33.000Z", "author_id": "751133363461722112", "in_reply_to_user_id": "82776856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197326044795158530"}], "id": "1197637195802251265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637190085464064"], "created_at": "2019-11-21T22:05:31.000Z", "author_id": "2479900223", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637190085464064"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637156942073862"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:05:23.000Z", "author_id": "999385237552590848", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637156942073862"}, {"text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637084380577792"], "created_at": "2019-11-21T22:05:06.000Z", "author_id": "894364809310949377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197637084380577792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Os cara matou o gugu na internet tem nem duas semanas e agora o cara se acidenta gravemente, Deus \u00e9 mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637056773656582"], "created_at": "2019-11-21T22:05:00.000Z", "author_id": "3258052247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197637056773656582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197637054835953668"], "created_at": "2019-11-21T22:04:59.000Z", "author_id": "859105643306811392", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197637054835953668"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637023890366469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:04:52.000Z", "author_id": "163267179", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637023890366469"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197637019536625666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:04:51.000Z", "author_id": "2790569481", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197637019536625666"}, {"text": "Cohetazo en la cara, un poco suicida pero bueno \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d https://t.co/kIM7PHN26t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636698554941443"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kIM7PHN26t", "expanded_url": "https://twitter.com/Colerash2/status/1197636698554941443/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIM7PHN26t", "media_key": "7_1197634359811026944"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:03:34.000Z", "author_id": "1195080020290605057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197636698554941443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "text": "@blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197636475136946178"], "created_at": "2019-11-21T22:02:41.000Z", "author_id": "35367239", "in_reply_to_user_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634441176387592"}], "id": "1197636475136946178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636370182873088"], "created_at": "2019-11-21T22:02:16.000Z", "author_id": "4561356567", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197636370182873088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636358363394048"], "created_at": "2019-11-21T22:02:13.000Z", "author_id": "3150925061", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197636358363394048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636341208666112"], "created_at": "2019-11-21T22:02:09.000Z", "author_id": "1090065655448121345", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197636341208666112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/QdjlcGBCAw", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/joven-p\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xaHLsIlddh", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1197636325232349184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xaHLsIlddh", "media_key": "3_1197636316424355840"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "text": "\u26a1 Joven pareja se suicida en Quer\u00e9taro https://t.co/QdjlcGBCAw #M\u00e9xico https://t.co/xaHLsIlddh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636325232349184"], "created_at": "2019-11-21T22:02:05.000Z", "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197636325232349184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636297285877761"], "created_at": "2019-11-21T22:01:58.000Z", "author_id": "1186378414921568256", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197636297285877761"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197636276800933888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:01:54.000Z", "author_id": "53477267", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197636276800933888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M_modernel", "id": "836676637055909890"}]}, "text": "RT @M_modernel: Venezuela en la actualidad.\n\nArgentina despu\u00e9s de la \u201cteor\u00eda monetaria moderna\u201d. \n\nMilton Friedman se suicida si pasa por e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636165010108416"], "created_at": "2019-11-21T22:01:27.000Z", "author_id": "1095051389225631744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197634769078624257"}], "id": "1197636165010108416"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635937431441408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:00:33.000Z", "author_id": "1096741369731792896", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197635937431441408"}, {"text": "RT @reyna_202: @malditaternura Y se imaginan todo lo que se descubrir\u00eda del suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635924319846400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:00:30.000Z", "author_id": "740502586696949760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197564569033625601"}], "id": "1197635924319846400"}, {"text": "Se 2019 n\u00e3o acabou com alguma coisa importante na sua vida (ou a pr\u00f3pria) vc \u00e9 um vitorioso.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197635816589348866"], "created_at": "2019-11-21T22:00:04.000Z", "author_id": "230560634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197635816589348866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "hack"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6dvBMhc3oK", "expanded_url": "https://twitter.com/vini_vecchi/status/1197167009227776000", "display_url": "twitter.com/vini_vecchi/st\u2026"}]}, "text": "Caralho esse life hack quase me matou, se eu colocasse meu celular na boca amanh\u00e3 eu acordava s\u00e9ptico na cama https://t.co/6dvBMhc3oK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635779264208897"], "created_at": "2019-11-21T21:59:55.000Z", "author_id": "834726443498233856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197167009227776000"}], "id": "1197635779264208897"}, {"text": "@SantalizThiago @Julian_Gorla Sanguchito de milanesa suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635768698785793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantalizThiago", "id": "1091477837947772928"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:59:52.000Z", "author_id": "2826917811", "in_reply_to_user_id": "1091477837947772928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197635151854997506"}], "id": "1197635768698785793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "t\u00f4 achando que o jornalismo matou Gugu antes da hora. Se \u00e9 que a tal hora chegou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635582974971904"], "created_at": "2019-11-21T21:59:08.000Z", "author_id": "40039438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197635582974971904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3191, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Se \u00e9 verdade a informa\u00e7\u00e3o do Reinaldo Azevedo, de que o Gugu morreu, 2019 matou de vez os anos 90.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197635492856107009"], "created_at": "2019-11-21T21:58:47.000Z", "author_id": "44737448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197635492856107009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635451412201474"], "created_at": "2019-11-21T21:58:37.000Z", "author_id": "1005602722454867972", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197635451412201474"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635438820900864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:58:34.000Z", "author_id": "148519487", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197635438820900864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635415257337856"], "created_at": "2019-11-21T21:58:28.000Z", "author_id": "1187455741755580416", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197635415257337856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635332361084928"], "created_at": "2019-11-21T21:58:08.000Z", "author_id": "102886963", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197635332361084928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635231022497793"], "created_at": "2019-11-21T21:57:44.000Z", "author_id": "119277219", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197635231022497793"}, {"text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197635224798142464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:57:43.000Z", "author_id": "795919878", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "id": "1197635224798142464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635220285079553"], "created_at": "2019-11-21T21:57:42.000Z", "author_id": "289090724", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197635220285079553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M_modernel", "id": "836676637055909890"}]}, "text": "RT @M_modernel: Venezuela en la actualidad.\n\nArgentina despu\u00e9s de la \u201cteor\u00eda monetaria moderna\u201d. \n\nMilton Friedman se suicida si pasa por e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635185124225024"], "created_at": "2019-11-21T21:57:33.000Z", "author_id": "1119001654316154881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197634769078624257"}], "id": "1197635185124225024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3878, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "text": "o twitter matou o gugu ele iria sobreviver se as mensagens fossem positivas...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635145488056320"], "created_at": "2019-11-21T21:57:24.000Z", "author_id": "1001580697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197635145488056320"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635125040877579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:57:19.000Z", "author_id": "719428036198838272", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197635125040877579"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635125015728135"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:57:19.000Z", "author_id": "892904737942712320", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197635125015728135"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197635029234585606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:56:56.000Z", "author_id": "1146029573538242566", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197635029234585606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634995151654913"], "created_at": "2019-11-21T21:56:48.000Z", "author_id": "1179275959", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634995151654913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634990584090624"], "created_at": "2019-11-21T21:56:47.000Z", "author_id": "898736311959506945", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197634990584090624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634917695467520"], "created_at": "2019-11-21T21:56:30.000Z", "author_id": "143269535", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634917695467520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Galv\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5078, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Deixa eu ver se entendi, foi o Galv\u00e3o Bueno que matou o Gugu? Gente!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634917611589634"], "created_at": "2019-11-21T21:56:29.000Z", "author_id": "1342712178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197634917611589634"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197634897470513153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:56:25.000Z", "author_id": "2595566549", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197634897470513153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}, {"start": 125, "end": 147, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central Argentino"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762262925312"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762237759489"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762246180867"}]}, "text": "Venezuela en la actualidad.\n\nArgentina despu\u00e9s de la \u201cteor\u00eda monetaria moderna\u201d. \n\nMilton Friedman se suicida si pasa por el Banco Central Argentino. https://t.co/q6auoXNa5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634769078624257"], "created_at": "2019-11-21T21:55:54.000Z", "author_id": "836676637055909890", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197634769078624257"}, {"text": "@danysbird uma merda, igual esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o consegui ver nenhum dos dois at\u00e9 o fim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634750745382912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danysbird", "id": "970466585449201670"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:55:50.000Z", "author_id": "768526775123050496", "in_reply_to_user_id": "970466585449201670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197576118812991488"}], "id": "1197634750745382912"}, {"text": "RT @rubionegrao: O que matou os programas esportivos foi algu\u00e9m, um belo dia, ter tido a ideia genial: \"E se a gente meter um pouco de humo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634678079000580"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rubionegrao", "id": "297263135"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:55:32.000Z", "author_id": "67924340", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197489729949712385"}], "id": "1197634678079000580"}, {"text": "RT @supermarylicius: artima\u00f1as que emple\u00f3 para satisfacer sus adicciones y que lo convierten desde el punto de vista moral, en un aut\u00e9ntico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634677361778689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "supermarylicius", "id": "107882600"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:55:32.000Z", "author_id": "141049050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197634254756286466"}], "id": "1197634677361778689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634662023098368"], "created_at": "2019-11-21T21:55:29.000Z", "author_id": "3345991209", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "id": "1197634662023098368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634660416786432"], "created_at": "2019-11-21T21:55:28.000Z", "author_id": "128726729", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634660416786432"}, {"text": "Puts, ontem fez 2 anos que meu primo se matou, e assistir esse v\u00eddeo hj, me fez lembrar dele e do namorado dele Puts https://t.co/coiihFnGfO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634594620747777"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/coiihFnGfO", "expanded_url": "https://twitter.com/buugbooo/status/1197332094080471040", "display_url": "twitter.com/buugbooo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:55:12.000Z", "author_id": "1141668713235722241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197332094080471040"}], "id": "1197634594620747777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634583434543105"], "created_at": "2019-11-21T21:55:10.000Z", "author_id": "25556778", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634583434543105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634557438246914"], "created_at": "2019-11-21T21:55:04.000Z", "author_id": "357369980", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634557438246914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634494561476608"], "created_at": "2019-11-21T21:54:49.000Z", "author_id": "110526186", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197634494561476608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "maroma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ezshabot", "id": "1393097221"}]}, "text": "@ezshabot maroma con alt\u00edsimo grado de dificultad, rayando en lo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634442879258626"], "created_at": "2019-11-21T21:54:36.000Z", "author_id": "1109977880145133568", "in_reply_to_user_id": "1393097221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197629216486912000"}], "id": "1197634442879258626"}, {"text": "@Sinistrina Che non lo conosci? Era il famigerato Contante Suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197634308556632065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sinistrina", "id": "938566151310921728"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:54:04.000Z", "author_id": "798570804086763524", "in_reply_to_user_id": "938566151310921728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197633651229569026"}], "id": "1197634308556632065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634277606928384"], "created_at": "2019-11-21T21:53:57.000Z", "author_id": "22208654", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634277606928384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634270082293762"], "created_at": "2019-11-21T21:53:55.000Z", "author_id": "1118111488621858818", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197634270082293762"}, {"text": "artima\u00f1as que emple\u00f3 para satisfacer sus adicciones y que lo convierten desde el punto de vista moral, en un aut\u00e9ntico monstruo. \nSe suicida con una sobredosis de morfina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634254756286466"], "created_at": "2019-11-21T21:53:51.000Z", "author_id": "107882600", "in_reply_to_user_id": "107882600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634251111489543"}], "id": "1197634254756286466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634193817255937"], "created_at": "2019-11-21T21:53:37.000Z", "author_id": "165972712", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197634193817255937"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634079434399745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:53:10.000Z", "author_id": "89206522", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197634079434399745"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634049675792388"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:53:03.000Z", "author_id": "2353875366", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197634049675792388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634002330492928"], "created_at": "2019-11-21T21:52:51.000Z", "author_id": "107856181", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197634002330492928"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633887444389888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:52:24.000Z", "author_id": "54268370", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633887444389888"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633837599211525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:52:12.000Z", "author_id": "363300805", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633837599211525"}, {"text": "RT @danceman6969: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada https://t.co/SXL3pv5PEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197633812177420288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danceman6969", "id": "542903365"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SXL3pv5PEC", "expanded_url": "http://bit.ly/2QB6B5T", "display_url": "bit.ly/2QB6B5T", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:52:06.000Z", "author_id": "152526475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197631073087184896"}], "id": "1197633812177420288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633795664613376"], "created_at": "2019-11-21T21:52:02.000Z", "author_id": "1148757280319561728", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197633795664613376"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633595298516992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:51:14.000Z", "author_id": "953680127031955456", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633595298516992"}, {"text": "@correio_dopovo \u00c9 um suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633576935870466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "correio_dopovo", "id": "79744881"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:51:10.000Z", "author_id": "1138458364764196864", "in_reply_to_user_id": "79744881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197590184969285632"}], "id": "1197633576935870466"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633575358812163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:51:09.000Z", "author_id": "1103443467987046400", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633575358812163"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633555297394690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:51:05.000Z", "author_id": "1048943798477377537", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633555297394690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633547802161152"], "created_at": "2019-11-21T21:51:03.000Z", "author_id": "93040614", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197633547802161152"}, {"text": "Dentro de todo esto me siento bien orgullosa de caminar hasta aqu\u00ed y buscar ayuda. No manchen lo dif\u00edcil que es, puedes ir al doctor y decir tengo gripa y no hay pena pero ve al psic\u00f3logo y dile estoy en riesgo suicida y todo se hace m\u00e1s dif\u00edcil.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197633539061059585"], "created_at": "2019-11-21T21:51:01.000Z", "author_id": "636680098", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197633539061059585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633451362586626"], "created_at": "2019-11-21T21:50:40.000Z", "author_id": "103363459", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197633451362586626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633413173465096"], "created_at": "2019-11-21T21:50:31.000Z", "author_id": "587581181", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197633413173465096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197633349055107073"], "created_at": "2019-11-21T21:50:16.000Z", "author_id": "701992487758524417", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197633349055107073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornalismo"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Tuka Rocha"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 cinismo ou a necessidade do furo mesmo. S\u00e1bado o Jornalismo matou o Tuka Rocha, hoje o Gugu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633248572198913"], "created_at": "2019-11-21T21:49:52.000Z", "author_id": "2191281520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197633248572198913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633232377962497"], "created_at": "2019-11-21T21:49:48.000Z", "author_id": "2271834116", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197633232377962497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Pa\u00edsVasco"}]}, "text": "RT @Consalud_es: #Pa\u00edsVasco | La estrategia pretende avanzar en una doble direcci\u00f3n: la detecci\u00f3n precoz de las conductas de riesgo suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197633224567951360"], "created_at": "2019-11-21T21:49:46.000Z", "author_id": "220277203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197632060992761856"}], "id": "1197633224567951360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197633146692521984"], "created_at": "2019-11-21T21:49:27.000Z", "author_id": "1186226476309471232", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197633146692521984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197633138354249729"], "created_at": "2019-11-21T21:49:25.000Z", "author_id": "71564654", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197633138354249729"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633078669271040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:49:11.000Z", "author_id": "1147215118180241408", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197633078669271040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "luisa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.811, "type": "Place", "normalized_text": "larissa"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "rayanne"}, {"start": 281, "end": 283, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "nat"}]}, "text": "@V4MGOGH fatima pq a luisa n\u00e3o cala a boca na aula\nator pq o rodrigo atuou num trabalho l\u00e1 cm suicida\nsorrisinho pq a sabrina fica rindo td hr c o rodrigo\nfot\u00f3grafo sou eu kkkkk\nbolinho pq a natalia vende bolo\nbrownie pq a larissa e rayanne sempre est\u00e3o comendo brownie ou bolo da nat", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633064974852096"], "created_at": "2019-11-21T21:49:08.000Z", "author_id": "760271415006392321", "in_reply_to_user_id": "1089648313824096256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197632316933312512"}], "id": "1197633064974852096"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632977141936128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:48:47.000Z", "author_id": "1039640388062076928", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197632977141936128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632974734397440"], "created_at": "2019-11-21T21:48:46.000Z", "author_id": "899999419558440961", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197632974734397440"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632967578914817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:48:45.000Z", "author_id": "3243848776", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197632967578914817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632936478171137"], "created_at": "2019-11-21T21:48:37.000Z", "author_id": "734052216", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197632936478171137"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632899014676480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:48:28.000Z", "author_id": "152370418", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197632899014676480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iud6gcgcT8", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "RT @DeAutismo: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/iud6gcgcT8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632785357451264"], "created_at": "2019-11-21T21:48:01.000Z", "author_id": "1063478792918917122", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197456052578586624"}], "id": "1197632785357451264"}, {"text": "Tuve los pantalones bien puestos de llegar y decir que estoy en riesgo suicida, necesito atenci\u00f3n. \u00bfSaben los ovarios que se necesita para eso?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197632760552099840"], "created_at": "2019-11-21T21:47:55.000Z", "author_id": "636680098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197632760552099840"}, {"text": "RT @ignacio_marinas: @gancho213 Y se la terminar\u00e1n dando, porque Ala es grande y la sociedad cristiana occidental es gilipollas y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632727295631360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ignacio_marinas", "id": "2845494004"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gancho213", "id": "247234101"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:47:47.000Z", "author_id": "915466799159894016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197629827966218244"}], "id": "1197632727295631360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/sWwGVMmjNs", "expanded_url": "https://twitter.com/AbinoamPineda/status/1197632726372888583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWwGVMmjNs", "media_key": "3_1197632715266363392"}]}, "text": "una se\u00f1ora suicida en facebook: ya no quiero vivir, la vida no tiene sentido\n\nun aspirante a stand up: nombe, faltan los tamales de diciembre. https://t.co/sWwGVMmjNs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632726372888583"], "created_at": "2019-11-21T21:47:47.000Z", "author_id": "2651873685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197632726372888583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 29, "probability": 0.3137, "type": "Organization", "normalized_text": "BAD BACKDROP POWER BOMB"}, {"start": 34, "end": 54, "probability": 0.2979, "type": "Organization", "normalized_text": "Borracho tope suicida"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4502, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/m8CSF5XDOu", "expanded_url": "http://www.digdig086.com/product/10436", "display_url": "digdig086.com/product/10436", "status": 200, "unwound_url": "https://www.digdig086.com/product/10436"}]}, "text": "bbdpb -BAD BACKDROP POWER BOMB- / Borracho tope suicida (cd) Self https://t.co/m8CSF5XDOu\n\n\u7a81\u5982\u3068\u3057\u3066\u73fe\u308c\u305f\u4e09\u91cd\u7523\u8b0e\uff1f\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\uff01bbdpb\u306e2019\u5e746\u66f2\u5165\u308a1st cd\uff01\u81ea\u4e3b\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197632511641128960"], "created_at": "2019-11-21T21:46:56.000Z", "author_id": "331996293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197632511641128960"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632450601639938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:46:41.000Z", "author_id": "146194591", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197632450601639938"}, {"text": "@camilaUknow Yo estar\u00eda al final sldjwks la suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632434520707072"], "created_at": "2019-11-21T21:46:37.000Z", "author_id": "368665839", "in_reply_to_user_id": "50118116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197585931827634176"}], "id": "1197632434520707072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 123, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "MarielleFranco"}]}, "text": "@BolsonaroSP Se cachorro falasse vc's tavam tudo perdido.  Ela j\u00e1 teria entregado vc's a pol\u00edcia. Quem matou #MarielleFranco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632421728002049"], "created_at": "2019-11-21T21:46:34.000Z", "author_id": "1030710478199304192", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197584976285446151"}], "id": "1197632421728002049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632415864369154"], "created_at": "2019-11-21T21:46:33.000Z", "author_id": "2952141087", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197632415864369154"}, {"text": "@Alberto85366967 @Hugo_Gutierrez_ @LulaOficial Y no solo borracho tambi\u00e9n pastillero y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632406406287360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alberto85366967", "id": "1143878995148189696"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:46:31.000Z", "author_id": "496454903", "in_reply_to_user_id": "1143878995148189696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197477228340269061"}], "id": "1197632406406287360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632401763119111"], "created_at": "2019-11-21T21:46:30.000Z", "author_id": "286222881", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197632401763119111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "text": "@CarlosRaulHer Fidel Castro Suicida? Ya quisiera saber si ese guevon combati\u00f3 alguna vez en su vida o aparec\u00eda solamente cuando toda la faena estaba terminada para la foto. Que yo sepa nunca desembarc\u00f3 en Venezuela.     Cualquier lider estudiantil tiene bolas de hacerlo sin que nadie los mande.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632390388158464"], "created_at": "2019-11-21T21:46:27.000Z", "author_id": "429591518", "in_reply_to_user_id": "104212211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197491634444865537"}], "id": "1197632390388158464"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632212465790976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:45:45.000Z", "author_id": "303534543", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197632212465790976"}, {"text": "@infobae Este art\u00edculo empieza con una \"declaraci\u00f3n\" como m\u00ednimo desubicada y posiblemente falsa dado que implicarse as\u00ed frente a un periodista ser\u00eda suicida.\nDesde el vamos es una paparruchada para adular a los seguidores del pr\u00f3ximo gobierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632183122485250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:45:38.000Z", "author_id": "321039941", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197571995019497473"}], "id": "1197632183122485250"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632113891323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:45:21.000Z", "author_id": "67797268", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197632113891323904"}, {"text": "Entenda... um suicida n\u00e3o quer se matar, ele apenas quer tirar a dor que est\u00e1 sentindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632080525627394"], "created_at": "2019-11-21T21:45:13.000Z", "author_id": "1197625615383437312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197632080525627394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 217, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/GS9mPggoUZ", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/pais-vasco/euskadi-presenta-comision-liderara-despliegue-estrategia-prevencion-suicidio_71095_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/pai\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pa\u00edsVasco"}]}, "text": "#Pa\u00edsVasco | La estrategia pretende avanzar en una doble direcci\u00f3n: la detecci\u00f3n precoz de las conductas de riesgo suicida para actuar con celeridad y de forma coordinada; y la visibilizaci\u00f3n social cc @osakidetzaEJGV https://t.co/GS9mPggoUZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632060992761856"], "created_at": "2019-11-21T21:45:08.000Z", "author_id": "367210075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197632060992761856"}, {"text": "Los suicidios contin\u00faan en escala a lo largo del 2019.\n\nhttps://t.co/LgxrLWKtbr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632024615325696"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LgxrLWKtbr", "expanded_url": "https://bit.ly/34byghN", "display_url": "bit.ly/34byghN"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:45:00.000Z", "author_id": "55387749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197632024615325696"}, {"text": "o pessoal matou tanto ele, que agora a gente n\u00e3o consegue acreditar e fica perguntando se morreu ou n\u00e3o morreu, povo idiota", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631933657812992"], "created_at": "2019-11-21T21:44:38.000Z", "author_id": "1163492128259006464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197631933657812992"}, {"text": "Meus pais compraram uma fucinheira pra conseguir d\u00e1 banho no meu cachorro, e n\u00e3o conseguiram colocar (de t\u00e3o desesperado o cachorro quase se matou) kkkkkkkkkkkkk  rindo de nervoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631905811832833"], "created_at": "2019-11-21T21:44:31.000Z", "author_id": "485007380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197631905811832833"}, {"text": "Ela se matou, @blogdopannunzio. Depois, matou o motorista. https://t.co/DeyhS31uLk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631851034300419"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DeyhS31uLk", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1197628503526723589", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:44:18.000Z", "author_id": "93700605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197628503526723589"}], "id": "1197631851034300419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alicialadivina", "id": "159916597"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "SoyElCachi", "id": "1170820031665586176"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "text": "RT @Alicialadivina: @SoyElCachi Pero si la  @JeanineAnez es originaria te\u00f1ida de rubio\n\u00bfSe suicida ya mismito?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631800815869953"], "created_at": "2019-11-21T21:44:06.000Z", "author_id": "2653120485", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197616253730463745"}], "id": "1197631800815869953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631753562861569"], "created_at": "2019-11-21T21:43:55.000Z", "author_id": "170195185", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631753562861569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631706439847936"], "created_at": "2019-11-21T21:43:44.000Z", "author_id": "1045206087425839104", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631706439847936"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631686433026049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:43:39.000Z", "author_id": "894599978571755521", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197631686433026049"}, {"text": "RT @O_Libertario: @folha Matou f\u00e3??\n\nN\u00c3O SEUS DESONESTOS\n\nEle matou um ASSASSINO LUN\u00c1TICO que invadiu um quarto de hotel, deu um tiro em um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631666124206081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "O_Libertario", "id": "723621323847688192"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:43:34.000Z", "author_id": "1096841847627046912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197559514444320768"}], "id": "1197631666124206081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631621211590658"], "created_at": "2019-11-21T21:43:24.000Z", "author_id": "840418356", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631621211590658"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631608230162434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:43:20.000Z", "author_id": "854581043147440129", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197631608230162434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197631603847159809"], "created_at": "2019-11-21T21:43:19.000Z", "author_id": "272709745", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197631603847159809"}, {"text": "RT @renzochc: @Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631407998296065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzochc", "id": "3150379634"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:42:33.000Z", "author_id": "878842208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585762621050882"}], "id": "1197631407998296065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DeAutismo", "id": "1469432707"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iud6gcgcT8", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "RT @DeAutismo: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/iud6gcgcT8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631377912582146"], "created_at": "2019-11-21T21:42:26.000Z", "author_id": "246333408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197456052578586624"}], "id": "1197631377912582146"}, {"text": "@SuicideSquadHQ @SSMovieFan https://t.co/2wMYCuqJVW", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1197631346669170688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SuicideSquadHQ", "id": "2875658994"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SSMovieFan", "id": "807035226320990208"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2wMYCuqJVW", "expanded_url": "https://www.change.org/p/at-t-queremos-que-warner-bros-lanse-el-corte-original-de-escuadr%C3%B3n-suicida-del-director-david-a?recruiter=1020745767&utm_source=share_petition&utm_campaign=share_for_starters_page&utm_medium=whatsapp&recruited_by_id=f7db8c10-0ca1-11ea-a778-95de0a79eda8", "display_url": "change.org/p/at-t-queremo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.change.org/p/at-t-queremos-que-warner-bros-lanse-el-corte-original-de-escuadr%C3%B3n-suicida-del-director-david-a?recruiter=1020745767&utm_source=share_petition&utm_campaign=share_for_starters_page&utm_medium=whatsapp&recruited_by_id=f7db8c10-0ca1-11ea-a778-95de0a79eda8"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:42:18.000Z", "author_id": "940661952266801152", "in_reply_to_user_id": "2875658994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "792397017347686401"}], "id": "1197631346669170688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631167572389890"], "created_at": "2019-11-21T21:41:35.000Z", "author_id": "2712963597", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631167572389890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631158588182528"], "created_at": "2019-11-21T21:41:33.000Z", "author_id": "2861632959", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631158588182528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631144705036290"], "created_at": "2019-11-21T21:41:30.000Z", "author_id": "262125262", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197631144705036290"}, {"text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada https://t.co/SXL3pv5PEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631073087184896"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SXL3pv5PEC", "expanded_url": "http://bit.ly/2QB6B5T", "display_url": "bit.ly/2QB6B5T", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:41:13.000Z", "author_id": "542903365", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197631073087184896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Kc1t2Gc40", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "text": "Matou?! F\u00e3?! Assassinaram o jornalismo brasileiro e a impunidade vive. Quem s\u00e3o os assassinos? Estad\u00e3o, Folha SP, G1 e tantos outros. A pr\u00f3pria m\u00eddia \"brasileira\", entre aspas porque sua a\u00e7\u00e3o nada faz al\u00e9m de um desservi\u00e7o ao Brasil, lesiona covardemente a realidade e ela mesma. https://t.co/4Kc1t2Gc40", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630953541128193"], "created_at": "2019-11-21T21:40:44.000Z", "author_id": "1154276604199276544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197630953541128193"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630910490972161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:40:34.000Z", "author_id": "807707971186724864", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197630910490972161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630844988510213"], "created_at": "2019-11-21T21:40:19.000Z", "author_id": "282301188", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630844988510213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630712570101760"], "created_at": "2019-11-21T21:39:47.000Z", "author_id": "1123408375113502720", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630712570101760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630708812005377"], "created_at": "2019-11-21T21:39:46.000Z", "author_id": "110143128", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630708812005377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630625177571328"], "created_at": "2019-11-21T21:39:26.000Z", "author_id": "3110750097", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630625177571328"}, {"text": "AT&amp;T: Queremos que Warner Bros lanse el corte original de escuadr\u00f3n suicida del director David a - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/5btSEt9Q0J v\u00eda @ChangeorgLatino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630601110708226"], "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "ChangeOrgLatino", "id": "1875878815"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5btSEt9Q0J", "expanded_url": "http://chng.it/nJd5DRtc", "display_url": "chng.it/nJd5DRtc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.change.org/p/at-t-queremos-que-warner-bros-lanse-el-corte-original-de-escuadr%C3%B3n-suicida-del-director-david-a?recruiter=1020745767&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_petition&recruited_by_id=f7db8c10-0ca1-11ea-a778-95de0a79eda8"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:39:20.000Z", "author_id": "940661952266801152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197630601110708226"}, {"text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630596559888384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:39:19.000Z", "author_id": "479004451", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1197630596559888384"}, {"text": "RT @MetalCompleto: @statusdozap Eu nunca vou perdoar esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630511600095247"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:38:59.000Z", "author_id": "913833125721051136", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197604152479801344"}], "id": "1197630511600095247"}, {"text": "descobri que um menino que estudou comigo quando era crian\u00e7a se suicidou e isso mexeu pra caralho comigo pq a gente tem a mesma idade e  amo atr\u00e1s eu tamb\u00e9m pensava nisso e nossa \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que ele teve coragem enquanto eu fui medrosa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630423611916288"], "created_at": "2019-11-21T21:38:38.000Z", "author_id": "2259174960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197630423611916288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630313616363521"], "created_at": "2019-11-21T21:38:12.000Z", "author_id": "802239635086839808", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630313616363521"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630300005769218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:38:09.000Z", "author_id": "38517669", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197630300005769218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630291722067972"], "created_at": "2019-11-21T21:38:07.000Z", "author_id": "477145697", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197630291722067972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630245723103232"], "created_at": "2019-11-21T21:37:56.000Z", "author_id": "3732040697", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197630245723103232"}, {"text": "RT @ignacio_marinas: @gancho213 Y se la terminar\u00e1n dando, porque Ala es grande y la sociedad cristiana occidental es gilipollas y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630177427230720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ignacio_marinas", "id": "2845494004"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gancho213", "id": "247234101"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:37:39.000Z", "author_id": "247234101", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197629827966218244"}], "id": "1197630177427230720"}, {"text": "RT @JosAugu24823729: Kkkkkkkkkkk imagina. Um certo suicida assassino e a fam\u00edlia procura a v\u00edtima. ???? https://t.co/Z3udQc7FAB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630169500078081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosAugu24823729", "id": "1151260757075607554"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Z3udQc7FAB", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:37:37.000Z", "author_id": "1065774557938835456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197629930349219840"}], "id": "1197630169500078081"}, {"text": "@rayanelovesfood Garota??? Gatilho suicida, loka", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630160222269440"], "created_at": "2019-11-21T21:37:35.000Z", "author_id": "4310790563", "in_reply_to_user_id": "1186642958071844864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197629866683904000"}], "id": "1197630160222269440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197630138260828161"], "created_at": "2019-11-21T21:37:30.000Z", "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "id": "1197630138260828161"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630042131640321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:37:07.000Z", "author_id": "1142582938082729984", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197630042131640321"}, {"text": "RT @JosAugu24823729: Kkkkkkkkkkk imagina. Um certo suicida assassino e a fam\u00edlia procura a v\u00edtima. ???? https://t.co/Z3udQc7FAB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197630000326938631"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosAugu24823729", "id": "1151260757075607554"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Z3udQc7FAB", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:57.000Z", "author_id": "1151260757075607554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197629930349219840"}], "id": "1197630000326938631"}, {"text": "Kkkkkkkkkkk imagina. Um certo suicida assassino e a fam\u00edlia procura a v\u00edtima. ???? https://t.co/Z3udQc7FAB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629930349219840"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Z3udQc7FAB", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:40.000Z", "author_id": "1151260757075607554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197322185255391233"}], "id": "1197629930349219840"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629922090598402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:38.000Z", "author_id": "3296177265", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197629922090598402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629914033348608"], "created_at": "2019-11-21T21:36:37.000Z", "author_id": "724347272", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "id": "1197629914033348608"}, {"text": "@GDardanelli Ogni sera, un abitante di Atlanta, si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197629891677696001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDardanelli", "id": "467923954"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:31.000Z", "author_id": "374417424", "in_reply_to_user_id": "467923954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197334436674723840"}], "id": "1197629891677696001"}, {"text": "@SFSOF A parte de la carretera es que la gente cada vez conduce peor y es m\u00e1s suicida . No respetan nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629885465944065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sfsof", "id": "1526925402115022853"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:30.000Z", "author_id": "73640017", "in_reply_to_user_id": "26790760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615151907790850"}], "id": "1197629885465944065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629839827714048"], "created_at": "2019-11-21T21:36:19.000Z", "author_id": "576396101", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197629839827714048"}, {"text": "@gancho213 Y se la terminar\u00e1n dando, porque Ala es grande y la sociedad cristiana occidental es gilipollas y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629827966218244"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gancho213", "id": "247234101"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:16.000Z", "author_id": "2845494004", "in_reply_to_user_id": "247234101", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197590760226459649"}], "id": "1197629827966218244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629807791620098"], "created_at": "2019-11-21T21:36:11.000Z", "author_id": "1076095306217988096", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197629807791620098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magiantigo", "id": "4707729801"}]}, "text": "RT @magiantigo: ai mds imagina se \u00e9 ela que conta pro lando q o han morreu e que quem matou ele foi o ben imagina q dif\u00edcil vai ser pra lei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629797658243072"], "created_at": "2019-11-21T21:36:09.000Z", "author_id": "2505819672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197615938234916869"}], "id": "1197629797658243072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ismalia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RY0NxCD8zY", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloRicards/status/1197629777009659904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RY0NxCD8zY", "media_key": "16_1197629757887827968"}]}, "text": "me incomoda muito quando esses mcs preto mandam rap com refer\u00eancias brancas denegridas\n\na suicida simbolista da Ismalia, o \u00cdcaro...\n\na batida \u00e9 boa, voc\u00ea sente o neg\u00f3cio, tem os pretos e a brancona l\u00e1, mas gente, que bagun\u00e7a subjetiva \u00e9 essa? parece a estagi\u00e1ria no meio da chuva https://t.co/RY0NxCD8zY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629777009659904"], "created_at": "2019-11-21T21:36:04.000Z", "author_id": "215682529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197629777009659904"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629703013765123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:35:46.000Z", "author_id": "3427382968", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197629703013765123"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629671334133760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:35:39.000Z", "author_id": "1046524519337406464", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197629671334133760"}, {"text": "@_agutoledo ay ella si no es el 102 no se suicida, que exigente te has vuelto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629607115137024"], "created_at": "2019-11-21T21:35:23.000Z", "author_id": "764631020083740673", "in_reply_to_user_id": "1055182420432113664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197623420508348421"}], "id": "1197629607115137024"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem bandido faixa preta jkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629564513607680"], "created_at": "2019-11-21T21:35:13.000Z", "author_id": "837807998739365894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197629564513607680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "text": "RT @PoleoRafael: En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629535329624073"], "created_at": "2019-11-21T21:35:06.000Z", "author_id": "590325610", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552989864648710"}], "id": "1197629535329624073"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629438239883265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:34:43.000Z", "author_id": "46497890", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197629438239883265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629304013758464"], "created_at": "2019-11-21T21:34:11.000Z", "author_id": "66574891", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197629304013758464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629255573741580"], "created_at": "2019-11-21T21:34:00.000Z", "author_id": "307911830", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197629255573741580"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197629090964086800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:33:20.000Z", "author_id": "1196504849002770433", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197629090964086800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629070332305422"], "created_at": "2019-11-21T21:33:15.000Z", "author_id": "155427268", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197629070332305422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628957006405655"], "created_at": "2019-11-21T21:32:48.000Z", "author_id": "271060943", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197628957006405655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628902723723294"], "created_at": "2019-11-21T21:32:35.000Z", "author_id": "3431353983", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197628902723723294"}, {"text": "@alienbassist Desde que um amigo psic\u00f3logo explicou que \"para alguns, morrer \u00e9 a \u00fanica maneira de continuar a vida\", nunca mais questionei as motiva\u00e7\u00f5es de um suicida.\n\nEnfrentar essa decis\u00e3o com algu\u00e9m pr\u00f3ximo \u00e9 ser simp\u00e1tico com quem vai e emp\u00e1tico com os que ficam.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628870792486927"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:32:28.000Z", "author_id": "1058466431363366914", "in_reply_to_user_id": "3580777041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197504267294257153"}], "id": "1197628870792486927"}, {"text": "RT @astuorum: @libertaddigital Obviamente no son todos, pero s\u00ed una gran mayor\u00eda.Yo lo atribuyo l complejo d inferioridad que sufren y se i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628807492120577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "astuorum", "id": "4831043542"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:32:13.000Z", "author_id": "742624198703603712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197583716014592001"}], "id": "1197628807492120577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "text": "@blogdopannunzio Fabio, ela se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628793999020032"], "created_at": "2019-11-21T21:32:10.000Z", "author_id": "84430110", "in_reply_to_user_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197628503526723589"}], "id": "1197628793999020032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628768657068033"], "created_at": "2019-11-21T21:32:03.000Z", "author_id": "1128626861309943808", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628768657068033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "text": "@JBCPERU Osea si te roba un ladron tu vas lo abrazas y lo besas?. Ahora se porque adoras a Keiko y al suicida cobarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628747559649283"], "created_at": "2019-11-21T21:31:58.000Z", "author_id": "798684825024663553", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197464856502423552"}], "id": "1197628747559649283"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628685391667201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:31:44.000Z", "author_id": "2563369970", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197628685391667201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Rheinheimer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "institutocpfl", "id": "15468184"}]}, "text": "RT @institutocpfl: Amanh\u00e3 (8), a psiquiatra Dra. Berenice Rheinheimer vai falar sobre o \u201csuic\u00eddio e o comportamento suicida entre jovens\u201d n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628562704080908"], "created_at": "2019-11-21T21:31:14.000Z", "author_id": "264582722", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593894954942464"}], "id": "1197628562704080908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628548644773892"], "created_at": "2019-11-21T21:31:11.000Z", "author_id": "2650714156", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197628548644773892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628493347069970"], "created_at": "2019-11-21T21:30:58.000Z", "author_id": "1026214286044155904", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628493347069970"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197628482081169417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:30:55.000Z", "author_id": "1172174621937979392", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197628482081169417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628449973772307"], "created_at": "2019-11-21T21:30:47.000Z", "author_id": "704249576", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628449973772307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628438011686912"], "created_at": "2019-11-21T21:30:45.000Z", "author_id": "195138161", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628438011686912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628211057827843"], "created_at": "2019-11-21T21:29:51.000Z", "author_id": "93990830", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628211057827843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7163, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/573aJg8mVl", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_politica/status/1197517276771225602", "display_url": "twitter.com/folha_politica\u2026"}]}, "text": "U\u00e9...a Lava Jato era tudo em Curitiba agora quer tudo em Bras\u00edlia.... Que seja onde for, mas quem matou Mariele? Quem mandou?  Quem estava na casa no dia do crime? Porque o porteiro mudou a vers\u00e3o? Onde est\u00e1 Queiroz? E os vizinhos se conheciam? https://t.co/573aJg8mVl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628133136048136"], "created_at": "2019-11-21T21:29:32.000Z", "author_id": "65244859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197517276771225602"}], "id": "1197628133136048136"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628069361655809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:29:17.000Z", "author_id": "3923180787", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197628069361655809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197628065628725253"], "created_at": "2019-11-21T21:29:16.000Z", "author_id": "1184280361175568384", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197628065628725253"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197627995499962368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:28:59.000Z", "author_id": "1485123234", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197627995499962368"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627981142859788"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:28:56.000Z", "author_id": "211282505", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197627981142859788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627907692208141"], "created_at": "2019-11-21T21:28:38.000Z", "author_id": "777127448085467136", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197627907692208141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6035, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheuslaneri", "id": "155263312"}]}, "text": "@matheuslaneri Se bem que a Record j\u00e1 matou o Amin Khader...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627903804157952"], "created_at": "2019-11-21T21:28:37.000Z", "author_id": "743586750858141697", "in_reply_to_user_id": "155263312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197627411120168960"}], "id": "1197627903804157952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627878831202310"], "created_at": "2019-11-21T21:28:31.000Z", "author_id": "588792298", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197627878831202310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627796316704769"], "created_at": "2019-11-21T21:28:12.000Z", "author_id": "66795962", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197627796316704769"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627731770515457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:27:56.000Z", "author_id": "2415075638", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197627731770515457"}, {"text": "@imleyr Qu\u00e9 te gusta? Que no sea suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627693547827200"], "created_at": "2019-11-21T21:27:47.000Z", "author_id": "221224320", "in_reply_to_user_id": "1060084906838122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197609534182825993"}], "id": "1197627693547827200"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627633695154182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:27:33.000Z", "author_id": "1156495197712392192", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197627633695154182"}, {"text": "@statusdozap Desde que lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida o povo vem achando ser psicopata e matar pessoas algo lindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627605534609408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:27:26.000Z", "author_id": "1196439227774504960", "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174693726247108608"}], "id": "1197627605534609408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627466560479250"], "created_at": "2019-11-21T21:26:53.000Z", "author_id": "1095688521736704000", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197627466560479250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627440719372292"], "created_at": "2019-11-21T21:26:47.000Z", "author_id": "140037058", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "id": "1197627440719372292"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627418590273536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:26:42.000Z", "author_id": "1115336532297170949", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197627418590273536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "BlackPanther"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "America"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman Universe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}]}, "text": "@hobby_consolas Algunos h\u00e9roes est\u00e1 claro que partidistas (BlackPanther, capit\u00e1n America...)\nPero tambi\u00e9n hay globales como Spiderman Universe o Escuadr\u00f3n suicida que era variado en sexos y lugar... as\u00ed que... No, no estoy de acuerdo. No es justo meter todo en lo mismo. Que sigan sin racismos.\ud83d\udc4d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627310368792589"], "created_at": "2019-11-21T21:26:16.000Z", "author_id": "2512306478", "in_reply_to_user_id": "538350798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197548219967909888"}], "id": "1197627310368792589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7901, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1SYXhykd0p", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/11/21/noticias/metropoli/queretaro/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro-809961/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/11/21/not\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yUCxlZCBha", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioRotativo/status/1197627264202088464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUCxlZCBha", "media_key": "3_1197627262062993429"}]}, "text": "(Joven pareja se suicida en Quer\u00e9taro) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/1SYXhykd0p https://t.co/yUCxlZCBha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627264202088464"], "created_at": "2019-11-21T21:26:05.000Z", "author_id": "40017948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197627264202088464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "text": "@Latina_Noticias Mejor te quedas callado ex mascota del suicida Alan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627248620138496"], "created_at": "2019-11-21T21:26:01.000Z", "author_id": "1175501758921154560", "in_reply_to_user_id": "78201907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197603033993142274"}], "id": "1197627248620138496"}, {"text": "@BoulonSurMer @losdiasen Uno que no tiene ganas ee ver videos de gente que se suicida en su TL.\nBesito", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197627172510408705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BoulonSurMer", "id": "834901624531320832"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "losdiasen", "id": "605100907"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:25:43.000Z", "author_id": "169682933", "in_reply_to_user_id": "834901624531320832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197626859434971136"}], "id": "1197627172510408705"}, {"text": "No tuve un d\u00eda de mierda, pero esta hermoso para pegarse un tiro y por las dudas colgarse de un \u00e1rbol con una soga al cuello. Cosa que si no me mata el tiro, me muero ahorcada. Sigan bien ustedes, yo sigo con mi pensamiento suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "6185daeaaba59ee1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197627084295884802"], "created_at": "2019-11-21T21:25:22.000Z", "author_id": "962353610406465537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197627084295884802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626965831716864"], "created_at": "2019-11-21T21:24:54.000Z", "author_id": "1891823838", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197626965831716864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626957128753154"], "created_at": "2019-11-21T21:24:52.000Z", "author_id": "1192607471074004992", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197626957128753154"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626956608614401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:24:51.000Z", "author_id": "137557477", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197626956608614401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626955153186835"], "created_at": "2019-11-21T21:24:51.000Z", "author_id": "715319804", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626955153186835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626818494373898"], "created_at": "2019-11-21T21:24:19.000Z", "author_id": "1197601141116284930", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626818494373898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626689355993091"], "created_at": "2019-11-21T21:23:48.000Z", "author_id": "3293668132", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626689355993091"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626667335852036"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:23:42.000Z", "author_id": "452285049", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197626667335852036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626662185103361"], "created_at": "2019-11-21T21:23:41.000Z", "author_id": "563958860", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626662185103361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626655939944448"], "created_at": "2019-11-21T21:23:40.000Z", "author_id": "859180118", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "id": "1197626655939944448"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626649153552386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:23:38.000Z", "author_id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197626649153552386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626571122712581"], "created_at": "2019-11-21T21:23:20.000Z", "author_id": "383325659", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626571122712581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626431427080192"], "created_at": "2019-11-21T21:22:46.000Z", "author_id": "2610748196", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626431427080192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626398539755520"], "created_at": "2019-11-21T21:22:38.000Z", "author_id": "926215366946250757", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197626398539755520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626368961454085"], "created_at": "2019-11-21T21:22:31.000Z", "author_id": "913595122356559872", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197626368961454085"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626328603861012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:22:22.000Z", "author_id": "217065673", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197626328603861012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626325743390721"], "created_at": "2019-11-21T21:22:21.000Z", "author_id": "803034631155159041", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197626325743390721"}, {"text": "falaram que o garoto se enfor\u00e7ou com fio de telefone e minha tia perguntando se foi acidente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626301328302081"], "created_at": "2019-11-21T21:22:15.000Z", "author_id": "740508841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197626301328302081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626235637108737"], "created_at": "2019-11-21T21:22:00.000Z", "author_id": "630784030", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197626235637108737"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626229509312512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:21:58.000Z", "author_id": "3424338123", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197626229509312512"}, {"text": "se o document\u00e1rio me matou, imagina o \u00faltimo epis\u00f3dio, pqp\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626201835216916"], "created_at": "2019-11-21T21:21:51.000Z", "author_id": "1135367527347998721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197626201835216916"}, {"text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626118502834177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:21:32.000Z", "author_id": "1026586317705170945", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "id": "1197626118502834177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197626100278534158"], "created_at": "2019-11-21T21:21:27.000Z", "author_id": "1888367881", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "id": "1197626100278534158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625945617772545"], "created_at": "2019-11-21T21:20:50.000Z", "author_id": "118803135", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625945617772545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625840907030528"], "created_at": "2019-11-21T21:20:25.000Z", "author_id": "87962362", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625840907030528"}, {"text": "@akavetta @GiordanoSepi Come suicida \u00e8 il mercato UE con partecipanti che hanno regimi fiscali e costi di produzione sperequati.\nUn invito a nozze o ad importare o ad emigrare dove il costo del lavoro e la fiscalizzazione sono meno punitivi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197625746593898500"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "akavetta", "id": "276939593"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "GiordanoSepi", "id": "1213810950"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:20:03.000Z", "author_id": "958599945417908224", "in_reply_to_user_id": "276939593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197623237066268679"}], "id": "1197625746593898500"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625729741135897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:19:59.000Z", "author_id": "3366331588", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625729741135897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625704994742281"], "created_at": "2019-11-21T21:19:53.000Z", "author_id": "583051967", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625704994742281"}, {"text": "@el_tope_suicida \u9053\u5fb3\u89b3\u5ff5\u30bc\u30ed\u306e\u3081\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u6016\u3044\u6620\u753b\u3067\u3057\u305f\uff01\u3000\u516c\u958b\u3057\u305f\u3089\u305c\u3072\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197625511490441217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:19:07.000Z", "author_id": "337165180", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197517480828125186"}], "id": "1197625511490441217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625422235807745"], "created_at": "2019-11-21T21:18:46.000Z", "author_id": "1160737277355712514", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625422235807745"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625417278115840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:18:44.000Z", "author_id": "706319712616062977", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625417278115840"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625354267086849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:18:29.000Z", "author_id": "1103692353737576448", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625354267086849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625297778159617"], "created_at": "2019-11-21T21:18:16.000Z", "author_id": "1185352239793262593", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625297778159617"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625283295223820"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:18:12.000Z", "author_id": "1096749689607737345", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625283295223820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625228853157902"], "created_at": "2019-11-21T21:18:00.000Z", "author_id": "2803821989", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625228853157902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 236, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "paulmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raapzodia", "id": "67103438"}]}, "text": "@raapzodia De qu\u00e9 habla? El costanera vende lo mismo, as\u00ed habr\u00e1 dos horas al d\u00eda, yo trabajo ah\u00ed y no afecta en nada a las ventas, es mas cuando la gente se suicida y cae frente al parque de ni\u00f1os, tampoco afecta a las ventas, a paulmann no le importa nadie, entienda por favor!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625170099392512"], "created_at": "2019-11-21T21:17:46.000Z", "author_id": "1191127584823754753", "in_reply_to_user_id": "67103438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197597717419241475"}], "id": "1197625170099392512"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625109013499904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:17:31.000Z", "author_id": "816646627406544896", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625109013499904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197625094027255814"], "created_at": "2019-11-21T21:17:27.000Z", "author_id": "600692887", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197625094027255814"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625059780825088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:17:19.000Z", "author_id": "1136384596646531072", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197625059780825088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "text": "RT @b3ls__: Ok mas foram para a casa onde o Kurt \"se matou\" com aparelhos para atividade paranormal na tentativa de falar com ele ahhahahah\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197625005699485696"], "created_at": "2019-11-21T21:17:06.000Z", "author_id": "1910525580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573812369444864"}], "id": "1197625005699485696"}, {"text": "RT @CVenenecia: @angelineavilav @ernestocedeno Todos tenemos los mismos derechos.\n\nPero hay quienes optan por no ejercerlos.\n\nEs el caso de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624921351954436"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CVenenecia", "id": "1065737920567488519"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:16:46.000Z", "author_id": "1099834031120760832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197523340732387328"}], "id": "1197624921351954436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624920580247552"], "created_at": "2019-11-21T21:16:46.000Z", "author_id": "1070323839761072129", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197624920580247552"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624886535086080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:16:38.000Z", "author_id": "3776934557", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197624886535086080"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624829937147904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:16:24.000Z", "author_id": "290833012", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197624829937147904"}, {"text": "@marioorka @guillebot @AwardsDarwin @AlaskanCourtney No es el tema s\u00f3lo ese. Si le daba el la cara se la podr\u00eda haber rajado toda.\nEs un desprecio por la autoconservacion.\nEs suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624794197434381"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marioorka", "id": "1250069270"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "guillebot", "id": "13967182"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "AwardsDarwin", "id": "3125154047"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "AlaskanCourtney", "id": "19573727"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:16:16.000Z", "author_id": "4198884250", "in_reply_to_user_id": "1250069270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622786912636928"}], "id": "1197624794197434381"}, {"text": "CARALHO O HELIC\u00d3PTERO QUE TAVA PERTO DA ESCOLA FOI PQ A MINA SE MATOU, CRISTO AMADO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624731584942080"], "created_at": "2019-11-21T21:16:01.000Z", "author_id": "1172998488306716672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197624731584942080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624671618949127"], "created_at": "2019-11-21T21:15:47.000Z", "author_id": "119483103", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197624671618949127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "text": "Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624614614114307"], "created_at": "2019-11-21T21:15:33.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197624614614114307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8886, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4409, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aJKf50LL7l", "expanded_url": "http://tinyurl.com/scey5bf", "display_url": "tinyurl.com/scey5bf"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "ESTADOS"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Estados"}]}, "text": "Joven pareja se suicida en Quer\u00e9taro #ESTADOS #Estados https://t.co/aJKf50LL7l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624599896186880"], "created_at": "2019-11-21T21:15:30.000Z", "author_id": "152917502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197624599896186880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624528328892420"], "created_at": "2019-11-21T21:15:12.000Z", "author_id": "57020319", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197624528328892420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624428848459776"], "created_at": "2019-11-21T21:14:49.000Z", "author_id": "195524059", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197624428848459776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624423538470912"], "created_at": "2019-11-21T21:14:48.000Z", "author_id": "326238377", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197624423538470912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624322610864153"], "created_at": "2019-11-21T21:14:23.000Z", "author_id": "524344847", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197624322610864153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624258085687297"], "created_at": "2019-11-21T21:14:08.000Z", "author_id": "1186657464156073984", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197624258085687297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624217224781847"], "created_at": "2019-11-21T21:13:58.000Z", "author_id": "4750128051", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197624217224781847"}, {"text": "O cara da escola se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624184991555600"], "created_at": "2019-11-21T21:13:51.000Z", "author_id": "859071729678897152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197624184991555600"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624105098522624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:13:32.000Z", "author_id": "149993699", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197624105098522624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624056167702535"], "created_at": "2019-11-21T21:13:20.000Z", "author_id": "3462632956", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197624056167702535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Darby Allin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gmdrunk", "id": "82937209"}]}, "text": "RT @gmdrunk: Ni\u00f1os con la cara pintada como Darby Allin...\n\u00bfQui\u00e9n iba a pensar que un suicida podr\u00eda llegar a ser un \"babyface\" tan popular\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624040845910040"], "created_at": "2019-11-21T21:13:16.000Z", "author_id": "2374352671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197606329143222274"}], "id": "1197624040845910040"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197624004619706384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:13:08.000Z", "author_id": "73785416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197624004619706384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.92, "type": "Organization", "normalized_text": "mcfly"}]}, "text": "se eu tivesse dinheiro eu comprava alguma coisa mas o ingresso me matou mcfly", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623974517182465"], "created_at": "2019-11-21T21:13:00.000Z", "author_id": "42770762", "in_reply_to_user_id": "42770762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197623877251272705"}], "id": "1197623974517182465"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623843155787784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:12:29.000Z", "author_id": "918105165227614210", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197623843155787784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623773467426816"], "created_at": "2019-11-21T21:12:13.000Z", "author_id": "1013044103196610560", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197623773467426816"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623708812222482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:11:57.000Z", "author_id": "324052436", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197623708812222482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623675253596162"], "created_at": "2019-11-21T21:11:49.000Z", "author_id": "718272972851646464", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197623675253596162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623629363716125"], "created_at": "2019-11-21T21:11:38.000Z", "author_id": "1175554273536557061", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197623629363716125"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623600137875456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:11:31.000Z", "author_id": "2946378892", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197623600137875456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623585730375687"], "created_at": "2019-11-21T21:11:28.000Z", "author_id": "465026579", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197623585730375687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623550556942342"], "created_at": "2019-11-21T21:11:19.000Z", "author_id": "1110346504341016576", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197623550556942342"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623505728212992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:11:09.000Z", "author_id": "760557686", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197623505728212992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "killfeed"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "Garena"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "killfeed"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "killfeed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "text": "@FreeFireBR Melhora o killfeed, por favor, Garena.\nNem d\u00e1 pra saber quem a gente matou.\nSe puder deixar o killfeed igual o killfeed de camps, vai ficar bem melhor. \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623480847605773"], "created_at": "2019-11-21T21:11:03.000Z", "author_id": "2221191729", "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197621663199719426"}], "id": "1197623480847605773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida\n\n@JMarquesSoprano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623455887306754"], "created_at": "2019-11-21T21:10:57.000Z", "author_id": "1195329900380672000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197623455887306754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "J.Lenon"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/EqN3WPgjks", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1197507496149241857", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "text": "Um f\u00e3 matou J.Lenon e est\u00e1 pagando por isto!Qual o problema se Ana foi defendida p/cunhado?Se algu\u00e9m pudesse ter defendido John, hj ele ainda estaria entre n\u00f3s! https://t.co/EqN3WPgjks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623430062972930"], "created_at": "2019-11-21T21:10:51.000Z", "author_id": "1157014638271352834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197623430062972930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "papai noel"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Be6AtV43Ul", "expanded_url": "https://twitter.com/nnzoeegri_/status/1197623315931766791/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Be6AtV43Ul", "media_key": "3_1197623301088124938"}]}, "text": "To s\u00f3 o papai noel suicida https://t.co/Be6AtV43Ul", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623315931766791"], "created_at": "2019-11-21T21:10:23.000Z", "author_id": "1049765699265150977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197623315931766791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623315365539840"], "created_at": "2019-11-21T21:10:23.000Z", "author_id": "286783069", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197623315365539840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623301738242051"], "created_at": "2019-11-21T21:10:20.000Z", "author_id": "975490795418652672", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197623301738242051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lVXb7vI5SW", "expanded_url": "https://twitter.com/i_hesiodus_i/status/1197598264234856450", "display_url": "twitter.com/i_hesiodus_i/s\u2026"}]}, "text": "Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja https://t.co/lVXb7vI5SW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623294964502528"], "created_at": "2019-11-21T21:10:18.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197598264234856450"}], "id": "1197623294964502528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623266430586881"], "created_at": "2019-11-21T21:10:12.000Z", "author_id": "263380434", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197623266430586881"}, {"text": "Rar\u00edsimo que de mi boca salgan palabras motivadoras ya que siempre me consider\u00e9 m\u00e1s ayuda suicida que otra cosa jajajajaja... \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623229998944256"], "created_at": "2019-11-21T21:10:03.000Z", "author_id": "1240300808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197623229998944256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623228367282177"], "created_at": "2019-11-21T21:10:03.000Z", "author_id": "315816312", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197623228367282177"}, {"text": "pregui\u00e7osa demais pra ser suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623211330019335"], "created_at": "2019-11-21T21:09:59.000Z", "author_id": "960005983731888128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197623211330019335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623191436431360"], "created_at": "2019-11-21T21:09:54.000Z", "author_id": "1057369267832832000", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197623191436431360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623189372841984"], "created_at": "2019-11-21T21:09:53.000Z", "author_id": "925765688584753152", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197623189372841984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "@folha A canalhice \u00e9 tanta que eles se deram ao trabalho de terem sido sutis.\nA not\u00edcia \u00e9 correta: Gustavo matou EM LEG\u00cdTIMA DEFESA um f\u00e3 ASSASSINO em hotel de BH ap\u00f3s emboscada DO CRIMINOSO.\nCoisa de gente que n\u00e3o presta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623142178533376"], "created_at": "2019-11-21T21:09:42.000Z", "author_id": "942004230470107136", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197623142178533376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}]}, "text": "@elisabeni d\u00e9jala mujer, que ella se siente fuerte y valiente \ud83d\ude02 y lo mejor es que por sus ovarios seguro que sigue la l\u00ednea suicida marcada por Rivera \ud83d\ude01 con un poco de suerte lleva al partido a la upeidizaci\u00f3n en pocos meses.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623122725347330"], "created_at": "2019-11-21T21:09:37.000Z", "author_id": "1121193509686530048", "in_reply_to_user_id": "237223544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197621530982789126"}], "id": "1197623122725347330"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623111111315456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:09:35.000Z", "author_id": "1020263844390875136", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197623111111315456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623087082151943"], "created_at": "2019-11-21T21:09:29.000Z", "author_id": "3128170589", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197623087082151943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Pasquale"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.6601, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "text": "@zelune Certa vez, conversando com o prof. Pasquale nos corredores da CBN, ele matou a pau: o importante \u00e9 a pessoa se comunicar. Se o receptor entendeu a mensagem est\u00e1 \u00f3timo. A l\u00edngua \u00e9 viva e a gente se adapta. O preconceito que \u00e9 ultrapassado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623065712218113"], "created_at": "2019-11-21T21:09:24.000Z", "author_id": "293697029", "in_reply_to_user_id": "293697029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622785465557012"}], "id": "1197623065712218113"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623034145890304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:09:16.000Z", "author_id": "4881808366", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197623034145890304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/OI8if6IJTr", "expanded_url": "https://buff.ly/2Owwhhq", "display_url": "buff.ly/2Owwhhq"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/asMJLdTRP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1197623005062537226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asMJLdTRP7", "media_key": "3_1197623003359711232"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "text": "#Honduras\nJovencita de 17 a\u00f1os se suicida por presuntos problemas en el colegio \u25b6\ufe0f https://t.co/OI8if6IJTr https://t.co/asMJLdTRP7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623005062537226"], "created_at": "2019-11-21T21:09:09.000Z", "author_id": "1280879857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197623005062537226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622955775270912"], "created_at": "2019-11-21T21:08:58.000Z", "author_id": "1900956140", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197622955775270912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622952063311872"], "created_at": "2019-11-21T21:08:57.000Z", "author_id": "707374967550246913", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622952063311872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9109, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AscensoHundido", "id": "1148369058150133760"}]}, "text": "@AscensoHundido Globo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622902763462657"], "created_at": "2019-11-21T21:08:45.000Z", "author_id": "822584976", "in_reply_to_user_id": "1148369058150133760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197608343096954882"}], "id": "1197622902763462657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622895293407237"], "created_at": "2019-11-21T21:08:43.000Z", "author_id": "117511518", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622895293407237"}, {"text": "RT @Pepe72330171: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622894530121729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pepe72330171", "id": "1186640591205097475"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:08:43.000Z", "author_id": "411519689", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197322326574063616"}], "id": "1197622894530121729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622874053451779"], "created_at": "2019-11-21T21:08:38.000Z", "author_id": "92501326", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197622874053451779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GFcuR0oLzK", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "\"Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\" \nPero no se habla de ello\nhttps://t.co/GFcuR0oLzK v\u00eda @laverdad_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622871536930816"], "created_at": "2019-11-21T21:08:37.000Z", "author_id": "2270739907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197622871536930816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3514, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lifeofpsalm", "id": "853087759300472832"}]}, "text": "@lifeofpsalm oscar ate esquadrao suicida tem, isso n\u00e3o faz o filme ser bom, uma bosta dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622857007869952"], "created_at": "2019-11-21T21:08:34.000Z", "author_id": "2570732698", "in_reply_to_user_id": "1137569213244170241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622674597523459"}], "id": "1197622857007869952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622839840509952"], "created_at": "2019-11-21T21:08:30.000Z", "author_id": "505035082", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622839840509952"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622838678691843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:08:30.000Z", "author_id": "489036063", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197622838678691843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622807582121984"], "created_at": "2019-11-21T21:08:22.000Z", "author_id": "350540372", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197622807582121984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Power Rangers"}, {"start": 64, "end": 85, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3venes Titanes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "@CNNEE Pronto pedir\u00e1 ayuda a los Power Rangers, los Vengadores, La Liga de la Justicia, el Escuadr\u00f3n Suicida y los J\u00f3venes Titanes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622784156934154"], "created_at": "2019-11-21T21:08:17.000Z", "author_id": "1193886527153213440", "in_reply_to_user_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197613193775980549"}], "id": "1197622784156934154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622684139560968"], "created_at": "2019-11-21T21:07:53.000Z", "author_id": "322453813", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622684139560968"}, {"text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622654682972160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:07:46.000Z", "author_id": "399092326", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "id": "1197622654682972160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622645182914560"], "created_at": "2019-11-21T21:07:44.000Z", "author_id": "241619404", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622645182914560"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622593248989184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:07:31.000Z", "author_id": "1057369267832832000", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197622593248989184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622500282261504"], "created_at": "2019-11-21T21:07:09.000Z", "author_id": "158029594", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "id": "1197622500282261504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622391767212037"], "created_at": "2019-11-21T21:06:43.000Z", "author_id": "701620245845426176", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622391767212037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622368975364100"], "created_at": "2019-11-21T21:06:38.000Z", "author_id": "97180526", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197622368975364100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622332526862344"], "created_at": "2019-11-21T21:06:29.000Z", "author_id": "396750770", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622332526862344"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622325790810115"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:06:27.000Z", "author_id": "217037540", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197622325790810115"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622305016418304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:06:22.000Z", "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197622305016418304"}, {"text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte, quem mata, pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622298418831360"], "created_at": "2019-11-21T21:06:21.000Z", "author_id": "148590174", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1197622298418831360"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622162728853506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:05:48.000Z", "author_id": "1105505663332044802", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197622162728853506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622126724947971"], "created_at": "2019-11-21T21:05:40.000Z", "author_id": "1152737538592972803", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197622126724947971"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622117845606416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:05:38.000Z", "author_id": "896130621868789760", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197622117845606416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622113991041026"], "created_at": "2019-11-21T21:05:37.000Z", "author_id": "728678783734026241", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622113991041026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622068172513280"], "created_at": "2019-11-21T21:05:26.000Z", "author_id": "1173204311670697984", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197622068172513280"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197621940921475082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:04:56.000Z", "author_id": "827878978564345857", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197621940921475082"}, {"text": "@lusenninha @yesthekurama T\u00e1 blz, mas se ele tem tend\u00eancia suicida? Vc quer carregar essa merda de culpa por um erro que o cara cometeu? Eu tenho depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida...O corte na maioria das vz \u00e9 um pedido de socorro! \nBlz vc quer que ele pe\u00e7a desculpas e cres\u00e7a + existem formas e formas d falar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621709521784832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lusenninha", "id": "1025477786692190208"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "yesthekurama", "id": "1045495389523202053"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:04:00.000Z", "author_id": "914547762301165568", "in_reply_to_user_id": "1142918001743802368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197619391128625152"}], "id": "1197621709521784832"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621679662473231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:03:53.000Z", "author_id": "65240436", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197621679662473231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "RT @matthpatser: Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621538620682241"], "created_at": "2019-11-21T21:03:20.000Z", "author_id": "1081640502586458116", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197616121203040258"}], "id": "1197621538620682241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621514956419072"], "created_at": "2019-11-21T21:03:14.000Z", "author_id": "465995701", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197621514956419072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197621509847687168"], "created_at": "2019-11-21T21:03:13.000Z", "author_id": "559871299", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197621509847687168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621480034574346"], "created_at": "2019-11-21T21:03:06.000Z", "author_id": "1114173929676050433", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197621480034574346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197621417665273867"], "created_at": "2019-11-21T21:02:51.000Z", "author_id": "4138088902", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197621417665273867"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621414498578432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:02:50.000Z", "author_id": "52375677", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197621414498578432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "text": "tava jogando modo criativo no fortnite com um doido aqui o cara do nada se matou n\u00e9 ai ficou puto eu to rindo demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621349411360769"], "created_at": "2019-11-21T21:02:35.000Z", "author_id": "764612211255939072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197621349411360769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Anarquia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "text": "@naosalvo Anarquia ceu andante era um guri mega pimpolho que nasceu da for\u00e7a (macumba da saga) e se tornou o ser das profecias quando matou um monte de crian\u00e7as jedi e trouxe equilibrio a for\u00e7a, depois pegou um bronze, quis dominar a porra toda, mas seus filhos mataram ele antes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621294956716059"], "created_at": "2019-11-21T21:02:22.000Z", "author_id": "2924277579", "in_reply_to_user_id": "20166847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197542904627171328"}], "id": "1197621294956716059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621292544991254"], "created_at": "2019-11-21T21:02:21.000Z", "author_id": "4867339191", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197621292544991254"}, {"text": "@piranho_do_amor @acacio1871 N\u00e3o. N\u00e3o importa saber mais disso. Vivemos um estado de exce\u00e7\u00e3o. Um sistema todo matou esse homem e mais outroa tantos. N\u00e3o se trata da morte de um indiv\u00edduo. Se trata de uma forma de governo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621223104094218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "piranho_do_amor", "id": "705058958990516225"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:02:04.000Z", "author_id": "957716138024144897", "in_reply_to_user_id": "705058958990516225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197616247007039489"}], "id": "1197621223104094218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621144855207936"], "created_at": "2019-11-21T21:01:46.000Z", "author_id": "289951133", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197620864654680067"}], "id": "1197621144855207936"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197621028152893440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:01:18.000Z", "author_id": "510097129", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197621028152893440"}, {"text": "@BolsonaroSP @oofaka @folha Ele matou um CRIMINOSO em LEG\u00cdTIMA DEFESA da vida de terceiro (sua cunhada). Se a @folha fosse um jornal e \u00f1 um panfleto instrumento de ideologiza\u00e7\u00e3o esquerdista, daria a not\u00edcia e exaltaria o corajoso cunhado q a salvou, ao inv\u00e9s de difamar a v\u00edtima, seu salvador e @BolsonaroSP.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620989498138644"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "oofaka", "id": "3131390620"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 110, "end": 116, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 295, "end": 307, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:01:09.000Z", "author_id": "1091778199728652289", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197566837837484034"}], "id": "1197620989498138644"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620985505161225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:01:08.000Z", "author_id": "1044620811003449344", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620985505161225"}, {"text": "@__amnesiac_ @AgustinMusso4 @liberyeta Se suicida a los 15 minutos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620897307336720"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "AgustinMusso4", "id": "1518110491297599489"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "liberyeta", "id": "1036355306056503296"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:00:47.000Z", "author_id": "194835797", "in_reply_to_user_id": "759553228317032448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197620381600952320"}], "id": "1197620897307336720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vu55JH9tK3", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1197620864654680067/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu55JH9tK3", "media_key": "7_1197620770379304960"}]}, "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desesperado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/Vu55JH9tK3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620864654680067"], "created_at": "2019-11-21T21:00:39.000Z", "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1197620864654680067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620721276592140"], "created_at": "2019-11-21T21:00:05.000Z", "author_id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197620721276592140"}, {"text": "@vkobernyk Claro, tenemos la obligaci\u00f3n de atender a ese suicida. Es la ley, peroooo, \u00bfconsideras que su opci\u00f3n es \u00e9tica o moralmente reprobable? Esa es la pregunta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620714607648770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VKobernyk", "id": "1562157666046205953"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:00:03.000Z", "author_id": "1144566495516725248", "in_reply_to_user_id": "2246422989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197617931477229587"}], "id": "1197620714607648770"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620688892370944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:59:57.000Z", "author_id": "218976796", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620688892370944"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620562782281729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:59:27.000Z", "author_id": "200947465", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620562782281729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620521451638785"], "created_at": "2019-11-21T20:59:17.000Z", "author_id": "164128897", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197620521451638785"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620517236285464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:59:16.000Z", "author_id": "1148235986507325441", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620517236285464"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620486101966849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:59:09.000Z", "author_id": "88934049", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620486101966849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620461493985285"], "created_at": "2019-11-21T20:59:03.000Z", "author_id": "1541163859", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197620461493985285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620329729925132"], "created_at": "2019-11-21T20:58:31.000Z", "author_id": "36468183", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197620329729925132"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620307315580928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:58:26.000Z", "author_id": "900091926652866560", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620307315580928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magiantigo", "id": "4707729801"}]}, "text": "RT @magiantigo: ai mds imagina se \u00e9 ela que conta pro lando q o han morreu e que quem matou ele foi o ben imagina q dif\u00edcil vai ser pra lei\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620278995619840"], "created_at": "2019-11-21T20:58:19.000Z", "author_id": "930548448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197615938234916869"}], "id": "1197620278995619840"}, {"text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620237639675904"], "created_at": "2019-11-21T20:58:10.000Z", "author_id": "938790508792504321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197620237639675904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620210590720002"], "created_at": "2019-11-21T20:58:03.000Z", "author_id": "971182628", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197620210590720002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620176507805701"], "created_at": "2019-11-21T20:57:55.000Z", "author_id": "83825078", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197620176507805701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620168823840780"], "created_at": "2019-11-21T20:57:53.000Z", "author_id": "876852151", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197620168823840780"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620044601135105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:57:23.000Z", "author_id": "1190037080870719488", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620044601135105"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620030105624576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:57:20.000Z", "author_id": "92938393", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197620030105624576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620004252012544"], "created_at": "2019-11-21T20:57:14.000Z", "author_id": "732966696", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197620004252012544"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197619982504468482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:57:09.000Z", "author_id": "169442181", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197619982504468482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619921452179458"], "created_at": "2019-11-21T20:56:54.000Z", "author_id": "1153976928396873728", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197619921452179458"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197619900463882240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:56:49.000Z", "author_id": "1197612372015435776", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197619900463882240"}, {"text": "Es absurdo el reduccionismo de la llamada teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n, pero es suicida no ver las conspiraciones reales. Y habr\u00eda que estar ciegos para no ver que la devastaci\u00f3n producida requiri\u00f3 planificaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y recursos. https://t.co/Mk0PA985ie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197619871347085313"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Mk0PA985ie", "expanded_url": "https://www.latercera.com/opinion/noticia/objetivo-fue-hundir-chile/908889/", "display_url": "latercera.com/opinion/notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:56:42.000Z", "author_id": "961294973344911360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197619871347085313"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197619771015077911"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:56:18.000Z", "author_id": "275754256", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197619771015077911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}]}, "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197619753013194753"], "created_at": "2019-11-21T20:56:14.000Z", "author_id": "2462502943", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "id": "1197619753013194753"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197619735724204042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:56:10.000Z", "author_id": "1454502163", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197619735724204042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619662038671369"], "created_at": "2019-11-21T20:55:52.000Z", "author_id": "864605716870569984", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197619662038671369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197619642891673617"], "created_at": "2019-11-21T20:55:48.000Z", "author_id": "1192641981379497984", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197619642891673617"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619641943756800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:55:47.000Z", "author_id": "204394578", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197619641943756800"}, {"text": "@folha Como n\u00e3o representa perigo?\nQuantas pessoas nas filas dos hospitais esse bandido matou?\nQuantos empres\u00e1rios se suicidaram pq viram suas empresas quebrarem por causa desse canalha?\nQuantos pais de fam\u00edlia ca\u00edram em depress\u00e3o por causa do desemprego gra\u00e7as a esse corrupto?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619635929128967"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:55:46.000Z", "author_id": "1192111152274300933", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196971421601107968"}], "id": "1197619635929128967"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619418848792576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:54:54.000Z", "author_id": "2705523981", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197619418848792576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197619078824910848"], "created_at": "2019-11-21T20:53:33.000Z", "author_id": "44993383", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197619078824910848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619017160237066"], "created_at": "2019-11-21T20:53:19.000Z", "author_id": "903799810591002624", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197619017160237066"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197619009488855059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:53:17.000Z", "author_id": "883766218758529027", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197619009488855059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloCourrege", "id": "163469095"}]}, "text": "@MarceloCourrege Legal seria eles se interarem sobre a \"excelente\" gest\u00e3o do Flamengo, que s\u00f3 nesse ano matou o sonho de garotos ceifando a vida dos mesmos e at\u00e9 hj n\u00e3o ressarciu de forma devida seus entes! Isso a m\u00eddia n\u00e3o mostra!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197619003931463680"], "created_at": "2019-11-21T20:53:15.000Z", "author_id": "50517294", "in_reply_to_user_id": "163469095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562308173676545"}], "id": "1197619003931463680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618992023773191"], "created_at": "2019-11-21T20:53:13.000Z", "author_id": "117178323", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618992023773191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197618939976724480"], "created_at": "2019-11-21T20:53:00.000Z", "author_id": "1211268402", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197618939976724480"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618913216995338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:52:54.000Z", "author_id": "73023403", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197618913216995338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618795696680960"], "created_at": "2019-11-21T20:52:26.000Z", "author_id": "4766443043", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618795696680960"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197618786398019593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:52:24.000Z", "author_id": "1709950242", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197618786398019593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "RT @matthpatser: Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197618745163812864"], "created_at": "2019-11-21T20:52:14.000Z", "author_id": "1253092254", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197616121203040258"}], "id": "1197618745163812864"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197618739136671744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:52:12.000Z", "author_id": "1057735056175841281", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197618739136671744"}, {"text": "@Ionutlam @flormizrachi La depresi\u00f3n es la \u00fanica causa d suicidio? la violaci\u00f3n es la \u00fanica causa de aborto inducido?, todo el qe se suicida est\u00e1 deprimido?, todas las qe inducen abortos han sido violadas?, la gente podr\u00eda suicidarse e igual decidir abortar en situaciones de stress, sin estar deprimida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618690348457992"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:52:01.000Z", "author_id": "1109149425400770561", "in_reply_to_user_id": "1950347360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197614150555459591"}], "id": "1197618690348457992"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197618669527932928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:51:56.000Z", "author_id": "329966222", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197618669527932928"}, {"text": "RT @FTedeschini: #fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197618669112774657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FTedeschini", "id": "1116398478"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "fisco"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Comuni"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Agenzia"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Entrate"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:51:56.000Z", "author_id": "517330794", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197577846513905665"}], "id": "1197618669112774657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "ADN Informativo"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7065, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/M1aXyg7peV", "expanded_url": "http://bit.ly/2raqFBE", "display_url": "bit.ly/2raqFBE"}]}, "text": "Eran estudiantes la presunta pareja suicida de Corregidora | ADN Informativo | Noticias de Quer\u00e9taro https://t.co/M1aXyg7peV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618545590444047"], "created_at": "2019-11-21T20:51:26.000Z", "author_id": "95213272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197618545590444047"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618487486750741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:51:12.000Z", "author_id": "59227932", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197618487486750741"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197618480939442189"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:51:11.000Z", "author_id": "343768373", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197618480939442189"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197618447229820934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:51:03.000Z", "author_id": "858298730281406464", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197618447229820934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618355588476928"], "created_at": "2019-11-21T20:50:41.000Z", "author_id": "602486667", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618355588476928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618349628375041"], "created_at": "2019-11-21T20:50:39.000Z", "author_id": "158886043", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618349628375041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618310864687104"], "created_at": "2019-11-21T20:50:30.000Z", "author_id": "120165475", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618310864687104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197618217558122517"], "created_at": "2019-11-21T20:50:08.000Z", "author_id": "40932978", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197618217558122517"}, {"text": "@NeurologaenSAS Use el ejemplo solo para comparar con el argumento de que abortan en malas condiciones porque no les ayudamos y tal. Es su responsabilidad, no la mia. De hecho a alg\u00fan suicida he reanimado de forma instintiva, sin pensar si su vida era miserable o no. Es mi trabajo, no rematarle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197617931477229587"], "created_at": "2019-11-21T20:49:00.000Z", "author_id": "2246422989", "in_reply_to_user_id": "1144566495516725248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197616678089170961"}], "id": "1197617931477229587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Se apertar mais um pouco, o porteiro confessa que foi ele quem matou a Marielle.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197617905824866317"], "created_at": "2019-11-21T20:48:54.000Z", "author_id": "69445435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197617905824866317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197617878838714375"], "created_at": "2019-11-21T20:48:47.000Z", "author_id": "713916859641434114", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197617878838714375"}, {"text": "Petrarca sessuofobo e autopunitivo, il latino lingua morta, Boccaccio lirico suicida per essersi avvicinato a Petrarca, ma soprattutto SUICIDIO DELLA LIRICA ITALIANA a parte dalla scelta boccacciana, ao ma tutto bene?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197617864070569985"], "created_at": "2019-11-21T20:48:44.000Z", "author_id": "302042616", "in_reply_to_user_id": "302042616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197617559081754633"}], "id": "1197617864070569985"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197617847758991360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:48:40.000Z", "author_id": "62285317", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197617847758991360"}, {"text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197617840238538757"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:48:38.000Z", "author_id": "974811247140048896", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "id": "1197617840238538757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197617772089483285"], "created_at": "2019-11-21T20:48:22.000Z", "author_id": "1194731604251418625", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197617772089483285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197617729399918597"], "created_at": "2019-11-21T20:48:12.000Z", "author_id": "138809951", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197617729399918597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197617532443729923"], "created_at": "2019-11-21T20:47:25.000Z", "author_id": "3318149517", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "id": "1197617532443729923"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1357467373", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 627, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoWDeCosta", "name": "Rodrigo De Costa"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "543781232", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 4870, "tweet_count": 179060, "listed_count": 6}, "username": "majolonog", "name": "majolonog"}, {"verified": false, "id": "49435578", "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi"}, {"verified": false, "id": "1330090268", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 370, "tweet_count": 20181, "listed_count": 6}, "username": "bizcochuelada", "name": "ladybro \u096a"}, {"verified": false, "id": "906259932080734208", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1102, "tweet_count": 428955, "listed_count": 1}, "username": "SofiaSofa4", "name": "fuera todos los ladrones corruptos ."}, {"verified": false, "id": "98864188", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "location": "Chile", "username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong"}, {"verified": false, "id": "260529257", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1430, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "rgonzarias", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "865624318125813761", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 211, "tweet_count": 50009, "listed_count": 0}, "username": "sapatroi", "name": "luis inacio troia da silva"}, {"verified": false, "id": "1014712294616588288", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 966, "tweet_count": 20025, "listed_count": 0}, "location": "Made In Para\u00edba, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuisFer16496799", "name": "LuCa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EM 2022 \u00c9 JB22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "799303124674609152", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1108, "tweet_count": 11517, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "felizabette2", "name": "Fatima Elizabeth"}, {"verified": false, "id": "852578895635378176", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 26, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "username": "paulaabang", "name": "bang"}, {"verified": false, "id": "1083488952009584642", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Cidda11", "name": "Cidda"}, {"verified": false, "id": "940168230", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 7, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "username": "galdino_nilson", "name": "Nilson Galdino"}, {"verified": false, "id": "148590174", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21406, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MoMiguel", "name": "M\u00f4nica M"}, {"verified": false, "id": "934096644404076544", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2921, "tweet_count": 83347, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Chile", "username": "MuciSebastian", "name": "Sebasti\u00e1n Muci \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "70456331", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 189, "tweet_count": 3775, "listed_count": 0}, "location": "NIter\u00f3i", "username": "romuloqb", "name": "BeneImob"}, {"verified": false, "id": "852398933523542016", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 642, "tweet_count": 9234, "listed_count": 0}, "username": "Ocabraljoao_", "name": "Jo\u00e3o Victor"}, {"verified": false, "id": "4091440037", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "username": "afluzzzz", "name": "Aline Farias"}, {"verified": false, "id": "143920691", "public_metrics": {"followers_count": 14936, "following_count": 8858, "tweet_count": 28311, "listed_count": 129}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pfvrchris", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "1372607834", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 87, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "ClarisseMabel", "name": "Clarisse Acosta"}, {"verified": false, "id": "820072591", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "username": "AxelReyes12", "name": "Axel Reyes"}, {"verified": false, "id": "2555767462", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 1576, "tweet_count": 84006, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "crvgleavianna", "name": "carla"}, {"verified": false, "id": "167624101", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 4799, "tweet_count": 56024, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "wilsonkoga", "name": "Wilson Akira Koga"}, {"verified": false, "id": "65645228", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 741, "tweet_count": 25990, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "marceloprpr", "name": "Prof. Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "980633578009694209", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 4758, "tweet_count": 101686, "listed_count": 0}, "location": "Pinhais, Brasil", "username": "Augusto40658681", "name": "Augusto"}, {"verified": false, "id": "1179745437105999873", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 391, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia ", "username": "cataveec", "name": "cata\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "60179088", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1601, "tweet_count": 32780, "listed_count": 63}, "location": "Santiago, Chile", "username": "_gianninaaa_", "name": "Nina.-"}, {"verified": false, "id": "75824743", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 876, "tweet_count": 1768, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "natamojica", "name": "Natalia Mojica"}, {"verified": true, "id": "151609487", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "username": "asantosrubino", "name": "Alejandro Santos Rubino"}, {"verified": false, "id": "67298727", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 989, "tweet_count": 10249, "listed_count": 0}, "username": "Krismachine", "name": "krismachine\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "109100008", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 608, "tweet_count": 87756, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Chile", "username": "pepnavarr", "name": "Patricio Navarrete G"}, {"verified": false, "id": "148217810", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1651, "tweet_count": 16172, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Mariturquesa", "name": "Mar\u00eda Paz \ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "72679421", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2322, "tweet_count": 69582, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho - Rondonia", "username": "acastro69", "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos"}, {"verified": false, "id": "1119663268270956544", "public_metrics": {"followers_count": 8220, "following_count": 791, "tweet_count": 49346, "listed_count": 65}, "username": "BackcourtBr", "name": "Backcourt Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2314930033", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 806, "tweet_count": 95232, "listed_count": 6}, "location": "Brasil ", "username": "wtfship", "name": "karol \u1d40\u1d31\u1d40\u1d3f\u1d2c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 VOTE 13 \u2b50\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "26160835", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 2191, "tweet_count": 276120, "listed_count": 42}, "username": "JolieSoleil", "name": "JolieSoleil"}, {"verified": false, "id": "36049904", "public_metrics": {"followers_count": 51534, "following_count": 4650, "tweet_count": 44623, "listed_count": 287}, "location": "Buenos Aires", "username": "MercedesFunes", "name": "Mercedes Funes \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "994867920", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 253, "tweet_count": 105225, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ClaraPussiareli", "name": "Clara Prince"}, {"verified": false, "id": "986415989242978304", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "location": "National City", "username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil"}, {"verified": false, "id": "978989708", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "location": "Donostia", "username": "jormazabal12", "name": "josemari"}, {"verified": false, "id": "4710397823", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 457, "tweet_count": 79598, "listed_count": 3}, "username": "euxelzin", "name": "michel"}, {"verified": false, "id": "1023752701841235968", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 345, "tweet_count": 32222, "listed_count": 0}, "username": "ccobracriada", "name": "ngb news"}, {"verified": false, "id": "1058405616014815233", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 598, "tweet_count": 30064, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FabiodSantis", "name": "Fabio Santis"}, {"verified": false, "id": "3156716747", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 497, "tweet_count": 10136, "listed_count": 1}, "username": "NotroArrayan", "name": "EstebanMorand\u00e9"}, {"verified": false, "id": "977605577827389440", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 3266, "tweet_count": 102125, "listed_count": 3}, "location": "Piedmont, Italy", "username": "CastellinoLuigi", "name": "Luigi Castellino"}, {"verified": true, "id": "150725695", "public_metrics": {"followers_count": 1901817, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA"}, {"verified": false, "id": "1131937121781145601", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 244, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "username": "nahir98_", "name": "Nahir"}, {"verified": false, "id": "3481462156", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 328, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "Adriajan_", "name": "Adriajan\u2666\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "155768740", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1619, "tweet_count": 50406, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "MarielaSez", "name": "Mari-Ela \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf4a #Boric2022 \ud83d\udcaa\ud83e\udd14\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "4861951727", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 328, "tweet_count": 6058, "listed_count": 1}, "username": "TinaMueh", "name": "Tina Mueh"}, {"verified": false, "id": "1077011059117051904", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 263, "tweet_count": 30553, "listed_count": 1}, "location": "he / they", "username": "strawberryyoobi", "name": "\ud835\uddd5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\u2077"}, {"verified": false, "id": "1062871780942139393", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 446, "tweet_count": 63711, "listed_count": 1}, "username": "Observadora44", "name": "La observadora"}, {"verified": false, "id": "176985828", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}, "username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas"}, {"verified": false, "id": "1056704695543181314", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fae_neto", "name": "Daniel_SCCP\ud83e\udd85"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551782, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "1052065020308348929", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 162, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "lisbetvalentinx", "name": "Lisbet\ud83c\udfce\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "1047522842936594438", "public_metrics": {"followers_count": 25079, "following_count": 25205, "tweet_count": 367750, "listed_count": 5}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "LNickele", "name": "Luiz Nickele"}, {"verified": false, "id": "2458064395", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263157, "listed_count": 3}, "location": "tucanistao,brasil", "username": "JusPartidaria", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11"}, {"verified": false, "id": "1105623682779631617", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 623, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "username": "AdelinoViana1", "name": "Adelino Viana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1160668554779398144", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 382, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "COliveirasp", "name": "caco"}, {"verified": true, "id": "1494658207", "public_metrics": {"followers_count": 655263, "following_count": 843, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "username": "KimKataguiri", "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3"}, {"verified": false, "id": "160642718", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 196, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AleVasquezU", "name": "Ale V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "124931598", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 3615, "tweet_count": 61122, "listed_count": 8}, "username": "WandaWanderblit", "name": "Wanda"}, {"verified": false, "id": "90980899", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "zenaideBH", "name": "Zenaide Vasconcelos"}, {"verified": false, "id": "12053862", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 311, "tweet_count": 19150, "listed_count": 14}, "location": "La Serena - Santiago, Chile", "username": "Naurim", "name": "Naurim"}, {"verified": false, "id": "2857124691", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 252, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "__cclina__", "name": "xcorde"}, {"verified": false, "id": "185657058", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1968, "tweet_count": 23773, "listed_count": 0}, "username": "rangelfoto", "name": "LE\u00c3OdeJUD\u00c1"}, {"verified": false, "id": "907075471577362432", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 346, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "username": "brazil_packer", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1101206976644763653", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 765, "tweet_count": 62909, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "maria39049337", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "134460106", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558233, "listed_count": 26}, "username": "LucianeLazzarin", "name": "Luciane Lazzarin"}, {"verified": false, "id": "285783147", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1661, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "location": "Peumo, Chile", "username": "kobasanmartin", "name": "El Jefe #Apruebo"}, {"verified": false, "id": "931958618932396032", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1938, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "username": "ElSeba37", "name": "Gr\ud83c\udd70\ufe0fn \u24c2\ufe0ferlin \ud83e\udd1f"}, {"verified": false, "id": "1091131734996013058", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 237, "tweet_count": 57029, "listed_count": 1}, "username": "tulloluan", "name": "donzela tabacuda"}, {"verified": false, "id": "932407955470864384", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1437, "tweet_count": 31521, "listed_count": 3}, "location": "julian's bed", "username": "aelinswife_", "name": "isa \u00e9 13\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u27b0| \ud83d\udcd6: nightfall"}, {"verified": false, "id": "182662040", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 441, "tweet_count": 13502, "listed_count": 1}, "location": "cidade maravilhosa !!!!", "username": "Wellington_PDR", "name": "wellington Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2375868751", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 262, "tweet_count": 1043, "listed_count": 1}, "location": "Lages, sc", "username": "_coelhio", "name": "oh davi"}, {"verified": false, "id": "1082068645482848256", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 0}, "location": "T.", "username": "DDLN46664", "name": "DDLN"}, {"verified": false, "id": "24024323", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "location": "United States", "username": "piahildebrandt", "name": "Pia Hildebrandt"}, {"verified": false, "id": "2664329312", "public_metrics": {"followers_count": 16209, "following_count": 1120, "tweet_count": 97538, "listed_count": 113}, "location": "Teotihuac\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "MelSupernova", "name": "Melanova"}, {"verified": false, "id": "328808457", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 202, "tweet_count": 93659, "listed_count": 9}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "Mizuski", "name": "\ud83d\udd78Surada\u2077 \ud83d\udc7b\ud83c\udf34"}, {"verified": false, "id": "3345991209", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "username": "Josejai67617779", "name": "Jose jaime"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"verified": false, "id": "915418437626875909", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 314, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "kkarensybelly", "name": "karen"}, {"verified": false, "id": "469457777", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 5003, "tweet_count": 72099, "listed_count": 6}, "location": "Resende, Brasil", "username": "rafasoares1986", "name": "Rafael Soares da Silva"}, {"verified": true, "id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral"}, {"verified": false, "id": "1190388314832089088", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 104, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "username": "JuanCar03980205", "name": "Juan Carlos Garc\u00eda Herrera"}, {"verified": false, "id": "1125095899598925824", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 80, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "Douglas87867568", "name": "DOUGLA$_OLIVEIRA"}, {"verified": false, "id": "957691960399138816", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 1229, "tweet_count": 49882, "listed_count": 0}, "location": "pdm\ud83e\udd11\ud83c\udfad", "username": "LuanaEduardaaa", "name": "\u2022 Luana Eduarda \ud83c\uddf2\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1148548536423919617", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "ronilso18346431", "name": "ronilson"}, {"verified": true, "id": "2716763753", "public_metrics": {"followers_count": 409905, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "davialcolumbre", "name": "Davi Alcolumbre"}, {"verified": false, "id": "751133363461722112", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 34, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}, "username": "rrgarces0511", "name": "Orlando Garces"}, {"verified": false, "id": "82776856", "public_metrics": {"followers_count": 25740, "following_count": 2612, "tweet_count": 6228, "listed_count": 33}, "location": "National District", "username": "JoseHoracioR", "name": "Jos\u00e9 Horacio Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "2479900223", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 916, "tweet_count": 5895, "listed_count": 4}, "location": "Wakanda forever ", "username": "ahienlyxjb", "name": "Cata(r\u00ed)"}, {"verified": false, "id": "999385237552590848", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 409, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "mvlgveritate", "name": "Marcos V L Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "894364809310949377", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 108, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "username": "ValenIbarrra", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "3258052247", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1404, "tweet_count": 36160, "listed_count": 0}, "location": "Gua\u00edra, PR", "username": "camisms345", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\udea2 \ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "859105643306811392", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 891, "tweet_count": 39843, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "0204nico_", "name": "~Nico \ud83d\udc2f\ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "163267179", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 406, "tweet_count": 25705, "listed_count": 0}, "username": "VIEIRA_NEIA", "name": "Valdin\u00e9ia Vieira"}, {"verified": false, "id": "2790569481", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 153, "tweet_count": 19380, "listed_count": 1}, "username": "pablo_nigga97", "name": "Pablo Vin\u00edcius"}, {"verified": false, "id": "1195080020290605057", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "Colerash2", "name": "Colerash"}, {"verified": false, "id": "35367239", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 277, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "GersonNunes", "name": "RealMenezes"}, {"verified": true, "id": "46040478", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"verified": false, "id": "4561356567", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 103, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "username": "MDLRQV", "name": "Rodrigo Quezada"}, {"verified": false, "id": "3150925061", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 119, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "username": "geneh0032", "name": "Genesha.a"}, {"verified": false, "id": "1090065655448121345", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 397, "tweet_count": 7454, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "Emi_lix_", "name": "Emilia\ud83d\udc9c\ud83c\udf33"}, {"verified": true, "id": "112770875", "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404032, "listed_count": 1228}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1186378414921568256", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 471, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "location": "oh no niall", "username": "nouisxhadid", "name": "javiera"}, {"verified": false, "id": "53477267", "public_metrics": {"followers_count": 10004, "following_count": 10868, "tweet_count": 137844, "listed_count": 21}, "location": "Brasil", "username": "CPavanJau", "name": "Cristina Pavan"}, {"verified": false, "id": "1095051389225631744", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 183, "tweet_count": 13983, "listed_count": 2}, "location": "Liberty City", "username": "segg1337", "name": "S. G. \ud83d\uddfd"}, {"verified": false, "id": "836676637055909890", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 1898, "tweet_count": 29252, "listed_count": 6}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "M_modernel", "name": "Mart\u00edn #53"}, {"verified": false, "id": "1096741369731792896", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 493, "tweet_count": 39047, "listed_count": 0}, "username": "Dinuza1", "name": "Dinuza"}, {"verified": false, "id": "740502586696949760", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221200, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"verified": false, "id": "837530077017448448", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "name": "Leonor"}, {"verified": false, "id": "230560634", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 409, "tweet_count": 44326, "listed_count": 15}, "location": "Itaja\u00ed/SC - S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "username": "micaelyrolim", "name": "Mica"}, {"verified": false, "id": "834726443498233856", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 460, "tweet_count": 13671, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "nardelicius", "name": "Nards"}, {"verified": false, "id": "4770095063", "public_metrics": {"followers_count": 594945, "following_count": 4541, "tweet_count": 36181, "listed_count": 288}, "location": "insta", "username": "vini_vecchi", "name": "vini vecchi \u272f"}, {"verified": false, "id": "2826917811", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1264, "tweet_count": 12898, "listed_count": 2}, "location": "en esa", "username": "_luccho", "name": "lucho"}, {"verified": false, "id": "1091477837947772928", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 154, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "SantalizThiago", "name": "Thiago 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"verified": true, "id": "40039438", "public_metrics": {"followers_count": 5009, "following_count": 3041, "tweet_count": 52348, "listed_count": 32}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "Alexandregalvs", "name": "Alexandre Galv\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "44737448", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2617, "tweet_count": 7120, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte", "username": "EmanoelFerreira", "name": "Emanoel Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1005602722454867972", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 203, "tweet_count": 33912, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "Kristhi85786219", "name": "Kristhian"}, {"verified": false, "id": "148519487", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3207, "tweet_count": 56020, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "florangelah", "name": "Flor\u00e1ngelaHR"}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"verified": false, "id": "1187455741755580416", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 672, "tweet_count": 62447, "listed_count": 0}, "username": "JooJorgeSilvei1", "name": "#SomosTodosTiasDoZap"}, {"verified": false, "id": "102886963", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 185, "tweet_count": 2321, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "paulaajaviera", "name": "Paula"}, {"verified": false, "id": "119277219", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 350, "tweet_count": 5831, "listed_count": 1}, "location": "Latinoamerica libre", "username": "SebaReyesA", "name": "El Seasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "795919878", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 380, "tweet_count": 7083, "listed_count": 45}, "username": "jmartinezvila", "name": "Josep Mart\u00ednez Vil\u00e0"}, {"verified": false, "id": "832563073546330112", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona, Espanya", "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio"}, {"verified": false, "id": "289090724", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "tefycortez", "name": "Estephania Cortez"}, {"verified": false, "id": "1119001654316154881", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3061, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7}, "location": "El Paysa, Uruguay", "username": "nachoma65955247", "name": "nachoman"}, {"verified": false, "id": "1001580697", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 111, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "location": "Guar\u00e1 38 City", "username": "_brsales", "name": "brino"}, {"verified": false, "id": "719428036198838272", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1844, "tweet_count": 97672, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "sucessoever", "name": "Andr\u00e9 Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d"}, {"verified": false, "id": "892904737942712320", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 142, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "username": "adrianodricf", "name": "Adriano Cordeiro"}, {"verified": false, "id": "1146029573538242566", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 241, "tweet_count": 63701, "listed_count": 0}, "username": "KSD25978734", "name": "Brasileirinha"}, {"verified": false, "id": "1179275959", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1402, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "username": "ramirez82_j", "name": "Jose Ramirez #EASAVEFM"}, {"verified": false, "id": "898736311959506945", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 880, "tweet_count": 43662, "listed_count": 0}, "location": "Tambem no Gab @NiltonRocha", "username": "NiltonRocha54", "name": "Nilton Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "143269535", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 311, "tweet_count": 8144, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "pmariasp", "name": "p.i.l.u"}, {"verified": false, "id": "1342712178", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1873, "tweet_count": 27415, "listed_count": 7}, "username": "httpsbzl", "name": "m #BBB22"}, {"verified": false, "id": "2595566549", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1093, "tweet_count": 66499, "listed_count": 16}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "username": "midnightsilvia", "name": "Zilvia Z. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "name": "Ora Basta"}, {"verified": false, "id": "768526775123050496", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 282, "tweet_count": 21962, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "dsxperado", "name": "gaia"}, {"verified": false, "id": "970466585449201670", "public_metrics": {"followers_count": 5421, "following_count": 1068, "tweet_count": 57888, "listed_count": 4}, "username": "danysbird", "name": "dandara sedu\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "67924340", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2787, "tweet_count": 217891, "listed_count": 10}, "location": "Brasizuela, STFcracia", "username": "Cristiano_77", "name": "Cristiano \ud83d\udd34\u26ab (5-1)"}, {"verified": false, "id": "297263135", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 717, "tweet_count": 58146, "listed_count": 29}, "username": "rubionegrao", "name": "RNT\u2122"}, {"verified": false, "id": "141049050", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 6746, "tweet_count": 291715, "listed_count": 34}, "location": "Venezuela", "username": "FrancysMirlene", "name": "Francisca \ud83c\udf3a\ud83e\udd89\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "107882600", "public_metrics": {"followers_count": 19490, "following_count": 2276, "tweet_count": 49542, "listed_count": 22}, "location": "Donostia (por ahora) ", "username": "supermarylicius", "name": "Mary Carmen Lopez"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "128726729", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 240, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "username": "tocanepa", "name": "M.Antonieta Orellana"}, {"verified": false, "id": "1141668713235722241", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 366, "tweet_count": 12939, "listed_count": 0}, "username": "annannunes_", "name": "anna \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "4251419147", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3152, "tweet_count": 11333, "listed_count": 4}, "username": "buugbooo", "name": "duda; mlb"}, {"verified": false, "id": "25556778", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 797, "tweet_count": 8518, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ManuelRHDotCL", "name": "Manuel"}, {"verified": false, "id": "357369980", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1438, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "location": "santiago, chile", "username": "haillapi", "name": "Hugo No M\u00e1s! \u26ab\u26aa\u26ab"}, {"verified": false, "id": "110526186", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 340, "tweet_count": 36900, "listed_count": 0}, "username": "zanlasam", "name": "Nina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1109977880145133568", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 699, "tweet_count": 6140, "listed_count": 1}, "username": "EEstibador", "name": "El Estibador"}, {"verified": true, "id": "1393097221", "public_metrics": {"followers_count": 81713, "following_count": 748, "tweet_count": 73924, "listed_count": 572}, "username": "ezshabot", "name": "Ezra Shabot"}, {"verified": false, "id": "798570804086763524", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 515, "tweet_count": 23905, "listed_count": 1}, "username": "sjcarjo1", "name": "Rupestre Sassese"}, {"verified": false, "id": "938566151310921728", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4, "tweet_count": 22491, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Sinistrina", "name": "Aquilotta di sinistra"}, {"verified": false, "id": "22208654", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1025, "tweet_count": 81989, "listed_count": 10}, "location": "Chile", "username": "maestraire", "name": "Val"}, {"verified": false, "id": "1118111488621858818", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2578, "tweet_count": 67094, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Rose23077418", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "165972712", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 168, "tweet_count": 18452, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "patryquinonez", "name": "Patry"}, {"verified": false, "id": "89206522", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 599, "tweet_count": 31787, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "BrasilDeCristo", "name": "Pernambucano Conservador"}, {"verified": false, "id": "2353875366", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 202, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}, "location": "Ocara, Brasil", "username": "VictorSilvaFJ", "name": "Victor Ferreira"}, {"verified": false, "id": "107856181", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1125, "tweet_count": 7458, "listed_count": 1}, "location": "Talca, Chile", "username": "Rob_lm", "name": "Roberto Mi\u00f1o Ortiz"}, {"verified": false, "id": "54268370", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1146, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Mixeline", "name": "Mixeline"}, {"verified": false, "id": "363300805", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 4812, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1}, "username": "annylton", "name": "\ud83d\udd30TON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "152526475", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 952, "tweet_count": 16795, "listed_count": 4}, "location": "xalapa, veracruz", "username": "fallo666", "name": "rafa meneses"}, {"verified": false, "id": "542903365", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 5001, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "location": "CDMX, Mexico", "username": "danceman6969", "name": "Mariano Vazquez"}, {"verified": false, "id": "1148757280319561728", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}, "username": "Guilherminago19", "name": "Guilhermina gomes de menezes montenegro"}, {"verified": false, "id": "953680127031955456", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 690, "tweet_count": 11220, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Felipedk01", "name": "FelipeDK\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"verified": false, "id": "1138458364764196864", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33370, "listed_count": 3}, "username": "VsHermes", "name": "Alienista \ud83c\udf39"}, {"verified": true, "id": "79744881", "public_metrics": {"followers_count": 358945, "following_count": 6267, "tweet_count": 365875, "listed_count": 1138}, "username": "correio_dopovo", "name": "Correio do Povo"}, {"verified": false, "id": "1103443467987046400", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4967, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "username": "SilOliv70933985", "name": "Sil Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1048943798477377537", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 2810, "tweet_count": 26427, "listed_count": 0}, "username": "SeixasJc", "name": "Jos\u00e9 Carlos"}, {"verified": false, "id": "93040614", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1736, "tweet_count": 88087, "listed_count": 13}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Liscard", "name": "Lis"}, {"verified": false, "id": "636680098", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 534, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}, "username": "RozPerz", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29 \u2728"}, {"verified": false, "id": "103363459", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 582, "tweet_count": 233278, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Franco_Ikari", "name": "A L\u00e2mina e Eu"}, {"verified": false, "id": "587581181", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 966, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "chicoxavier22", "name": "CHICO XAVIER"}, {"verified": false, "id": "701992487758524417", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 319, "tweet_count": 24467, "listed_count": 0}, "location": "The Middle-Earth ", "username": "xaocnyx", "name": "Nyx"}, {"verified": false, "id": "2191281520", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1038, "tweet_count": 15617, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "legenwaitdaryyy", "name": "tain"}, {"verified": false, "id": "2271834116", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4949, "tweet_count": 306126, "listed_count": 19}, "username": "Fabio_Lemos55", "name": "Fabio Lemos"}, {"verified": false, "id": "220277203", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}, "location": "Sud America", "username": "parreshia", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal"}, {"verified": true, "id": "367210075", "public_metrics": {"followers_count": 142654, "following_count": 88485, "tweet_count": 312988, "listed_count": 1872}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Consalud_es", "name": "ConSalud.es"}, {"verified": false, "id": "1186226476309471232", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 897, "tweet_count": 48904, "listed_count": 0}, "username": "Semper_Viridis_", "name": "Kar\u00fc \ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "71564654", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1911, "tweet_count": 84423, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "andresbodoque", "name": "\u0394NDR\u00c9S"}, {"verified": false, "id": "1147215118180241408", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 3549, "tweet_count": 4958, "listed_count": 5}, "username": "Rafael61583765", "name": "Rafael"}, {"verified": false, "id": "760271415006392321", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1066, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}, "username": "lucaspecanha_", "name": "lucas"}, {"verified": false, "id": "1039640388062076928", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4507, "tweet_count": 53846, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizFer65636289", "name": "Luiz Fernando"}, {"verified": false, "id": "899999419558440961", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 180, "tweet_count": 49528, "listed_count": 1}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "danielbizatto", "name": "Daniel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3243848776", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 303, "tweet_count": 31525, "listed_count": 0}, "username": "marcotvanin", "name": "Marco Vanin"}, {"verified": false, "id": "734052216", "public_metrics": {"followers_count": 17950, "following_count": 706, "tweet_count": 9377, "listed_count": 86}, "location": "Santiago, Chile", "username": "frente_foto", "name": "Frente Fotogr\u00e1fico"}, {"verified": false, "id": "152370418", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 3250, "tweet_count": 28247, "listed_count": 0}, "username": "critgui", "name": "Paul"}, {"verified": false, "id": "1063478792918917122", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 261, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "Isirtg_eduso", "name": "M\u00aa Isabel Rentero Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1469432707", "public_metrics": {"followers_count": 15545, "following_count": 3750, "tweet_count": 52013, "listed_count": 285}, "username": "DeAutismo", "name": "Bel\u00e9n Jurado"}, {"verified": false, "id": "915466799159894016", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312610, "listed_count": 2}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "ATCoco2017", "name": "Still thinking"}, {"verified": false, "id": "2845494004", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1091, "tweet_count": 58243, "listed_count": 0}, "username": "ignacio_marinas", "name": "Ignacio Mari\u00f1as#SanchezQueTeDenPorElBulo"}, {"verified": false, "id": "2651873685", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 1571, "tweet_count": 6355, "listed_count": 6}, "location": "Honduras", "username": "AbinoamPineda", "name": "eli"}, {"verified": false, "id": "331996293", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 3109, "tweet_count": 79400, "listed_count": 0}, "location": "\u79fb\u8ee2\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\u3000\u5ca1\u5c71\u5e02\u5317\u533a\u5185\u5c71\u4e0b1-12-7\u3000\u5ee3\u702c\u30d3\u30eb4F", "username": "DIGDIG_OKAYAMA", "name": "record shop DIGDIG"}, {"verified": false, "id": "146194591", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 5000, "tweet_count": 96826, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "findlelo", "name": "EU SOU ROB\u00d4 - E ESTOU AQUI DE GRA\u00c7A!!!"}, {"verified": false, "id": "368665839", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 937, "tweet_count": 48998, "listed_count": 4}, "username": "inkcamilablink", "name": "\uff26\uff52\uff41\uff4e"}, {"verified": false, "id": "1030710478199304192", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1150, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "JorgeSi51530010", "name": "Meu Nordeste / Meu Orgulho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2952141087", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 491, "tweet_count": 1561, "listed_count": 1}, "location": "Santiago,Chile", "username": "good_vibeeess", "name": "G\u00e9nesisammay"}, {"verified": false, "id": "496454903", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3867, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "barmarirene", "name": "BAR"}, {"verified": false, "id": "1143878995148189696", "public_metrics": {"followers_count": 21487, "following_count": 23603, "tweet_count": 67256, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Alberto85366967", "name": "Alberto Jesus"}, {"verified": false, "id": "286222881", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1777, "tweet_count": 14153, "listed_count": 1}, "location": "WhoKnows", "username": "mandihey", "name": "CMG"}, {"verified": false, "id": "429591518", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 283, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "jcasasf", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Casas"}, {"verified": false, "id": "104212211", "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "username": "CarlosRaulHer", "name": "CarlosRaulHernandez"}, {"verified": false, "id": "303534543", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 220, "tweet_count": 6193, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "GilsonCerqueira", "name": "Gilson Cerqueira"}, {"verified": false, "id": "799915069186469888", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "location": "Brazil", "username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar"}, {"verified": false, "id": "321039941", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 250, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "masagreta", "name": "masagreta"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326167, "following_count": 0, "tweet_count": 936542, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"verified": false, "id": "67797268", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1072, "tweet_count": 30456, "listed_count": 0}, "location": "SP", "username": "Ruggeronorge", "name": "Hro\u00f0gar"}, {"verified": false, "id": "1197625615383437312", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 27, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "NoEstS1", "name": "N\u00e3o Est\u00e1 S\u00f3"}, {"verified": false, "id": "55387749", "public_metrics": {"followers_count": 263061, "following_count": 618, "tweet_count": 300016, "listed_count": 565}, "location": "Honduras", "username": "radiohrn", "name": "Radio HRN"}, {"verified": false, "id": "1163492128259006464", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1617, "tweet_count": 31355, "listed_count": 2}, "location": "renebaebae ", "username": "itsokjoo", "name": "talita"}, {"verified": false, "id": "485007380", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 579, "tweet_count": 17387, "listed_count": 0}, "username": "LaarissaFloores", "name": "LaLi"}, {"verified": false, "id": "93700605", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1427, "tweet_count": 17609, "listed_count": 12}, "username": "CharlesDalberto", "name": "Eu sou apenas um rapaz latino-americano."}, {"verified": false, "id": "2653120485", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3898, "tweet_count": 204606, "listed_count": 12}, "username": "levantateCagonq", "name": "Julio T"}, {"verified": false, "id": "159916597", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 2493, "tweet_count": 414187, "listed_count": 26}, "location": " Buenos Aires Argentina", "username": "Alicialadivina", "name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "170195185", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1076, "tweet_count": 11686, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile", "username": "tuiteropiti", "name": "TuiteroPiti"}, {"verified": false, "id": "1045206087425839104", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 278, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "minimooncat", "name": "\u02b2\u1d52\u1d52\u207f\u2071\u1d49"}, {"verified": false, "id": "894599978571755521", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3433, "tweet_count": 84231, "listed_count": 0}, "username": "RevMarq", "name": "Mario Augusto"}, {"verified": false, "id": "1096841847627046912", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 28, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "username": "Maje012", "name": "Maje01"}, {"verified": false, "id": "4243321589", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 2007, "tweet_count": 34917, "listed_count": 27}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "Sampaio_387", "name": "Lucas Sampaio"}, {"verified": false, "id": "840418356", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 372, "tweet_count": 17338, "listed_count": 0}, "username": "Claupgp", "name": "de la ausencia y de ti\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "854581043147440129", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1941, "tweet_count": 59498, "listed_count": 0}, "username": "Guts1997", "name": "PutYourGrassesON"}, {"verified": false, "id": "272709745", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 867, "tweet_count": 89549, "listed_count": 7}, "username": "alciopitt2", "name": "Alcio Pitt"}, {"verified": false, "id": "878842208", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165721, "listed_count": 8}, "username": "saimicharch", "name": "SaiMich"}, {"verified": false, "id": "3150379634", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 263, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "renzochc", "name": "Renzo CC"}, {"verified": false, "id": "246333408", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3182, "tweet_count": 21916, "listed_count": 83}, "location": "Vigo", "username": "PAVEFRA", "name": "PAULA"}, {"verified": false, "id": "940661952266801152", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "miguelarrow", "name": "batverso"}, {"verified": false, "id": "2875658994", "public_metrics": {"followers_count": 11749, "following_count": 29, "tweet_count": 1407, "listed_count": 39}, "location": "Belle Reve", "username": "SuicideSquadHQ", "name": "SuicideSquad Updates"}, {"verified": false, "id": "2712963597", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "username": "ohivoivo", "name": "Ivo Betanzo"}, {"verified": false, "id": "2861632959", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 425, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro de la paz, Chile", "username": "roxxy201", "name": "Roxxy201\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "262125262", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1855, "tweet_count": 85467, "listed_count": 9}, "location": "Valparaiso Chile", "username": "paulinangelina", "name": "PAuLiNa \ud83c\udf31\ud83e\udd17"}, {"verified": false, "id": "1154276604199276544", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 148, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "username": "Creedthepest", "name": "Creed the pest"}, {"verified": false, "id": "807707971186724864", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 4965, "tweet_count": 83979, "listed_count": 2}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "MauroLopesRJ780", "name": "\u0141\u00d8P\u03bb\u20a6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "282301188", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 360, "tweet_count": 15473, "listed_count": 1}, "location": "stgo Chile", "username": "adcacalcumil_74", "name": "AnaDelia"}, {"verified": false, "id": "1123408375113502720", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 491, "tweet_count": 13114, "listed_count": 0}, "username": "NormaDe81039117", "name": "Norma Del Carmen Fern\u00e1ndez Araos"}, {"verified": false, "id": "110143128", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 0, "tweet_count": 1908, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "OskrCeliss", "name": "Oscar Celis"}, {"verified": false, "id": "3110750097", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 612, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "caturra_moon", "name": "C\u1972t\u1972\u1963\u03b9\u1952\u1972"}, {"verified": false, "id": "479004451", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 396, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "username": "abellafly", "name": "Inthesky"}, {"verified": false, "id": "913070553522688001", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JUc3m", "name": "JacoboDopico_UC3M"}, {"verified": false, "id": "913833125721051136", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 247, "tweet_count": 43766, "listed_count": 10}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "korakkyn", "name": "Ray;"}, {"verified": false, "id": "1048233861870735360", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4994, "tweet_count": 79899, "listed_count": 5}, "location": "cora\u00e7\u00e3o dela \u2764\ufe0f", "username": "ayasagiris", "name": "sai\ud83c\udf61\u26a2\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "2259174960", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 541, "tweet_count": 20837, "listed_count": 2}, "username": "mamayr_", "name": "beija fofo"}, {"verified": false, "id": "802239635086839808", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 975, "tweet_count": 32132, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "wiki_wiki_93", "name": "\ud83c\udf3b Wiki_93 \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "38517669", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2497, "tweet_count": 123268, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo e Pereiras-SP", "username": "Chipoletti", "name": "Fernando Chipoletti"}, {"verified": false, "id": "477145697", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 5777, "tweet_count": 136346, "listed_count": 22}, "location": "Chile ", "username": "nowaymccall", "name": "jasss"}, {"verified": false, "id": "3732040697", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 88, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "username": "EduEmps", "name": "Eduardo Mauricio"}, {"verified": false, "id": "247234101", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 13182, "tweet_count": 64333, "listed_count": 7}, "location": "espa\u00f1a", "username": "gancho213", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "1065774557938835456", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 958, "tweet_count": 44198, "listed_count": 0}, "location": "Massagueira-Al ", "username": "kukyfelix", "name": "Francisco Felix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1151260757075607554", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1774, "tweet_count": 64138, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Porto Velho", "username": "JosAugu24823729", "name": "Jos\u00e9 Augusto C\u00e9sar pires"}, {"verified": false, "id": "4310790563", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 956, "tweet_count": 13587, "listed_count": 4}, "username": "Santiaguxxx", "name": "lovin\ud83e\udef6\ud83c\udffc\u00d7"}, {"verified": false, "id": "1186642958071844864", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 0, "tweet_count": 14511, "listed_count": 2}, "location": "a uani a gari vers\u00e3o rock", "username": "rlovesEat", "name": "\ud835\udc8a\u2019\ud835\udc8e \ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1142582938082729984", "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 3403, "tweet_count": 104739, "listed_count": 8}, "username": "AlTrezAs", "name": "Trez\u00c1s\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619813, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"verified": false, "id": "3296177265", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "username": "mccc14pf", "name": "Carmin"}, {"verified": false, "id": "724347272", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 558, "tweet_count": 77583, "listed_count": 2}, "location": "Floripa", "username": "nicolilea", "name": "Nic"}, {"verified": false, "id": "374417424", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 282, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "MarcoDeGirolamo", "name": "MarcoDegi"}, {"verified": false, "id": "467923954", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 408, "tweet_count": 4428, "listed_count": 1}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "GDardanelli", "name": "Gherardo Dardanelli"}, {"verified": false, "id": "73640017", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 5044, "tweet_count": 427379, "listed_count": 206}, "location": "Barcelona , SPAIN", "username": "Pili_stage", "name": "Pili Redondo"}, {"verified": false, "id": "576396101", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 5575, "tweet_count": 664198, "listed_count": 37}, "location": "California, USA", "username": "FAndolini", "name": "fandolini"}, {"verified": false, "id": "1076095306217988096", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 652, "tweet_count": 3937, "listed_count": 1}, "username": "123gataes", "name": "Viuda de Jadue\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2505819672", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 679, "tweet_count": 52261, "listed_count": 20}, "location": "alderaan", "username": "hersyndulla", "name": "\u08ea"}, {"verified": false, "id": "4707729801", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1574, "tweet_count": 79864, "listed_count": 24}, "location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "username": "magiantigo", "name": "magi the daywalker"}, {"verified": false, "id": "215682529", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 784, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "MarceloRicards", "name": "COZY"}, {"verified": false, "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine"}, {"verified": false, "id": "1046524519337406464", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 683, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}, "username": "Eliana55240427", "name": "Eliana"}, {"verified": false, "id": "764631020083740673", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "melomaniaacc", "name": "\ud83c\udd35 \ud83c\udd30 \ud83c\udd31 \ud83c\udd41 \ud83c\udd38"}, {"verified": false, "id": "1055182420432113664", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 346, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}, "username": "tldxgsb", "name": "agusita"}, {"verified": false, "id": "837807998739365894", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1270, "tweet_count": 17359, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Danilopvcs", "name": "Voc\u00ea"}, {"verified": false, "id": "590325610", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1902, "tweet_count": 80724, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela-Lecheria", "username": "PenalverJose", "name": "Jose A  Pe\u00f1alver"}, {"verified": false, "id": "307549658", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}, "location": "Miami, FL", "username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo"}, {"verified": false, "id": "46497890", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1618, "tweet_count": 48419, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "fhmaia", "name": "Francisco"}, {"verified": false, "id": "66574891", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 5002, "tweet_count": 179914, "listed_count": 8}, "location": "Chile Pais saqueado", "username": "claudiofrancisc", "name": "Claudio FPM"}, {"verified": false, "id": "307911830", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4360, "tweet_count": 27065, "listed_count": 16}, "location": "RJ - BRASIL", "username": "bethnieto", "name": "Beth Nieto\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1196504849002770433", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 930, "tweet_count": 226102, "listed_count": 4}, "username": "VedeleAngela", "name": "Angela Vedele Natale Maria"}, {"verified": false, "id": "155427268", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1511, "tweet_count": 97113, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "MissVioletLoki", "name": "Miss Loki \ud83d\udc9a\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "271060943", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 261, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}, "location": "BH, Sto Ant\u00f4nio,subindo Bahia.", "username": "EL_GRA_CO", "name": "\u00c9LTON COSTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3431353983", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1621, "tweet_count": 197692, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "lsfortes", "name": "Luciano Fortes"}, {"verified": false, "id": "1058466431363366914", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 361, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "novinhotaubate", "name": "Novinho de Taubat\u00e9"}, {"verified": false, "id": "3580777041", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92865, "listed_count": 16}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "orc_omunista", "name": "Elton Bertoja"}, {"verified": false, "id": "742624198703603712", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 683, "tweet_count": 121655, "listed_count": 4}, "username": "caminante654321", "name": "Caminante"}, {"verified": false, "id": "4831043542", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 90, "tweet_count": 27211, "listed_count": 3}, "location": "here", "username": "astuorum", "name": "Rat#terrier"}, {"verified": false, "id": "84430110", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 4919, "tweet_count": 25669, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "username": "CherriFilho", "name": "Psicanalista SP -"}, {"verified": false, "id": "1128626861309943808", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 645, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "username": "Nachihurtado1", "name": "Nachi\ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "798684825024663553", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14161, "listed_count": 1}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "kike_estela", "name": "Kike Estela"}, {"verified": true, "id": "4452890315", "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero"}, {"verified": false, "id": "2563369970", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1041, "tweet_count": 70802, "listed_count": 4}, "username": "Nelson_Harter", "name": "Nelson Harter"}, {"verified": false, "id": "264582722", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 849, "tweet_count": 5959, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marina11jp", "name": "Marina \ud83c\udf8b \u6c96\u3060 \u30de\u30ea\u2015\u30ca"}, {"verified": false, "id": "15468184", "public_metrics": {"followers_count": 14200, "following_count": 2429, "tweet_count": 3727, "listed_count": 283}, "location": "Brasil", "username": "institutocpfl", "name": "instituto cpfl"}, {"verified": false, "id": "2650714156", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1908, "tweet_count": 247039, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "keilamorais14", "name": "Keila Almeida morais"}, {"verified": false, "id": "1026214286044155904", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 367, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "azambranoe", "name": "Isaac"}, {"verified": false, "id": "1172174621937979392", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 614, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}, "username": "Nadezhda24Kr", "name": "Nadezhda"}, {"verified": false, "id": "704249576", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 776, "tweet_count": 55836, "listed_count": 4}, "location": "...", "username": "holmes_1984", "name": "holmes L"}, {"verified": false, "id": "195138161", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1380, "tweet_count": 20327, "listed_count": 1}, "location": "F\u00fctawillimapu\ud83e\udd8b", "username": "Kalfucur", "name": "Mel\u00ed \ud83c\udf33\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "93990830", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1239, "tweet_count": 108193, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "ubiquemona", "name": "gabo \ud83c\udf69"}, {"verified": false, "id": "65244859", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2429, "tweet_count": 14972, "listed_count": 6}, "location": "BRASIL", "username": "paulomendesflho", "name": "RS Conectado"}, {"verified": false, "id": "90963197", "public_metrics": {"followers_count": 484757, "following_count": 3268, "tweet_count": 100016, "listed_count": 2917}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "folha_politica", "name": "Folha Pol\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "3923180787", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 641, "tweet_count": 19878, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "beto_lecca", "name": "Bieto Lecca"}, {"verified": false, "id": "1184280361175568384", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 82, "tweet_count": 10028, "listed_count": 0}, "username": "deathfairydesu", "name": "deathfairydesu"}, {"verified": false, "id": "1485123234", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 91, "tweet_count": 10073, "listed_count": 8}, "username": "AksOpro", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5c\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2660\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "211282505", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "location": "GOVERNADOR VALADARES/MG", "username": "joilsongv7", "name": "JOILSON TEODORO"}, {"verified": false, "id": "777127448085467136", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 392, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "_Madnees", "name": "Ibett"}, {"verified": false, "id": "743586750858141697", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 212, "tweet_count": 16518, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "affsono", "name": "Afonso"}, {"verified": true, "id": "155263312", "public_metrics": {"followers_count": 146807, "following_count": 1525, "tweet_count": 129572, "listed_count": 211}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "matheuslaneri", "name": "DISTRIBUIDOR e GERADOR DE MEMES"}, {"verified": false, "id": "588792298", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 918, "tweet_count": 23828, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "s4ncys", "name": "Tommo"}, {"verified": false, "id": "66795962", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 162, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Paolillas", "name": "PRG"}, {"verified": false, "id": "2415075638", "public_metrics": {"followers_count": 7272, "following_count": 527, "tweet_count": 119231, "listed_count": 7}, "location": "011", "username": "nrwhopeclub_", "name": "leticia"}, {"verified": false, "id": "221224320", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 252, "tweet_count": 25632, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n.", "username": "Gerardo_sr27", "name": "Gerardo Sonda"}, {"verified": false, "id": "1060084906838122496", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 315, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}, "username": "yeeeelmi", "name": "yel\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1156495197712392192", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 426, "tweet_count": 32751, "listed_count": 0}, "username": "DaviFerreira187", "name": "Davi Falc\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1196439227774504960", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 271, "tweet_count": 1818, "listed_count": 2}, "username": "OtakaKuster", "name": "Otaka K\u00fcster"}, {"verified": false, "id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"followers_count": 785080, "following_count": 9, "tweet_count": 1220, "listed_count": 618}, "username": "statusdozap", "name": "status malucos do WhatsApp"}, {"verified": false, "id": "1095688521736704000", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 440, "tweet_count": 11774, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria Madalena, RJ", "username": "Weslenmanhaes", "name": "Weslen Manh\u00e3es \ud83d\udc76\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "140037058", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1014, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}, "location": "En el Charco", "username": "elbamseg", "name": "Elb m"}, {"verified": false, "id": "1115336532297170949", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 135, "tweet_count": 33833, "listed_count": 0}, "username": "Neli48190435", "name": "Vov\u00f3 Neli"}, {"verified": false, "id": "2512306478", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 371, "tweet_count": 5427, "listed_count": 1}, "username": "Nickbond_007", "name": "Nickbond"}, {"verified": true, "id": "538350798", "public_metrics": {"followers_count": 342444, "following_count": 433, "tweet_count": 321984, "listed_count": 1695}, "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "username": "hobby_consolas", "name": "Hobby Consolas"}, {"verified": false, "id": "40017948", "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494310, "listed_count": 365}, "location": "20.39049,-99.961456", "username": "DiarioRotativo", "name": "Rotativo de Quer\u00e9taro"}, {"verified": false, "id": "1175501758921154560", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "Julius472", "name": "Julius47"}, {"verified": false, "id": "78201907", "public_metrics": {"followers_count": 956651, "following_count": 383, "tweet_count": 72586, "listed_count": 1439}, "location": "Lima, Peru", "username": "Latina_Noticias", "name": "Latina Noticias"}, {"verified": false, "id": "169682933", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1854, "tweet_count": 37455, "listed_count": 7}, "username": "GaitaHernan", "name": "Calunga"}, {"verified": false, "id": "834901624531320832", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 631, "tweet_count": 36021, "listed_count": 6}, "username": "BoulonSurMer", "name": "Boulogne Sur Mer"}, {"verified": false, "id": "962353610406465537", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 469, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00eds, Francia", "username": "debisantana_", "name": "Debi"}, {"verified": false, "id": "1891823838", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 321, "tweet_count": 9133, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "_carolayneee", "name": "querol"}, {"verified": true, "id": "42453250", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A."}, {"verified": false, "id": "1192607471074004992", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 487, "tweet_count": 17245, "listed_count": 0}, "username": "ZatorPaulo", "name": "Paulo Zator"}, {"verified": false, "id": "137557477", "public_metrics": {"followers_count": 8198, "following_count": 8336, "tweet_count": 492811, "listed_count": 64}, "username": "EuridiceGuerra", "name": "Euridice Guerra"}, {"verified": false, "id": "715319804", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 562, "tweet_count": 18673, "listed_count": 0}, "location": "En la cima de los sue\u00f1os", "username": "soa_qeti", "name": "Interestelar\ud83c\udf08\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1197601141116284930", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 420, "tweet_count": 12057, "listed_count": 0}, "username": "MatasCornejo5", "name": "Mat\u00edas C \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "3293668132", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 112, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Metropolitana de S", "username": "paula_floresh", "name": "Paula flores"}, {"verified": false, "id": "452285049", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 854, "tweet_count": 24899, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro - BR", "username": "Pires_2012", "name": "Jefferson BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25fd38"}, {"verified": false, "id": "563958860", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 166, "tweet_count": 14367, "listed_count": 0}, "location": "Stgo Chile", "username": "Pedro_Munoz_V", "name": "Pedro Mu\u00f1oz Vargas"}, {"verified": false, "id": "859180118", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "name": "Alberto Campos B."}, {"verified": false, "id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1360, "tweet_count": 81750, "listed_count": 0}, "username": "Robson_Costa989", "name": "Robson Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1"}, {"verified": false, "id": "383325659", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 62, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "username": "danielawhynot", "name": "D"}, {"verified": false, "id": "2610748196", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 1735, "tweet_count": 143040, "listed_count": 10}, "location": "Chile", "username": "seesawga", "name": "rocioio"}, {"verified": false, "id": "926215366946250757", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 182, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "username": "AllexisMir", "name": "Alexandre Ricardo22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83d\ude0e\u270c"}, {"verified": false, "id": "913595122356559872", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 41598, "listed_count": 1}, "username": "NFranciscaCaro", "name": "Nancy \u2728\u2728"}, {"verified": false, "id": "217065673", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 292, "tweet_count": 33468, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "DanBaiano", "name": "Danillo Ferreira"}, {"verified": false, "id": "803034631155159041", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4671, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "seque_alberto", "name": "V\u00f4 da Maria"}, {"verified": false, "id": "740508841", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 3945, "tweet_count": 87668, "listed_count": 11}, "location": "wonderland", "username": "sunflwallsz", "name": "\u2022 \ud835\ude56 \ud835\ude61 \ud835\ude5e \ud835\ude58 \ud835\ude5a \u2022"}, {"verified": false, "id": "630784030", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1287, "tweet_count": 108683, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "oidessa_", "name": "\ud83c\udf27"}, {"verified": false, "id": "3424338123", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 191, "tweet_count": 1162, "listed_count": 5}, "location": "Chino-shi, Nagano", "username": "DivineRomulo", "name": "R\u00f4mulo"}, {"verified": false, "id": "1135367527347998721", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 971, "tweet_count": 18455, "listed_count": 0}, "username": "m_eduardaprtt", "name": "madu\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"verified": false, "id": "1026586317705170945", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 640, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}, "username": "NathMargalho42", "name": "Nath"}, {"verified": false, "id": "1038478186026344448", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}, "username": "senapisa", "name": "Very important pobre #fitness"}, {"verified": false, "id": "1888367881", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 249, "tweet_count": 25776, "listed_count": 0}, "username": "lemosxavier28", "name": "vytor"}, {"verified": false, "id": "118803135", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 289, "tweet_count": 23918, "listed_count": 15}, "username": "FabiDeChile", "name": "Fabiola \ud83c\udf1e #YoAprob\u00e8 ahora haganlo bien \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "87962362", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1087, "tweet_count": 3090, "listed_count": 1}, "username": "italonavarro", "name": "Italo Navarro"}, {"verified": false, "id": "958599945417908224", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1278, "tweet_count": 105936, "listed_count": 0}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "usato_di_sicuro", "name": "luigi"}, {"verified": false, "id": "276939593", "public_metrics": {"followers_count": 14316, "following_count": 10506, "tweet_count": 20989, "listed_count": 26}, "username": "akavetta", "name": "Salvatore Varchetta"}, {"verified": false, "id": "3366331588", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3704, "tweet_count": 67597, "listed_count": 1}, "location": "United States of America", "username": "lidiasferraz", "name": "lidia vov\u00f3 do ZAP \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "583051967", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 845, "tweet_count": 15817, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "kata_bel", "name": "Katarina \ud83c\udf35\ud83d\udc18"}, {"verified": false, "id": "337165180", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 845, "tweet_count": 17604, "listed_count": 29}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02", "username": "devonyamaoka", "name": "\u30c7\u30f4\u30a9\u30f3\u5c71\u5ca1"}, {"verified": false, "id": "1160737277355712514", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 157, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "username": "BorneckFernanda", "name": "lucifernandita"}, {"verified": false, "id": "706319712616062977", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 949, "tweet_count": 34355, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil", "username": "EliezerCosta48", "name": "Eliezer Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49"}, {"verified": false, "id": "1103692353737576448", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 428, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "username": "Emerson05157441", "name": "Emerson Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1185352239793262593", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 441, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "rojasroci_on", "name": "Roc\u00edo \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1096749689607737345", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 230, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "username": "Guilher95195422", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "2803821989", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1416, "tweet_count": 19199, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "Juanma_ext", "name": "Juanma"}, {"verified": false, "id": "1191127584823754753", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "panconpalta_lml", "name": "Ro"}, {"verified": false, "id": "67103438", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 250, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "username": "raapzodia", "name": "Reinaldo A"}, {"verified": false, "id": "816646627406544896", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2778, "tweet_count": 12243, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "GleysonPeres", "name": "Gleyson Peres Toledo \ud83d\ude09\ud83e\udd18\ud83d\udc4d\u26a1\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "600692887", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1460, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "felotrujillo", "name": "Felipe Trujillo"}, {"verified": false, "id": "1136384596646531072", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 373, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Eliane28388618", "name": "Eliane"}, {"verified": false, "id": "1910525580", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 857, "tweet_count": 56317, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Supertr4amp", "name": "Necropinto"}, {"verified": false, "id": "2736272061", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 352, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "username": "birdsarestoned", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "1099834031120760832", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 43, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "username": "juan17635712", "name": "JuanTjd"}, {"verified": false, "id": "1065737920567488519", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 118, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "username": "CVenenecia", "name": "Carlos Venencia"}, {"verified": false, "id": "1070323839761072129", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 4875, "tweet_count": 52778, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CibaDias", "name": "Cida Dias"}, {"verified": false, "id": "3776934557", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 52, "tweet_count": 7236, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "NatanSR01", "name": "Natan"}, {"verified": false, "id": "290833012", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 147, "tweet_count": 15295, "listed_count": 0}, "location": "Cidade da Paz Bras\u00edlia DF", "username": "ApArquimedis", "name": "Ap. Arquimedis"}, {"verified": false, "id": "4198884250", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 514, "tweet_count": 14672, "listed_count": 2}, "username": "TuJermuTambien", "name": "JosePeriquito"}, {"verified": false, "id": "1250069270", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1696, "tweet_count": 29007, "listed_count": 29}, "username": "marioorka", "name": "Mario Poza"}, {"verified": false, "id": "1172998488306716672", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 273, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}, "username": "Jul7enho", "name": "Juli\u00e3o da macu"}, {"verified": false, "id": "119483103", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1189, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "WjuirdoW", "name": "WjuirdoW\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "152917502", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "location": "M\u00e9xico", "username": "InformateMX", "name": "Inf\u00f3rmate Diario"}, {"verified": false, "id": "57020319", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 2294, "tweet_count": 25197, "listed_count": 8}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ricardowelbert", "name": "Ricardo Welbert"}, {"verified": false, "id": "195524059", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 132, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "username": "danielfv91", "name": "Daniel Vasconcelos"}, {"verified": false, "id": "326238377", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 201, "tweet_count": 11971, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Centro", "username": "maestrohuerta", "name": "Jorge Huerta"}, {"verified": false, "id": "524344847", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 151, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile ", "username": "juankaaw", "name": "Juanka Lakes"}, {"verified": false, "id": "1186657464156073984", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JCmo94546871", "name": "PEP\u00c9 MEDEIROS"}, {"verified": false, "id": "4750128051", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 513, "tweet_count": 22474, "listed_count": 0}, "location": "seventeen", "username": "Pau_Pawu", "name": "[17's Pau]"}, {"verified": false, "id": "859071729678897152", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 612, "tweet_count": 9542, "listed_count": 1}, "location": ".", "username": "ILuiz_Felip3", "name": "Luiz o Pexe"}, {"verified": false, "id": "149993699", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 7713, "tweet_count": 130992, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pri2013", "name": "Priscila Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3462632956", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 840, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "location": "Malm\u00f6 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea  - K\u00f8benhavn \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "robiogen", "name": "Rodri"}, {"verified": false, "id": "2374352671", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 5001, "tweet_count": 635730, "listed_count": 109}, "location": "IN MY COUNTRY", "username": "David2095_Sport", "name": "David Camarena/\u0414\u044d\u0432\u0438\u0434 \u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0435\u043d\u0430"}, {"verified": false, "id": "82937209", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 300, "tweet_count": 29700, "listed_count": 11}, "location": "Krakow, Poland", "username": "gmdrunk", "name": "Adrian Wilk"}, {"verified": false, "id": "73785416", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 4855, "tweet_count": 129007, "listed_count": 58}, "location": "Terra do Nunca", "username": "Adote1Amigo", "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "42770762", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1034, "tweet_count": 181272, "listed_count": 21}, "location": "#qualquerclich\u00eadeamor3 ", "username": "lalamands", "name": "amanda \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "918105165227614210", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1398, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Gutierres, Sorocaba", "username": "FernandoBrusto", "name": "Fernando Brustolin Nieri Vieira"}, {"verified": false, "id": "1013044103196610560", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 601, "tweet_count": 178047, "listed_count": 1}, "username": "adry_ver", "name": "aver"}, {"verified": false, "id": "324052436", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 714, "tweet_count": 26526, "listed_count": 0}, "username": "alexandrenneves", "name": "alexandrenneves"}, {"verified": false, "id": "718272972851646464", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 6329, "tweet_count": 85776, "listed_count": 7}, "username": "AndrewF7969", "name": "Andrew \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bolsonaro22 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1175554273536557061", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 183, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}, "username": "AdrianoJooCost2", "name": "Adriano Jo\u00e3o Costa"}, {"verified": false, "id": "2946378892", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 12512, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "luizclaudiotm", "name": "Luiz Miranda"}, {"verified": false, "id": "465026579", "public_metrics": {"followers_count": 5534, "following_count": 5929, "tweet_count": 42282, "listed_count": 1}, "username": "ju_freittasSP", "name": "Juliana NULO"}, {"verified": false, "id": "1110346504341016576", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 681, "tweet_count": 43102, "listed_count": 0}, "username": "mariana46048606", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "760557686", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369822, "listed_count": 46}, "username": "OvelhaVermelha7", "name": "OvelhaSonhadora"}, {"verified": false, "id": "2221191729", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 32, "tweet_count": 1771, "listed_count": 44}, "location": "Neverland", "username": "Nickozix", "name": "\u0438\u012bck\u03c3z\u012bx \ud83c\udf65"}, {"verified": true, "id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}, "location": "Brasil", "username": "FreeFireBR", "name": "Garena Free Fire Brasil"}, {"verified": false, "id": "1195329900380672000", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 66, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "evaagaarcia_", "name": "Eva\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1157014638271352834", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 182, "tweet_count": 17446, "listed_count": 0}, "username": "Lis40972287", "name": "Lis"}, {"verified": false, "id": "1049765699265150977", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 628, "tweet_count": 22381, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "nnzoeegri_", "name": "Nnzo"}, {"verified": false, "id": "286783069", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1422, "tweet_count": 7094, "listed_count": 4}, "location": "Antofagasta", "username": "ClementineSol", "name": "Pauly Espinoza"}, {"verified": false, "id": "975490795418652672", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 362, "tweet_count": 28503, "listed_count": 0}, "username": "franqoinfo", "name": "Franco a veces"}, {"verified": false, "id": "430674317", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 521, "tweet_count": 50973, "listed_count": 5}, "location": "Per\u00fa", "username": "i_hesiodus_i", "name": "Carlos Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "263380434", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 448, "tweet_count": 22412, "listed_count": 3}, "location": "\u1d34\u1d3c\u1d3e\u1d31 \u1d42\u1d3c\u1d3f\u1d38\u1d30", "username": "anspaulinhs", "name": "ana paulinha"}, {"verified": false, "id": "1240300808", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 63, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "location": "El Calafate, Argentina", "username": "Lucasboniface21", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "315816312", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 280, "tweet_count": 23213, "listed_count": 0}, "location": "London, England", "username": "SaviotteCris", "name": "Cris Saviotte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"verified": false, "id": "960005983731888128", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 427, "tweet_count": 27401, "listed_count": 0}, "location": "cg", "username": "tkubrik", "name": "stanley \u262d"}, {"verified": false, "id": "1057369267832832000", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 131, "tweet_count": 75652, "listed_count": 0}, "location": "Turquia ", "username": "ConceioPortela2", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Portela"}, {"verified": false, "id": "925765688584753152", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 35, "tweet_count": 37077, "listed_count": 0}, "username": "miriam_cro", "name": "Miriam Carneiro"}, {"verified": false, "id": "942004230470107136", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 925, "tweet_count": 34419, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Yoda_Zoero42", "name": "Pavlvs Drvs"}, {"verified": false, "id": "1121193509686530048", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1229, "tweet_count": 34677, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "BinelliHarry", "name": "Harry Binelli"}, {"verified": true, "id": "237223544", "public_metrics": {"followers_count": 174255, "following_count": 1231, "tweet_count": 131556, "listed_count": 1411}, "location": "Madrid", "username": "elisabeni", "name": "Elisa Beni"}, {"verified": false, "id": "1020263844390875136", "public_metrics": {"followers_count": 8799, "following_count": 9487, "tweet_count": 149193, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sampa_vip", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3128170589", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 309, "tweet_count": 38850, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "vlntntc", "name": "valecita"}, {"verified": false, "id": "293697029", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2548, "tweet_count": 18072, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "oVictorCoelho", "name": "Victor"}, {"verified": false, "id": "4881808366", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 461, "tweet_count": 11509, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "GustavoxxBr11", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "1280879857", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha"}, {"verified": false, "id": "1900956140", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 2382, "tweet_count": 20132, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Va_menezes", "name": "Vanessa"}, {"verified": false, "id": "707374967550246913", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 350, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "username": "humitasconsuga", "name": "Humitas con az\u00facar"}, {"verified": false, "id": "822584976", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 243, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "location": "Villa Martelli, Argentina", "username": "Viniel22", "name": "Seba con Ringo"}, {"verified": false, "id": "1148369058150133760", "public_metrics": {"followers_count": 23570, "following_count": 4812, "tweet_count": 37792, "listed_count": 32}, "username": "AscensoHundido", "name": "AscensoHundido"}, {"verified": false, "id": "117511518", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2378, "tweet_count": 21414, "listed_count": 2}, "location": "Iquique, Chile", "username": "AciaresJoel", "name": "Joel Aciares"}, {"verified": false, "id": "411519689", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 277, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "AlvaritoMtz", "name": "\u039bLV\u0394R\u00d8"}, {"verified": false, "id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4488, "tweet_count": 37482, "listed_count": 0}, "username": "Pepe72330171", "name": "Cruzado"}, {"verified": false, "id": "92501326", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 404, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "location": "Joinville", "username": "fabianorohr", "name": "Fabiano Jos\u00e9 Rohr"}, {"verified": false, "id": "2270739907", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 2674, "tweet_count": 44239, "listed_count": 206}, "username": "SB_SpiritBody", "name": "SoulBodyMind"}, {"verified": false, "id": "2570732698", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 572, "tweet_count": 219250, "listed_count": 34}, "username": "guigza1", "name": "Gui"}, {"verified": false, "id": "1137569213244170241", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 376, "tweet_count": 39349, "listed_count": 4}, "username": "sxmoel", "name": "samu"}, {"verified": false, "id": "505035082", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1062, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "username": "PalitaPrado", "name": "Paula Prado"}, {"verified": false, "id": "489036063", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE", "username": "b_mazu", "name": "Mazu B Gondim"}, {"verified": false, "id": "350540372", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 865, "tweet_count": 18339, "listed_count": 0}, "username": "lucianadamasce1", "name": "Ludyna"}, {"verified": false, "id": "1193886527153213440", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 52, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "username": "N1kola13", "name": "N1kola1"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22212310, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "322453813", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 499, "tweet_count": 64187, "listed_count": 0}, "username": "aneeemic", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "399092326", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484520, "listed_count": 32}, "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei"}, {"verified": false, "id": "241619404", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 449, "tweet_count": 11462, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso", "username": "Polycindeton", "name": "Paulina Cuadra"}, {"verified": false, "id": "158029594", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 263, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AlguemCitou___", "name": "AlguemCitou___"}, {"verified": false, "id": "15862782", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"verified": false, "id": "701620245845426176", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1398, "tweet_count": 23827, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Dang_Dazza", "name": "*:\uff65\uff9fDarling\u2606\u2661"}, {"verified": false, "id": "97180526", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99314, "listed_count": 9}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "catiaboratto", "name": "C\u00e1tia Boratto"}, {"verified": false, "id": "396750770", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 593, "tweet_count": 181704, "listed_count": 2}, "username": "BetoOrozco46", "name": "Beto"}, {"verified": false, "id": "217037540", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"verified": false, "id": "1105505663332044802", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 4043, "tweet_count": 45196, "listed_count": 0}, "username": "kikaDuarte12", "name": "kika Duarte"}, {"verified": false, "id": "1152737538592972803", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 4900, "tweet_count": 15302, "listed_count": 2}, "username": "Aricosta_38", "name": "Arimathea Costa"}, {"verified": false, "id": "896130621868789760", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 530, "tweet_count": 13423, "listed_count": 0}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "DiegoMarti82", "name": "Diego Martinelli"}, {"verified": false, "id": "728678783734026241", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1586, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "seba_fritz08", "name": "Seba F"}, {"verified": false, "id": "1173204311670697984", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1310, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "Osvaldo_725", "name": "Osvaldo"}, {"verified": false, "id": "827878978564345857", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3678, "tweet_count": 189806, "listed_count": 3}, "username": "curiosamen", "name": "Grazia"}, {"verified": false, "id": "914547762301165568", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 657, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "sos_surtei", "name": "Flavia \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "65240436", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 48, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}, "username": "GustavoDiPessoa", "name": "Gustavo D. Pessoa"}, {"verified": false, "id": "1081640502586458116", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 611, "tweet_count": 28036, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RRodriguesEliel", "name": "Eliel Rodrigues \u2618\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1003850948773597189", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 3269, "tweet_count": 19584, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mateusdistrito", "name": "Mateus"}, {"verified": false, "id": "465995701", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 368, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ana_schussler", "name": "queridasuperhist"}, {"verified": false, "id": "559871299", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 266, "tweet_count": 11355, "listed_count": 0}, "username": "dianahenryh", "name": "Indignada del norte \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1114173929676050433", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2372, "tweet_count": 36482, "listed_count": 16}, "username": "perfectsjimin", "name": "\u0412in\u0430nc\u0435 \ud83d\udd36 Events"}, {"verified": false, "id": "4138088902", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 206, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "vanenavarrof", "name": "La_Nane"}, {"verified": false, "id": "52375677", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 706, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "username": "Colonhez", "name": "M\u00e1rcio"}, {"verified": false, "id": "764612211255939072", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 90, "tweet_count": 31256, "listed_count": 4}, "username": "cltysourss", "name": "rayane ex cltysours"}, {"verified": false, "id": "2924277579", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "location": "Rolim de Moura, Brasil", "username": "srpaulorocha", "name": "PH"}, {"verified": true, "id": "20166847", "public_metrics": {"followers_count": 1921936, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5629}, "location": "comercial@naosalvo.com.br", "username": "naosalvo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso"}, {"verified": false, "id": "4867339191", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1801, "tweet_count": 224470, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "Filipep15", "name": "Petista Cr\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "957716138024144897", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 546, "tweet_count": 5419, "listed_count": 0}, "username": "sequela_da", "name": "summertime_sarradness.mp3 \u2653"}, {"verified": false, "id": "289951133", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1202, "tweet_count": 17817, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "_FelipedaRosa", "name": "Felipe Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "510097129", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 596, "tweet_count": 19575, "listed_count": 1}, "location": "Milan", "username": "nicolacarmosino", "name": "Nicola Carmosino"}, {"verified": false, "id": "1091778199728652289", "public_metrics": {"followers_count": 28699, "following_count": 230, "tweet_count": 46128, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LucianaACBarros", "name": "Luciana Barros"}, {"verified": false, "id": "1044620811003449344", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1134, "tweet_count": 21256, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fbrossss", "name": "FB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "194835797", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 584, "tweet_count": 84276, "listed_count": 5}, "username": "TotiArias10", "name": "Tom\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "759553228317032448", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1068, "tweet_count": 82563, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "__lucio98", "name": "Lucio"}, {"verified": false, "id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 822, "tweet_count": 103211, "listed_count": 0}, "username": "lulutostes1", "name": "lulutostes"}, {"verified": false, "id": "1144566495516725248", "public_metrics": {"followers_count": 14203, "following_count": 2655, "tweet_count": 33380, "listed_count": 75}, "location": "En un pa\u00eds corrupto y amoral", "username": "DraMarPhD", "name": "LolaMD, PhD."}, {"verified": false, "id": "2246422989", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 1310, "tweet_count": 131252, "listed_count": 20}, "username": "olhadekyiv", "name": "Valen"}, {"verified": false, "id": "218976796", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1066, "tweet_count": 19039, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "kennyborges", "name": "Kenny Lob\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "200947465", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 55, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "username": "digo_maranhao", "name": "rodrigo monteiro"}, {"verified": false, "id": "164128897", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1582, "tweet_count": 969, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "munoz_jorge", "name": "Jorge Mu\u00f1oz Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1148235986507325441", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3182, "tweet_count": 13978, "listed_count": 2}, "username": "SolePraias22", "name": "22"}, {"verified": false, "id": "88934049", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2794, "tweet_count": 91740, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "hcalvares", "name": "Henrique Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf7a\ud83d\udc4d2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1541163859", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 954, "tweet_count": 91384, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "username": "TerezinhaSimoes", "name": "Terezinha Sim\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "36468183", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1676, "tweet_count": 66676, "listed_count": 27}, "location": "Belem - PA - Brazil", "username": "sandrofm", "name": "\u054f\u0251\u0572\u056a\u027e\u0585 \u0192\u028d \uea00"}, {"verified": false, "id": "900091926652866560", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1938, "tweet_count": 21635, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "Capic2005", "name": "caci"}, {"verified": false, "id": "930548448", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521341, "listed_count": 54}, "location": "See The Hand", "username": "AnakinScaletta", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "938790508792504321", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 451, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}, "username": "JirehJazz", "name": "mid lane banter"}, {"verified": false, "id": "971182628", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 484, "tweet_count": 24350, "listed_count": 0}, "username": "ddanielgeorge", "name": "D@N!\u20ac\u00a3"}, {"verified": false, "id": "83825078", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 679, "tweet_count": 24893, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "grazigraziela", "name": "Grazi 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66"}, {"verified": false, "id": "876852151", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1700, "tweet_count": 50018, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "JhonSnowChileno", "name": "Jhonsnow"}, {"verified": false, "id": "1190037080870719488", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 230, "tweet_count": 9726, "listed_count": 0}, "username": "Sena31291", "name": "Seu Lunga"}, {"verified": false, "id": "92938393", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 548, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "mmaflavio", "name": "Flavio Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "732966696", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "GiseliScarpari", "name": "giseli scarpari"}, {"verified": false, "id": "169442181", "public_metrics": {"followers_count": 6645, "following_count": 4909, "tweet_count": 115420, "listed_count": 18}, "location": "Milky Way", "username": "Mariva2000", "name": "Marilena Vaccarini \ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4"}, {"verified": false, "id": "1153976928396873728", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 278, "tweet_count": 13482, "listed_count": 0}, "username": "Alex01857594", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "1197612372015435776", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 9, "tweet_count": 20667, "listed_count": 0}, "username": "PerezPluvio", "name": "Pluvio P\u00e9rez Orteg\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "961294973344911360", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 683, "tweet_count": 1879, "listed_count": 1}, "username": "fcomedina_", "name": "Francisco Medina Krause"}, {"verified": false, "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041376, "listed_count": 117}, "username": "TommyBrain", "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2462502943", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 128, "tweet_count": 31166, "listed_count": 1}, "location": "DF ..MEXICO", "username": "isaacdonky", "name": "Isaac Jimenez trejo"}, {"verified": false, "id": "158122854", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "AntonioVillamil", "name": "Antonio Villegas Villamil"}, {"verified": false, "id": "1454502163", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 132, "tweet_count": 1950462, "listed_count": 20}, "location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT", "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "864605716870569984", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3072, "tweet_count": 170989, "listed_count": 0}, "username": "ArnaldodPaiva", "name": "ADPaiva"}, {"verified": false, "id": "1192641981379497984", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 58, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "username": "Cynthia94845825", "name": "Cynthia Lara"}, {"verified": false, "id": "204394578", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 161, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "BrunoAlbAmaz", "name": "Bruno Albuquerque"}, {"verified": false, "id": "1192111152274300933", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "pbleandro1972", "name": "Leandro Avila"}, {"verified": false, "id": "2705523981", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1850, "tweet_count": 86063, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ClemonCarlos", "name": "carlos clemon"}, {"verified": false, "id": "44993383", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 166, "tweet_count": 4352, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Lyskflow", "name": "L\u2606III\u2606 x"}, {"verified": false, "id": "903799810591002624", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 588, "tweet_count": 12879, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "pedro_pardi", "name": "Pedro:)"}, {"verified": false, "id": "883766218758529027", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2087, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}, "location": "Italia - Umbria - Perugia", "username": "Catia68400139", "name": "Beltane"}, {"verified": false, "id": "50517294", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 402, "tweet_count": 1260, "listed_count": 2}, "location": "SAO PAULO", "username": "maquininha", "name": "RNR"}, {"verified": true, "id": "163469095", "public_metrics": {"followers_count": 61472, "following_count": 3065, "tweet_count": 23121, "listed_count": 218}, "location": "Paris, France", "username": "MarceloCourrege", "name": "Marcelo Courrege"}, {"verified": false, "id": "117178323", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 405, "tweet_count": 7735, "listed_count": 2}, "username": "_sarachc", "name": "Sara ChC"}, {"verified": false, "id": "1211268402", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 61, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "username": "DrRnapires", "name": "Rodrigo Pires"}, {"verified": false, "id": "73023403", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"verified": false, "id": "4766443043", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 0, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "otakuchaeng", "name": "ant\u00fc. \ud83d\ude3e"}, {"verified": false, "id": "1709950242", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1279, "tweet_count": 81382, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande MS / Xingu MT", "username": "_joseccneto", "name": "Jos\u00e9 Neto"}, {"verified": false, "id": "1253092254", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 321, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "iubandeira", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1057735056175841281", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2786, "tweet_count": 99567, "listed_count": 0}, "location": "NO MES - NO IUS SOLI", "username": "GastoneSabba", "name": "Gastone Sabba"}, {"verified": false, "id": "1109149425400770561", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 26, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "username": "dare_bo", "name": "IGOR BO DARE"}, {"verified": false, "id": "329966222", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 459, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioScavo", "name": "Claudio"}, {"verified": false, "id": "517330794", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2209, "tweet_count": 15121, "listed_count": 14}, "location": "Via F. Paulucci de' Calboli, 1", "username": "MarvasiT", "name": "Tommaso Marvasi"}, {"verified": false, "id": "1116398478", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 820, "tweet_count": 5598, "listed_count": 16}, "location": "Roma, Italia", "username": "FTedeschini", "name": "Federico Tedeschini"}, {"verified": false, "id": "95213272", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1216, "tweet_count": 49745, "listed_count": 0}, "location": "QUERETARO MX", "username": "mario_rayos1987", "name": "FERNANDO MORENO"}, {"verified": false, "id": "59227932", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 3999, "tweet_count": 112229, "listed_count": 48}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "LuisOrlandoS", "name": "Cambio Hist\u00f3rico: Paz con Justicia Social"}, {"verified": false, "id": "343768373", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 6263, "tweet_count": 187589, "listed_count": 16}, "username": "edilton_costa", "name": "Edilton Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "858298730281406464", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 565, "tweet_count": 43640, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "deipresocratici", "name": "Empedocle"}, {"verified": false, "id": "602486667", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 833, "tweet_count": 64744, "listed_count": 0}, "username": "bicepsfemoral", "name": "."}, {"verified": false, "id": "158886043", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1304, "tweet_count": 33547, "listed_count": 1}, "location": "chile", "username": "katta1995", "name": "Andrea Medel #AprueboNuevaConstitucion"}, {"verified": false, "id": "120165475", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 211, "tweet_count": 47897, "listed_count": 0}, "username": "carpedsakurag", "name": "Reta"}, {"verified": false, "id": "40932978", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 706, "tweet_count": 3526, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile", "username": "viajerafeliz19", "name": "Miss Cross"}, {"verified": false, "id": "69445435", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 393, "tweet_count": 3070, "listed_count": 6}, "location": "Joinville - SC", "username": "arqlasouza", "name": "LuizAlbertoNeneSouza"}, {"verified": false, "id": "713916859641434114", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 635, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "username": "jcruzfh", "name": "Jorge Cruz"}, {"verified": false, "id": "302042616", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 323, "tweet_count": 14456, "listed_count": 7}, "location": "Roma, Italia", "username": "psycobuddy", "name": "Lvn"}, {"verified": false, "id": "62285317", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159817, "listed_count": 6}, "location": "Italia", "username": "mafberla", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria"}, {"verified": false, "id": "974811247140048896", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4082, "tweet_count": 30803, "listed_count": 1}, "username": "dariossrv", "name": "D\u00e1rio Nunes"}, {"verified": false, "id": "124142187", "public_metrics": {"followers_count": 68012, "following_count": 1315, "tweet_count": 433813, "listed_count": 222}, "location": "Curitiba", "username": "omachoalpha", "name": "Diego Souza"}, {"verified": false, "id": "1194731604251418625", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 100, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "username": "pececit0", "name": "lafeefi"}, {"verified": false, "id": "138809951", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 815, "tweet_count": 93348, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "SabRojas", "name": "Sabrina De Jes\u00fas \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "3318149517", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "username": "JuniorJrfaruk", "name": "Junior faruk"}], "tweets": [{"text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "id": "1197485280405667846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "author_id": "49435578", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "id": "1197546253170749444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "author_id": "98864188", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "id": "1197354496814436354"}, {"text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte, quem mata, pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622298418831360"], "created_at": "2019-11-21T21:06:21.000Z", "author_id": "148590174", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1197622298418831360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "author_id": "4091440037", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "id": "1197569815264804864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "text": "twicidle o nick, muito suicida sim rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197639659049893888"], "created_at": "2019-11-21T22:15:20.000Z", "author_id": "143920691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197639659049893888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "author_id": "151609487", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "id": "1194023635503190017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "text": "Pessoal do twitter j\u00e1 matou tanto o Gugu que tive q entrar na mat\u00e9ria duas vezes pra ver se era verdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197615170136289280"], "created_at": "2019-11-21T20:38:01.000Z", "author_id": "2314930033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197615170136289280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "Guolis"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/t7NJSAoFKs", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesFunes/status/1197638414490836993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7NJSAoFKs", "media_key": "16_1197638398669971456"}]}, "text": "A mi ogt y a m\u00ed nos complace informar a la comunidad q dsps de diez d\u00edas de una dieta a base casi exclusiva de chipirones y alfajores Guolis, ma\u00f1ana estar\u00edamos retomando la dieta. Ma\u00f1ana. https://t.co/t7NJSAoFKs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197638414490836993"], "created_at": "2019-11-21T22:10:23.000Z", "author_id": "36049904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1197638414490836993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}]}, "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "author_id": "986415989242978304", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}, "id": "1197265416474767366"}, {"text": "@xelzinhu O de peixe ? Kkjjkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197633957061365761"], "created_at": "2019-11-21T21:52:40.000Z", "author_id": "1023752701841235968", "in_reply_to_user_id": "4710397823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197613840407695361"}], "id": "1197633957061365761"}, {"text": "Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps://t.co/cJcBofzoWL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197511391231578112"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cJcBofzoWL", "expanded_url": "http://ow.ly/4PgT30pVa6N", "display_url": "ow.ly/4PgT30pVa6N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Palermo"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:45:39.000Z", "author_id": "150725695", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1197511391231578112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "author_id": "176985828", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "id": "1197185078457249792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "id": "1197394207301939201"}, {"text": "Acabo de provar que n\u00e3o sou fascista passando onde fascistas n\u00e3o passam \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5SFtOqXPYG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197541888158523392"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5SFtOqXPYG", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1197541888158523392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SFtOqXPYG", "media_key": "7_1197541283302182912"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:46:50.000Z", "author_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 592, "reply_count": 947, "like_count": 9721, "quote_count": 218}, "id": "1197541888158523392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.2746, "type": "Person", "normalized_text": "marsha"}]}, "text": "Gente eu toda vez que as crian\u00e7as est\u00e3o vendo marsha e o urso eu fico pasma pq aquilo n\u00e3o \u00e9 uma crian\u00e7a \u00e9 um DEM\u00d4NIO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197632940034973703"], "created_at": "2019-11-21T21:48:38.000Z", "author_id": "932407955470864384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197632940034973703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"], "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "author_id": "24024323", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "id": "1195191920617639939"}, {"text": "Carnitas con arroz amodorrada: https://t.co/78lbcntGXd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197636930047008768"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/78lbcntGXd", "expanded_url": "https://twitter.com/Mizuski/status/1197636930047008768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lbcntGXd", "media_key": "3_1197636925940731905"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:04:29.000Z", "author_id": "328808457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 17}, "id": "1197636930047008768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}]}, "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1197543445692375040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "author_id": "1001251931812220928", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "id": "1197613793158860801"}, {"text": "O Congresso busca o entendimento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s propostas sobre a pris\u00e3o de condenados em #segundainstancia A import\u00e2ncia do tema exige de n\u00f3s, senadores e deputados, um amplo debate. Trabalhamos pela constru\u00e7\u00e3o e pelo aperfei\u00e7oamento de uma proposta comum entre as duas Casas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197577752376987650"], "created_at": "2019-11-21T18:09:20.000Z", "author_id": "2716763753", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 5289, "like_count": 1092, "quote_count": 369}, "id": "1197577752376987650", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "segundainstancia"}]}}, {"text": "Este domingo nos vemos en la #MarchaDeLasMariposas hay que seguir impulsando espacios que eduquen en igualdad de derechos y dignidad tanto a hombres y mujeres. #24N https://t.co/JjomOyWSB2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197326044795158530"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/JjomOyWSB2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseHoracioR/status/1197326044795158530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjomOyWSB2", "media_key": "7_1197325797629087745"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 50, "tag": "MarchaDeLasMariposas"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "24N"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:29:08.000Z", "author_id": "82776856", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "id": "1197326044795158530"}, {"text": "Tem pouca coisa q/ me choca neste governo. Mas hoje eles conseguiram. Essa escultura feita com balas de todos os calibres \u00e9 uma delas. N\u00e3o poderia haver uma  representa\u00e7\u00e3o melhor p/ um partido retr\u00f3grado, violento, anti-iluminista. Parab\u00e9ns ao artes\u00e3o. Disse tudo com poucas balas https://t.co/X299tHh9rh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197634441176387592"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/X299tHh9rh", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1197634441176387592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X299tHh9rh", "media_key": "3_1197634431680417807"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:54:36.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 658, "reply_count": 291, "like_count": 4001, "quote_count": 94}, "id": "1197634441176387592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}, {"start": 125, "end": 147, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central Argentino"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762262925312"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762237759489"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/q6auoXNa5f", "expanded_url": "https://twitter.com/M_modernel/status/1197634769078624257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6auoXNa5f", "media_key": "3_1197634762246180867"}]}, "text": "Venezuela en la actualidad.\n\nArgentina despu\u00e9s de la \u201cteor\u00eda monetaria moderna\u201d. \n\nMilton Friedman se suicida si pasa por el Banco Central Argentino. https://t.co/q6auoXNa5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634769078624257"], "created_at": "2019-11-21T21:55:54.000Z", "author_id": "836676637055909890", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1197634769078624257"}, {"text": "@malditaternura Y se imaginan todo lo que se descubrir\u00eda del suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564569033625601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:16:57.000Z", "author_id": "837530077017448448", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197560147939414016"}], "id": "1197564569033625601"}, {"text": "Isso \u00e9 MUITO BOM, coloca a sa\u00edda de som no celular enquanto toca esse audio e tampa os ouvidos PQPPP https://t.co/T4DO7QhAcR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167009227776000"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/T4DO7QhAcR", "expanded_url": "https://twitter.com/Vini_vecchii/status/1197167009227776000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4DO7QhAcR", "media_key": "7_1197166974905835521"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:57:11.000Z", "author_id": "4770095063", "public_metrics": {"retweet_count": 11184, "reply_count": 1818, "like_count": 45327, "quote_count": 11424}, "id": "1197167009227776000"}, {"text": "@Julian_Gorla Sanguchito preocupado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197635151854997506"], "created_at": "2019-11-21T21:57:25.000Z", "author_id": "1091477837947772928", "in_reply_to_user_id": "842097684290928649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197632441780985856"}], "id": "1197635151854997506"}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968"}, {"text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "author_id": "832563073546330112", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "id": "1197206218848137216"}, {"text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "author_id": "589418956", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "id": "1197516181390929920"}, {"text": "@rihannadanger queria ver a vers\u00e3o com o corte do diretor, pq o corte final ficou uma bomba", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197576118812991488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rihannadanger", "id": "1219904795332554752"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:51.000Z", "author_id": "970466585449201670", "in_reply_to_user_id": "768526775123050496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197575472177143809"}], "id": "1197576118812991488"}, {"text": "O que matou os programas esportivos foi algu\u00e9m, um belo dia, ter tido a ideia genial: \"E se a gente meter um pouco de humor?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197489729949712385"], "created_at": "2019-11-21T12:19:34.000Z", "author_id": "297263135", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197489729949712385"}, {"text": "artima\u00f1as que emple\u00f3 para satisfacer sus adicciones y que lo convierten desde el punto de vista moral, en un aut\u00e9ntico monstruo. \nSe suicida con una sobredosis de morfina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634254756286466"], "created_at": "2019-11-21T21:53:51.000Z", "author_id": "107882600", "in_reply_to_user_id": "107882600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634251111489543"}], "id": "1197634254756286466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "text": "Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197624614614114307"], "created_at": "2019-11-21T21:15:33.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197624614614114307"}, {"text": "quem fez esse v\u00eddeo? :( https://t.co/aVz5Vc8oMp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197332094080471040"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/aVz5Vc8oMp", "expanded_url": "https://twitter.com/jjkpardon/status/1197332094080471040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aVz5Vc8oMp", "media_key": "7_1197331714563031041"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:53:11.000Z", "author_id": "4251419147", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 414, "like_count": 2616, "quote_count": 451}, "id": "1197332094080471040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Piedra"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8713, "type": "Organization", "normalized_text": "CNDH"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cHOYghDsdj", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/no-he-mentido-y-con-la-ley-defendere-a-las-victimas-rosario-piedra-ibarra", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/no-he\u2026"}]}, "text": "Rosario Piedra defiende su elecci\u00f3n para CNDH: 'No ment\u00ed, fue legal' https://t.co/cHOYghDsdj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629216486912000"], "created_at": "2019-11-21T21:33:50.000Z", "author_id": "1393097221", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197629216486912000"}, {"text": "\"Er contante da mo che s'\u00e8 eliminato da solo!\" \ud83d\ude02\n#StatiGenerali", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197633651229569026"], "created_at": "2019-11-21T21:51:28.000Z", "author_id": "938566151310921728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197633651229569026", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 63, "tag": "StatiGenerali"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9za Cs\u00e1th"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/30KduIvXwf", "expanded_url": "https://twitter.com/supermarylicius/status/1197634251111489543/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/30KduIvXwf", "media_key": "3_1197634242777407488"}]}, "text": "G\u00e9za Cs\u00e1th (1887-1919)\nFue un prodigio esloveno (h\u00fangaro entonces) que desapareci\u00f3 antes de que el mundo pudiera digerirlo.\nEscritor, cr\u00edtico, violinista,pintor,compositor y doctor en medicina.\nAdicto a la morfina y al sexo..\nSu diario,es un documento estremecedor de las https://t.co/30KduIvXwf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197634251111489543"], "created_at": "2019-11-21T21:53:51.000Z", "author_id": "107882600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197634251111489543"}, {"text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada https://t.co/SXL3pv5PEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197631073087184896"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SXL3pv5PEC", "expanded_url": "http://bit.ly/2QB6B5T", "display_url": "bit.ly/2QB6B5T", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:41:13.000Z", "author_id": "542903365", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197631073087184896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.617, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/X6MddGmR7I", "expanded_url": "http://bit.ly/2Xz9Pbu", "display_url": "bit.ly/2Xz9Pbu"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jZGoVHP5l2", "expanded_url": "https://twitter.com/correio_dopovo/status/1197590184969285632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZGoVHP5l2", "media_key": "3_1197588806406418435"}]}, "text": "Bolsonaro anuncia PL sobre excludente de ilicitude: \"ladr\u00e3o tem que ir pro pau\"\nhttps://t.co/X6MddGmR7I https://t.co/jZGoVHP5l2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197590184969285632"], "created_at": "2019-11-21T18:58:44.000Z", "author_id": "79744881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197590184969285632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 217, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/GS9mPggoUZ", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/pais-vasco/euskadi-presenta-comision-liderara-despliegue-estrategia-prevencion-suicidio_71095_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/pai\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pa\u00edsVasco"}]}, "text": "#Pa\u00edsVasco | La estrategia pretende avanzar en una doble direcci\u00f3n: la detecci\u00f3n precoz de las conductas de riesgo suicida para actuar con celeridad y de forma coordinada; y la visibilizaci\u00f3n social cc @osakidetzaEJGV https://t.co/GS9mPggoUZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197632060992761856"], "created_at": "2019-11-21T21:45:08.000Z", "author_id": "367210075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197632060992761856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/iud6gcgcT8", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nhttps://t.co/iud6gcgcT8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197456052578586624"], "created_at": "2019-11-21T10:05:45.000Z", "author_id": "1469432707", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197456052578586624"}, {"text": "@gancho213 Y se la terminar\u00e1n dando, porque Ala es grande y la sociedad cristiana occidental es gilipollas y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197629827966218244"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gancho213", "id": "247234101"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:16.000Z", "author_id": "2845494004", "in_reply_to_user_id": "247234101", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197590760226459649"}], "id": "1197629827966218244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Beretta"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pjSjNfwrES", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5IFtcnAVxK/?igshid=5lvy4s8tcin1", "display_url": "instagram.com/p/B5IFtcnAVxK/\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vb9XQxeG7V", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197584976285446151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vb9XQxeG7V", "media_key": "7_1197584839718899713"}]}, "text": "Beretta provando que n\u00e3o \u00e9 de esquerda e querendo ir trabalhar hoje cedo.\n\nhttps://t.co/pjSjNfwrES https://t.co/vb9XQxeG7V", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197584976285446151"], "created_at": "2019-11-21T18:38:03.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1459, "reply_count": 1147, "like_count": 18695, "quote_count": 154}, "id": "1197584976285446151"}, {"text": "@Hugo_Gutierrez_ @LulaOficial ES VERDAD ,  DEBE SER PROHIBIDO ,  PORQUE DIVIDE A LOS CHILENOS ;  Y DEBE SER PROHIBIDO TODO HOMENAJE AL BORRACHO SALVADOR ALLENDE ,  PORQUE DIVIDE A LOS CHILENOS ....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197477228340269061"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:29:53.000Z", "author_id": "1143878995148189696", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197320838002950144"}], "id": "1197477228340269061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z", "author_id": "104212211", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "id": "1197491634444865537"}, {"text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "author_id": "799915069186469888", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197518456683454465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Novaresio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JBH8maEfYw", "expanded_url": "https://ibae.am/349NALY", "display_url": "ibae.am/349NALY"}]}, "text": "[OPINI\u00d3N] \u00bfAlguien sabe qu\u00e9 hay en la cabeza de Macri aparte de las encuestas? | Por Luis Novaresio https://t.co/JBH8maEfYw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571995019497473"], "created_at": "2019-11-21T17:46:28.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 348, "like_count": 214, "quote_count": 53}, "id": "1197571995019497473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Depois da volta atr\u00e1s do porteiro, s\u00f3 falta agora dizerem que Marielle, na verdade, n\u00e3o morreu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197628503526723589"], "created_at": "2019-11-21T21:31:00.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 74, "like_count": 2448, "quote_count": 8}, "id": "1197628503526723589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "rubio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyElCachi", "id": "1170820031665586176"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "text": "@SoyElCachi Pero si la  @JeanineAnez es originaria te\u00f1ida de rubio\n\u00bfSe suicida ya mismito?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197616253730463745"], "created_at": "2019-11-21T20:42:20.000Z", "author_id": "159916597", "in_reply_to_user_id": "1170820031665586176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197600932688732160"}], "id": "1197616253730463745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 286, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Armaspelavida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 287, "tag": "Armaspelavida"}]}, "text": "@folha Matou f\u00e3??\n\nN\u00c3O SEUS DESONESTOS\n\nEle matou um ASSASSINO LUN\u00c1TICO que invadiu um quarto de hotel, deu um tiro em uma mulher e s\u00f3 conseguiu ser detido porque um her\u00f3i corajoso conseguiu impedi-lo com uma arma, salvando v\u00e1rias vidas\n\nImagina se ele estivesse desarmado\n#Armaspelavida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197559514444320768"], "created_at": "2019-11-21T16:56:52.000Z", "author_id": "4243321589", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197559514444320768"}, {"text": "@Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197585762621050882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:41:10.000Z", "author_id": "3150379634", "in_reply_to_user_id": "176985828", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197585762621050882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Squad"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8484, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/orx8b1M8Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/SuicideSquadHQ/status/792397017347686401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/orx8b1M8Zu", "media_key": "7_792396100116381696"}]}, "text": "Official trailer for the Extended Cut of Suicide Squad!\nIncluding more Joker, Harley &amp; Katana!\nCourtesy of Amazon. https://t.co/orx8b1M8Zu", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["792397017347686401"], "created_at": "2016-10-29T16:05:45.000Z", "author_id": "2875658994", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 2, "like_count": 456, "quote_count": 35}, "id": "792397017347686401"}, {"text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "author_id": "913070553522688001", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "id": "1194170655920533505"}, {"text": "@statusdozap Eu nunca vou perdoar esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197604152479801344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:54:15.000Z", "author_id": "1048233861870735360", "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595465740632065"}], "id": "1197604152479801344"}, {"text": "Kkkkkkkkkkk imagina. Um certo suicida assassino e a fam\u00edlia procura a v\u00edtima. ???? https://t.co/Z3udQc7FAB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629930349219840"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Z3udQc7FAB", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:40.000Z", "author_id": "1151260757075607554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197322185255391233"}], "id": "1197629930349219840"}, {"text": "@Santiaguxxx Se tivesse mesmo vc saberia onde colocar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197629866683904000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Santiaguxxx", "id": "4310790563"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:36:25.000Z", "author_id": "1186642958071844864", "in_reply_to_user_id": "4310790563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197629733795745792"}], "id": "1197629866683904000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Dilm\u00e3e"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/d9B24nmAfn", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9B24nmAfn", "media_key": "7_1197321937686585345"}]}, "text": "Dilm\u00e3e, segue o l\u00edder. Esse \u00e9 o sujeito que a esquerda tem como guru. Aten\u00e7\u00e3o. O cara acusado de suic\u00eddio, e n\u00e3o \u00e9 ele o assassino. A fam\u00edlia do morto quer ele morto. Num intindi. At\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o deste tweet n\u00e3o foi encontrado nenhum vivente acusado de assassinar a si mesmo. https://t.co/d9B24nmAfn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197322185255391233"], "created_at": "2019-11-21T01:13:48.000Z", "author_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 1799, "reply_count": 1433, "like_count": 9562, "quote_count": 461}, "id": "1197322185255391233"}, {"text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197513874607656961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Doncic"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "MFFL"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5469, "type": "Organization", "normalized_text": "DubNation"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Agn0yLRpuy", "expanded_url": "https://twitter.com/espn/status/1197333365034274817", "display_url": "twitter.com/espn/status/11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Doncic"}, {"start": 25, "end": 29, "tag": "NBA"}, {"start": 31, "end": 36, "tag": "MFFL"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "DubNation"}]}, "text": "Luka #Doncic is unreal. \n#NBA \n#MFFL #DubNation https://t.co/Agn0yLRpuy", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197334436674723840"], "created_at": "2019-11-21T02:02:29.000Z", "author_id": "467923954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197333365034274817"}], "id": "1197334436674723840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8498, "type": "Place", "normalized_text": "Renta"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "islam"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qWuUVyLokk", "expanded_url": "https://diariopatriota.com/?p=15460", "display_url": "diariopatriota.com/?p=15460", "status": 200, "unwound_url": "https://diariopatriota.com/los-musulmanes-de-espana-piden-una-casilla-en-la-renta-para-poder-financiar-el-islam/"}]}, "text": "Los musulmanes de Espa\u00f1a piden una casilla en la Renta para poder financiar el islam https://t.co/qWuUVyLokk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197590760226459649"], "created_at": "2019-11-21T19:01:02.000Z", "author_id": "247234101", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "id": "1197590760226459649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}]}, "text": "ai mds imagina se \u00e9 ela que conta pro lando q o han morreu e que quem matou ele foi o ben imagina q dif\u00edcil vai ser pra leia falar isso e pro lando escutar puta que o pariu eu to chorand", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197615938234916869"], "created_at": "2019-11-21T20:41:04.000Z", "author_id": "4707729801", "in_reply_to_user_id": "4707729801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615548479217666"}], "id": "1197615938234916869"}, {"text": "bueno hace como un mes rend\u00ed una recuperaci\u00f3n q pens\u00e9 q me fue re bien y me saqu\u00e9 5, jam\u00e1s me doli\u00f3 tanto una nota. lo \u00fanico q falta es que me digan que en qu\u00edmica tampoco me fue como esperaba para que vaya a tirarme en la avenida a qu\u00e9 me pase un 102 por encima", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197623420508348421"], "created_at": "2019-11-21T21:10:48.000Z", "author_id": "1055182420432113664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197623420508348421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GV7JY6NWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/marielmendozae/status/1197546181880172545", "display_url": "twitter.com/marielmendozae\u2026"}]}, "text": "En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicida cambiar en medio del combate un general que ha funcionado bien -caso de Guaid\u00f3. Quieren quitarlo Maduro, los DF y quienes antes fracasaron en el cargo. https://t.co/GV7JY6NWyF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197552989864648710"], "created_at": "2019-11-21T16:30:56.000Z", "author_id": "307549658", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197546181880172545"}], "id": "1197552989864648710"}, {"text": "Um amigo meu foi avisar pra empresa que ele presta servi\u00e7os uma trag\u00e9dia. E qual foi a resposta da criatura?\n\nCara, eu t\u00f4 numa revolta ultimamente que me perdoem os amigos crist\u00e3os, mas d\u00e1 vontade de sair queimando igreja com essa gente dentro. \n\nQue falta de empatia. https://t.co/INwLiJQC7H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197504267294257153"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504252282916864"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504256288468994"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:17:20.000Z", "author_id": "3580777041", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 30, "like_count": 179, "quote_count": 15}, "id": "1197504267294257153"}, {"text": "@libertaddigital Obviamente no son todos, pero s\u00ed una gran mayor\u00eda.Yo lo atribuyo l complejo d inferioridad que sufren y se inyectan a diario. Si no se apuntan a lo \u00faltimo, el complejo no remite temprlmt. Un d\u00eda de estos se suicidan otra vez. Es un pueblo q cada 40+-a\u00f1s se suicida colectivamente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197583716014592001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:33:02.000Z", "author_id": "4831043542", "in_reply_to_user_id": "4831043542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197582079111942144"}], "id": "1197583716014592001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/YIXI9HCiZW", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1197464856502423552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIXI9HCiZW", "media_key": "7_1197464661941268480"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Gra\u00f1a"}]}, "text": "No tengo dudas sobre la criminalidad de #Gra\u00f1a, pero este estilo de linchamientos populares al margen de la justicia solo nos presenta ante el mundo como un pa\u00eds de salvajes. https://t.co/YIXI9HCiZW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197464856502423552"], "created_at": "2019-11-21T10:40:44.000Z", "author_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 208, "like_count": 477, "quote_count": 34}, "id": "1197464856502423552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Rheinheimer"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "aovivo"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 158, "username": "cafe_filosofico", "id": "38708779"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/FvJiUcHmUV", "expanded_url": "http://youtube.com/cafefilosofico", "display_url": "youtube.com/cafefilosofico"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8z81kUrmiX", "expanded_url": "https://twitter.com/institutocpfl/status/1192593894954942464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8z81kUrmiX", "media_key": "3_1192593893172400129"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "aovivo"}]}, "text": "Amanh\u00e3 (8), a psiquiatra Dra. Berenice Rheinheimer vai falar sobre o \u201csuic\u00eddio e o comportamento suicida entre jovens\u201d na grava\u00e7\u00e3o do segundo @cafe_filosofico de novembro. \n\nAcompanhe #aovivo pelas nossas redes sociais ou no youtube: https://t.co/FvJiUcHmUV https://t.co/8z81kUrmiX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192593894954942464"], "created_at": "2019-11-08T00:05:16.000Z", "author_id": "15468184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1192593894954942464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CCi3vVTs3s", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-defende-federalizacao-do-caso-marielle-e-ve-mencao-a-bolsonaro-como-disparate.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/moro-defende-federalizacao-do-caso-marielle-e-ve-mencao-a-bolsonaro-como-disparate.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Moro defende federaliza\u00e7\u00e3o do caso Marielle e v\u00ea men\u00e7\u00e3o a Bolsonaro como 'disparate' https://t.co/CCi3vVTs3s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197517276771225602"], "created_at": "2019-11-21T14:09:02.000Z", "author_id": "90963197", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 491, "like_count": 381, "quote_count": 151}, "id": "1197517276771225602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3709, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Dias"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Dias"}]}, "text": "Somente dois ve\u00edculos podem confirmar a situa\u00e7\u00e3o de Gugu: a Record e L\u00e9o Dias.\n\nSe o L\u00e9o Dias falar algo, \u00e9 melhor ficar atento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197627411120168960"], "created_at": "2019-11-21T21:26:40.000Z", "author_id": "155263312", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "id": "1197627411120168960"}, {"text": "@Gerardo_sr27 No me gustan u.u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197609534182825993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gerardo_sr27", "id": "221224320"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:15:38.000Z", "author_id": "1060084906838122496", "in_reply_to_user_id": "221224320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197608750602952711"}], "id": "1197609534182825993"}, {"text": "https://t.co/oA7N8asDry", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174693726247108608"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693637621465090"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693663991111680"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693696836702209"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693710166155264"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:36:23.000Z", "author_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 2103, "reply_count": 341, "like_count": 8534, "quote_count": 958}, "id": "1174693726247108608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Moore"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3jV2uTf9Lo", "expanded_url": "https://buff.ly/37kTNXr", "display_url": "buff.ly/37kTNXr"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bGpLvws59S", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1197548219967909888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGpLvws59S", "media_key": "3_1197548218025959424"}]}, "text": "Alan Moore afirma que los superh\u00e9roes son fantas\u00edas racistas: https://t.co/3jV2uTf9Lo https://t.co/bGpLvws59S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197548219967909888"], "created_at": "2019-11-21T16:11:59.000Z", "author_id": "538350798", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "id": "1197548219967909888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NgRWmJpp6u", "expanded_url": "http://www.latina.pe/noticias/90/politica/mulder-en-el-peru-no-hay-democracia-porque-no-hay-equilibrio-de-poderes-video", "display_url": "latina.pe/noticias/90/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latina.pe/noticias/latina-noticias/politica/mulder-en-el-peru-no-hay-democracia-porque-no-hay-equilibrio-de-poderes-video"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Mauricio Mulder encabeza la lista del Apra por Lima para las elecciones del 26 de enero. https://t.co/NgRWmJpp6u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197603033993142274"], "created_at": "2019-11-21T19:49:48.000Z", "author_id": "78201907", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 42, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "id": "1197603033993142274"}, {"text": "@GaitaHernan @losdiasen Quie es este buchon hijo de portero?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197626859434971136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GaitaHernan", "id": "169682933"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "losdiasen", "id": "605100907"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:24:28.000Z", "author_id": "834901624531320832", "in_reply_to_user_id": "169682933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197624716128854034"}], "id": "1197626859434971136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 273, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vu55JH9tK3", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1197620864654680067/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu55JH9tK3", "media_key": "7_1197620770379304960"}]}, "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desesperado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/Vu55JH9tK3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197620864654680067"], "created_at": "2019-11-21T21:00:39.000Z", "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1197620864654680067"}, {"text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "author_id": "1038478186026344448", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}, "id": "1197538335973097473"}, {"text": "@usato_di_sicuro @GiordanoSepi I dazi funzionano solo se li mettono i grandi. Se li mettono i piccoli come noi i dazi si chiamano suicidio.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197623237066268679"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "GiordanoSepi", "id": "1213810950"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:10:05.000Z", "author_id": "276939593", "in_reply_to_user_id": "958599945417908224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622565063270405"}], "id": "1197623237066268679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 183, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 184, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Cuanta mediocridad, envidia y resentimiento social de personas que solo quieren ver destruido todo un pa\u00eds, ahora quieren que mas gente quede sin trabajo amenazando al #CostaneraCenter .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197597717419241475"], "created_at": "2019-11-21T19:28:40.000Z", "author_id": "67103438", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 21, "like_count": 164, "quote_count": 7}, "id": "1197597717419241475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "text": "Ok mas foram para a casa onde o Kurt \"se matou\" com aparelhos para atividade paranormal na tentativa de falar com ele ahhahahahahhahahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573812369444864"], "created_at": "2019-11-21T17:53:41.000Z", "author_id": "2736272061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197573812369444864"}, {"text": "@angelineavilav @ernestocedeno Todos tenemos los mismos derechos.\n\nPero hay quienes optan por no ejercerlos.\n\nEs el caso del que se suicida, el mismo desecha su derecho a la vida.\n\nUn homosexual es fertil. Pero no quiere tener hijos, entonces como quiere adoptarlos?\n\nO mejor dicho, para que quiere adoptarlos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197523340732387328"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ernestocedeno", "id": "199570626"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:33:07.000Z", "author_id": "1065737920567488519", "in_reply_to_user_id": "264253282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197309179851149313"}], "id": "1197523340732387328"}, {"text": "@guillebot @AwardsDarwin @AlaskanCourtney Tocar el techo con la cabeza pas\u00e1ndola entre las aspas. Un lumbreras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197622786912636928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guillebot", "id": "13967182"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "AwardsDarwin", "id": "3125154047"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "AlaskanCourtney", "id": "19573727"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:08:17.000Z", "author_id": "1250069270", "in_reply_to_user_id": "13967182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197620725944852482"}], "id": "1197622786912636928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Darby Allin"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "AEWDynamite"}]}, "text": "Ni\u00f1os con la cara pintada como Darby Allin...\n\u00bfQui\u00e9n iba a pensar que un suicida podr\u00eda llegar a ser un \"babyface\" tan popular?\n#AEWDynamite", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197606329143222274"], "created_at": "2019-11-21T20:02:53.000Z", "author_id": "82937209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197606329143222274"}, {"text": "eita que agora as frauda das crian\u00e7a v\u00e3o poder ser pagas e os boleto de luz e \u00e1gua tb https://t.co/M4o0zP5mHg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197623877251272705"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/M4o0zP5mHg", "expanded_url": "https://twitter.com/mcflymusic/status/1197621421750525973", "display_url": "twitter.com/mcflymusic/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:12:37.000Z", "author_id": "42770762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197621421750525973"}], "id": "1197623877251272705"}, {"text": "T\u00e1 sem gelo pro esquadr\u00e3o? Atire uma parede de gel enquanto seu amigo rusha e crie novas estrat\u00e9gias! \n\nUma nova atualiza\u00e7\u00e3o se aproxima e os testes ir\u00e3o come\u00e7ar no servidor avan\u00e7ado! Preparem-se. \u2744 https://t.co/LGSTXyCoiY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197621663199719426"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/LGSTXyCoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1197621663199719426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGSTXyCoiY", "media_key": "3_1197621657503858688"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:03:49.000Z", "author_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 360, "like_count": 2925, "quote_count": 158}, "id": "1197621663199719426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "@Politica_LR Que idiota, ganarse una sanci\u00f3n por un afan de ser algo que no es, pero nos indica ya una conducta, que lo descalifica para el cargo de congresista, bueno la mitoman\u00eda es propio del Apra, Alan lo era.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197598264234856450"], "created_at": "2019-11-21T19:30:51.000Z", "author_id": "430674317", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197557752727511042"}], "id": "1197598264234856450"}, {"text": "Menudo marr\u00f3n le quieren colgar a Arrimadas. Es misi\u00f3n imposible https://t.co/b2PgmBHH9W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197621530982789126"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/b2PgmBHH9W", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoIrago/status/1197621290292649988", "display_url": "twitter.com/RodolfoIrago/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:03:18.000Z", "author_id": "237223544", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 73, "like_count": 139, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197621290292649988"}], "id": "1197621530982789126"}, {"text": "@zelune \"N\u00e3o consigo namorar com aquela pessoa porque ela fala errado, ela n\u00e3o sabe ingl\u00eas, etc\" dentre in\u00fameros preconceitos existentes nesse elitismo intelectual recheados de privil\u00e9gios.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622785465557012"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:08:17.000Z", "author_id": "293697029", "in_reply_to_user_id": "57567614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197621175016407040"}], "id": "1197622785465557012"}, {"text": "#TopicoHundido \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/AWXBZxSdR8", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197608343096954882"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/AWXBZxSdR8", "expanded_url": "https://twitter.com/AscensoHundido/status/1197608343096954882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWXBZxSdR8", "media_key": "3_1197608332317659136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TopicoHundido"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:10:54.000Z", "author_id": "1148369058150133760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 63, "like_count": 24, "quote_count": 42}, "id": "1197608343096954882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MgJpZpOEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgJpZpOEeR", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. https://t.co/MgJpZpOEeR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322326574063616"], "created_at": "2019-11-21T01:14:22.000Z", "author_id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "id": "1197322326574063616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "oscar winner"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "guigza1", "id": "2570732698"}]}, "text": "@guigza1 oscar winner e choca crep\u00fasculo com seus in\u00fameros framboesas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197622674597523459"], "created_at": "2019-11-21T21:07:51.000Z", "author_id": "1137569213244170241", "in_reply_to_user_id": "2570732698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197622466388082688"}], "id": "1197622674597523459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.3233, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 137, "end": 157, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de la Verdad"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/pttDIMYdjO", "expanded_url": "https://cnn.it/2O62cWW", "display_url": "cnn.it/2O62cWW", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/evo-morales-bolivia-expresidente-ayuda-internacional-comision-verdad-fraude-elecciones-presidenciales-octubre-pkg-rey-rodriguez/"}]}, "text": "El expresidente de Bolivia Evo Morales pidi\u00f3 la ayuda del papa Francisco y otros organismos internacionales para crear lo que llama una \"Comisi\u00f3n de la Verdad\". https://t.co/pttDIMYdjO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197613193775980549"], "created_at": "2019-11-21T20:30:10.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 1521, "like_count": 1147, "quote_count": 230}, "id": "1197613193775980549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "id": "1197223867368034304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da penha"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Pensamento esquerdista:\n\nRennan da penha: amigo de traficante, n\u00e3o \u00e9 envolvido em nada por s\u00f3 ser amigo.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBolsonaro: amigo do cara do que matou a Marielle, SE \u00c9 AMIGO TA ENVOLVIDA\u00c7O\ud83d\ude33\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude2b\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197616121203040258"], "created_at": "2019-11-21T20:41:48.000Z", "author_id": "1003850948773597189", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197616121203040258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "text": "Tem como me resumir a saga completa de 93 anos de Star Wars em um tweet, s\u00f3 pra eu ficar por dentro do assunto? Obg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197542904627171328"], "created_at": "2019-11-21T15:50:52.000Z", "author_id": "20166847", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 638, "like_count": 3387, "quote_count": 85}, "id": "1197542904627171328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PPT8nRuKHa", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197566837837484034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPT8nRuKHa", "media_key": "3_1197566814408134656"}]}, "text": "Segundo a Folha de SP @folha, uma v\u00edtima que defendeu sua fam\u00edlia ap\u00f3s horas de tortura e amea\u00e7as de morte \u00e9 respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria de um f\u00e3.\n\nMesmo jornal que pediu, h\u00e1 dias, que corruptos sejam soltos.\n\nN\u00e3o \u00e9 sem motivo o crescente desprezo do povo pela imprensa. https://t.co/PPT8nRuKHa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566837837484034"], "created_at": "2019-11-21T17:25:58.000Z", "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 233, "like_count": 3667, "quote_count": 67}, "id": "1197566837837484034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3806, "type": "Place", "normalized_text": "Vallejos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TotiArias10", "id": "194835797"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AgustinMusso4", "id": "1518110491297599489"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "liberyeta", "id": "1036355306056503296"}]}, "text": "@TotiArias10 @AgustinMusso4 A m\u00ed me lleg\u00f3 la info de que @liberyeta ir\u00eda de asesor de Vallejos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197620381600952320"], "created_at": "2019-11-21T20:58:44.000Z", "author_id": "759553228317032448", "in_reply_to_user_id": "194835797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197619214724583425"}], "id": "1197620381600952320"}, {"text": "@NeurologaenSAS Use el ejemplo solo para comparar con el argumento de que abortan en malas condiciones porque no les ayudamos y tal. Es su responsabilidad, no la mia. De hecho a alg\u00fan suicida he reanimado de forma instintiva, sin pensar si su vida era miserable o no. Es mi trabajo, no rematarle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197617931477229587"], "created_at": "2019-11-21T20:49:00.000Z", "author_id": "2246422989", "in_reply_to_user_id": "1144566495516725248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197616678089170961"}], "id": "1197617931477229587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}]}, "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "author_id": "158122854", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1197584464693477377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Schwartsman"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8VgWATBPBz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/helios\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "H\u00e9lio Schwartsman | Cadeia para os corruptos? A sociedade n\u00e3o ganha nada encarcerando pessoas que n\u00e3o representem perigo f\u00edsico a outros cidad\u00e3os\n\nhttps://t.co/8VgWATBPBz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196971421601107968"], "created_at": "2019-11-20T02:00:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 345, "like_count": 252, "quote_count": 43}, "id": "1196971421601107968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "CopaLibertadores"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC2"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EQ2zdwy8aP", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCSport/status/1197474328864075776", "display_url": "twitter.com/BBCSport/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 27, "tag": "CopaLibertadores"}]}, "text": "Olha a\u00ed a #CopaLibertadores finalmente virando assunto aqui na Inglaterra... BBC2 transmitindo a partida num hor\u00e1rio nobre aqui, 20h. T\u00e3o chamando com a foto do River Plate, naturalmente por ser o atual campe\u00e3o. Veremos qual ser\u00e1 a repercuss\u00e3o do Flamengo em terras brit\u00e2nicas. https://t.co/EQ2zdwy8aP", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5de8cffc145c486b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197562308173676545"], "created_at": "2019-11-21T17:07:58.000Z", "author_id": "163469095", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197474328864075776"}], "id": "1197562308173676545"}, {"text": "#fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre pi\u00f9 #italiani vogliono mandare a casa. @AugustoMinzolin", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197577846513905665"], "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "fisco"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "Comuni"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Agenzia"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Entrate"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "Governo"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "italiani"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:09:43.000Z", "author_id": "1116398478", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197577846513905665"}, {"text": "@vkobernyk \u00bfLa persona que se suicida porque puede y no est\u00e1 impedido , la ves no \u00e9tica o inmoral? Es un tema m\u00e1s complejo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197616678089170961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VKobernyk", "id": "1562157666046205953"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:44:01.000Z", "author_id": "1144566495516725248", "in_reply_to_user_id": "2246422989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197615969641861121"}], "id": "1197616678089170961"}, {"text": "Cio\u00e8 Antonio io non sono nessuno per giudicare, ma insomma anche meno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197617559081754633"], "created_at": "2019-11-21T20:47:31.000Z", "author_id": "302042616", "in_reply_to_user_id": "302042616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197617425765801986"}], "id": "1197617559081754633"}, {"text": "Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudica. https://t.co/WpdB7sPZOQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197539332770467840"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WpdB7sPZOQ", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/dono-de-joalheria-que-matou-assaltante-segue-preso/", "display_url": "plantao190.com.br/dono-de-joalhe\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:36:40.000Z", "author_id": "124142187", "in_reply_to_user_id": "124142187", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197488287100870656"}], "id": "1197539332770467840"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "ef05e80eeff9b3c1"}, {"full_name": "Croissy-sur-Seine, France", "id": "6185daeaaba59ee1"}]}, "errors": [{"value": "1232236345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1232236345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1232236345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197639685016866818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197639685016866818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197639685016866818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197571192443559937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197571192443559937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197571192443559937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86550361", "value": "86550361", "detail": "User has been suspended: [86550361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197573191683756038", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197573191683756038", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197573191683756038].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197634032193818624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197634032193818624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197634032193818624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089648313824096256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089648313824096256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089648313824096256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197632316933312512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197632316933312512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197632316933312512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "50118116", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [50118116].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50118116", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197585931827634176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197585931827634176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197585931827634176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "26790760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [26790760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26790760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197615151907790850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197615151907790850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197615151907790850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197517480828125186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197517480828125186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197517480828125186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142918001743802368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142918001743802368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142918001743802368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197619391128625152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197619391128625152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197619391128625152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705058958990516225", "value": "705058958990516225", "detail": "User has been suspended: [705058958990516225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197616247007039489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197616247007039489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197616247007039489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1950347360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1950347360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1950347360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197614150555459591", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197614150555459591].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197614150555459591", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197640641544671233", "oldest_id": "1197617532443729923", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uwkqyhgx6uc6xnvo40kc9ew71"}}